{"token_views": {"ACCIONA": 716515, "#": 715788, "|": 715274, "de": 624136, "en": 501937, "hidr\u00f3genoverde": 479674, "Primer": 479573, "ecosistema": 479573, "una": 479573, "isla": 479573, "europea": 479573, "2022": 178777, "Ricky": 178364, "Rubio": 178364, "D\u00edaMundialdelMedioambiente": 122888, "y": 122467, "Es": 122296, "momento": 122296, "ir": 122296, "m\u00e1s": 122296, "all\u00e1": 122296, "to": 56641, "It": 56068, "'s": 56068, "time": 56068, "go": 56068, "further": 56068, "&": 56068, "WorldEnvironmentDay": 56068, "Energ\u00eda": 30212, "a": 27176, "First": 26885, "greenhydrogen": 26885, "ecosystem": 26852, "on": 26852, "European": 26852, "island": 26852, "Espa\u00f1a": 21752, "el": 21496, "Finalizamos": 21414, "montaje": 21414, "dos": 21414, "parquese\u00f3licos": 21414, "in": 7024, "Starting": 6437, "works": 6437, "for": 6437, "MacIntyre": 6437, "wind": 6437, "precinct": 6437, "Australia": 6437, ",": 1173, "un": 1020, "planeta": 1020, ":": 861, "es": 674, "Spain": 610, "La": 592, "Tierra": 592, "\u00bfpor": 592, "qu\u00e9": 592, "\u00fanico": 592, "?": 592, "para": 501, "Edici\u00f3n": 479, "l\u00edder": 428, "infraestructuras": 428, "regenerativas": 428, "dise\u00f1ar": 428, "mejor": 428, "of": 417, "Programa": 413, "ACADEMY": 413, "V": 413, "jest": 391, "liderem": 391, "transformacji": 391, "energetycznej": 391, "New": 383, "solutions": 383, "store": 383, "cleanenergy": 383, "100": 356, "%": 356, "NH": 356, "Hotel": 356, "Group": 356, "Portugal": 356, "wiatrowej": 274, "30": 273, "25": 269, "lat": 269, "do\u015bwiadczenia": 269, "w": 269, "energii": 269, "the": 264, "We": 232, "have": 232, "just": 232, "completed": 232, "assembly": 232, "two": 232, "windfarms": 232, "Selection": 226, "Day": 226, "-": 226, "I'MNOVATION": 226, "Startups": 226, "Building": 210, "with": 210, "livingmaterials": 210, "con": 205, "Supply": 185, "renewable": 185, "energy": 185, "and": 185, "Suministro": 171, "energ\u00eda": 171, "renovable": 171, "a\u00f1os": 168, "experiencia": 168, "energ\u00edae\u00f3lica": 168, "5th": 160, "Edition": 160, "liderando": 153, "transi\u00e7\u00e3o": 153, "energ\u00e9tica": 153, "industrial": 134, "As\u00ed": 123, "Construyendo": 123, "materiales": 123, "vivos": 123, "21": 114, "ExtremeE": 114, "years": 105, "'": 105, "experience": 105, "windpower": 105, "Primera": 101, "planta": 101, "Odyssey": 82, "que": 82, "competimos": 82, "Nuevas": 73, "soluciones": 73, "almacenar": 73, "energ\u00edalimpia": 73, "5\u00aa": 66, "This": 51, "is": 51, "how": 51, "we": 51, "installed": 51, "this": 51, "AMAZING": 51, "windturbine": 51, "montamos": 41, "este": 41, "INCRE\u00cdBLE": 41, "aerogenerador": 41, "plant": 33, "Discover": 32, "ODYSSEY": 32, "car": 32, "that": 32, "our": 32, "team": 32, "drives": 32, "Monta\u017c": 5, "turbiny": 5, "fascynuj\u0105cy": 5, "proces": 5}, "token_counts": {"ACCIONA": 29, "|": 25, "#": 23, "Energ\u00eda": 17, "de": 7, "en": 7, "in": 6, "to": 4, "Espa\u00f1a": 4, "Spain": 4, ",": 3, "2022": 3, "a": 3, "As\u00ed": 2, "wiatrowej": 2, "industrial": 2, "hidr\u00f3genoverde": 2, "First": 2, "greenhydrogen": 2, "con": 2, "para": 2, "30": 2, "es": 2, "el": 2, "21": 2, "ExtremeE": 2, "the": 2, "Selection": 2, "Day": 2, "-": 2, "I'MNOVATION": 2, "Startups": 2, "Edici\u00f3n": 2, "D\u00edaMundialdelMedioambiente": 2, ":": 2, "un": 2, "planeta": 2, "Ricky": 2, "Rubio": 2, "y": 2, "of": 2, "100": 2, "%": 2, "NH": 2, "Hotel": 2, "Group": 2, "Portugal": 2, "montamos": 1, "este": 1, "INCRE\u00cdBLE": 1, "aerogenerador": 1, "Monta\u017c": 1, "turbiny": 1, "fascynuj\u0105cy": 1, "proces": 1, "This": 1, "is": 1, "how": 1, "we": 1, "installed": 1, "this": 1, "AMAZING": 1, "windturbine": 1, "Primera": 1, "planta": 1, "plant": 1, "Building": 1, "with": 1, "livingmaterials": 1, "Construyendo": 1, "materiales": 1, "vivos": 1, "New": 1, "solutions": 1, "store": 1, "cleanenergy": 1, "Nuevas": 1, "soluciones": 1, "almacenar": 1, "energ\u00edalimpia": 1, "years": 1, "'": 1, "experience": 1, "windpower": 1, "a\u00f1os": 1, "experiencia": 1, "energ\u00edae\u00f3lica": 1, "Odyssey": 1, "que": 1, "competimos": 1, "Discover": 1, "ODYSSEY": 1, "car": 1, "that": 1, "our": 1, "team": 1, "drives": 1, "5th": 1, "Edition": 1, "5\u00aa": 1, "La": 1, "Tierra": 1, "\u00bfpor": 1, "qu\u00e9": 1, "\u00fanico": 1, "?": 1, "It": 1, "'s": 1, "time": 1, "go": 1, "further": 1, "&": 1, "WorldEnvironmentDay": 1, "Es": 1, "momento": 1, "ir": 1, "m\u00e1s": 1, "all\u00e1": 1, "liderando": 1, "transi\u00e7\u00e3o": 1, "energ\u00e9tica": 1, "jest": 1, "liderem": 1, "transformacji": 1, "energetycznej": 1, "We": 1, "have": 1, "just": 1, "completed": 1, "assembly": 1, "two": 1, "windfarms": 1, "Finalizamos": 1, "montaje": 1, "dos": 1, "parquese\u00f3licos": 1, "ecosystem": 1, "on": 1, "European": 1, "island": 1, "Primer": 1, "ecosistema": 1, "una": 1, "isla": 1, "europea": 1, "Supply": 1, "renewable": 1, "energy": 1, "and": 1, "Suministro": 1, "energ\u00eda": 1, "renovable": 1, "Programa": 1, "ACADEMY": 1, "V": 1, "l\u00edder": 1, "infraestructuras": 1, "regenerativas": 1, "dise\u00f1ar": 1, "mejor": 1, "25": 1, "lat": 1, "do\u015bwiadczenia": 1, "w": 1, "energii": 1, "Starting": 1, "works": 1, "for": 1, "MacIntyre": 1, "wind": 1, "precinct": 1, "Australia": 1}}