{"token_views": {"SANTANERA": 1023, "DUBAI": 1023, "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcb8": 1023, "DESTAPA": 1035, "Guti\u00e9rrez": 1035, "Luna": 1035, "gubernatura": 1035, "VERACRUZ": 1035, "Apuesta": 1035, "todo": 1035, "AD\u00c1N": 1035, "AUGUSTO": 1035, "EDITH": 1712, "M\u00c1RQUEZ": 1712, "invitaron": 1712, "ser": 1712, "SENADORA": 1712, "REP\u00daBLICA": 1712, "Los": 1888, "RIESGOS": 1888, "VIAJAR": 1888, "ESPACIO": 1888, "KATYA": 1888, "ECHAZARRETA": 1888, "La": 1888, "MEXICANA": 1888, "quiere": 1888, "conquistar": 1888, "LUNA": 1888, "\u00bfCastigar\u00e1n": 2232, "'CORCHOLATAS": 2232, "evento": 2232, "Toluca": 2232, "\u00bfPRD": 2232, "EXTINCI\u00d3N": 2232, "MANCERA": 2232, "BESA": 2276, "las": 2276, "KIMBERLY": 2276, "IRENE": 2276, "aprende": 2276, "caminar": 2276, "como": 2276, "MODELO": 2276, "AGREDEN": 2799, "TRIQUIS": 2799, "frente": 2799, "PALACIO": 2799, "NACIONAL": 2799, "Video": 2799, "indigna": 2799, "sociales": 2799, "\u00bfLO": 2951, "SACARON": 2951, "DE": 2951, "CONTEXTO": 2951, "aclaran": 2951, "pleito": 2951, "cu\u00e1l": 2951, "MAYOR": 2951, "MIEDO": 2951, "para": 3782, "Todas": 3978, "somos": 3978, "unas": 3978, "reinas": 3978, "quien": 3978, "diga": 3978, "contrario": 3978, "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02": 3978, "amaga": 4689, "PARALIZAR": 4689, "Congreso": 4689, "Gobierno": 4689, "Federal": 4689, "tambi\u00e9n": 4689, "RESPONSABLE": 4689, "tiene": 4722, "AGON\u00cdA": 4722, "pese": 4722, "reclamo": 4722, "exl\u00edderes": 4722, "AFERRA": 4722, "dirigencia": 4722, "Adela": 4722, "Micha": 4722, "\u00bfLe": 4816, "caminaba": 4816, "PIOJO": 4816, "PELO": 4816, "revelan": 4816, "secreto": 4816, "\u00c9XITO": 4816, "YERI": 4816, "MUA": 4816, "\u00a1JENNI": 4883, "RIVERA": 4883, "les": 4883, "APAG\u00d3": 4883, "LUZ": 4883, "KUNNO": 5227, "LA": 5906, "PASAN": 6264, "RAYA": 6264, "Felicia": 6264, "Garza": 6264, "arremete": 6264, "marchas": 6264, "LGBT+": 6264, "esto": 6921, "MARCELO": 7184, "va": 7184, "reconciliaci\u00f3n": 7184, "SHAKIRA": 7184, "PIQU\u00c9": 7184, "Chairistegui": 7184, "Loar\u00e9": 7184, "EXHIBEN": 7184, "AUDIOS": 7184, "redes": 7615, "es": 7640, "LAS": 7767, "\u00a1OMG": 7790, "FELICIA": 7790, "GARZA": 7790, "sufri\u00f3": 7790, "una": 7790, "CONGESTI\u00d3N": 7790, "ALCOH\u00d3LICA": 7790, "El": 8208, "LEGADO": 8208, "dej\u00f3": 8208, "CHRISTIAN": 8208, "BACH": 8208, "HUMBERTO": 8208, "SEBASTI\u00c1N": 8208, "ZURITA": 8208, "Comparten": 8208, "PROTAG\u00d3NICO": 8208, "'EL": 8208, "GAL\u00c1N": 8208, "\u00bfEs": 8617, "ILEGAL": 8617, "destituci\u00f3n": 8617, "SANDRA": 8617, "CUEVAS": 8617, "alcald\u00eda": 8617, "CUAUHT\u00c9MOC": 8617, "Claudia": 9465, "Ruiz": 9465, "Massieu": 9465, "si": 9465, "PE\u00d1A": 9465, "NIETO": 9465, "convoc\u00f3": 9465, "REUNI\u00d3N": 9465, "privada": 9465, "ESPA\u00d1A": 9465, "PERDIDAS": 10043, ":": 11299, "'ALITO": 11906, "REVELA": 12416, "Inicia": 13813, "BATALLA": 13813, "dispuesto": 13813, "SACAR": 13813, "ESTADO": 13813, "M\u00c9XICO": 13813, "vive": 14019, "PEOR": 14019, "momento": 14019, "'Alito": 14019, "Moreno": 14019, "podr\u00eda": 14019, "DEJAR": 14019, "partido": 14019, "DERROTA": 14019, "electoral": 14019, "queda": 14349, "FUERA": 14349, "PEL\u00cdCULA": 14349, "juicio": 14349, "2024": 14848, "JUAN": 15904, "CARLOS": 15904, "GABRIEL": 15904, "ANDA": 15904, "habla": 15904, "TODO": 15904, "I": 15904, "Su": 15904, "salida": 15904, "FOX": 15904, "pelea": 15904, "DAVID": 15904, "FAITELSON": 15904, "dice": 16045, "confiesa": 16678, "ten\u00eda": 16678, "'CRUSH": 16678, "Ten\u00eda": 16678, "ondita": 16678, "Declaraci\u00f3n": 16678, "desata": 16678, "debate": 16678, "al": 20423, "un": 21494, "\u201c": 22942, "\u201d": 22942, "Impactan": 23753, "primeras": 23753, "DECLARACIONES": 23753, "derrota": 23753, "JUICIO": 23753, "por": 24264, "contra": 30017, "ADELA": 35180, "MICHA": 35180, "JOHNNY": 38102, "DEPP": 38102, "Lo": 41131, "NO": 41131, "vio": 41131, "ENCERRONA": 41131, "ALITO": 41131, "MORENO": 41131, "exdirigentes": 41131, "RUIZ": 41131, "MASSIEU": 41131, "lo": 45109, "se": 45853, ",": 51499, "tras": 52121, "muestra": 52846, "M\u00daSCULO": 52846, "sus": 52846, "CORCHOLATAS": 52846, "EDOMEX": 52846, "KAROL": 52846, "G": 52846, "ANAH\u00cd": 52846, "cantan": 52846, "'S\u00c1LVAME": 52846, "a": 61929, "PROFUNDIZA": 68554, "CRISIS": 68554, "BTS": 68554, "anuncia": 68554, "SEPARACI\u00d3N": 68554, "temporal": 68554, "MORENA": 68891, "que": 69617, "Se": 75853, "RICARDO": 90034, "MOTIVO": 90034, "da": 90034, "ENTREVISTA": 90034, "exclusiva": 90034, "'": 105889, "\ud83d\udd34\u00a1EXCLUSIVA": 107969, "\ud83d\udd34": 107969, "Ricardo": 107969, "motivo": 107969, "\u00bfSe": 107969, "ir\u00e1": 107969, "OPOSICI\u00d3N": 112658, "!": 120642, "AMBER": 128136, "HEARD": 128136, "del": 128314, "?": 128817, "su": 140843, "PRI": 142239, "y": 151101, "en": 158043, "MONREAL": 198003, "RUPTURA": 198003, "el": 198279, "AMLO": 214681, "revela": 240846, "la": 350685, "de": 389104, "con": 398723, ";": 447844}, "token_counts": {"JUAN": 1, "CARLOS": 1, "GABRIEL": 1, "ANDA": 1, "habla": 1, "TODO": 1, "I": 1, "Su": 1, "salida": 1, "FOX": 1, "pelea": 1, "DAVID": 1, "FAITELSON": 1, "queda": 1, "FUERA": 1, "PEL\u00cdCULA": 1, "juicio": 1, "Todas": 1, "somos": 1, "unas": 1, "reinas": 1, "quien": 1, "diga": 1, "contrario": 1, "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02": 1, "Lo": 1, "NO": 1, "vio": 1, "ENCERRONA": 1, "ALITO": 1, "MORENO": 1, "exdirigentes": 1, "RUIZ": 1, "MASSIEU": 1, "Los": 1, "RIESGOS": 1, "VIAJAR": 1, "ESPACIO": 1, "KATYA": 1, "ECHAZARRETA": 1, "La": 1, "MEXICANA": 1, "quiere": 1, "conquistar": 1, "LUNA": 1, "PROFUNDIZA": 1, "CRISIS": 1, "BTS": 1, "anuncia": 1, "SEPARACI\u00d3N": 1, "temporal": 1, "BESA": 1, "las": 1, "KIMBERLY": 1, "IRENE": 1, "aprende": 1, "caminar": 1, "como": 1, "MODELO": 1, "tiene": 1, "AGON\u00cdA": 1, "pese": 1, "reclamo": 1, "exl\u00edderes": 1, "AFERRA": 1, "dirigencia": 1, "Adela": 1, "Micha": 1, "Impactan": 1, "primeras": 1, "DECLARACIONES": 1, "derrota": 1, "JUICIO": 1, "confiesa": 1, "ten\u00eda": 1, "'CRUSH": 1, "Ten\u00eda": 1, "ondita": 1, "Declaraci\u00f3n": 1, "desata": 1, "debate": 1, "\u00bfCastigar\u00e1n": 1, "'CORCHOLATAS": 1, "evento": 1, "Toluca": 1, "\u00bfPRD": 1, "EXTINCI\u00d3N": 1, "MANCERA": 1, "AGREDEN": 1, "TRIQUIS": 1, "frente": 1, "PALACIO": 1, "NACIONAL": 1, "Video": 1, "indigna": 1, "sociales": 1, "\u00bfLO": 1, "SACARON": 1, "DE": 1, "CONTEXTO": 1, "aclaran": 1, "pleito": 1, "cu\u00e1l": 1, "MAYOR": 1, "MIEDO": 1, "\u00bfEs": 1, "ILEGAL": 1, "destituci\u00f3n": 1, "SANDRA": 1, "CUEVAS": 1, "alcald\u00eda": 1, "CUAUHT\u00c9MOC": 1, "RICARDO": 1, "MOTIVO": 1, "da": 1, "ENTREVISTA": 1, "exclusiva": 1, "\ud83d\udd34\u00a1EXCLUSIVA": 1, "\ud83d\udd34": 1, "Ricardo": 1, "motivo": 1, "\u00bfSe": 1, "ir\u00e1": 1, "amaga": 1, "PARALIZAR": 1, "Congreso": 1, "Gobierno": 1, "Federal": 1, "tambi\u00e9n": 1, "RESPONSABLE": 1, "Claudia": 1, "Ruiz": 1, "Massieu": 1, "si": 1, "PE\u00d1A": 1, "NIETO": 1, "convoc\u00f3": 1, "REUNI\u00d3N": 1, "privada": 1, "ESPA\u00d1A": 1, "MARCELO": 1, "va": 1, "reconciliaci\u00f3n": 1, "SHAKIRA": 1, "PIQU\u00c9": 1, "Chairistegui": 1, "Loar\u00e9": 1, "EXHIBEN": 1, "AUDIOS": 1, "PASAN": 1, "RAYA": 1, "Felicia": 1, "Garza": 1, "arremete": 1, "marchas": 1, "LGBT+": 1, "DESTAPA": 1, "Guti\u00e9rrez": 1, "Luna": 1, "gubernatura": 1, "VERACRUZ": 1, "Apuesta": 1, "todo": 1, "AD\u00c1N": 1, "AUGUSTO": 1, "vive": 1, "PEOR": 1, "momento": 1, "'Alito": 1, "Moreno": 1, "podr\u00eda": 1, "DEJAR": 1, "partido": 1, "DERROTA": 1, "electoral": 1, "\u00bfLe": 1, "caminaba": 1, "PIOJO": 1, "PELO": 1, "revelan": 1, "secreto": 1, "\u00c9XITO": 1, "YERI": 1, "MUA": 1, "muestra": 1, "M\u00daSCULO": 1, "sus": 1, "CORCHOLATAS": 1, "EDOMEX": 1, "KAROL": 1, "G": 1, "ANAH\u00cd": 1, "cantan": 1, "'S\u00c1LVAME": 1, "Inicia": 1, "BATALLA": 1, "dispuesto": 1, "SACAR": 1, "ESTADO": 1, "M\u00c9XICO": 1, "El": 1, "LEGADO": 1, "dej\u00f3": 1, "CHRISTIAN": 1, "BACH": 1, "HUMBERTO": 1, "SEBASTI\u00c1N": 1, "ZURITA": 1, "Comparten": 1, "PROTAG\u00d3NICO": 1, "'EL": 1, "GAL\u00c1N": 1, "SANTANERA": 1, "DUBAI": 1, "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcb8": 1, "EDITH": 1, "M\u00c1RQUEZ": 1, "invitaron": 1, "ser": 1, "SENADORA": 1, "REP\u00daBLICA": 1, "\u00a1OMG": 1, "FELICIA": 1, "GARZA": 1, "sufri\u00f3": 1, "una": 1, "CONGESTI\u00d3N": 1, "ALCOH\u00d3LICA": 1, "\u00a1JENNI": 1, "RIVERA": 1, "les": 1, "APAG\u00d3": 1, "LUZ": 1, "JOHNNY": 2, "DEPP": 2, "lo": 2, "se": 2, "KUNNO": 2, "'ALITO": 2, "contra": 2, "un": 2, "\u201c": 2, "\u201d": 2, "esto": 2, "dice": 2, "redes": 2, "LAS": 2, "REVELA": 2, "es": 2, "MONREAL": 2, "RUPTURA": 2, "OPOSICI\u00d3N": 2, "2024": 2, "LA": 2, "AMBER": 3, "HEARD": 3, "tras": 3, "al": 3, ":": 3, "Se": 3, "PERDIDAS": 3, "ADELA": 3, "MICHA": 3, "AMLO": 3, "MORENA": 3, "!": 3, "para": 3, "su": 4, "del": 4, "revela": 4, "por": 4, "que": 5, "PRI": 5, ",": 6, "?": 6, "el": 6, "'": 7, "y": 8, "con": 8, "a": 11, "en": 12, "la": 12, ";": 19, "de": 20}, "term_views": {"SANTANERA": 1023, "DUBAI": 1023, "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcb8": 1023, "DESTAPA": 1035, "Guti\u00e9rrez": 1035, "Luna": 1035, "gubernatura": 1035, "VERACRUZ;": 1035, "Apuesta": 1035, "todo": 1035, "AD\u00c1N": 1035, "AUGUSTO": 1035, "2024": 1035, "EDITH": 1712, "M\u00c1RQUEZ": 1712, "invitaron": 1712, "ser": 1712, "SENADORA": 1712, "REP\u00daBLICA": 1712, "Los": 1888, "RIESGOS": 1888, "VIAJAR": 1888, "ESPACIO;": 1888, "KATYA": 1888, "ECHAZARRETA:": 1888, "La": 1888, "MEXICANA": 1888, "quiere": 1888, "conquistar": 1888, "LUNA": 1888, "\u00bfCastigar\u00e1n": 2232, "'CORCHOLATAS'": 2232, "evento": 2232, "Toluca?;": 2232, "\u00bfPRD": 2232, "EXTINCI\u00d3N?,": 2232, "esto": 2232, "MANCERA": 2232, "BESA": 2276, "las": 2276, "PERDIDAS;": 2276, "KIMBERLY": 2276, "IRENE": 2276, "aprende": 2276, "caminar": 2276, "como": 2276, "MODELO": 2276, "AGREDEN": 2799, "TRIQUIS": 2799, "frente": 2799, "PALACIO": 2799, "NACIONAL;": 2799, "Video": 2799, "indigna": 2799, "sociales": 2799, "\u00bfLO": 2951, "SACARON": 2951, "DE": 2951, "CONTEXTO?": 2951, "aclaran": 2951, "pleito;": 2951, "cu\u00e1l": 2951, "MAYOR": 2951, "MIEDO": 2951, "para": 3782, "Todas": 3978, "somos": 3978, "unas": 3978, "reinas": 3978, "quien": 3978, "diga": 3978, "contrario": 3978, "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02": 3978, "OPOSICI\u00d3N": 4689, "amaga": 4689, "PARALIZAR": 4689, "Congreso;": 4689, "Gobierno": 4689, "Federal": 4689, "tambi\u00e9n": 4689, "RESPONSABLE": 4689, "esto:": 4689, "tiene": 4722, "AGON\u00cdA;": 4722, "pese": 4722, "reclamo": 4722, "exl\u00edderes,": 4722, "AFERRA": 4722, "dirigencia:": 4722, "Adela": 4722, "Micha": 4722, "\u00bfLe": 4816, "caminaba": 4816, "PIOJO": 4816, "PELO?;": 4816, "revelan": 4816, "secreto": 4816, "\u00c9XITO": 4816, "YERI": 4816, "MUA": 4816, "\u00a1JENNI": 4883, "RIVERA": 4883, "les": 4883, "APAG\u00d3": 4883, "LUZ!": 4883, "KUNNO": 5227, "LA": 5906, "\u201cSe": 6264, "PASAN": 6264, "RAYA\u201d,": 6264, "Felicia": 6264, "Garza": 6264, "arremete": 6264, "marchas": 6264, "LGBT+": 6264, "MARCELO": 7184, "va": 7184, "reconciliaci\u00f3n": 7184, "SHAKIRA": 7184, "PIQU\u00c9;": 7184, "Chairistegui": 7184, "Loar\u00e9": 7184, "EXHIBEN": 7184, "AUDIOS": 7184, "redes": 7615, "es": 7640, "LAS": 7767, "PERDIDAS": 7767, "\u00a1OMG!,": 7790, "FELICIA": 7790, "GARZA": 7790, "sufri\u00f3": 7790, "una": 7790, "CONGESTI\u00d3N": 7790, "ALCOH\u00d3LICA": 7790, "El": 8208, "LEGADO": 8208, "dej\u00f3": 8208, "CHRISTIAN": 8208, "BACH": 8208, "HUMBERTO": 8208, "SEBASTI\u00c1N": 8208, "ZURITA;": 8208, "Comparten": 8208, "PROTAG\u00d3NICO": 8208, "'EL": 8208, "GAL\u00c1N'": 8208, "\u00bfEs": 8617, "ILEGAL": 8617, "destituci\u00f3n": 8617, "SANDRA": 8617, "CUEVAS": 8617, "alcald\u00eda": 8617, "CUAUHT\u00c9MOC?": 8617, "Claudia": 9465, "Ruiz": 9465, "Massieu": 9465, "si": 9465, "PE\u00d1A": 9465, "NIETO": 9465, "convoc\u00f3": 9465, "REUNI\u00d3N": 9465, "privada": 9465, "ESPA\u00d1A": 9465, "'ALITO'": 11906, "REVELA": 12416, "Inicia": 13813, "BATALLA": 13813, "2024;": 13813, "dispuesto": 13813, "SACAR": 13813, "ESTADO": 13813, "M\u00c9XICO,": 13813, "vive": 14019, "PEOR": 14019, "momento;": 14019, "'Alito'": 14019, "Moreno": 14019, "podr\u00eda": 14019, "DEJAR": 14019, "partido": 14019, "DERROTA": 14019, "electoral": 14019, "queda": 14349, "FUERA": 14349, "PEL\u00cdCULA": 14349, "juicio": 14349, "JUAN": 15904, "CARLOS": 15904, "GABRIEL": 15904, "ANDA": 15904, "habla": 15904, "TODO": 15904, "I": 15904, "Su": 15904, "salida": 15904, "FOX": 15904, "pelea": 15904, "DAVID": 15904, "FAITELSON": 15904, "dice": 16045, "confiesa": 16678, "ten\u00eda": 16678, "'CRUSH'": 16678, "AMLO,": 16678, "\u201cTen\u00eda": 16678, "ondita\u201d;": 16678, "Declaraci\u00f3n": 16678, "desata": 16678, "debate": 16678, "al": 20423, "un": 21494, "Impactan": 23753, "primeras": 23753, "DECLARACIONES": 23753, "derrota": 23753, "JUICIO": 23753, "por": 24264, "contra": 30017, "PRI": 32554, "ADELA": 35180, "MICHA": 35180, "JOHNNY": 38102, "DEPP": 38102, "Lo": 41131, "NO": 41131, "vio": 41131, "ENCERRONA": 41131, "ALITO": 41131, "MORENO": 41131, "exdirigentes": 41131, "RUIZ": 41131, "MASSIEU": 41131, "lo": 45109, "se": 45853, "tras": 52121, "muestra": 52846, "M\u00daSCULO": 52846, "sus": 52846, "CORCHOLATAS": 52846, "EDOMEX;": 52846, "KAROL": 52846, "G": 52846, "ANAH\u00cd": 52846, "cantan": 52846, "'S\u00c1LVAME'": 52846, "a": 61929, "PROFUNDIZA": 68554, "CRISIS": 68554, "BTS": 68554, "anuncia": 68554, "SEPARACI\u00d3N": 68554, "temporal": 68554, "MORENA": 68891, "Se": 69589, "que": 69617, "RICARDO": 90034, "MOTIVO": 90034, "da": 90034, "ENTREVISTA": 90034, "exclusiva": 90034, "\ud83d\udd34\u00a1EXCLUSIVA!\ud83d\udd34": 107969, "Ricardo": 107969, "motivo": 107969, "\u00bfSe": 107969, "ir\u00e1": 107969, "OPOSICI\u00d3N?": 107969, "PRI;": 109685, "AMBER": 128136, "HEARD": 128136, "del": 128314, "su": 140843, "y": 151101, "en": 158043, "MONREAL": 198003, "RUPTURA": 198003, "AMLO;": 198003, "el": 198279, "revela": 240846, "la": 350685, "de": 389104, "con": 398723}, "term_counts": {"JUAN": 1, "CARLOS": 1, "GABRIEL": 1, "ANDA": 1, "habla": 1, "TODO": 1, "I": 1, "Su": 1, "salida": 1, "FOX": 1, "pelea": 1, "DAVID": 1, "FAITELSON": 1, "queda": 1, "FUERA": 1, "PEL\u00cdCULA": 1, "juicio": 1, "Todas": 1, "somos": 1, "unas": 1, "reinas": 1, "quien": 1, "diga": 1, "contrario": 1, "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02": 1, "Lo": 1, "NO": 1, "vio": 1, "ENCERRONA": 1, "ALITO": 1, "MORENO": 1, "exdirigentes": 1, "RUIZ": 1, "MASSIEU": 1, "Los": 1, "RIESGOS": 1, "VIAJAR": 1, "ESPACIO;": 1, "KATYA": 1, "ECHAZARRETA:": 1, "La": 1, "MEXICANA": 1, "quiere": 1, "conquistar": 1, "LUNA": 1, "PROFUNDIZA": 1, "CRISIS": 1, "BTS": 1, "anuncia": 1, "SEPARACI\u00d3N": 1, "temporal": 1, "BESA": 1, "las": 1, "PERDIDAS;": 1, "KIMBERLY": 1, "IRENE": 1, "aprende": 1, "caminar": 1, "como": 1, "MODELO": 1, "tiene": 1, "AGON\u00cdA;": 1, "pese": 1, "reclamo": 1, "exl\u00edderes,": 1, "AFERRA": 1, "dirigencia:": 1, "Adela": 1, "Micha": 1, "Impactan": 1, "primeras": 1, "DECLARACIONES": 1, "derrota": 1, "JUICIO": 1, "confiesa": 1, "ten\u00eda": 1, "'CRUSH'": 1, "AMLO,": 1, "\u201cTen\u00eda": 1, "ondita\u201d;": 1, "Declaraci\u00f3n": 1, "desata": 1, "debate": 1, "\u00bfCastigar\u00e1n": 1, "'CORCHOLATAS'": 1, "evento": 1, "Toluca?;": 1, "\u00bfPRD": 1, "EXTINCI\u00d3N?,": 1, "esto": 1, "MANCERA": 1, "AGREDEN": 1, "TRIQUIS": 1, "frente": 1, "PALACIO": 1, "NACIONAL;": 1, "Video": 1, "indigna": 1, "sociales": 1, "\u00bfLO": 1, "SACARON": 1, "DE": 1, "CONTEXTO?": 1, "aclaran": 1, "pleito;": 1, "cu\u00e1l": 1, "MAYOR": 1, "MIEDO": 1, "\u00bfEs": 1, "ILEGAL": 1, "destituci\u00f3n": 1, "SANDRA": 1, "CUEVAS": 1, "alcald\u00eda": 1, "CUAUHT\u00c9MOC?": 1, "RICARDO": 1, "MOTIVO": 1, "da": 1, "ENTREVISTA": 1, "exclusiva": 1, "\ud83d\udd34\u00a1EXCLUSIVA!\ud83d\udd34": 1, "Ricardo": 1, "motivo": 1, "\u00bfSe": 1, "ir\u00e1": 1, "OPOSICI\u00d3N?": 1, "OPOSICI\u00d3N": 1, "amaga": 1, "PARALIZAR": 1, "Congreso;": 1, "Gobierno": 1, "Federal": 1, "tambi\u00e9n": 1, "RESPONSABLE": 1, "esto:": 1, "Claudia": 1, "Ruiz": 1, "Massieu": 1, "si": 1, "PE\u00d1A": 1, "NIETO": 1, "convoc\u00f3": 1, "REUNI\u00d3N": 1, "privada": 1, "ESPA\u00d1A": 1, "MARCELO": 1, "va": 1, "reconciliaci\u00f3n": 1, "SHAKIRA": 1, "PIQU\u00c9;": 1, "Chairistegui": 1, "Loar\u00e9": 1, "EXHIBEN": 1, "AUDIOS": 1, "\u201cSe": 1, "PASAN": 1, "RAYA\u201d,": 1, "Felicia": 1, "Garza": 1, "arremete": 1, "marchas": 1, "LGBT+": 1, "DESTAPA": 1, "Guti\u00e9rrez": 1, "Luna": 1, "gubernatura": 1, "VERACRUZ;": 1, "Apuesta": 1, "todo": 1, "AD\u00c1N": 1, "AUGUSTO": 1, "2024": 1, "vive": 1, "PEOR": 1, "momento;": 1, "'Alito'": 1, "Moreno": 1, "podr\u00eda": 1, "DEJAR": 1, "partido": 1, "DERROTA": 1, "electoral": 1, "\u00bfLe": 1, "caminaba": 1, "PIOJO": 1, "PELO?;": 1, "revelan": 1, "secreto": 1, "\u00c9XITO": 1, "YERI": 1, "MUA": 1, "muestra": 1, "M\u00daSCULO": 1, "sus": 1, "CORCHOLATAS": 1, "EDOMEX;": 1, "KAROL": 1, "G": 1, "ANAH\u00cd": 1, "cantan": 1, "'S\u00c1LVAME'": 1, "Inicia": 1, "BATALLA": 1, "2024;": 1, "dispuesto": 1, "SACAR": 1, "ESTADO": 1, "M\u00c9XICO,": 1, "El": 1, "LEGADO": 1, "dej\u00f3": 1, "CHRISTIAN": 1, "BACH": 1, "HUMBERTO": 1, "SEBASTI\u00c1N": 1, "ZURITA;": 1, "Comparten": 1, "PROTAG\u00d3NICO": 1, "'EL": 1, "GAL\u00c1N'": 1, "SANTANERA": 1, "DUBAI": 1, "\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcb8": 1, "EDITH": 1, "M\u00c1RQUEZ": 1, "invitaron": 1, "ser": 1, "SENADORA": 1, "REP\u00daBLICA": 1, "\u00a1OMG!,": 1, "FELICIA": 1, "GARZA": 1, "sufri\u00f3": 1, "una": 1, "CONGESTI\u00d3N": 1, "ALCOH\u00d3LICA": 1, "\u00a1JENNI": 1, "RIVERA": 1, "les": 1, "APAG\u00d3": 1, "LUZ!": 1, "JOHNNY": 2, "DEPP": 2, "lo": 2, "se": 2, "PRI;": 2, "Se": 2, "KUNNO": 2, "'ALITO'": 2, "contra": 2, "un": 2, "dice": 2, "redes": 2, "LAS": 2, "PERDIDAS": 2, "REVELA": 2, "es": 2, "MONREAL": 2, "RUPTURA": 2, "AMLO;": 2, "LA": 2, "AMBER": 3, "HEARD": 3, "tras": 3, "al": 3, "PRI": 3, "ADELA": 3, "MICHA": 3, "MORENA": 3, "para": 3, "su": 4, "del": 4, "revela": 4, "por": 4, "que": 5, "el": 6, "y": 8, "con": 8, "a": 11, "en": 12, "la": 12, "de": 20}}