{"token_views": {"Deus": 753, "Vayanne": 753, "autrichienne": 753, "Entreprise": 958, "est-il": 958, "obligatoire": 958, "d\u00e9noncer": 958, "salari\u00e9": 958, "Extended": 1004, "Wheelbase": 1004, "Bentayga": 1004, "en": 1004, "longue": 1004, "GT": 1155, "&": 1155, "GTC": 1155, "S": 1155, "versions": 1155, "sportives": 1155, "Continental": 1155, "Crawler": 1269, "buggy": 1269, "Brabus": 1269, "UrbanRebel": 1318, "citadine": 1318, "T\u00e9l\u00e9phone": 1453, "au": 1453, "volant": 1453, "AMG": 1479, "sportive": 1479, "EQXX": 1479, "Land": 1662, "Rover": 1662, "130": 1662, "long": 1662, "X1": 1890, "et": 1890, "iX1": 1890, "SUV": 1890, "compacts": 1890, "successifs": 1962, "exc\u00e8s": 1962, "vitesse": 1962, "Bentley": 2159, "version": 2483, "Toyota": 2847, "GR": 2847, "Morizo": 2847, "Edition": 2847, "les": 3045, "A6": 3162, "Avant": 3162, "e-tron": 3162, "Audi": 3162, "296": 3212, "GTS": 3212, "derni\u00e8re": 3212, "Ferrari": 3212, "d\u00e9couvrable": 3212, "Defender": 3324, "Mercedes-AMG": 3377, "One": 3377, "issue": 3377, "formule": 3377, "1": 3377, "M4": 3534, "CSL": 3534, "S\u00e9rie": 3534, "4": 3534, "survitamin\u00e9e": 3534, "Classe": 3893, "T": 3893, "ludospace": 3893, "extr\u00eame": 4116, "une": 4130, "hypercar": 4130, "i7": 4336, "limousine": 4336, "allemande": 4336, "100": 4336, "%": 4336, "concept": 4480, "Alpine": 4697, "A110": 4697, "bolide": 4697, "Gendarmerie": 4697, "nationale": 4697, "Aircross": 4849, "restylage": 4849, "profond": 4849, "...": 4849, "En": 4849, "apparence": 4849, "\u00e9lectrique": 5089, "Mercedes": 5372, "Corolla": 5694, "un": 5807, "Skoda": 9117, "Karoq": 9117, "restyl\u00e9": 9117, "toujours": 9117, "pertinent": 9117, "BMW": 9760, "Lexus": 10284, "RX": 10284, "450h+": 10284, "GLC": 10516, "nouveau": 10516, "best-seller": 10516, "Mercede": 10516, "Fiat": 14185, "Tipo": 14185, "vaut-elle": 14185, "encore": 14185, "coup": 14185, "Alfa": 18449, "Romeo": 18449, "Tonale": 18449, "sauveur": 18449, "d'Alfa": 18449, "Concept": 21107, "Scenic": 21107, "avec": 21107, "Gilles": 21107, "Vidal": 21107, "Directeur": 21107, "Design": 21107, "vol\u00e9e": 21897, "arr\u00eat": 21897, "g\u00eanant": 21897, "Vision": 22586, "PV": 23859, "pour": 23859, "Opel": 25920, "Astra": 25920, "coh\u00e9rente": 25920, "qu'une": 25920, "Peugeot": 25920, "308": 25920, "Match": 27583, "Megane": 27583, "E-Tech": 27583, "affronte": 27583, "Born": 27583, "Cupra": 28901, "A": 31391, "plus": 31698, "!": 32432, "bord": 36088, "X": 43491, "rechargeable": 43491, "225": 43491, "que": 43491, "vaut": 43491, "sommet": 43491, "gamme": 43491, "chevrons": 43491, "5": 45407, "choses": 45407, "savoir": 45407, "sur": 45407, "Citro\u00ebn": 48340, "C5": 48340, "Renault": 48690, "des": 49155, "du": 57195, "hybride": 57676, ",": 66514, "(": 67671, ")": 67671, "\u00e0": 72001, "de": 72275, "2022": 72520, "le": 100218, "?": 112120, "Essai": 116011, "la": 145515, ":": 149249}, "token_counts": {"GT": 1, "&": 1, "GTC": 1, "S": 1, "versions": 1, "sportives": 1, "Continental": 1, "Aircross": 1, "restylage": 1, "profond": 1, "...": 1, "En": 1, "apparence": 1, "UrbanRebel": 1, "citadine": 1, "Deus": 1, "Vayanne": 1, "autrichienne": 1, "Extended": 1, "Wheelbase": 1, "Bentayga": 1, "en": 1, "longue": 1, "Toyota": 1, "GR": 1, "Morizo": 1, "Edition": 1, "Land": 1, "Rover": 1, "130": 1, "long": 1, "X1": 1, "et": 1, "iX1": 1, "SUV": 1, "compacts": 1, "GLC": 1, "nouveau": 1, "best-seller": 1, "Mercede": 1, "Mercedes-AMG": 1, "One": 1, "issue": 1, "formule": 1, "1": 1, "Lexus": 1, "RX": 1, "450h+": 1, "Match": 1, "Megane": 1, "E-Tech": 1, "affronte": 1, "Born": 1, "AMG": 1, "sportive": 1, "EQXX": 1, "Alpine": 1, "A110": 1, "bolide": 1, "Gendarmerie": 1, "nationale": 1, "M4": 1, "CSL": 1, "S\u00e9rie": 1, "4": 1, "survitamin\u00e9e": 1, "Fiat": 1, "Tipo": 1, "vaut-elle": 1, "encore": 1, "coup": 1, "Concept": 1, "Scenic": 1, "avec": 1, "Gilles": 1, "Vidal": 1, "Directeur": 1, "Design": 1, "successifs": 1, "exc\u00e8s": 1, "vitesse": 1, "A6": 1, "Avant": 1, "e-tron": 1, "Audi": 1, "Opel": 1, "Astra": 1, "coh\u00e9rente": 1, "qu'une": 1, "Peugeot": 1, "308": 1, "T\u00e9l\u00e9phone": 1, "au": 1, "volant": 1, "Crawler": 1, "buggy": 1, "Brabus": 1, "Alfa": 1, "Romeo": 1, "Tonale": 1, "sauveur": 1, "d'Alfa": 1, "vol\u00e9e": 1, "arr\u00eat": 1, "g\u00eanant": 1, "Skoda": 1, "Karoq": 1, "restyl\u00e9": 1, "toujours": 1, "pertinent": 1, "Classe": 1, "T": 1, "ludospace": 1, "Entreprise": 1, "est-il": 1, "obligatoire": 1, "d\u00e9noncer": 1, "salari\u00e9": 1, "296": 1, "GTS": 1, "derni\u00e8re": 1, "Ferrari": 1, "d\u00e9couvrable": 1, "i7": 1, "limousine": 1, "allemande": 1, "100": 1, "%": 1, "X": 1, "rechargeable": 1, "225": 1, "que": 1, "vaut": 1, "sommet": 1, "gamme": 1, "chevrons": 1, "Bentley": 2, "les": 2, "Citro\u00ebn": 2, "C5": 2, "un": 2, "!": 2, "concept": 2, "Cupra": 2, "une": 2, "hypercar": 2, "\u00e9lectrique": 2, "version": 2, "Corolla": 2, "extr\u00eame": 2, "Defender": 2, "A": 2, "Renault": 2, "Vision": 2, "Mercedes": 2, "hybride": 2, "PV": 2, "pour": 2, "BMW": 3, "bord": 3, "des": 4, "plus": 4, "du": 4, "(": 4, ")": 4, "2022": 5, "Essai": 6, "?": 6, ":": 9, "le": 11, "de": 11, "la": 12, "5": 16, "choses": 16, "savoir": 16, "sur": 16, ",": 17, "\u00e0": 18}, "term_views": {"Deus": 753, "Vayanne,": 753, "autrichienne": 753, "Entreprise": 958, "est-il": 958, "obligatoire": 958, "d\u00e9noncer": 958, "salari\u00e9": 958, "Extended": 1004, "Wheelbase,": 1004, "Bentayga": 1004, "en": 1004, "longue": 1004, "GT": 1155, "&": 1155, "GTC": 1155, "S,": 1155, "versions": 1155, "sportives": 1155, "Continental": 1155, "Crawler,": 1269, "buggy": 1269, "Brabus": 1269, "UrbanRebel,": 1318, "citadine": 1318, "T\u00e9l\u00e9phone": 1453, "au": 1453, "volant": 1453, "AMG,": 1479, "sportive": 1479, "EQXX": 1479, "Land": 1662, "Rover": 1662, "130,": 1662, "long": 1662, "X1": 1890, "et": 1890, "iX1,": 1890, "SUV": 1890, "compacts": 1890, "successifs": 1962, "exc\u00e8s": 1962, "vitesse": 1962, "Bentley": 2159, "version": 2483, "Toyota": 2847, "GR": 2847, "Morizo": 2847, "Edition,": 2847, "les": 3045, "A6": 3162, "Avant": 3162, "e-tron,": 3162, "Audi": 3162, "296": 3212, "GTS,": 3212, "derni\u00e8re": 3212, "Ferrari": 3212, "d\u00e9couvrable": 3212, "Defender": 3324, "Mercedes-AMG": 3377, "One,": 3377, "issue": 3377, "formule": 3377, "1": 3377, "M4": 3534, "CSL,": 3534, "S\u00e9rie": 3534, "4": 3534, "survitamin\u00e9e": 3534, "Classe": 3893, "T,": 3893, "ludospace": 3893, "extr\u00eame": 4116, "une": 4130, "hypercar": 4130, "i7,": 4336, "limousine": 4336, "allemande": 4336, "100%": 4336, "concept": 4480, "Alpine": 4697, "A110": 4697, "bolide": 4697, "Gendarmerie": 4697, "nationale": 4697, "Aircross": 4849, "2022": 4849, "restylage": 4849, "profond...": 4849, "En": 4849, "apparence": 4849, "\u00e9lectrique": 5089, "Mercedes": 5372, "Corolla": 5694, "un": 5807, "Skoda": 9117, "Karoq": 9117, "restyl\u00e9": 9117, "toujours": 9117, "pertinent": 9117, "BMW": 9760, "Lexus": 10284, "RX": 10284, "450h+": 10284, "GLC,": 10516, "nouveau": 10516, "best-seller": 10516, "Mercede": 10516, "Fiat": 14185, "Tipo": 14185, "vaut-elle": 14185, "encore": 14185, "coup": 14185, "Alfa": 18449, "Romeo": 18449, "Tonale": 18449, "sauveur": 18449, "d'Alfa": 18449, "Concept": 21107, "Scenic": 21107, "avec": 21107, "Gilles": 21107, "Vidal,": 21107, "Directeur": 21107, "Design": 21107, "vol\u00e9e": 21897, "arr\u00eat": 21897, "g\u00eanant": 21897, "Vision": 22586, "PV": 23859, "pour": 23859, "Opel": 25920, "Astra": 25920, "coh\u00e9rente": 25920, "qu'une": 25920, "Peugeot": 25920, "308": 25920, "Match": 27583, "Megane": 27583, "E-Tech": 27583, "affronte": 27583, "Born": 27583, "Cupra": 28901, "A": 31391, "plus": 31698, "!": 32432, "bord": 36088, "X": 43491, "rechargeable": 43491, "225": 43491, "que": 43491, "vaut": 43491, "sommet": 43491, "gamme": 43491, "chevrons": 43491, "5": 45407, "choses": 45407, "savoir": 45407, "sur": 45407, "Citro\u00ebn": 48340, "C5": 48340, "Renault": 48690, "des": 49155, "du": 57195, "hybride": 57676, "(2022)": 67671, "\u00e0": 72001, "de": 72275, "le": 100218, "?": 112120, "Essai": 116011, "la": 145515, ":": 149249}, "term_counts": {"GT": 1, "&": 1, "GTC": 1, "S,": 1, "versions": 1, "sportives": 1, "Continental": 1, "Aircross": 1, "2022": 1, "restylage": 1, "profond...": 1, "En": 1, "apparence": 1, "UrbanRebel,": 1, "citadine": 1, "Deus": 1, "Vayanne,": 1, "autrichienne": 1, "Extended": 1, "Wheelbase,": 1, "Bentayga": 1, "en": 1, "longue": 1, "Toyota": 1, "GR": 1, "Morizo": 1, "Edition,": 1, "Land": 1, "Rover": 1, "130,": 1, "long": 1, "X1": 1, "et": 1, "iX1,": 1, "SUV": 1, "compacts": 1, "GLC,": 1, "nouveau": 1, "best-seller": 1, "Mercede": 1, "Mercedes-AMG": 1, "One,": 1, "issue": 1, "formule": 1, "1": 1, "Lexus": 1, "RX": 1, "450h+": 1, "Match": 1, "Megane": 1, "E-Tech": 1, "affronte": 1, "Born": 1, "AMG,": 1, "sportive": 1, "EQXX": 1, "Alpine": 1, "A110": 1, "bolide": 1, "Gendarmerie": 1, "nationale": 1, "M4": 1, "CSL,": 1, "S\u00e9rie": 1, "4": 1, "survitamin\u00e9e": 1, "Fiat": 1, "Tipo": 1, "vaut-elle": 1, "encore": 1, "coup": 1, "Concept": 1, "Scenic": 1, "avec": 1, "Gilles": 1, "Vidal,": 1, "Directeur": 1, "Design": 1, "successifs": 1, "exc\u00e8s": 1, "vitesse": 1, "A6": 1, "Avant": 1, "e-tron,": 1, "Audi": 1, "Opel": 1, "Astra": 1, "coh\u00e9rente": 1, "qu'une": 1, "Peugeot": 1, "308": 1, "T\u00e9l\u00e9phone": 1, "au": 1, "volant": 1, "Crawler,": 1, "buggy": 1, "Brabus": 1, "Alfa": 1, "Romeo": 1, "Tonale": 1, "sauveur": 1, "d'Alfa": 1, "vol\u00e9e": 1, "arr\u00eat": 1, "g\u00eanant": 1, "Skoda": 1, "Karoq": 1, "restyl\u00e9": 1, "toujours": 1, "pertinent": 1, "Classe": 1, "T,": 1, "ludospace": 1, "Entreprise": 1, "est-il": 1, "obligatoire": 1, "d\u00e9noncer": 1, "salari\u00e9": 1, "296": 1, "GTS,": 1, "derni\u00e8re": 1, "Ferrari": 1, "d\u00e9couvrable": 1, "i7,": 1, "limousine": 1, "allemande": 1, "100%": 1, "X": 1, "rechargeable": 1, "225": 1, "que": 1, "vaut": 1, "sommet": 1, "gamme": 1, "chevrons": 1, "Bentley": 2, "les": 2, "Citro\u00ebn": 2, "C5": 2, "un": 2, "!": 2, "concept": 2, "Cupra": 2, "une": 2, "hypercar": 2, "\u00e9lectrique": 2, "version": 2, "Corolla": 2, "extr\u00eame": 2, "Defender": 2, "A": 2, "Renault": 2, "Vision": 2, "Mercedes": 2, "hybride": 2, "PV": 2, "pour": 2, "BMW": 3, "bord": 3, "des": 4, "plus": 4, "du": 4, "(2022)": 4, "Essai": 6, "?": 6, ":": 9, "le": 11, "de": 11, "la": 12, "5": 16, "choses": 16, "savoir": 16, "sur": 16, "\u00e0": 18}}