{"token_views": {"Leclerc": 10360, "den": 10360, "Heimfluch": 10360, "Wundert\u00fcte": 10360, "Red": 17540, "Bull": 17540, "Schumis": 17540, "Millionengrab": 17540, "M2": 20788, "Ohne": 20788, "Elektrifizierung": 20788, "letzte": 20788, "echte": 20788, "M": 20788, "S8": 21547, "Digitaler": 21547, "als": 21547, "jede": 21547, "deutsche": 21547, "Schule": 21547, "Exklusiver": 23363, "es": 23363, "kaum": 23363, "krasse": 23363, "Prototypen": 23363, "serienreif": 23363, "sind": 23363, "Hamilton": 27652, "hat": 27652, "R\u00fccken": 27652, "braucht": 27652, "Autos": 27652, "gegen": 27900, "wieder": 28491, "siegf\u00e4hig": 28491, "Wird": 28491, "Dreikampf": 28491, "Feststoff-Akku": 29003, "Wasserstoff": 29003, "&": 29003, "autonomes": 29003, "Fahren": 29003, "Was": 29003, "kommt": 29003, "wirklich": 29003, "bis": 29003, "2030": 29003, "186": 29003, "Kia": 30824, "Niro": 30824, "PHEV": 30824, "SUV-Superstar": 30824, "Upgrade-Fest": 30973, "Barcelona": 30973, "Vettel": 30973, "halbneuem": 30973, "Toyota": 38554, "GR86": 38554, "SO": 38554, "bezahlbarer": 38554, "Fahrspa\u00df": 38554, "Vorfahrt/Fahrbericht": 38554, "Red-Bull-Party": 38870, "Vergeigt": 38870, "T-Klasse": 43366, "drin": 43366, "Stern": 43366, "drauf": 43366, "5.000": 43366, "Euro": 43366, "extra": 43366, "Aserbaidschan": 45192, "M240i": 47457, "vs.": 47457, "RS3": 47457, "Wer": 47457, "bessere": 47457, "Allrad-Sportler": 47457, "XM": 52543, "2,7-Tonnen-Unget\u00fcm": 52543, "echtes": 52543, "M-Modell": 52543, "Menzel": 55197, "f\u00e4hrt": 55197, "Lotus": 55197, "Exige": 55197, "410": 55197, "Sport": 55197, "Echtes": 55197, "Autofahren": 55197, "so": 55197, "wie": 55197, "fr\u00fcher": 55197, "Ferrari": 56410, "AC": 57713, "Schnitzer": 57713, "M4": 57713, "Aufgemotzter": 57713, "Porsche-J\u00e4ger": 57713, "Fast": 57713, "Lap": 57713, "Zoe": 58449, "Ewig": 58449, "auf": 58449, "dem": 58449, "Markt": 58449, "trotzdem": 58449, "frisch": 58449, "neue": 58476, "\u2013": 58625, "Haupt-Sache": 58873, "K\u00f6nigsklasse": 58873, "Spanien": 59464, "VW": 61682, "ID.5": 61682, "GTX": 61682, "Ist": 61682, "Software": 61682, "endlich": 61682, "gut": 61682, "geht": 61917, "GLC": 64524, "X254": 64524, "Viel": 64524, "teurer": 64524, "aber": 64524, "auch": 64524, "besser": 64524, "Neuvorstellung": 64524, "WM": 67361, "5": 68122, "E-Mobilit\u00e4t": 68122, "Alles": 68122, "was": 68122, "DU": 68122, "wissen": 68122, "musst": 68122, "183": 68122, "Audi": 69004, "Neuzug\u00e4nge": 71633, "Deutschland": 71633, "Automarken": 71633, "uns": 71633, "kommen": 71633, "3er": 72419, "warum": 72419, "er": 72419, "Porsche": 75456, "Taycan": 75456, "GTS": 75456, "Top-Kandidat": 75456, "mit": 75456, "entscheidender": 75456, "Schw\u00e4che": 75456, "E-Auto": 75456, "Supertest": 75456, "Elektro": 79381, "beste": 79381, "ever": 79381, "teuersten": 83136, "Welt": 83136, "300": 83136, "SLR": 83136, "Uhlenhaut-Coup\u00e9": 83136, "Geld": 86160, "zur\u00fcck": 86160, "ersten": 86160, "K\u00e4ufer": 86160, "10": 86160, "schr\u00e4ge": 86160, "185": 86160, "ams": 86160, "1": 86525, "Monaco": 88100, "Nissan": 92067, "GT-R": 92067, "time": 92067, "to": 92067, "say": 92067, "goodbye": 92067, "Auto-Ikone": 92067, "Godzilla": 92067, "Facelift": 93966, "bald": 94996, "Schmidt": 95013, "in": 100816, "Renault": 101815, "Der": 110205, "Auto": 114109, "ist": 119876, "(": 123866, ")": 123866, "ein": 124962, "noch": 130868, "Test": 137830, "der": 151381, "GP": 153886, "f\u00fcr": 157793, "zur": 160189, "Fiat": 165541, "Formel": 181538, "6": 194954, "CUPRA": 194954, "Teurer": 194954, "Seat": 194954, "oder": 194954, "Sportler": 194954, "184": 194954, "Mercedes-AMG": 208915, "ONE": 208915, "Hat": 208915, "sich": 208915, "das": 208915, "Warten": 208915, "gelohnt": 208915, "Mercedes": 229877, "500": 244922, "2022": 249703, "Fahrbericht": 257419, "zu": 266587, "echter": 267373, "zum": 292800, "BMW": 323339, "die": 337851, "7": 342618, "Bloch": 378239, "erkl\u00e4rt": 378239, "#": 378239, ",": 390657, "!": 501451, "Fakten": 596858, "|": 735381, "-": 838508, "I": 929772, "?": 1097576, ":": 1390306, "und": 1446634, "auto": 1522090, "motor": 1522090, "sport": 1522090}, "token_counts": {"Feststoff-Akku": 1, "Wasserstoff": 1, "&": 1, "autonomes": 1, "Fahren": 1, "Was": 1, "kommt": 1, "wirklich": 1, "bis": 1, "2030": 1, "186": 1, "Hamilton": 1, "hat": 1, "R\u00fccken": 1, "braucht": 1, "Autos": 1, "M2": 1, "Ohne": 1, "Elektrifizierung": 1, "letzte": 1, "echte": 1, "M": 1, "Exklusiver": 1, "es": 1, "kaum": 1, "krasse": 1, "Prototypen": 1, "serienreif": 1, "sind": 1, "Red": 1, "Bull": 1, "Schumis": 1, "Millionengrab": 1, "Geld": 1, "zur\u00fcck": 1, "ersten": 1, "K\u00e4ufer": 1, "10": 1, "schr\u00e4ge": 1, "185": 1, "ams": 1, "Zoe": 1, "Ewig": 1, "auf": 1, "dem": 1, "Markt": 1, "trotzdem": 1, "frisch": 1, "teuersten": 1, "Welt": 1, "300": 1, "SLR": 1, "Uhlenhaut-Coup\u00e9": 1, "Toyota": 1, "GR86": 1, "SO": 1, "bezahlbarer": 1, "Fahrspa\u00df": 1, "Vorfahrt/Fahrbericht": 1, "GLC": 1, "X254": 1, "Viel": 1, "teurer": 1, "aber": 1, "auch": 1, "besser": 1, "Neuvorstellung": 1, "6": 1, "CUPRA": 1, "Teurer": 1, "Seat": 1, "oder": 1, "Sportler": 1, "184": 1, "Mercedes-AMG": 1, "ONE": 1, "Hat": 1, "sich": 1, "das": 1, "Warten": 1, "gelohnt": 1, "Red-Bull-Party": 1, "Vergeigt": 1, "Neuzug\u00e4nge": 1, "Deutschland": 1, "Automarken": 1, "uns": 1, "kommen": 1, "AC": 1, "Schnitzer": 1, "M4": 1, "Aufgemotzter": 1, "Porsche-J\u00e4ger": 1, "Fast": 1, "Lap": 1, "Leclerc": 1, "den": 1, "Heimfluch": 1, "Wundert\u00fcte": 1, "Porsche": 1, "Taycan": 1, "GTS": 1, "Top-Kandidat": 1, "mit": 1, "entscheidender": 1, "Schw\u00e4che": 1, "E-Auto": 1, "Supertest": 1, "wieder": 1, "siegf\u00e4hig": 1, "Wird": 1, "Dreikampf": 1, "T-Klasse": 1, "drin": 1, "Stern": 1, "drauf": 1, "5.000": 1, "Euro": 1, "extra": 1, "Kia": 1, "Niro": 1, "PHEV": 1, "SUV-Superstar": 1, "3er": 1, "warum": 1, "er": 1, "Upgrade-Fest": 1, "Barcelona": 1, "Vettel": 1, "halbneuem": 1, "S8": 1, "Digitaler": 1, "als": 1, "jede": 1, "deutsche": 1, "Schule": 1, "5": 1, "E-Mobilit\u00e4t": 1, "Alles": 1, "was": 1, "DU": 1, "wissen": 1, "musst": 1, "183": 1, "Elektro": 1, "beste": 1, "ever": 1, "XM": 1, "2,7-Tonnen-Unget\u00fcm": 1, "echtes": 1, "M-Modell": 1, "Nissan": 1, "GT-R": 1, "time": 1, "to": 1, "say": 1, "goodbye": 1, "Auto-Ikone": 1, "Godzilla": 1, "Menzel": 1, "f\u00e4hrt": 1, "Lotus": 1, "Exige": 1, "410": 1, "Sport": 1, "Echtes": 1, "Autofahren": 1, "so": 1, "wie": 1, "fr\u00fcher": 1, "M240i": 1, "vs.": 1, "RS3": 1, "Wer": 1, "bessere": 1, "Allrad-Sportler": 1, "VW": 1, "ID.5": 1, "GTX": 1, "Ist": 1, "Software": 1, "endlich": 1, "gut": 1, "\u2013": 2, "neue": 2, "Aserbaidschan": 2, "geht": 2, "bald": 2, "gegen": 2, "Ferrari": 2, "f\u00fcr": 2, "Fiat": 2, "Renault": 2, "noch": 2, "Test": 2, "Auto": 2, "zu": 2, "echter": 2, "WM": 2, "Spanien": 2, "Der": 2, "Facelift": 2, "ein": 2, "ist": 2, "Audi": 2, "zur": 2, "Schmidt": 3, "(": 3, ")": 3, "der": 3, "Haupt-Sache": 3, "K\u00f6nigsklasse": 3, "500": 3, "in": 3, "Monaco": 3, "Bloch": 4, "erkl\u00e4rt": 4, "#": 4, "1": 4, "7": 5, "Mercedes": 5, "zum": 6, "GP": 6, "BMW": 6, "Fakten": 6, "Fahrbericht": 6, "die": 7, "Formel": 7, "2022": 7, ",": 9, "!": 9, "I": 10, "-": 10, "?": 16, "|": 16, "und": 21, "auto": 22, "motor": 22, "sport": 22, ":": 26}, "term_views": {"Leclerc": 10360, "den": 10360, "Heimfluch,": 10360, "Wundert\u00fcte": 10360, "Aserbaidschan:": 17540, "Red": 17540, "Bull": 17540, "Ferrari,": 17540, "Schumis": 17540, "Millionengrab": 17540, "M2": 20788, "Ohne": 20788, "Elektrifizierung": 20788, "letzte": 20788, "echte": 20788, "M?": 20788, "S8": 21547, "Digitaler": 21547, "als": 21547, "jede": 21547, "deutsche": 21547, "Schule!": 21547, "Exklusiver": 23363, "es": 23363, "kaum:": 23363, "krasse": 23363, "Prototypen,": 23363, "serienreif": 23363, "sind": 23363, "Hamilton": 27652, "hat": 27652, "R\u00fccken": 27652, "braucht": 27652, "Autos?": 27652, "Aserbaidschan": 27652, "gegen": 27900, "wieder": 28491, "siegf\u00e4hig:": 28491, "Wird": 28491, "WM": 28491, "Dreikampf?": 28491, "Spanien": 28491, "Feststoff-Akku,": 29003, "Wasserstoff": 29003, "&": 29003, "autonomes": 29003, "Fahren:": 29003, "Was": 29003, "kommt": 29003, "wirklich": 29003, "bis": 29003, "2030?": 29003, "#186": 29003, "Kia": 30824, "Niro": 30824, "PHEV": 30824, "SUV-Superstar?": 30824, "Spanien:": 30973, "Upgrade-Fest": 30973, "Barcelona": 30973, "Vettel": 30973, "halbneuem": 30973, "Auto!": 30973, "Toyota": 38554, "GR86": 38554, "SO": 38554, "bezahlbarer": 38554, "Fahrspa\u00df!": 38554, "Vorfahrt/Fahrbericht": 38554, "Red-Bull-Party": 38870, "Vergeigt": 38870, "Ferrari": 38870, "WM?": 38870, "Monaco": 38870, "T-Klasse:": 43366, "drin,": 43366, "Stern": 43366, "drauf": 43366, "5.000": 43366, "Euro": 43366, "extra!": 43366, "M240i": 47457, "vs.": 47457, "RS3:": 47457, "Wer": 47457, "ist": 47457, "bessere": 47457, "Allrad-Sportler?": 47457, "Monaco:": 49230, "XM:": 52543, "2,7-Tonnen-Unget\u00fcm": 52543, "echtes": 52543, "M-Modell?": 52543, "Menzel": 55197, "f\u00e4hrt": 55197, "Lotus": 55197, "Exige": 55197, "410": 55197, "Sport:": 55197, "Echtes": 55197, "Autofahren": 55197, "so": 55197, "wie": 55197, "fr\u00fcher?": 55197, "AC": 57713, "Schnitzer": 57713, "M4:": 57713, "Aufgemotzter": 57713, "Porsche-J\u00e4ger": 57713, "Fast": 57713, "Lap": 57713, "Zoe:": 58449, "Ewig": 58449, "auf": 58449, "dem": 58449, "Markt,": 58449, "trotzdem": 58449, "frisch?": 58449, "neue": 58476, "\u2013": 58625, "Haupt-Sache": 58873, "K\u00f6nigsklasse": 58873, "(2022):": 59342, "VW": 61682, "ID.5": 61682, "GTX:": 61682, "Ist": 61682, "Software": 61682, "endlich": 61682, "gut?": 61682, "geht": 61917, "GLC": 64524, "(X254)": 64524, "Viel": 64524, "teurer,": 64524, "aber": 64524, "auch": 64524, "besser?": 64524, "Neuvorstellung": 64524, "5": 68122, "E-Mobilit\u00e4t:": 68122, "Alles": 68122, "was": 68122, "DU": 68122, "wissen": 68122, "musst!": 68122, "#183": 68122, "Audi": 69004, "Neuzug\u00e4nge": 71633, "Deutschland:": 71633, "Automarken,": 71633, "uns": 71633, "kommen!": 71633, "3er": 72419, "Fakten,": 72419, "warum": 72419, "er": 72419, "ist!": 72419, "Porsche": 75456, "Taycan": 75456, "GTS:": 75456, "Top-Kandidat": 75456, "mit": 75456, "entscheidender": 75456, "Schw\u00e4che!": 75456, "E-Auto": 75456, "Supertest": 75456, "Elektro:": 79381, "beste": 79381, "ever!": 79381, "teuersten": 83136, "Auto": 83136, "Welt:": 83136, "300": 83136, "SLR": 83136, "Uhlenhaut-Coup\u00e9": 83136, "Geld": 86160, "zur\u00fcck": 86160, "ersten": 86160, "K\u00e4ufer?": 86160, "10": 86160, "schr\u00e4ge": 86160, "#185": 86160, "ams": 86160, "1": 86525, "Nissan": 92067, "GT-R": 92067, "time": 92067, "to": 92067, "say": 92067, "goodbye?": 92067, "Auto-Ikone": 92067, "Godzilla": 92067, "Facelift:": 93966, "bald": 94996, "Schmidt": 95013, "2022": 95013, "2022:": 95348, "in": 100816, "Renault": 101815, "Der": 110205, "ein": 124962, "noch": 130868, "Test": 137830, "der": 151381, "GP": 153886, "f\u00fcr": 157793, "zur": 160189, "Fiat": 165541, "Formel": 181538, "6": 194954, "CUPRA": 194954, "Teurer": 194954, "Seat": 194954, "oder": 194954, "Sportler?": 194954, "#184": 194954, "Mercedes-AMG": 208915, "ONE:": 208915, "Hat": 208915, "sich": 208915, "das": 208915, "Warten": 208915, "gelohnt?": 208915, "Mercedes": 229877, "500": 244922, "Fahrbericht": 257419, "zu": 266587, "echter": 267373, "zum": 292800, "BMW": 323339, "die": 337851, "7": 342618, "Bloch": 378239, "erkl\u00e4rt": 378239, "Fakten": 524439, "|": 735381, "-": 838508, "I": 929772, "und": 1446634, "auto": 1522090, "motor": 1522090, "sport": 1522090}, "term_counts": {"Feststoff-Akku,": 1, "Wasserstoff": 1, "&": 1, "autonomes": 1, "Fahren:": 1, "Was": 1, "kommt": 1, "wirklich": 1, "bis": 1, "2030?": 1, "#186": 1, "Hamilton": 1, "hat": 1, "R\u00fccken": 1, "braucht": 1, "Autos?": 1, "Aserbaidschan": 1, "M2": 1, "Ohne": 1, "Elektrifizierung": 1, "letzte": 1, "echte": 1, "M?": 1, "Exklusiver": 1, "es": 1, "kaum:": 1, "krasse": 1, "Prototypen,": 1, "serienreif": 1, "sind": 1, "Aserbaidschan:": 1, "Red": 1, "Bull": 1, "Ferrari,": 1, "Schumis": 1, "Millionengrab": 1, "Geld": 1, "zur\u00fcck": 1, "ersten": 1, "K\u00e4ufer?": 1, "10": 1, "schr\u00e4ge": 1, "#185": 1, "ams": 1, "Zoe:": 1, "Ewig": 1, "auf": 1, "dem": 1, "Markt,": 1, "trotzdem": 1, "frisch?": 1, "teuersten": 1, "Auto": 1, "Welt:": 1, "300": 1, "SLR": 1, "Uhlenhaut-Coup\u00e9": 1, "Toyota": 1, "GR86": 1, "SO": 1, "bezahlbarer": 1, "Fahrspa\u00df!": 1, "Vorfahrt/Fahrbericht": 1, "GLC": 1, "(X254)": 1, "Viel": 1, "teurer,": 1, "aber": 1, "auch": 1, "besser?": 1, "Neuvorstellung": 1, "6": 1, "CUPRA": 1, "Teurer": 1, "Seat": 1, "oder": 1, "Sportler?": 1, "#184": 1, "Mercedes-AMG": 1, "ONE:": 1, "Hat": 1, "sich": 1, "das": 1, "Warten": 1, "gelohnt?": 1, "Red-Bull-Party": 1, "Vergeigt": 1, "Ferrari": 1, "WM?": 1, "Monaco": 1, "Neuzug\u00e4nge": 1, "Deutschland:": 1, "Automarken,": 1, "uns": 1, "kommen!": 1, "AC": 1, "Schnitzer": 1, "M4:": 1, "Aufgemotzter": 1, "Porsche-J\u00e4ger": 1, "Fast": 1, "Lap": 1, "Leclerc": 1, "den": 1, "Heimfluch,": 1, "Wundert\u00fcte": 1, "Porsche": 1, "Taycan": 1, "GTS:": 1, "Top-Kandidat": 1, "mit": 1, "entscheidender": 1, "Schw\u00e4che!": 1, "E-Auto": 1, "Supertest": 1, "wieder": 1, "siegf\u00e4hig:": 1, "Wird": 1, "WM": 1, "Dreikampf?": 1, "Spanien": 1, "T-Klasse:": 1, "drin,": 1, "Stern": 1, "drauf": 1, "5.000": 1, "Euro": 1, "extra!": 1, "Kia": 1, "Niro": 1, "PHEV": 1, "SUV-Superstar?": 1, "3er": 1, "Fakten,": 1, "warum": 1, "er": 1, "ist!": 1, "Spanien:": 1, "Upgrade-Fest": 1, "Barcelona": 1, "Vettel": 1, "halbneuem": 1, "Auto!": 1, "S8": 1, "Digitaler": 1, "als": 1, "jede": 1, "deutsche": 1, "Schule!": 1, "5": 1, "E-Mobilit\u00e4t:": 1, "Alles": 1, "was": 1, "DU": 1, "wissen": 1, "musst!": 1, "#183": 1, "Elektro:": 1, "beste": 1, "ever!": 1, "XM:": 1, "2,7-Tonnen-Unget\u00fcm": 1, "echtes": 1, "M-Modell?": 1, "Nissan": 1, "GT-R": 1, "time": 1, "to": 1, "say": 1, "goodbye?": 1, "Auto-Ikone": 1, "Godzilla": 1, "Menzel": 1, "f\u00e4hrt": 1, "Lotus": 1, "Exige": 1, "410": 1, "Sport:": 1, "Echtes": 1, "Autofahren": 1, "so": 1, "wie": 1, "fr\u00fcher?": 1, "M240i": 1, "vs.": 1, "RS3:": 1, "Wer": 1, "ist": 1, "bessere": 1, "Allrad-Sportler?": 1, "VW": 1, "ID.5": 1, "GTX:": 1, "Ist": 1, "Software": 1, "endlich": 1, "gut?": 1, "\u2013": 2, "neue": 2, "(2022):": 2, "geht": 2, "bald": 2, "gegen": 2, "f\u00fcr": 2, "Fiat": 2, "Renault": 2, "noch": 2, "Test": 2, "2022:": 2, "zu": 2, "echter": 2, "Monaco:": 2, "Der": 2, "Facelift:": 2, "ein": 2, "Audi": 2, "zur": 2, "Schmidt": 3, "2022": 3, "der": 3, "Haupt-Sache": 3, "K\u00f6nigsklasse": 3, "500": 3, "in": 3, "Bloch": 4, "erkl\u00e4rt": 4, "1": 4, "7": 5, "Fakten": 5, "Mercedes": 5, "zum": 6, "GP": 6, "BMW": 6, "Fahrbericht": 6, "die": 7, "Formel": 7, "I": 10, "-": 10, "|": 16, "und": 21, "auto": 22, "motor": 22, "sport": 22}}