{"token_views": {"Taigo": 2324, "puchowa": 2324, "kurtka": 2324, "Afryce": 2324, "Samoch\u00f3d": 3016, "Roku": 3016, "WP": 3016, "2022": 3016, "zobacz": 3016, "zwyci\u0119zc\u00f3w": 3016, "transmisja": 3016, "Ssang": 3448, "Yong": 3448, "Musso": 3448, "Grand": 3448, "najwa\u017cniejsze": 3448, "parametry": 3448, "pomiary": 3448, "Nordschleife": 3594, "oczami": 3594, "tubylca": 3594, "Tego": 3594, "okr\u0105\u017cenia": 3594, "zapomn\u0119": 3594, "do": 3594, "ko\u0144ca": 3594, "\u017cycia": 3594, "Jimny": 3950, "wjecha\u0142": 3950, "tam": 3950, "gdzie": 3950, "wjechali": 3950, "inni": 3950, "SsangYong": 4665, "Korando": 4665, "E-Motion": 4665, "wygl\u0105da": 4665, "ich": 4665, "pierwszy": 4665, "elektryk": 4665, "CLA": 4855, "45S": 4855, "dzia\u0142a": 4855, "4MATIC+": 4855, "trybem": 4855, "driftu": 4855, "Ignis": 5552, "bez": 5552, "``": 5552, "ogranicznika": 5552, "''": 5552, "daje": 5552, "rad\u0119": 5552, "Juke": 6954, "no": 6954, "mamy": 6954, "silnikowy": 6954, "pomost": 6954, "Stron": 7572, "wielu": 7572, "rzeczy": 7572, "rozumiem": 7572, "Poza": 7572, "jedn\u0105": 7572, "Audi": 7694, "RS3": 7694, "nowy": 7694, "kr\u00f3l": 7694, "hot": 7694, "hatchy": 7694, "Mercedes": 7978, "EQB": 7978, "polskim": 7978, "akcentem": 7978, "M240i": 8279, "\u017belazna": 8279, "pi\u0119\u015b\u0107": 8279, "jedwabnej": 8279, "r\u0119kawicy": 8279, "Hybrydowa": 8850, "Toyota": 8850, "RAV4": 8850, "czy": 8850, "dzia\u0142a\u0107": 8850, "Polo": 9599, "chcesz": 9599, "miejski": 9599, "samochodzik": 9599, "Sp\u00f3\u017ani\u0142e\u015b": 9599, "lepsze": 10633, "od": 10633, "Dacii": 10633, "Duster": 10633, "\u0160koda": 11380, "Karoq": 11380, "Dlaczego": 11380, "ma": 11380, "hybrydy": 11380, "Volkswagen": 11923, "Qashqai": 12159, "uczy\u0142": 12159, "przez": 12159, "14": 12159, "lat": 12159, "Skywell": 12393, "ET5": 12393, "mnie": 12393, "przekonuje": 12393, "Honda": 13160, "CR-V": 13160, "wymy\u015blanie": 13160, "ko\u0142a": 13160, "nowo": 13160, "Hyundai": 13195, "Kona": 13195, "N": 13195, "kto": 13195, "robi": 13195, "agresywne": 13195, "crossovery": 13195, "2": 15977, "Active": 15977, "Tourer": 15977, "osobi\u015bcie": 15977, "jestem": 15977, "ale": 15977, "...": 15977, "Peugeot": 16945, "308": 16945, "SW": 16945, "poprzedni": 16945, "Ci\u0119": 16945, "nudzi\u0142": 16945, "Ten": 16945, "Ci": 16945, "spodoba": 16945, "tak": 17860, "Vitara": 18205, "Ford": 18762, "Focus": 18762, "testuj\u0119": 18762, "auto": 18762, "widmo": 18762, "Nissan": 19113, "Nowe": 20567, "X1": 20567, "tego": 20567, "ju\u017c": 20567, "odzobaczysz": 20567, "Psia": 20567, "kostka": 20567, "to": 21243, "vs": 21250, "ile": 21250, "warta": 21250, "instalacja": 21250, "elektryczna": 21250, "terenie": 25035, "Hybrid": 27686, "Suzuki": 27707, "G63": 29015, "k\u0142uje": 29015, "oczy": 29015, "spe\u0142nia": 29015, "marzenia": 29015, "obuwie": 29015, "na": 29137, "PIERWSZA": 31067, "JAZDA": 31067, ":": 31067, "Aygo": 31067, "X": 31067, "cross": 31067, "Ka\u017cdy": 31067, "by\u0107": 31067, "mistrzem": 31067, "ecodrivingu": 31067, "Mercedes-AMG": 33870, "jak": 33870, "[": 34083, "]": 34083, "si\u0119": 38703, "i": 39417, "mo\u017ce": 39917, "Skoda": 42500, "Octavia": 42500, "BMW": 44823, "DS": 48747, "4": 48747, "Nie": 48747, "chcia\u0142em": 48747, "niego": 48747, "wysiada\u0107": 48747, ",": 48942, "jest": 50265, "z": 61580, "w": 64653, "\u2013": 66083, "Mazda": 96861, "CX-60": 96861, "Ponad": 96861, "3": 96861, "litry": 96861, "Tym": 96861, "razem": 96861, "nic": 96861, "tracimy": 96861, "?": 99031, "pod": 108241, "mask\u0105": 108241, ".": 128594, "nie": 159901, "!": 163781, "-": 390764}, "token_counts": {"Taigo": 1, "puchowa": 1, "kurtka": 1, "Afryce": 1, "Jimny": 1, "wjecha\u0142": 1, "tam": 1, "gdzie": 1, "wjechali": 1, "inni": 1, "Samoch\u00f3d": 1, "Roku": 1, "WP": 1, "2022": 1, "zobacz": 1, "zwyci\u0119zc\u00f3w": 1, "transmisja": 1, "Juke": 1, "no": 1, "mamy": 1, "silnikowy": 1, "pomost": 1, "Audi": 1, "RS3": 1, "nowy": 1, "kr\u00f3l": 1, "hot": 1, "hatchy": 1, "Nowe": 1, "X1": 1, "tego": 1, "ju\u017c": 1, "odzobaczysz": 1, "Psia": 1, "kostka": 1, "Ford": 1, "Focus": 1, "testuj\u0119": 1, "auto": 1, "widmo": 1, "Hybrydowa": 1, "Toyota": 1, "RAV4": 1, "czy": 1, "dzia\u0142a\u0107": 1, "Nordschleife": 1, "oczami": 1, "tubylca": 1, "Tego": 1, "okr\u0105\u017cenia": 1, "zapomn\u0119": 1, "do": 1, "ko\u0144ca": 1, "\u017cycia": 1, "Ssang": 1, "Yong": 1, "Musso": 1, "Grand": 1, "najwa\u017cniejsze": 1, "parametry": 1, "pomiary": 1, "Mercedes": 1, "EQB": 1, "polskim": 1, "akcentem": 1, "Stron": 1, "wielu": 1, "rzeczy": 1, "rozumiem": 1, "Poza": 1, "jedn\u0105": 1, "Polo": 1, "chcesz": 1, "miejski": 1, "samochodzik": 1, "Sp\u00f3\u017ani\u0142e\u015b": 1, "CLA": 1, "45S": 1, "dzia\u0142a": 1, "4MATIC+": 1, "trybem": 1, "driftu": 1, "M240i": 1, "\u017belazna": 1, "pi\u0119\u015b\u0107": 1, "jedwabnej": 1, "r\u0119kawicy": 1, "Peugeot": 1, "308": 1, "SW": 1, "poprzedni": 1, "Ci\u0119": 1, "nudzi\u0142": 1, "Ten": 1, "Ci": 1, "spodoba": 1, "Mazda": 1, "CX-60": 1, "Ponad": 1, "3": 1, "litry": 1, "Tym": 1, "razem": 1, "nic": 1, "tracimy": 1, "Ignis": 1, "bez": 1, "``": 1, "ogranicznika": 1, "''": 1, "daje": 1, "rad\u0119": 1, "Hyundai": 1, "Kona": 1, "N": 1, "kto": 1, "robi": 1, "agresywne": 1, "crossovery": 1, "vs": 1, "ile": 1, "warta": 1, "instalacja": 1, "elektryczna": 1, "G63": 1, "k\u0142uje": 1, "oczy": 1, "spe\u0142nia": 1, "marzenia": 1, "obuwie": 1, "Qashqai": 1, "uczy\u0142": 1, "przez": 1, "14": 1, "lat": 1, "lepsze": 1, "od": 1, "Dacii": 1, "Duster": 1, "\u0160koda": 1, "Karoq": 1, "Dlaczego": 1, "ma": 1, "hybrydy": 1, "2": 1, "Active": 1, "Tourer": 1, "osobi\u015bcie": 1, "jestem": 1, "ale": 1, "...": 1, "SsangYong": 1, "Korando": 1, "E-Motion": 1, "wygl\u0105da": 1, "ich": 1, "pierwszy": 1, "elektryk": 1, "Skywell": 1, "ET5": 1, "mnie": 1, "przekonuje": 1, "DS": 1, "4": 1, "Nie": 1, "chcia\u0142em": 1, "niego": 1, "wysiada\u0107": 1, "Honda": 1, "CR-V": 1, "wymy\u015blanie": 1, "ko\u0142a": 1, "nowo": 1, "PIERWSZA": 1, "JAZDA": 1, ":": 1, "Aygo": 1, "X": 1, "cross": 1, "Ka\u017cdy": 1, "by\u0107": 1, "mistrzem": 1, "ecodrivingu": 1, "Volkswagen": 2, "[": 2, "]": 2, "Nissan": 2, "to": 2, "mo\u017ce": 2, "Vitara": 2, "Mercedes-AMG": 2, "jak": 2, "pod": 2, "mask\u0105": 2, "tak": 2, "Skoda": 2, "Octavia": 2, "jest": 2, "na": 2, ",": 3, "Hybrid": 3, "i": 3, "BMW": 3, "terenie": 3, "z": 3, "si\u0119": 3, "Suzuki": 4, ".": 4, "w": 6, "nie": 7, "!": 7, "\u2013": 8, "?": 9, "-": 21}, "term_views": {"Taigo": 2324, "puchowa": 2324, "kurtka": 2324, "Afryce?": 2324, "Samoch\u00f3d": 3016, "Roku": 3016, "WP": 3016, "2022": 3016, "zobacz": 3016, "zwyci\u0119zc\u00f3w": 3016, "[transmisja]": 3016, "Ssang": 3448, "Yong": 3448, "Musso": 3448, "Grand": 3448, "najwa\u017cniejsze": 3448, "parametry": 3448, "pomiary": 3448, "Nordschleife": 3594, "oczami": 3594, "tubylca.": 3594, "Tego": 3594, "okr\u0105\u017cenia": 3594, "zapomn\u0119": 3594, "do": 3594, "ko\u0144ca": 3594, "\u017cycia!": 3594, "Jimny": 3950, "wjecha\u0142": 3950, "tam,": 3950, "gdzie": 3950, "wjechali": 3950, "inni": 3950, "SsangYong": 4665, "Korando": 4665, "E-Motion": 4665, "wygl\u0105da": 4665, "ich": 4665, "pierwszy": 4665, "elektryk": 4665, "CLA": 4855, "45S": 4855, "dzia\u0142a": 4855, "4MATIC+": 4855, "trybem": 4855, "driftu?": 4855, "Ignis": 5552, "bez": 5552, "\"ogranicznika\"": 5552, "daje": 5552, "rad\u0119": 5552, "Juke": 6954, "no": 6954, "mamy": 6954, "silnikowy": 6954, "pomost": 6954, "Stron": 7572, "wielu": 7572, "rzeczy": 7572, "rozumiem.": 7572, "Poza": 7572, "jedn\u0105!": 7572, "Audi": 7694, "RS3": 7694, "nowy": 7694, "kr\u00f3l": 7694, "hot": 7694, "hatchy": 7694, "Mercedes": 7978, "EQB": 7978, "polskim": 7978, "akcentem": 7978, "M240i": 8279, "\u017belazna": 8279, "pi\u0119\u015b\u0107": 8279, "jedwabnej": 8279, "r\u0119kawicy": 8279, "Hybrydowa": 8850, "Toyota": 8850, "RAV4": 8850, "czy": 8850, "dzia\u0142a\u0107?": 8850, "Polo": 9599, "chcesz": 9599, "miejski": 9599, "samochodzik?": 9599, "Sp\u00f3\u017ani\u0142e\u015b": 9599, "si\u0119!": 9599, "lepsze": 10633, "od": 10633, "Dacii": 10633, "Duster?": 10633, "\u0160koda": 11380, "Karoq": 11380, "Dlaczego": 11380, "ma": 11380, "hybrydy": 11380, "mask\u0105?": 11380, "Volkswagen": 11923, "Qashqai": 12159, "uczy\u0142": 12159, "przez": 12159, "14": 12159, "lat": 12159, "Skywell": 12393, "ET5": 12393, "mnie": 12393, "przekonuje!": 12393, "Honda": 13160, "CR-V": 13160, "wymy\u015blanie": 13160, "ko\u0142a": 13160, "nowo": 13160, "Hyundai": 13195, "Kona": 13195, "N": 13195, "kto": 13195, "robi": 13195, "agresywne": 13195, "crossovery?!": 13195, "2": 15977, "Active": 15977, "Tourer": 15977, "osobi\u015bcie": 15977, "jestem": 15977, "nie,": 15977, "ale...": 15977, "Peugeot": 16945, "308": 16945, "SW": 16945, "poprzedni": 16945, "Ci\u0119": 16945, "nudzi\u0142?": 16945, "Ten": 16945, "Ci": 16945, "spodoba": 16945, "tak": 17860, "Vitara": 18205, "Ford": 18762, "Focus": 18762, "testuj\u0119": 18762, "auto": 18762, "widmo": 18762, "Nissan": 19113, "Nowe": 20567, "X1": 20567, "tego": 20567, "ju\u017c": 20567, "odzobaczysz.": 20567, "Psia": 20567, "kostka!": 20567, "to": 21243, "vs": 21250, "ile": 21250, "warta": 21250, "instalacja": 21250, "elektryczna?": 21250, "terenie": 25035, "Hybrid": 27686, "Suzuki": 27707, "G63": 29015, "k\u0142uje": 29015, "oczy,": 29015, "spe\u0142nia": 29015, "marzenia": 29015, "obuwie": 29015, "si\u0119": 29104, "na": 29137, "PIERWSZA": 31067, "JAZDA:": 31067, "Aygo": 31067, "X": 31067, "[cross]": 31067, "Ka\u017cdy": 31067, "by\u0107": 31067, "mistrzem": 31067, "ecodrivingu": 31067, "Mercedes-AMG": 33870, "jak": 33870, "i": 39417, "mo\u017ce": 39917, "Skoda": 42500, "Octavia": 42500, "BMW": 44823, "DS": 48747, "4": 48747, "Nie": 48747, "chcia\u0142em": 48747, "niego": 48747, "wysiada\u0107": 48747, "jest": 50265, "z": 61580, "w": 64653, "\u2013": 66083, "Mazda": 96861, "CX-60": 96861, "Ponad": 96861, "3": 96861, "litry": 96861, "mask\u0105.": 96861, "Tym": 96861, "razem": 96861, "nic": 96861, "tracimy!": 96861, "pod": 108241, "nie": 143924, "-": 390764}, "term_counts": {"Taigo": 1, "puchowa": 1, "kurtka": 1, "Afryce?": 1, "Jimny": 1, "wjecha\u0142": 1, "tam,": 1, "gdzie": 1, "wjechali": 1, "inni": 1, "Samoch\u00f3d": 1, "Roku": 1, "WP": 1, "2022": 1, "zobacz": 1, "zwyci\u0119zc\u00f3w": 1, "[transmisja]": 1, "Juke": 1, "no": 1, "mamy": 1, "silnikowy": 1, "pomost": 1, "Audi": 1, "RS3": 1, "nowy": 1, "kr\u00f3l": 1, "hot": 1, "hatchy": 1, "Nowe": 1, "X1": 1, "tego": 1, "ju\u017c": 1, "odzobaczysz.": 1, "Psia": 1, "kostka!": 1, "Ford": 1, "Focus": 1, "testuj\u0119": 1, "auto": 1, "widmo": 1, "Hybrydowa": 1, "Toyota": 1, "RAV4": 1, "czy": 1, "dzia\u0142a\u0107?": 1, "Nordschleife": 1, "oczami": 1, "tubylca.": 1, "Tego": 1, "okr\u0105\u017cenia": 1, "zapomn\u0119": 1, "do": 1, "ko\u0144ca": 1, "\u017cycia!": 1, "Ssang": 1, "Yong": 1, "Musso": 1, "Grand": 1, "najwa\u017cniejsze": 1, "parametry": 1, "pomiary": 1, "Mercedes": 1, "EQB": 1, "polskim": 1, "akcentem": 1, "Stron": 1, "wielu": 1, "rzeczy": 1, "rozumiem.": 1, "Poza": 1, "jedn\u0105!": 1, "Polo": 1, "chcesz": 1, "miejski": 1, "samochodzik?": 1, "Sp\u00f3\u017ani\u0142e\u015b": 1, "si\u0119!": 1, "CLA": 1, "45S": 1, "dzia\u0142a": 1, "4MATIC+": 1, "trybem": 1, "driftu?": 1, "M240i": 1, "\u017belazna": 1, "pi\u0119\u015b\u0107": 1, "jedwabnej": 1, "r\u0119kawicy": 1, "Peugeot": 1, "308": 1, "SW": 1, "poprzedni": 1, "Ci\u0119": 1, "nudzi\u0142?": 1, "Ten": 1, "Ci": 1, "spodoba": 1, "Mazda": 1, "CX-60": 1, "Ponad": 1, "3": 1, "litry": 1, "mask\u0105.": 1, "Tym": 1, "razem": 1, "nic": 1, "tracimy!": 1, "Ignis": 1, "bez": 1, "\"ogranicznika\"": 1, "daje": 1, "rad\u0119": 1, "Hyundai": 1, "Kona": 1, "N": 1, "kto": 1, "robi": 1, "agresywne": 1, "crossovery?!": 1, "vs": 1, "ile": 1, "warta": 1, "instalacja": 1, "elektryczna?": 1, "G63": 1, "k\u0142uje": 1, "oczy,": 1, "spe\u0142nia": 1, "marzenia": 1, "obuwie": 1, "Qashqai": 1, "uczy\u0142": 1, "przez": 1, "14": 1, "lat": 1, "lepsze": 1, "od": 1, "Dacii": 1, "Duster?": 1, "\u0160koda": 1, "Karoq": 1, "Dlaczego": 1, "ma": 1, "hybrydy": 1, "mask\u0105?": 1, "2": 1, "Active": 1, "Tourer": 1, "osobi\u015bcie": 1, "jestem": 1, "nie,": 1, "ale...": 1, "SsangYong": 1, "Korando": 1, "E-Motion": 1, "wygl\u0105da": 1, "ich": 1, "pierwszy": 1, "elektryk": 1, "Skywell": 1, "ET5": 1, "mnie": 1, "przekonuje!": 1, "DS": 1, "4": 1, "Nie": 1, "chcia\u0142em": 1, "niego": 1, "wysiada\u0107": 1, "Honda": 1, "CR-V": 1, "wymy\u015blanie": 1, "ko\u0142a": 1, "nowo": 1, "PIERWSZA": 1, "JAZDA:": 1, "Aygo": 1, "X": 1, "[cross]": 1, "Ka\u017cdy": 1, "by\u0107": 1, "mistrzem": 1, "ecodrivingu": 1, "Volkswagen": 2, "Nissan": 2, "to": 2, "mo\u017ce": 2, "Vitara": 2, "Mercedes-AMG": 2, "jak": 2, "si\u0119": 2, "pod": 2, "tak": 2, "Skoda": 2, "Octavia": 2, "jest": 2, "na": 2, "Hybrid": 3, "i": 3, "BMW": 3, "terenie": 3, "z": 3, "Suzuki": 4, "w": 6, "nie": 6, "\u2013": 8, "-": 21}}