{"token_views": {"|": 839071, "(": 815302, ")": 815302, "2022": 768876, "mit": 622199, "Neuvorstellung": 424046, "der": 359980, "BMW": 284103, "Peter": 235565, "Fischer": 235565, "So": 216153, "kommt": 198708, "neue": 186356, "Mercedes": 134346, ",": 125141, "!": 115313, "Facelift": 114091, "frische": 114091, "Fahrt": 108622, "VW": 101090, "GLC": 100404, "3er": 100331, "Das": 100331, "bietet": 100331, ":": 100234, "Erste": 100182, "die": 93415, "?": 86653, "auch": 85604, "Vergleich": 85354, "im": 83594, "Audi": 83470, "X1/iX1": 74189, "X1": 74189, "erstmals": 74189, "vollelektrisch": 74189, "f\u00fcr": 69282, "vs.": 66507, "Alexander": 65304, "zum": 63447, "f\u00e4hrt": 62845, "M4": 61045, "CSL": 61045, "weniger": 61045, "Kilos": 61045, "mehr": 61045, "Leistung": 61045, "Vorstellung": 57649, "ID.Buzz": 54226, "Multivan": 54226, "T7": 54226, "Welcher": 54226, "VW-Bus": 54226, "hat": 54226, "Nase": 54226, "vorn": 54226, "Moritz": 54226, "Doka": 54226, "Hauke": 52287, "Schrieber": 52287, "und": 51314, "Brabus": 50992, "Thomas": 50992, "Geiger": 50992, "Bernt": 46466, "Fahrbericht": 44029, "Der": 43105, "Vision": 42154, "Porsche": 40896, "911": 40896, "digitales": 39189, "Matrix-LED-Licht": 39189, "Scheinwerfer": 39189, "Spielen": 39189, "einladen": 39189, "Andreas": 39189, "Huber": 39189, "den": 37701, "Golf": 34583, "8": 34583, "Dauertest": 32770, "RS": 31581, "4": 31581, "/": 31581, "5": 31581, "Update": 31581, "Mehr": 31581, "Dynamik": 31581, "ein": 31381, "Jan": 31215, "G\u00f6tze": 31215, "M2": 29457, "Coup\u00e9": 29457, "G87": 29457, "Guido": 29457, "Naumann": 29457, "sich": 27278, "2024": 26460, "Skizze": 26460, "AMG": 26434, "Kia": 24948, "Niro": 24948, "EV": 24948, "Elektro-Niro": 24948, "Renault": 24258, "Sc\u00e9nic": 24258, "wird": 24258, "Kompakt-SUV": 24258, "das": 24255, "700": 23769, "Rolls-Royce": 23769, "Brabus-Power": 23769, "Ghost": 23769, "Turbo": 22049, "Brabus-911er-Cabrio": 22049, "R": 20823, "Bis": 20823, "zu": 20823, "270": 20823, "km/h": 20823, "Topspeed": 20823, "Cupra": 19966, "Urban": 19966, "Rebel": 19966, "2025": 19966, "Studie": 19966, "Spanier": 19966, "wie": 19966, "Mini-Mini-Urus": 19966, "Mercedes-AMG": 19787, "Lucid": 19733, "Air": 19733, "Brachial": 19733, "sparsam": 19733, "elektrisch": 19733, "M135i": 19081, "xDrive": 19081, "\u00dcberzeugt": 19081, "nachgesch\u00e4rfte": 19081, "Fahrwerk": 19081, "GT3": 18847, "trifft": 18847, "seine": 18847, "Vorg\u00e4nger": 18847, "Knaus": 18838, "Live": 18838, "I": 18838, "650": 18838, "MEG": 18838, "schl\u00e4gt": 18838, "Test": 18838, "Failing": 18838, "Ausblick": 17896, "auf": 17896, "E-Sportwagen": 17896, "von": 17896, "Tom": 17896, "Drechsler": 17896, "ist": 16423, "Volvo": 13932, "XC60": 13932, "Dauertest-Finale": 13932, "Tim": 13932, "Dahlgaard": 13932, "k\u00f6nnte": 13760, "aussehen": 13760, "Neuzulassungen": 13346, "Mai": 13346, "Wer": 13346, "wurde": 13346, "am": 13346, "h\u00e4ufigsten": 13346, "gekauft": 13346, "Ranking": 13346, "Q5": 12700, "ID.5": 12281, "GTX": 12281, "Vor": 12281, "allem": 12281, "macht": 12281, "Spa\u00df": 12281, "Jonas": 12281, "Uhlig": 12281, "DS": 11415, "E-Tense": 11415, "Performance": 11415, "Da": 11415, "F1-Renner": 11415, "nicht": 11415, "G": 11249, "63": 11249, "4x4\u00b2": 11249, "Dieser": 11249, "Letzte": 11249, "seiner": 11249, "Art": 11249, "One": 8538, "Erster": 8538, "Check": 8538, "Hypercar": 8538, "T-Klasse": 8440, "E-Nachfolger": 8440, "des": 8440, "Citan": 8440, "Michael": 8440, "Gebhardt": 8440, "Drive": 7606, "Pilot": 7606, "funktioniert": 7606, "Neu": 7606, "900": 5174, "Crawler": 5174, "Nein": 5174, "keine": 5174, "G-Klasse": 5174}, "token_counts": {"|": 30, "(": 29, ")": 29, "2022": 26, "mit": 23, "der": 12, "So": 8, "Neuvorstellung": 8, "Fahrt": 6, "im": 5, "!": 5, "Erste": 5, "BMW": 5, "neue": 5, "Vorstellung": 4, "Alexander": 4, ",": 4, "kommt": 4, "VW": 4, "Mercedes": 4, "Bernt": 3, "Brabus": 3, "Thomas": 3, "Geiger": 3, "f\u00e4hrt": 3, "f\u00fcr": 3, "?": 3, "Hauke": 3, "Schrieber": 3, "Peter": 3, "Fischer": 3, "Audi": 3, "Vergleich": 3, "Mercedes-AMG": 2, "ist": 2, "Jan": 2, "G\u00f6tze": 2, "AMG": 2, "das": 2, "den": 2, "ein": 2, "Porsche": 2, "911": 2, "auch": 2, "und": 2, "Golf": 2, "8": 2, "2024": 2, "Skizze": 2, "Dauertest": 2, "Der": 2, "vs.": 2, "sich": 2, "die": 2, "Fahrbericht": 2, "Vision": 2, ":": 2, "zum": 2, "Facelift": 2, "frische": 2, "G": 1, "63": 1, "4x4\u00b2": 1, "Dieser": 1, "Letzte": 1, "seiner": 1, "Art": 1, "One": 1, "Erster": 1, "Check": 1, "Hypercar": 1, "900": 1, "Crawler": 1, "Nein": 1, "keine": 1, "G-Klasse": 1, "M2": 1, "Coup\u00e9": 1, "G87": 1, "Guido": 1, "Naumann": 1, "700": 1, "Rolls-Royce": 1, "Brabus-Power": 1, "Ghost": 1, "Neuzulassungen": 1, "Mai": 1, "Wer": 1, "wurde": 1, "am": 1, "h\u00e4ufigsten": 1, "gekauft": 1, "Ranking": 1, "Cupra": 1, "Urban": 1, "Rebel": 1, "2025": 1, "Studie": 1, "Spanier": 1, "wie": 1, "Mini-Mini-Urus": 1, "Turbo": 1, "Brabus-911er-Cabrio": 1, "DS": 1, "E-Tense": 1, "Performance": 1, "Da": 1, "F1-Renner": 1, "nicht": 1, "Lucid": 1, "Air": 1, "Brachial": 1, "sparsam": 1, "elektrisch": 1, "R": 1, "Bis": 1, "zu": 1, "270": 1, "km/h": 1, "Topspeed": 1, "GLC": 1, "X1/iX1": 1, "X1": 1, "erstmals": 1, "vollelektrisch": 1, "Q5": 1, "Volvo": 1, "XC60": 1, "Dauertest-Finale": 1, "Tim": 1, "Dahlgaard": 1, "GT3": 1, "trifft": 1, "seine": 1, "Vorg\u00e4nger": 1, "ID.5": 1, "GTX": 1, "Vor": 1, "allem": 1, "macht": 1, "Spa\u00df": 1, "Jonas": 1, "Uhlig": 1, "Knaus": 1, "Live": 1, "I": 1, "650": 1, "MEG": 1, "schl\u00e4gt": 1, "Test": 1, "Failing": 1, "ID.Buzz": 1, "Multivan": 1, "T7": 1, "Welcher": 1, "VW-Bus": 1, "hat": 1, "Nase": 1, "vorn": 1, "Moritz": 1, "Doka": 1, "Drive": 1, "Pilot": 1, "funktioniert": 1, "Neu": 1, "T-Klasse": 1, "E-Nachfolger": 1, "des": 1, "Citan": 1, "Michael": 1, "Gebhardt": 1, "Kia": 1, "Niro": 1, "EV": 1, "Elektro-Niro": 1, "M135i": 1, "xDrive": 1, "\u00dcberzeugt": 1, "nachgesch\u00e4rfte": 1, "Fahrwerk": 1, "Ausblick": 1, "auf": 1, "E-Sportwagen": 1, "von": 1, "Tom": 1, "Drechsler": 1, "M4": 1, "CSL": 1, "weniger": 1, "Kilos": 1, "mehr": 1, "Leistung": 1, "Renault": 1, "Sc\u00e9nic": 1, "wird": 1, "Kompakt-SUV": 1, "k\u00f6nnte": 1, "aussehen": 1, "3er": 1, "Das": 1, "bietet": 1, "RS": 1, "4": 1, "/": 1, "5": 1, "Update": 1, "Mehr": 1, "Dynamik": 1, "digitales": 1, "Matrix-LED-Licht": 1, "Scheinwerfer": 1, "Spielen": 1, "einladen": 1, "Andreas": 1, "Huber": 1}}