{"token_views": {"|": 128872, "-": 82388, "Disney": 70292, "ALADDIN": 70292, "'s": 57051, "Weekvlog": 52344, "De": 51861, "Turner": 27089, "TINA": 25432, "Tina": 25432, "Musical": 25432, "In": 25321, "van": 24243, "Offici\u00eble": 23867, "als": 23623, "Huid": 23623, "de": 22556, "Trailer": 19483, "in": 15768, "\u2019": 13241, "s": 13241, "Francis": 13189, "Broekhuizen": 13189, "Moeder": 13189, "Overste": 13189, "3": 11846, "Prins": 11846, "Ali": 11846, "4": 11689, "Wereld": 11689, "Wacht": 11689, "op": 11511, "5": 11087, "\u00c9\u00e9n": 11087, "sprong": 11087, "je": 11025, "Hij": 10737, "Gelooft": 10737, "Mij": 10737, "6": 9813, "Trots": 9813, "zoon": 9813, "7": 7909, "premi\u00e8re": 7909, "en": 7108, "Vera": 6831, "Marta": 6831, "von": 6831, "Trapp": 6831, "Van": 6831, "Aftermovie": 6808, "Premi\u00e8re": 6808, "het": 6729, "theater": 6729, "Speciale": 6298, "onthulling": 4575, "bij": 4575, "aankomst": 4575, "cast": 4575, "Wie": 3400, "Drie": 3400, "?": 3400, "Dave": 3400, ",": 3400, "Jermaine": 3400, "Florian": 3400, "(": 3382, ")": 3382, "!": 3378, "avond": 3203, "Nu": 2328, "\u00e9cht": 2328, "start": 2328, "1500": 2154, "kinderen": 2154, "Jeannine": 1946, "La": 1946, "Rose": 1946, "Gran": 1946, "Georgeanna": 1946, "GG": 1946, "Nurlaila": 1723, "Martijn": 1698, "Roosmarijn": 1698, "foto": 1698, "Juneoer": 1657, "Mers": 1657, "Ike": 1657, "Decor": 1619, "Fijne": 1500, "Feestdagen": 1500, "Feestelijke": 1480, "voor": 1480, "Gaia": 1480, "Muziekvideo": 1436, ":": 1436, "'The": 1436, "Best": 1436, "'": 1436, "Nyassa": 1436, "Alberta": 1436, "Cast": 1357, "bekend": 1357, "bijeen": 1357, "oude": 1357, "stamkroeg": 1357, "Andr\u00e9": 1357, "Hazes": 1357, "Alles": 1212, "wat": 1212, "wenst": 1212, "Kleding": 1019, "Kerkklokken": 666, "luiden": 666, "nationale": 666, "tour": 666, "Kap": 653, "Grime": 653, "Recensies": 563, "Opening": 443, "fototentoonstelling": 443, "door": 443, "William": 443, "Rutten": 443}, "token_counts": {"|": 29, "-": 15, "Disney": 11, "ALADDIN": 11, "De": 11, "'s": 9, "Turner": 9, "TINA": 8, "Tina": 8, "Musical": 8, "in": 8, "Hij": 7, "Gelooft": 7, "Mij": 7, "van": 6, "de": 6, "In": 5, "Weekvlog": 5, "en": 4, "als": 4, "Huid": 4, "!": 3, "Offici\u00eble": 3, "je": 2, "Speciale": 2, "avond": 2, "Trailer": 2, "Aftermovie": 2, "Premi\u00e8re": 2, "(": 2, ")": 2, "het": 2, "theater": 2, "\u2019": 2, "s": 2, "op": 2, "Alles": 1, "wat": 1, "wenst": 1, "Kap": 1, "Grime": 1, "Decor": 1, "Opening": 1, "fototentoonstelling": 1, "door": 1, "William": 1, "Rutten": 1, "Nurlaila": 1, "Kleding": 1, "Recensies": 1, "Juneoer": 1, "Mers": 1, "Ike": 1, "Kerkklokken": 1, "luiden": 1, "nationale": 1, "tour": 1, "Wie": 1, "Drie": 1, "?": 1, "Dave": 1, ",": 1, "Jermaine": 1, "Florian": 1, "Jeannine": 1, "La": 1, "Rose": 1, "Gran": 1, "Georgeanna": 1, "GG": 1, "Fijne": 1, "Feestdagen": 1, "Nu": 1, "\u00e9cht": 1, "start": 1, "Feestelijke": 1, "voor": 1, "Gaia": 1, "1500": 1, "kinderen": 1, "Martijn": 1, "Roosmarijn": 1, "foto": 1, "Francis": 1, "Broekhuizen": 1, "Moeder": 1, "Overste": 1, "7": 1, "premi\u00e8re": 1, "Cast": 1, "bekend": 1, "bijeen": 1, "oude": 1, "stamkroeg": 1, "Andr\u00e9": 1, "Hazes": 1, "6": 1, "Trots": 1, "zoon": 1, "5": 1, "\u00c9\u00e9n": 1, "sprong": 1, "Muziekvideo": 1, ":": 1, "'The": 1, "Best": 1, "'": 1, "Nyassa": 1, "Alberta": 1, "4": 1, "Wereld": 1, "Wacht": 1, "3": 1, "Prins": 1, "Ali": 1, "Vera": 1, "Marta": 1, "von": 1, "Trapp": 1, "Van": 1, "onthulling": 1, "bij": 1, "aankomst": 1, "cast": 1}}