{"token_views": {"Come\u00e7a": 8, "hoje": 8, "edi\u00e7\u00e3o": 8, "``": 8, "''": 8, "investiga": 24, "participa\u00e7\u00e3o": 24, "3\u00aa": 24, "pessoa": 24, "Feriado": 28, "deve": 28, "aquecer": 28, "setor": 28, "turismo": 28, "Aeroportos": 29, "movimentados": 29, "350": 31, "armas": 31, "s\u00e3o": 31, "apreendidas": 31, "loja": 31, "Janeiro": 31, "Movimento": 39, "intenso": 39, "sa\u00edda": 39, "feriad\u00e3o": 39, "2": 63, "Minutos": 63, "BandNews": 63, "16/06/22": 63, "Manh\u00e3": 63, "Rodovias": 63, "seguem": 63, "com": 63, "novas": 63, "fiscaliza\u00e7\u00f5es": 63, "devido": 63, "ao": 63, "Alerta": 64, "var\u00edola": 64, "macacos": 64, "cinco": 64, "casos": 64, "confirmados": 64, "Brasil": 64, "re\u00fane": 81, "astros": 81, "Ax\u00e9": 81, "Criminosos": 85, "agendam": 85, "pagamento": 85, "depois": 85, "cancelam": 85, "Micareta": 89, "Retomada": 90, "tapetes": 90, "coloridos": 90, "corpus": 90, "christi": 90, "feriado": 92, "Hoje": 101, "O": 101, "ser\u00e1": 101, "not\u00edcia": 101, "mercado": 101, "financeiro": 101, "Expectativa": 110, "mais": 110, "um": 110, "carnaval": 110, "dos": 154, "Maquiadora": 157, "critica": 157, "vagas": 157, "autistas": 157, "at\u00e9": 165, "20": 165, "mil": 165, "pessoas": 165, "devem": 165, "movimentar": 165, "centro": 165, "A": 167, "movimenta\u00e7\u00e3o": 167, "nas": 167, "estradas": 167, "S\u00e3o": 167, "Paulo": 167, "Beb\u00ea": 180, "ouve": 180, "voz": 180, "m\u00e3e": 180, "pela": 180, "vez": 180, "primeira": 188, "Rio": 224, "Programa\u00e7\u00e3o": 229, "Aparecida/SP": 229, "no": 249, "SP": 262, "Servidores": 263, "Funai": 263, "fazem": 263, "protesto": 263, "morte": 263, "\u00daltimas": 264, "not\u00edcias": 264, "sobre": 264, "assassinato": 264, "para": 370, "Corpus": 422, "Christi": 422, "C\u00e2mara": 459, "conclui": 459, "vota\u00e7\u00e3o": 459, "projeto": 459, "limita": 459, "ICMS": 459, "que": 560, "o": 762, "REM\u00c9DIO": 1527, "REVOLUCION\u00c1RIO": 1527, "PARA": 1527, "CALV\u00cdCIE": 1527, "\u00c9": 1527, "APROVADO": 1527, "NOS": 1527, "EUA": 1527, "Felipe": 1901, "Nunes": 1901, "Ponto": 3802, "Suspeitos": 8205, "confessam": 8205, "amaz\u00f4nica": 8205, "crime": 8229, "na": 8244, "encontra": 10727, "corpos": 10727, "local": 10727, "apontado": 10727, "suspeito": 10727, "PF": 10751, "por": 10990, "em": 11097, "BRASIL": 15116, "Suspeito": 16930, "assume": 16930, "assassinatos": 16930, "jornalista": 16930, "indigenista": 16930, "de": 18054, "1\u00b0": 21267, "JORNAL": 21267, "S\u00c3O": 21501, "PAULO": 21501, "Vale": 28498, "Javari": 28498, "conhe\u00e7a": 28498, "hist\u00f3ria": 28498, "onde": 28498, "foram": 28498, "mortos": 28498, "Pereira": 28762, "Phillips": 28762, ":": 28852, "da": 28949, "Dom": 29049, "Bruno": 29049, "do": 29231, "a": 30471, "BORA": 36617, "regi\u00e3o": 36703, "-": 38644, "e": 46064, "[": 57884, "AO": 57884, "VIVO": 57884, "]": 57884, "16/06/2022": 57884}, "token_counts": {"Come\u00e7a": 1, "hoje": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "``": 1, "''": 1, "350": 1, "armas": 1, "s\u00e3o": 1, "apreendidas": 1, "loja": 1, "Janeiro": 1, "Feriado": 1, "deve": 1, "aquecer": 1, "setor": 1, "turismo": 1, "investiga": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "3\u00aa": 1, "pessoa": 1, "BRASIL": 1, "Programa\u00e7\u00e3o": 1, "Aparecida/SP": 1, "Criminosos": 1, "agendam": 1, "pagamento": 1, "depois": 1, "cancelam": 1, "Expectativa": 1, "mais": 1, "um": 1, "carnaval": 1, "Hoje": 1, "O": 1, "ser\u00e1": 1, "not\u00edcia": 1, "mercado": 1, "financeiro": 1, "re\u00fane": 1, "astros": 1, "Ax\u00e9": 1, "Alerta": 1, "var\u00edola": 1, "macacos": 1, "cinco": 1, "casos": 1, "confirmados": 1, "Brasil": 1, "Retomada": 1, "tapetes": 1, "coloridos": 1, "corpus": 1, "christi": 1, "\u00daltimas": 1, "not\u00edcias": 1, "sobre": 1, "assassinato": 1, "Aeroportos": 1, "movimentados": 1, "Movimento": 1, "intenso": 1, "sa\u00edda": 1, "feriad\u00e3o": 1, "at\u00e9": 1, "20": 1, "mil": 1, "pessoas": 1, "devem": 1, "movimentar": 1, "centro": 1, "Beb\u00ea": 1, "ouve": 1, "voz": 1, "m\u00e3e": 1, "pela": 1, "vez": 1, "Maquiadora": 1, "critica": 1, "vagas": 1, "autistas": 1, "Servidores": 1, "Funai": 1, "fazem": 1, "protesto": 1, "morte": 1, "A": 1, "movimenta\u00e7\u00e3o": 1, "nas": 1, "estradas": 1, "S\u00e3o": 1, "Paulo": 1, "S\u00c3O": 1, "PAULO": 1, "2": 1, "Minutos": 1, "BandNews": 1, "16/06/22": 1, "Manh\u00e3": 1, "Rodovias": 1, "seguem": 1, "com": 1, "novas": 1, "fiscaliza\u00e7\u00f5es": 1, "devido": 1, "ao": 1, "1\u00b0": 1, "JORNAL": 1, "REM\u00c9DIO": 1, "REVOLUCION\u00c1RIO": 1, "PARA": 1, "CALV\u00cdCIE": 1, "\u00c9": 1, "APROVADO": 1, "NOS": 1, "EUA": 1, "Felipe": 1, "Nunes": 1, "encontra": 1, "corpos": 1, "local": 1, "apontado": 1, "suspeito": 1, "Vale": 1, "Javari": 1, "conhe\u00e7a": 1, "hist\u00f3ria": 1, "onde": 1, "foram": 1, "mortos": 1, "Suspeito": 1, "assume": 1, "assassinatos": 1, "jornalista": 1, "indigenista": 1, "Suspeitos": 1, "confessam": 1, "amaz\u00f4nica": 1, "C\u00e2mara": 1, "conclui": 1, "vota\u00e7\u00e3o": 1, "projeto": 1, "limita": 1, "ICMS": 1, "primeira": 2, "Micareta": 2, "PF": 2, "crime": 2, "BORA": 2, "que": 2, "dos": 2, "Pereira": 2, "Phillips": 2, "feriado": 2, "na": 2, "por": 2, "Ponto": 2, "regi\u00e3o": 2, "Rio": 3, "Corpus": 3, "Christi": 3, "[": 3, "AO": 3, "VIVO": 3, "]": 3, "16/06/2022": 3, "o": 3, "a": 4, "da": 4, "SP": 4, "em": 4, "Dom": 4, "Bruno": 4, "para": 4, "no": 5, "do": 5, ":": 5, "-": 5, "e": 6, "de": 10}, "term_views": {"Come\u00e7a": 8, "hoje": 8, "edi\u00e7\u00e3o": 8, "\"Micareta": 8, "SP\"": 8, "Bruno:": 24, "investiga": 24, "participa\u00e7\u00e3o": 24, "3\u00aa": 24, "pessoa": 24, "Feriado": 28, "deve": 28, "aquecer": 28, "setor": 28, "turismo": 28, "Aeroportos": 29, "movimentados": 29, "350": 31, "armas": 31, "s\u00e3o": 31, "apreendidas": 31, "loja": 31, "Janeiro": 31, "Movimento": 39, "intenso": 39, "sa\u00edda": 39, "feriad\u00e3o": 39, "2": 63, "Minutos": 63, "BandNews": 63, "16/06/22": 63, "Manh\u00e3": 63, "Rodovias": 63, "seguem": 63, "com": 63, "novas": 63, "fiscaliza\u00e7\u00f5es": 63, "devido": 63, "ao": 63, "Alerta": 64, "var\u00edola": 64, "macacos:": 64, "cinco": 64, "casos": 64, "confirmados": 64, "Brasil": 64, "Micareta": 81, "re\u00fane": 81, "astros": 81, "Ax\u00e9": 81, "Criminosos": 85, "agendam": 85, "pagamento": 85, "depois": 85, "cancelam": 85, "Retomada": 90, "tapetes": 90, "coloridos": 90, "corpus": 90, "christi": 90, "feriado": 92, "Hoje:": 101, "O": 101, "ser\u00e1": 101, "not\u00edcia": 101, "mercado": 101, "financeiro": 101, "Expectativa": 110, "mais": 110, "um": 110, "carnaval": 110, "dos": 154, "Maquiadora": 157, "critica": 157, "vagas": 157, "autistas": 157, "Christi:": 165, "at\u00e9": 165, "20": 165, "mil": 165, "pessoas": 165, "devem": 165, "movimentar": 165, "centro": 165, "A": 167, "movimenta\u00e7\u00e3o": 167, "nas": 167, "estradas": 167, "S\u00e3o": 167, "Paulo": 167, "Beb\u00ea": 180, "ouve": 180, "voz": 180, "m\u00e3e": 180, "pela": 180, "vez": 180, "primeira": 188, "Rio": 224, "Programa\u00e7\u00e3o": 229, "Aparecida/SP": 229, "no": 249, "SP": 254, "Christi": 257, "Servidores": 263, "Funai": 263, "fazem": 263, "protesto": 263, "morte": 263, "\u00daltimas": 264, "not\u00edcias": 264, "sobre": 264, "assassinato": 264, "para": 370, "Corpus": 422, "C\u00e2mara": 459, "conclui": 459, "vota\u00e7\u00e3o": 459, "projeto": 459, "limita": 459, "ICMS": 459, "que": 560, "o": 762, "REM\u00c9DIO": 1527, "REVOLUCION\u00c1RIO": 1527, "PARA": 1527, "CALV\u00cdCIE": 1527, "\u00c9": 1527, "APROVADO": 1527, "NOS": 1527, "EUA": 1527, "Felipe": 1901, "Nunes": 1901, "Ponto": 3802, "Suspeitos": 8205, "confessam": 8205, "amaz\u00f4nica": 8205, "crime": 8229, "na": 8244, "encontra": 10727, "corpos": 10727, "local": 10727, "apontado": 10727, "suspeito": 10727, "PF": 10751, "por": 10990, "em": 11097, "BRASIL": 15116, "Suspeito": 16930, "assume": 16930, "assassinatos": 16930, "jornalista": 16930, "indigenista": 16930, "de": 18054, "1\u00b0": 21267, "JORNAL": 21267, "S\u00c3O": 21501, "PAULO": 21501, "Vale": 28498, "Javari:": 28498, "conhe\u00e7a": 28498, "hist\u00f3ria": 28498, "onde": 28498, "foram": 28498, "mortos": 28498, "Pereira": 28762, "Phillips": 28762, "da": 28949, "Bruno": 29025, "Dom": 29049, "do": 29231, "a": 30471, "BORA": 36617, "regi\u00e3o": 36703, "-": 38644, "e": 46064, "[AO": 57884, "VIVO]": 57884, "16/06/2022": 57884}, "term_counts": {"Come\u00e7a": 1, "hoje": 1, "edi\u00e7\u00e3o": 1, "\"Micareta": 1, "SP\"": 1, "350": 1, "armas": 1, "s\u00e3o": 1, "apreendidas": 1, "loja": 1, "Janeiro": 1, "Feriado": 1, "deve": 1, "aquecer": 1, "setor": 1, "turismo": 1, "Bruno:": 1, "investiga": 1, "participa\u00e7\u00e3o": 1, "3\u00aa": 1, "pessoa": 1, "BRASIL": 1, "Programa\u00e7\u00e3o": 1, "Aparecida/SP": 1, "Criminosos": 1, "agendam": 1, "pagamento": 1, "depois": 1, "cancelam": 1, "Expectativa": 1, "mais": 1, "um": 1, "carnaval": 1, "Hoje:": 1, "O": 1, "ser\u00e1": 1, "not\u00edcia": 1, "mercado": 1, "financeiro": 1, "Micareta": 1, "re\u00fane": 1, "astros": 1, "Ax\u00e9": 1, "Alerta": 1, "var\u00edola": 1, "macacos:": 1, "cinco": 1, "casos": 1, "confirmados": 1, "Brasil": 1, "Retomada": 1, "tapetes": 1, "coloridos": 1, "corpus": 1, "christi": 1, "\u00daltimas": 1, "not\u00edcias": 1, "sobre": 1, "assassinato": 1, "Aeroportos": 1, "movimentados": 1, "Movimento": 1, "intenso": 1, "sa\u00edda": 1, "feriad\u00e3o": 1, "Christi:": 1, "at\u00e9": 1, "20": 1, "mil": 1, "pessoas": 1, "devem": 1, "movimentar": 1, "centro": 1, "Beb\u00ea": 1, "ouve": 1, "voz": 1, "m\u00e3e": 1, "pela": 1, "vez": 1, "Maquiadora": 1, "critica": 1, "vagas": 1, "autistas": 1, "Servidores": 1, "Funai": 1, "fazem": 1, "protesto": 1, "morte": 1, "A": 1, "movimenta\u00e7\u00e3o": 1, "nas": 1, "estradas": 1, "S\u00e3o": 1, "Paulo": 1, "S\u00c3O": 1, "PAULO": 1, "2": 1, "Minutos": 1, "BandNews": 1, "16/06/22": 1, "Manh\u00e3": 1, "Rodovias": 1, "seguem": 1, "com": 1, "novas": 1, "fiscaliza\u00e7\u00f5es": 1, "devido": 1, "ao": 1, "1\u00b0": 1, "JORNAL": 1, "REM\u00c9DIO": 1, "REVOLUCION\u00c1RIO": 1, "PARA": 1, "CALV\u00cdCIE": 1, "\u00c9": 1, "APROVADO": 1, "NOS": 1, "EUA": 1, "Felipe": 1, "Nunes": 1, "encontra": 1, "corpos": 1, "local": 1, "apontado": 1, "suspeito": 1, "Vale": 1, "Javari:": 1, "conhe\u00e7a": 1, "hist\u00f3ria": 1, "onde": 1, "foram": 1, "mortos": 1, "Suspeito": 1, "assume": 1, "assassinatos": 1, "jornalista": 1, "indigenista": 1, "Suspeitos": 1, "confessam": 1, "amaz\u00f4nica": 1, "C\u00e2mara": 1, "conclui": 1, "vota\u00e7\u00e3o": 1, "projeto": 1, "limita": 1, "ICMS": 1, "primeira": 2, "Christi": 2, "PF": 2, "crime": 2, "BORA": 2, "que": 2, "dos": 2, "Pereira": 2, "Phillips": 2, "feriado": 2, "na": 2, "por": 2, "Ponto": 2, "regi\u00e3o": 2, "Rio": 3, "Corpus": 3, "[AO": 3, "VIVO]": 3, "16/06/2022": 3, "SP": 3, "o": 3, "Bruno": 3, "a": 4, "da": 4, "em": 4, "Dom": 4, "para": 4, "no": 5, "do": 5, "-": 5, "e": 6, "de": 10}}