{"token_views": {"Suellen": 6584, "T0302": 18261, "Esse": 18261, "lugar": 18261, "n\u00e3o": 18261, "me": 18261, "cabe": 18261, "voltar": 24708, "receber": 24708, "futuro": 30416, "Carol": 30416, "Laiza": 33682, "fazer": 35454, "portabilidade": 35454, "Futuro": 40266, "T0304": 43326, "com": 43326, "defici\u00eancia": 43326, "tamb\u00e9m": 43326, "ama": 43326, "TEMPORADA": 44418, "pessoa": 45134, "Cart\u00e3o": 50266, "Empresarial": 50266, "Fani": 50266, "Fel\u00edcio": 50266, "Alterar": 51437, "testemunhas": 51437, "empr\u00e9stimo": 51437, "empresa": 51437, "T0303": 55438, "Aula": 55438, "inclus\u00e3o": 55438, "Correspondente": 56388, "Expresso": 56388, "S\u00e9rgio": 56388, "sal\u00e1rio": 60162, "Quem": 68802, "se": 68802, "MEI": 68802, "Empreendedores": 70682, "EP": 70911, "5": 70911, "Jeniffer": 70911, "Nascimento": 70911, "A": 70911, "uma": 70911, "\u00e9": 70911, "todas": 70911, "3": 109136, "Nancy": 109136, "Fiorini": 109136, "criar": 115664, "senha": 115664, "4": 115664, "d\u00edgitos": 115664, "Podcast": 117025, "Aliados": 117025, "Pelo": 117025, "Respeito": 117025, "vira": 137604, "voz": 141822, "abrir": 144299, "conta": 144299, "pelo": 144299, "celular": 144299, "-": 157291, "Conte\u00fado": 207111, "a": 211283, "Juliana": 215286, "Caldas": 215286, "O": 226621, "Filme": 226621, "Sou": 226621, "porque": 226621, "somos": 226621, "2": 259704, "BRAVOZ": 297532, "UBUNTU": 297532, "Como": 320125, "Pessoa": 322614, "+": 324422, "Museu": 324422, "Singular": 324422, "Ep": 324422, "Explica": 371562, "da": 375859, "Acess\u00edvel": 388573, "de": 419060, "Bravoz": 498467, "Ubuntu": 498467, "Pra": 498467, "Brilhar": 498467, "Clipe": 498467, ":": 766895, "\u2013": 933069, "[": 939914, "]": 939914, "Agro": 3470953, "no": 3547098, "Bradesco": 4442598, "acess\u00edvel": 4686398, "Vers\u00e3o": 4867860, "|": 5858368, "Entre": 149935726, "voc\u00ea": 149935726, "vem": 149935726, "primeiro": 149935726, ",": 150004528, ".": 150006637, "n\u00f3s": 150162347}, "token_counts": {"acess\u00edvel": 1, "futuro": 1, "Carol": 1, "Agro": 1, "Suellen": 1, "voltar": 1, "receber": 1, "Alterar": 1, "testemunhas": 1, "empr\u00e9stimo": 1, "empresa": 1, "abrir": 1, "conta": 1, "pelo": 1, "celular": 1, "T0304": 1, "com": 1, "defici\u00eancia": 1, "tamb\u00e9m": 1, "ama": 1, "T0303": 1, "Aula": 1, "inclus\u00e3o": 1, "criar": 1, "senha": 1, "4": 1, "d\u00edgitos": 1, "Laiza": 1, "fazer": 1, "portabilidade": 1, "T0302": 1, "Esse": 1, "lugar": 1, "n\u00e3o": 1, "me": 1, "cabe": 1, "pessoa": 1, "TEMPORADA": 1, "Entre": 2, "voc\u00ea": 2, "vem": 2, "primeiro": 2, "Cart\u00e3o": 2, "Empresarial": 2, "Fani": 2, "Fel\u00edcio": 2, "Correspondente": 2, "Expresso": 2, "S\u00e9rgio": 2, "Quem": 2, "se": 2, "MEI": 2, "Futuro": 2, "sal\u00e1rio": 2, "3": 2, "Nancy": 2, "Fiorini": 2, "Bravoz": 2, "Ubuntu": 2, "Pra": 2, "Brilhar": 2, "Clipe": 2, "Juliana": 2, "Caldas": 2, "EP": 2, "5": 2, "Jeniffer": 2, "Nascimento": 2, "A": 2, "uma": 2, "\u00e9": 2, "todas": 2, "O": 2, "Filme": 2, "Sou": 2, "porque": 2, "somos": 2, "Empreendedores": 3, "no": 3, "Podcast": 3, "Aliados": 3, "Pelo": 3, "Respeito": 3, "Conte\u00fado": 3, "2": 3, "n\u00f3s": 4, ",": 4, ".": 4, "vira": 4, "Como": 4, "a": 4, "Pessoa": 4, "+": 4, "Museu": 4, "Singular": 4, "Ep": 4, "BRAVOZ": 4, "UBUNTU": 4, "voz": 4, "-": 5, "Explica": 5, "da": 5, "Vers\u00e3o": 6, "Acess\u00edvel": 8, "[": 9, "]": 9, "de": 10, "\u2013": 11, ":": 11, "Bradesco": 16, "|": 21}, "term_views": {"Suellen": 6584, "T0302": 18261, "Esse": 18261, "lugar": 18261, "n\u00e3o": 18261, "me": 18261, "cabe": 18261, "voltar": 24708, "receber": 24708, "futuro": 30416, "Carol": 30416, "Laiza": 33682, "fazer": 35454, "portabilidade": 35454, "Futuro": 40266, "T0304": 43326, "com": 43326, "defici\u00eancia": 43326, "tamb\u00e9m": 43326, "ama": 43326, "2": 44418, "TEMPORADA": 44418, "pessoa": 45134, "Cart\u00e3o": 50266, "Empresarial": 50266, "Fani": 50266, "Fel\u00edcio": 50266, "Alterar": 51437, "testemunhas": 51437, "empr\u00e9stimo": 51437, "empresa": 51437, "T0303": 55438, "Aula": 55438, "inclus\u00e3o": 55438, "Correspondente": 56388, "Expresso": 56388, "S\u00e9rgio": 56388, "sal\u00e1rio": 60162, "Quem": 68802, "se": 68802, "vira,": 68802, "vira": 68802, "MEI": 68802, "Empreendedores": 70682, "EP.": 70911, "5:": 70911, "Jeniffer": 70911, "Nascimento": 70911, "A": 70911, "uma": 70911, "\u00e9": 70911, "todas": 70911, "3:": 109136, "Nancy": 109136, "Fiorini": 109136, "criar": 115664, "senha": 115664, "4": 115664, "d\u00edgitos": 115664, "[Podcast]": 117025, "Aliados": 117025, "Pelo": 117025, "Respeito": 117025, "voz": 141822, "abrir": 144299, "conta": 144299, "pelo": 144299, "celular": 144299, "-": 157291, "Conte\u00fado": 207111, "a": 211283, "2:": 215286, "Juliana": 215286, "Caldas": 215286, "O": 226621, "Filme": 226621, "Sou": 226621, "porque": 226621, "n\u00f3s": 226621, "somos": 226621, "BRAVOZ": 297532, "UBUNTU": 297532, "Como": 320125, "Pessoa": 322614, "[": 324422, "+": 324422, "Museu": 324422, "]": 324422, "Singular": 324422, "Ep": 324422, "Explica:": 371562, "da": 375859, "Acess\u00edvel": 388573, "de": 419060, "Bravoz": 498467, "Ubuntu": 498467, "Pra": 498467, "Brilhar": 498467, "[Clipe]": 498467, "\u2013": 933069, "Agro": 3470953, "no": 3547098, "Bradesco": 4442598, "acess\u00edvel": 4686398, "Vers\u00e3o": 4867860, "|": 5858368, "Entre": 149935726, "n\u00f3s,": 149935726, "voc\u00ea": 149935726, "vem": 149935726, "primeiro.": 149935726}, "term_counts": {"acess\u00edvel": 1, "futuro": 1, "Carol": 1, "Agro": 1, "Suellen": 1, "voltar": 1, "receber": 1, "Alterar": 1, "testemunhas": 1, "empr\u00e9stimo": 1, "empresa": 1, "abrir": 1, "conta": 1, "pelo": 1, "celular": 1, "T0304": 1, "com": 1, "defici\u00eancia": 1, "tamb\u00e9m": 1, "ama": 1, "T0303": 1, "Aula": 1, "inclus\u00e3o": 1, "criar": 1, "senha": 1, "4": 1, "d\u00edgitos": 1, "Laiza": 1, "fazer": 1, "portabilidade": 1, "T0302": 1, "Esse": 1, "lugar": 1, "n\u00e3o": 1, "me": 1, "cabe": 1, "pessoa": 1, "2": 1, "TEMPORADA": 1, "Entre": 2, "n\u00f3s,": 2, "voc\u00ea": 2, "vem": 2, "primeiro.": 2, "Cart\u00e3o": 2, "Empresarial": 2, "Fani": 2, "Fel\u00edcio": 2, "Correspondente": 2, "Expresso": 2, "S\u00e9rgio": 2, "Quem": 2, "se": 2, "vira,": 2, "vira": 2, "MEI": 2, "Futuro": 2, "sal\u00e1rio": 2, "3:": 2, "Nancy": 2, "Fiorini": 2, "Bravoz": 2, "Ubuntu": 2, "Pra": 2, "Brilhar": 2, "[Clipe]": 2, "2:": 2, "Juliana": 2, "Caldas": 2, "EP.": 2, "5:": 2, "Jeniffer": 2, "Nascimento": 2, "A": 2, "uma": 2, "\u00e9": 2, "todas": 2, "O": 2, "Filme": 2, "Sou": 2, "porque": 2, "n\u00f3s": 2, "somos": 2, "Empreendedores": 3, "no": 3, "[Podcast]": 3, "Aliados": 3, "Pelo": 3, "Respeito": 3, "Conte\u00fado": 3, "Como": 4, "a": 4, "Pessoa": 4, "[": 4, "+": 4, "Museu": 4, "]": 4, "Singular": 4, "Ep": 4, "BRAVOZ": 4, "UBUNTU": 4, "voz": 4, "-": 5, "Explica:": 5, "da": 5, "Vers\u00e3o": 6, "Acess\u00edvel": 8, "de": 10, "\u2013": 11, "Bradesco": 16, "|": 21}}