{"token_views": {"Volkswagen": 1198, "``": 1198, "20": 1198, "Years": 1198, "''": 1198, "Toyota": 1521, "Corolla": 1521, "Cross": 1521, "Hybrid": 1521, "tem": 1521, "197": 1521, "cv": 1521, "tra\u00e7\u00e3o": 1521, "AWD": 1521, "nos": 1521, "EUA": 1521, "Pack": 1627, "custo": 1627, "x": 1627, "benef\u00edcio": 1627, "Compass": 1805, "eHybrid": 1805, "Mercedes-AMG": 1878, "C43": 1878, "Duster": 2094, "Iconic": 2094, "TCe": 2094, "Turbo": 2094, "CVT": 2094, "Equinox": 2454, "RS": 2454, "Premier": 2454, "impress\u00f5es": 2454, "Montana": 2839, "Partner": 2875, "Rapid": 2875, "o": 2875, "Fiorino": 2875, "BYD": 3572, "Han": 3572, "EV": 3572, "el\u00e9trico": 3572, "539.990": 3572, "Citroen": 3785, "mercado": 3785, "julho": 3785, "Audi": 3932, "Q3": 3932, "Sportback": 3932, "New": 3980, "City": 3980, "Touring": 3980, "melhor": 3980, "carro": 3980, "abaixo": 3980, "130": 3980, "mil": 3980, "SP1": 4322, "Passat": 4322, "Pointer": 4322, "VR6": 4322, "garagem": 4322, "Kia": 4688, "Stonic": 4688, "j\u00e1": 4688, "est\u00e1": 4688, "nas": 4688, "concession\u00e1rias": 4688, "do": 4688, "ZR-V": 4716, "HR-V": 4844, "baseado": 4844, "Civic": 4844, "X1": 4884, "nova": 4884, "Hyundai": 4979, "Creta": 4979, "N-Line": 4979, "Cruze": 5040, "Midnight": 5040, "avalia\u00e7\u00e3o": 5040, "Chapada": 5040, "dos": 5040, "Veadeiros": 5040, "Chevrolet": 5293, "Golf": 5520, "Fusion": 5574, "Taurus": 5574, "Peugeot": 5750, "CB500F": 7463, "CB500X": 7463, "S\u00e9rie": 7545, "3": 7545, "este": 7545, "ano": 7545, "$": 7552, "Avalia\u00e7\u00e3o": 7701, "Ranger": 8350, "vers\u00e3o": 8350, "esportiva": 8350, "Raptor": 8350, "Citro\u00ebn": 8485, "estimados": 8485, ";": 8485, "R": 8750, "performance": 8911, "vem": 10418, "da": 11225, "Zen": 12004, "desempenho": 12004, "C3": 12270, "BMW": 12429, "internos": 13369, "externos": 13369, "Kwid": 13631, "Intense": 13631, "Ford": 13924, "Renault": 14098, "Outsider": 14098, "?": 14398, "Amarok": 15120, "2\u00aa": 15120, "em": 15263, "2022": 18409, "gera\u00e7\u00e3o": 20004, "Honda": 21003, "especifica\u00e7\u00f5es": 21034, "Virtus": 21453, "apresentado": 21453, "oficialmente": 21453, "chega": 21496, "VW": 23764, "Nova": 26309, "com": 28998, "facelift": 28998, "todas": 29109, "as": 29109, "vers\u00f5es": 29109, "Jeep": 30914, "Renegade": 30914, "ao": 31914, "de": 33089, "confirmado": 36781, "pre\u00e7o": 39184, "Jetta": 41103, "GLI": 41103, "lan\u00e7amento": 45266, "no": 46509, "pre\u00e7os": 49138, "(": 49999, ")": 49999, "consumo": 61995, ":": 71753, "Brasil": 78414, "e": 104407, ",": 138323, "Novo": 146795, "2023": 187841, "detalhes": 188908, "www.car.blog.br": 218917, "-": 430336}, "token_counts": {"ZR-V": 1, "Hyundai": 1, "Creta": 1, "N-Line": 1, "Citro\u00ebn": 1, "estimados": 1, ";": 1, "Toyota": 1, "Corolla": 1, "Cross": 1, "Hybrid": 1, "tem": 1, "197": 1, "cv": 1, "tra\u00e7\u00e3o": 1, "AWD": 1, "nos": 1, "EUA": 1, "Volkswagen": 1, "``": 1, "20": 1, "Years": 1, "''": 1, "X1": 1, "nova": 1, "Pack": 1, "custo": 1, "x": 1, "benef\u00edcio": 1, "Montana": 1, "Citroen": 1, "mercado": 1, "julho": 1, "Equinox": 1, "RS": 1, "Premier": 1, "impress\u00f5es": 1, "Audi": 1, "Q3": 1, "Sportback": 1, "Duster": 1, "Iconic": 1, "TCe": 1, "Turbo": 1, "CVT": 1, "S\u00e9rie": 1, "3": 1, "este": 1, "ano": 1, "Partner": 1, "Rapid": 1, "o": 1, "Fiorino": 1, "New": 1, "City": 1, "Touring": 1, "melhor": 1, "carro": 1, "abaixo": 1, "130": 1, "mil": 1, "CB500F": 1, "CB500X": 1, "Mercedes-AMG": 1, "C43": 1, "SP1": 1, "Passat": 1, "Pointer": 1, "VR6": 1, "garagem": 1, "Amarok": 1, "2\u00aa": 1, "Fusion": 1, "Taurus": 1, "BYD": 1, "Han": 1, "EV": 1, "el\u00e9trico": 1, "539.990": 1, "confirmado": 1, "HR-V": 1, "baseado": 1, "Civic": 1, "Virtus": 1, "apresentado": 1, "oficialmente": 1, "Cruze": 1, "Midnight": 1, "avalia\u00e7\u00e3o": 1, "Chapada": 1, "dos": 1, "Veadeiros": 1, "Ranger": 1, "vers\u00e3o": 1, "esportiva": 1, "Raptor": 1, "Compass": 1, "eHybrid": 1, "todas": 1, "as": 1, "vers\u00f5es": 1, "Kia": 1, "Stonic": 1, "j\u00e1": 1, "est\u00e1": 1, "nas": 1, "concession\u00e1rias": 1, "do": 1, "Zen": 1, "desempenho": 1, "performance": 2, "C3": 2, "internos": 2, "externos": 2, "lan\u00e7amento": 2, "Golf": 2, "BMW": 2, "gera\u00e7\u00e3o": 2, "Kwid": 2, "Intense": 2, "Chevrolet": 2, "Renault": 2, "Outsider": 2, "com": 2, "facelift": 2, "Peugeot": 2, "da": 2, "de": 2, "$": 2, "Jetta": 2, "GLI": 2, "Ford": 2, "vem": 2, "Jeep": 2, "Renegade": 2, "especifica\u00e7\u00f5es": 3, "R": 3, "no": 3, "Avalia\u00e7\u00e3o": 3, "Nova": 3, "?": 3, "VW": 3, "Honda": 4, "em": 4, "chega": 5, "pre\u00e7os": 5, "(": 6, ")": 6, "2022": 6, "ao": 7, "pre\u00e7o": 8, "consumo": 8, ":": 9, "Brasil": 10, "Novo": 16, "e": 17, "2023": 20, ",": 20, "detalhes": 22, "www.car.blog.br": 30, "-": 57}, "term_views": {"Volkswagen": 1198, "R": 1198, "\"20": 1198, "Years\"": 1198, "Toyota": 1521, "Corolla": 1521, "Cross": 1521, "Hybrid": 1521, "tem": 1521, "197": 1521, "cv": 1521, "tra\u00e7\u00e3o": 1521, "AWD": 1521, "nos": 1521, "EUA": 1521, "Avalia\u00e7\u00e3o": 1627, "Intense": 1627, "Pack": 1627, "custo": 1627, "x": 1627, "benef\u00edcio": 1627, "Compass": 1805, "eHybrid": 1805, "Mercedes-AMG": 1878, "C43": 1878, "Duster": 2094, "Iconic": 2094, "TCe": 2094, "Turbo": 2094, "CVT": 2094, "Outsider": 2094, "Equinox": 2454, "RS": 2454, "Premier:": 2454, "impress\u00f5es": 2454, "Montana": 2839, "Partner": 2875, "Rapid": 2875, "o": 2875, "Fiorino": 2875, "BYD": 3572, "Han": 3572, "EV": 3572, "el\u00e9trico": 3572, "539.990": 3572, "Citroen": 3785, "mercado": 3785, "julho": 3785, "Audi": 3932, "Q3": 3932, "Sportback": 3932, "(Brasil):": 3932, "New": 3980, "City": 3980, "Touring": 3980, "melhor": 3980, "carro": 3980, "abaixo": 3980, "130": 3980, "mil?": 3980, "SP1,": 4322, "Passat": 4322, "Pointer,": 4322, "VR6": 4322, "garagem": 4322, "Kia": 4688, "Stonic": 4688, "j\u00e1": 4688, "est\u00e1": 4688, "nas": 4688, "concession\u00e1rias": 4688, "do": 4688, "ZR-V": 4716, "HR-V": 4844, "baseado": 4844, "Civic": 4844, "X1": 4884, "(nova": 4884, "externos": 4884, "Hyundai": 4979, "Creta": 4979, "N-Line:": 4979, "Cruze": 5040, "Midnight": 5040, "avalia\u00e7\u00e3o,": 5040, "Chapada": 5040, "dos": 5040, "Veadeiros": 5040, "Chevrolet": 5293, "Golf": 5520, "Fusion": 5574, "(Taurus)": 5574, "Peugeot": 5750, "Avalia\u00e7\u00e3o:": 6074, "pre\u00e7o": 6447, "CB500F": 7463, "CB500X": 7463, "S\u00e9rie": 7545, "3": 7545, "este": 7545, "ano": 7545, "R$": 7552, "Ranger": 8350, "vers\u00e3o": 8350, "esportiva": 8350, "Raptor": 8350, "Citro\u00ebn": 8485, "(estimados),": 8485, "externos;": 8485, "performance": 8911, "detalhes,": 9667, "vem": 10418, "Brasil?": 10418, "da": 11225, "(Zen,": 12004, "Intense,": 12004, "Outsider):": 12004, "desempenho": 12004, "C3": 12270, "BMW": 12429, "internos": 13369, "Kwid": 13631, "Ford": 13924, "Renault": 14098, "Amarok": 15120, "(2\u00aa": 15120, "em": 15263, "pre\u00e7os": 15948, "consumo,": 16552, "2022": 18409, "gera\u00e7\u00e3o)": 20004, "Honda": 21003, "especifica\u00e7\u00f5es": 21034, "Virtus": 21453, "apresentado": 21453, "oficialmente": 21453, "chega": 21496, "VW": 23764, "Nova": 26309, "com": 28998, "facelift": 28998, "todas": 29109, "as": 29109, "vers\u00f5es": 29109, "Jeep": 30914, "Renegade": 30914, "ao": 31914, "pre\u00e7o,": 32737, "de": 33089, "pre\u00e7os,": 33190, "confirmado": 36781, "Jetta": 41103, "GLI": 41103, "2023:": 42310, "lan\u00e7amento": 45266, "consumo": 45443, "no": 46509, "Brasil": 64064, "e": 104407, "2023": 145531, "Novo": 146795, "detalhes": 179241, "www.car.blog.br": 218917, "-": 430336}, "term_counts": {"ZR-V": 1, "Hyundai": 1, "Creta": 1, "N-Line:": 1, "Citro\u00ebn": 1, "(estimados),": 1, "externos;": 1, "Toyota": 1, "Corolla": 1, "Cross": 1, "Hybrid": 1, "tem": 1, "197": 1, "cv": 1, "tra\u00e7\u00e3o": 1, "AWD": 1, "nos": 1, "EUA": 1, "Volkswagen": 1, "R": 1, "\"20": 1, "Years\"": 1, "X1": 1, "(nova": 1, "externos": 1, "Avalia\u00e7\u00e3o": 1, "Intense": 1, "Pack": 1, "custo": 1, "x": 1, "benef\u00edcio": 1, "Montana": 1, "Citroen": 1, "mercado": 1, "julho": 1, "Equinox": 1, "RS": 1, "Premier:": 1, "impress\u00f5es": 1, "Audi": 1, "Q3": 1, "Sportback": 1, "(Brasil):": 1, "Duster": 1, "Iconic": 1, "TCe": 1, "Turbo": 1, "CVT": 1, "Outsider": 1, "S\u00e9rie": 1, "3": 1, "este": 1, "ano": 1, "Partner": 1, "Rapid": 1, "o": 1, "Fiorino": 1, "New": 1, "City": 1, "Touring": 1, "melhor": 1, "carro": 1, "abaixo": 1, "130": 1, "mil?": 1, "CB500F": 1, "CB500X": 1, "Mercedes-AMG": 1, "C43": 1, "SP1,": 1, "Passat": 1, "Pointer,": 1, "VR6": 1, "garagem": 1, "Amarok": 1, "(2\u00aa": 1, "Fusion": 1, "(Taurus)": 1, "BYD": 1, "Han": 1, "EV": 1, "el\u00e9trico": 1, "539.990": 1, "confirmado": 1, "HR-V": 1, "baseado": 1, "Civic": 1, "Virtus": 1, "apresentado": 1, "oficialmente": 1, "Cruze": 1, "Midnight": 1, "avalia\u00e7\u00e3o,": 1, "Chapada": 1, "dos": 1, "Veadeiros": 1, "Ranger": 1, "vers\u00e3o": 1, "esportiva": 1, "Raptor": 1, "Compass": 1, "eHybrid": 1, "todas": 1, "as": 1, "vers\u00f5es": 1, "Kia": 1, "Stonic": 1, "j\u00e1": 1, "est\u00e1": 1, "nas": 1, "concession\u00e1rias": 1, "do": 1, "(Zen,": 1, "Intense,": 1, "Outsider):": 1, "desempenho": 1, "detalhes,": 2, "performance": 2, "C3": 2, "pre\u00e7os": 2, "internos": 2, "lan\u00e7amento": 2, "Golf": 2, "BMW": 2, "gera\u00e7\u00e3o)": 2, "Kwid": 2, "Chevrolet": 2, "Avalia\u00e7\u00e3o:": 2, "Renault": 2, "com": 2, "facelift": 2, "Peugeot": 2, "da": 2, "pre\u00e7o": 2, "de": 2, "R$": 2, "Jetta": 2, "GLI": 2, "Ford": 2, "vem": 2, "Brasil?": 2, "Jeep": 2, "Renegade": 2, "2023:": 3, "especifica\u00e7\u00f5es": 3, "no": 3, "pre\u00e7os,": 3, "Nova": 3, "consumo,": 3, "VW": 3, "Honda": 4, "em": 4, "chega": 5, "consumo": 5, "pre\u00e7o,": 6, "2022": 6, "ao": 7, "Brasil": 7, "Novo": 16, "e": 17, "2023": 17, "detalhes": 20, "www.car.blog.br": 30, "-": 57}}