{"token_views": {":": 799225, "-": 603562, "2022": 460746, "le": 291577, "de": 278635, "(": 272916, ")": 272916, "Pr\u00e9sentation": 206702, "Les": 194428, "Essai": 188604, "la": 176406, "un": 158718, "Salon": 157385, "Lyon": 157385, "nouveaut\u00e9s": 157385, "Mercedes": 141559, "Renault": 97355, "du": 92703, ",": 92005, "C5": 89226, "Aircross": 89226, "VS": 86569, "SUV": 85777, "des": 78947, "une": 71783, "Land": 68988, "Rover": 68988, "Range": 68988, "Sport": 68988, "petit": 68988, "arrive": 68988, "Classe": 66191, "fran\u00e7aises": 65380, "BMW": 62575, "Civic": 60320, "\u00e9lectriques": 59112, "Niro": 59112, "ID.5": 59112, "R5\u2026": 59112, "T": 55960, "Kangoo": 55960, "!": 55894, "Aygo": 54593, "X": 54593, "\u00e9lectrique": 51284, "luxe": 51161, "Toyota": 49879, "Comparatif": 49526, "Citroen": 49526, "Austral": 49526, "bal": 49526, "d\u00e9butants": 49526, "Cupra": 49142, "Sc\u00e9nic": 47829, "Vision": 47829, "retour": 47829, "vers": 47829, "futur": 47829, "Alfa": 46483, "Romeo": 46483, "Tonale": 46483, "ramage": 46483, "pas": 46483, "\u00e0": 46483, "hauteur": 46483, "plumage": 46483, "plus": 45911, "Lexus": 44356, "RZ": 44356, "ligne": 44356, "simplifi\u00e9e": 44356, "pour": 44356, "premier": 44356, "\u00e9lectris\u00e9": 44356, "aussi": 43759, "restyl\u00e9": 41615, "Citro\u00ebn": 39700, "VRAI": 39700, "restylage": 39700, "vs": 39652, "version": 39561, "EQS": 38325, "essais": 37043, "Soheil": 37043, "Ayari": 37043, "\u2013": 37043, "Formentor": 37043, "VZ5": 37043, "GLA": 37043, "45": 37043, "AMG": 37043, "Ford": 33812, "et": 33570, "\u00e9trang\u00e8res": 32893, "Astra": 32893, "...": 32893, "Focus": 30794, "restyl\u00e9e": 30794, "ch\u00e8re": 30794, "mais": 30794, "\u00e9conomique": 30794, "Peugeot": 29421, "308": 29421, "SW": 29421, "Seat": 29421, "Leon": 29421, "ST": 29421, "match": 29421, "breaks": 29421, "compacts": 29421, "GR86": 28179, "plaisir": 28179, "devenu": 28179, "rare": 28179, "Honda": 27427, "histoire": 27427, "sans": 27427, "fin": 27427, "X1": 27244, "thermique": 27244, "Prise": 25385, "en": 25385, "mains": 25385, "Mobilize": 25385, "Limo": 25385, "lou\u00e9e": 25385, "soit": 25385, "grande": 25385, "berline": 25385, "IX3": 25100, "d\u00e9j\u00e0": 25100, "-Smart": 24040, "#": 24040, "1": 24040, "renouveau": 24040, "marque": 24040, "hupp\u00e9e": 22180, "petite": 21700, "citadine": 21700, "r\u00e9siste": 21700, "EQE": 20944, "mini": 20944, "familial": 17381, "Skoda": 16515, "Karoq": 16515, "toujours": 16515, "pratique": 16515, "Volkswagen": 14288, "T-Roc": 14288, "Cabriolet": 14288, "l'unique": 14288, "cab": 14288, "'": 14288, "gamme": 14288, "MG": 14286, "5": 14286, "fait": 14286, "break": 14286, "Urban": 12099, "Rebel": 12099, "Concept": 12099, "proche": 12099, "r\u00e9alit\u00e9": 12099, "S\u00e9rie": 10231, "2": 10231, "Active": 10231, "Tourer": 10231, "B": 10231, "revanche": 10231, "Vinfast": 6326, "VF7": 6326, "VF9": 6326, "Vietnam": 6326, "acc\u00e9l\u00e8re": 6326, "Ranger": 3018, "Raptor": 3018, "badass": 3018, "que": 3018, "jamais": 3018}, "token_counts": {":": 28, "-": 20, "2022": 13, "le": 9, "la": 8, "Pr\u00e9sentation": 8, "(": 8, ")": 8, "de": 8, "Essai": 8, "Mercedes": 6, "un": 4, "Les": 4, "plus": 3, "BMW": 3, "Classe": 3, "du": 3, "SUV": 3, "Salon": 3, "Lyon": 3, "nouveaut\u00e9s": 3, "Ford": 2, "vs": 2, "et": 2, "Cupra": 2, "C5": 2, "Aircross": 2, "Toyota": 2, "aussi": 2, "\u00e9lectrique": 2, "restyl\u00e9": 2, "!": 2, "T": 2, "version": 2, "Kangoo": 2, "Renault": 2, "VS": 2, "des": 2, "luxe": 2, "une": 2, "EQS": 2, "Aygo": 2, "X": 2, ",": 2, "Civic": 2, "Ranger": 1, "Raptor": 1, "badass": 1, "que": 1, "jamais": 1, "S\u00e9rie": 1, "2": 1, "Active": 1, "Tourer": 1, "B": 1, "revanche": 1, "Vinfast": 1, "VF7": 1, "VF9": 1, "Vietnam": 1, "acc\u00e9l\u00e8re": 1, "Prise": 1, "en": 1, "mains": 1, "Mobilize": 1, "Limo": 1, "lou\u00e9e": 1, "soit": 1, "grande": 1, "berline": 1, "Urban": 1, "Rebel": 1, "Concept": 1, "proche": 1, "r\u00e9alit\u00e9": 1, "Citro\u00ebn": 1, "VRAI": 1, "restylage": 1, "GR86": 1, "plaisir": 1, "devenu": 1, "rare": 1, "X1": 1, "thermique": 1, "IX3": 1, "d\u00e9j\u00e0": 1, "hupp\u00e9e": 1, "Sc\u00e9nic": 1, "Vision": 1, "retour": 1, "vers": 1, "futur": 1, "Land": 1, "Rover": 1, "Range": 1, "Sport": 1, "petit": 1, "arrive": 1, "Focus": 1, "restyl\u00e9e": 1, "ch\u00e8re": 1, "mais": 1, "\u00e9conomique": 1, "Alfa": 1, "Romeo": 1, "Tonale": 1, "ramage": 1, "pas": 1, "\u00e0": 1, "hauteur": 1, "plumage": 1, "MG": 1, "5": 1, "fait": 1, "break": 1, "Skoda": 1, "Karoq": 1, "toujours": 1, "pratique": 1, "Comparatif": 1, "Citroen": 1, "Austral": 1, "bal": 1, "d\u00e9butants": 1, "Peugeot": 1, "308": 1, "SW": 1, "Seat": 1, "Leon": 1, "ST": 1, "match": 1, "breaks": 1, "compacts": 1, "Lexus": 1, "RZ": 1, "ligne": 1, "simplifi\u00e9e": 1, "pour": 1, "premier": 1, "\u00e9lectris\u00e9": 1, "familial": 1, "essais": 1, "Soheil": 1, "Ayari": 1, "\u2013": 1, "Formentor": 1, "VZ5": 1, "GLA": 1, "45": 1, "AMG": 1, "Volkswagen": 1, "T-Roc": 1, "Cabriolet": 1, "l'unique": 1, "cab": 1, "'": 1, "gamme": 1, "EQE": 1, "mini": 1, "petite": 1, "citadine": 1, "r\u00e9siste": 1, "\u00e9lectriques": 1, "Niro": 1, "ID.5": 1, "R5\u2026": 1, "\u00e9trang\u00e8res": 1, "Astra": 1, "...": 1, "-Smart": 1, "#": 1, "1": 1, "renouveau": 1, "marque": 1, "fran\u00e7aises": 1, "Honda": 1, "histoire": 1, "sans": 1, "fin": 1}}