{"token_views": {"-": 179909, "#": 157684, "?": 90797, "e": 81961, "Novo": 77657, "1.0": 75254, ":": 73761, "Camanzi": 70342, "que": 63476, "208": 59085, "melhor": 56257, "TesteDoCamanzi": 52186, "2022": 47625, "Peugeot": 45771, "Lan\u00e7amento": 43999, "do": 43428, "Ford": 38294, "seus": 36780, "concorrentes": 36780, "Ranger": 34863, "FX4": 34863, "custo-benef\u00edcio": 34863, "/": 34863, "consumo": 34863, "desempenho": 34863, "as": 34863, "notas": 34863, "MinutoDoCarros": 30834, "em": 30235, "Chevrolet": 28428, "Equinox": 28428, "dose": 28428, "dupla": 28428, "RS": 28428, "Premier": 28428, "com": 28428, "Emilio": 28428, "Motor": 20811, "!": 20156, "turbo": 19477, "\u00e9": 19477, "1.6": 19477, "CamanziResponde": 19477, "Honda": 17323, "City": 17323, "Hatchback": 17323, "de": 15711, "pra": 12992, "Style": 11658, "X": 11658, "Argo": 11658, "Drive": 11658, "1.3": 11658, "D\u00e1": 11658, "comparar": 11658, "LiveDaSemana": 11188, "carro": 10360, "da": 9687, "Erro": 9060, "+": 8471, "respostas": 8471, "o": 8445, "ganha": 8414, "dos": 8277, "Perguntas": 8018, "no": 7647, "mais": 7365, "Audi": 7219, "Q3": 7219, "Sportback": 7219, "falta": 7219, "nesse": 7219, "premium": 7219, "Batalha": 7051, "Quem": 7051, "pre\u00e7o": 5752, "n\u00e3o": 4225, "Detalhes": 4100, "tem": 4057, "carros": 3843, "lan\u00e7amento": 3308, "fica": 3308, "15": 3308, "mil": 3308, "reais": 3308, "caro": 3308, "Pre\u00e7o": 3239, "um": 3141, "Hyundai": 3101, "Creta": 3101, "N": 3101, "Line": 3101, "prometeu": 3101, "cumpriu": 3101, "Isen\u00e7\u00e3o": 2719, "fiscal": 2719, "para": 2719, "el\u00e9tricos": 2719, "perguntas": 2719, "D\u00favidas": 2717, "Vem": 2717, "Trincas": 2577, "eixo": 2577, "traseiro": 2577, "Volkswagen": 2577, "Polo": 2577, "Virtus": 2577, "Um": 2413, "dia": 2413, "grava\u00e7\u00e3o": 2413, "por": 2413, "aqui": 2413, "Respostas": 2266, "Live": 2266, "Semana": 2266, "Nova": 2255, "CNH": 2255, "novo": 2255, "visual": 2255, "seguran\u00e7a": 2255, "Toyota": 1874, "RAV4": 1874, "Muita": 1807, "gente": 1807, "j\u00e1": 1807, "pensa": 1807, "ter": 1807, "el\u00e9trico": 1807, "Citro\u00ebn": 1802, "C3": 1802, "pistas": 1802, "reveladas": 1802, "contrata": 1762, "500": 1762, "engenheiros": 1762, "Brasil": 1762, "BYD": 1669, "pode": 1669, "assumir": 1669, "f\u00e1brica": 1669, "Montana": 1475, "2023": 1475, "ter\u00e1": 1475, "atualiza\u00e7\u00f5es": 1475, "pelo": 1475, "ar": 1475, "Renault": 1363, "Duster": 1363, "nova": 1363, "multim\u00eddia": 1363, "Park": 1334, "parque": 1334, "quem": 1334, "gosta": 1334, "Roubaram": 1226, "Jeep": 1226, "Capit\u00e3o": 1226, "Portos": 1226, "A": 1124, "BMW": 1124, "produzia": 1124, "Pneu": 918, "tomate": 918}, "token_counts": {"-": 24, "#": 24, "MinutoDoCarros": 16, "?": 9, "e": 8, "de": 6, "!": 6, "Novo": 6, "1.0": 5, "208": 5, ":": 4, "do": 4, "da": 3, "2022": 3, "no": 3, "carro": 3, "LiveDaSemana": 3, "Ford": 3, "que": 3, "mais": 3, "Peugeot": 3, "Camanzi": 3, "Perguntas": 2, "TesteDoCamanzi": 2, "Motor": 2, "um": 2, "pra": 2, "n\u00e3o": 2, "carros": 2, "+": 2, "respostas": 2, "ganha": 2, "melhor": 2, "em": 2, "tem": 2, "Erro": 2, "Lan\u00e7amento": 2, "o": 2, "dos": 2, "Respostas": 1, "Live": 1, "Semana": 1, "Honda": 1, "City": 1, "Hatchback": 1, "Trincas": 1, "eixo": 1, "traseiro": 1, "Volkswagen": 1, "Polo": 1, "Virtus": 1, "Park": 1, "parque": 1, "quem": 1, "gosta": 1, "Hyundai": 1, "Creta": 1, "N": 1, "Line": 1, "prometeu": 1, "cumpriu": 1, "Isen\u00e7\u00e3o": 1, "fiscal": 1, "para": 1, "el\u00e9tricos": 1, "perguntas": 1, "BYD": 1, "pode": 1, "assumir": 1, "f\u00e1brica": 1, "Renault": 1, "Duster": 1, "nova": 1, "multim\u00eddia": 1, "Um": 1, "dia": 1, "grava\u00e7\u00e3o": 1, "por": 1, "aqui": 1, "turbo": 1, "\u00e9": 1, "1.6": 1, "CamanziResponde": 1, "Muita": 1, "gente": 1, "j\u00e1": 1, "pensa": 1, "ter": 1, "el\u00e9trico": 1, "Detalhes": 1, "Nova": 1, "CNH": 1, "novo": 1, "visual": 1, "seguran\u00e7a": 1, "pre\u00e7o": 1, "Chevrolet": 1, "Equinox": 1, "dose": 1, "dupla": 1, "RS": 1, "Premier": 1, "com": 1, "Emilio": 1, "seus": 1, "concorrentes": 1, "lan\u00e7amento": 1, "fica": 1, "15": 1, "mil": 1, "reais": 1, "caro": 1, "Style": 1, "X": 1, "Argo": 1, "Drive": 1, "1.3": 1, "D\u00e1": 1, "comparar": 1, "Citro\u00ebn": 1, "C3": 1, "pistas": 1, "reveladas": 1, "Audi": 1, "Q3": 1, "Sportback": 1, "falta": 1, "nesse": 1, "premium": 1, "contrata": 1, "500": 1, "engenheiros": 1, "Brasil": 1, "Pre\u00e7o": 1, "D\u00favidas": 1, "Vem": 1, "Montana": 1, "2023": 1, "ter\u00e1": 1, "atualiza\u00e7\u00f5es": 1, "pelo": 1, "ar": 1, "A": 1, "BMW": 1, "produzia": 1, "Toyota": 1, "RAV4": 1, "Roubaram": 1, "Jeep": 1, "Capit\u00e3o": 1, "Portos": 1, "Pneu": 1, "tomate": 1, "Ranger": 1, "FX4": 1, "custo-benef\u00edcio": 1, "/": 1, "consumo": 1, "desempenho": 1, "as": 1, "notas": 1, "Batalha": 1, "Quem": 1}}