{"token_views": {"-": 3870453, "Test": 3265140, "S\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc": 3265140, "!": 2842729, "?": 1310556, "Mercedes": 814405, "bu": 800365, "araba": 787246, "ve": 737248, "BMW": 692018, "Serisi": 612450, "...": 551911, "En": 467457, "de": 457961, "cazip": 421723, "alternatif": 421723, "m\u0131": 400276, "E": 397443, "Hyundai": 362807, "kulland\u0131m": 359175, "en": 356992, "mu": 347847, "SUV": 342263, "uygun": 331597, "fiyatl\u0131": 331597, "Tucson": 288122, "Benzersiz": 288122, "\u00f6zellikleriyle": 288122, "\u00f6ne": 288122, "\u00e7\u0131kan": 288122, "DS": 286339, "9": 286339, "5": 286339, "Serisi'ne": 286339, "Porsche": 284891, "VW": 257459, "Taigo": 257459, "T-Cross": 257459, "\u0130kisini": 257459, ",": 257459, "hangisini": 257459, "al\u0131rd\u0131m": 257459, "EQS": 247591, "3": 238456, "Opel": 236734, "Astra": 236734, "2022": 236734, "Peugeot": 236734, "308": 236734, "ile": 236734, "ayn\u0131": 236734, "Citroen": 232632, "elektrikli": 230542, "Bu": 225289, "7": 223983, "koltuklu": 223983, "'": 223945, "yeni": 212730, "el": 201850, "iX": 194193, "M60": 194193, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 194193, "1100": 194193, "Nm": 194193, "tork": 194193, "\u00fcretiyor": 194193, "Elektriklilerin": 193450, "iyisi": 193450, "l\u00fcks\u00fc": 193450, "MG": 185796, "Ebru": 179254, "\u2019": 179254, "ya": 179254, "ald\u0131k": 179254, "Ama": 179254, "sefer": 179254, "ikinci": 179254, "mi": 171654, "Dacia": 169842, "Jogger": 169842, "aile": 169842, "otomobili": 169842, "C5": 163542, "Aircross": 163542, "Uzun": 163542, "Kullan\u0131m": 163542, "Testi": 163542, "2,5": 163542, "senede": 163542, "neler": 163542, "ya\u015fad\u0131k": 163542, "Hala": 163542, "s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n": 163542, "mant\u0131kl\u0131s\u0131": 163542, "Taycan": 162662, "Cross": 162662, "Turismo": 162662, "Yeni": 162662, "asgari": 162662, "\u00fccretle": 162662, "103": 162662, "y\u0131lda": 162662, "al\u0131nabiliyor": 162662, "Skoda": 154397, "Fabia": 154397, "fiyata": 154397, "S\u0131n\u0131f\u0131n": 154397, "g\u00f6zdesi": 154397, "olur": 154397, "4": 149058, "Gran": 149058, "Coupe": 149058, "Serisi'nden": 149058, "200": 149058, "bin": 149058, "TL": 149058, "fazla": 149058, "vermeye": 149058, "de\u011fer": 149058, "Kia": 135384, "Ceed": 135384, "SW": 135384, "SUV'lara": 135384, "da": 127533, "EHS": 127463, "Gemiden": 127463, "inmeden": 127463, "sat\u0131lan": 127463, "Elektrikli": 127423, "Maserati": 122229, "Grecale": 122229, "Macan": 122229, "a": 122229, "\u0130talyan": 122229, "rakip": 122229, "Otomobilinizde": 120131, "bulunmas\u0131": 120131, "gereken": 120131, "10": 120131, "aksesuar": 120131, "Kendi": 120131, "kulland\u0131\u011f\u0131m": 120131, "\u00fcr\u00fcnleri": 120131, "tan\u0131tt\u0131m": 120131, "EQE": 111104, "elektriklendi": 111104, "CLS": 103422, "300d": 103422, "4Matic": 103422, "CUPRA": 101716, "Formentor": 101716, "2023'te": 101716, "gelecek": 101716, "Born": 101716, "u": 101716, "Seres": 89398, "Huawei": 89398, "i\u00e7in": 89398, "\u00fcreten": 89398, "marka": 89398, "Kona": 74685, "Electric": 74685, "Vaat": 74685, "etti\u011fi": 74685, "menzili": 74685, "kat": 74685, "edebilen": 74685, "Mini": 70892, "Cooper": 70892, "tavan\u0131": 70892, "ustalar": 70892, "nas\u0131l": 70892, "boyayacak": 70892, "e-C4": 69090, "C4": 69090, "ald\u0131m": 69090, "(": 69090, "6": 69090, "ayl\u0131\u011f\u0131na": 69090, ")": 69090, "C200": 65949, "4MATIC": 65949, "All-Terrain": 65949, "Araziye": 65949, "girebilen": 65949, "C": 65949, "Donmu\u015f": 62428, "g\u00f6lde": 62428, "M8'le": 62428, "drift": 62428, "yapt\u0131k": 62428, "Yar\u0131\u015f\u0131": 62428, "kim": 62428, "kazand\u0131": 62428, "ZS": 58333, "B-SUV": 58333, "s\u0131n\u0131f\u0131na": 58333, "se\u00e7enek": 58333, "bisiklet": 58333, "hediyeli": 58333, "\u0130lk": 54141, "Kar\u015f\u0131la\u015fma": 54141, "Mercedes'ten": 54141, "Jaguar": 43219, "E-Pace": 43219, "P160": 43219, "SE": 43219, "Taklaya": 43219, "geliyorduk": 43219, "Kaza": 25817, "yapsan\u0131z": 25817, "hasars\u0131zl\u0131\u011f\u0131": 25817, "bozmayan": 25817, "kasko": 25817, "Arabas\u0131": 25817, "olan": 25817, "mutlaka": 25817, "izlesin\u2026": 25817, "VavaCars": 22596, "g\u00fcvenilir": 22596, "2.": 22596, "ara\u00e7lar": 22596, "hangi": 22596, "s\u00fcre\u00e7lerden": 22596, "ge\u00e7iyor": 22596}, "token_counts": {"-": 29, "Test": 23, "S\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc": 23, "!": 23, "?": 9, "Mercedes": 6, "araba": 5, "bu": 5, "Serisi": 4, "...": 4, "BMW": 4, "En": 3, "elektrikli": 3, "de": 3, "uygun": 3, "fiyatl\u0131": 3, "ve": 3, "Citroen": 2, "Elektrikli": 2, "el": 2, "mi": 2, "cazip": 2, "alternatif": 2, "Hyundai": 2, "EQS": 2, "SUV": 2, "7": 2, "koltuklu": 2, "E": 2, "Bu": 2, "yeni": 2, "mu": 2, "Porsche": 2, "'": 2, "MG": 2, "en": 2, "m\u0131": 2, "3": 2, "kulland\u0131m": 2, "da": 2, "e-C4": 1, "C4": 1, "ald\u0131m": 1, "(": 1, "6": 1, "ayl\u0131\u011f\u0131na": 1, ")": 1, "C200": 1, "4MATIC": 1, "All-Terrain": 1, "Araziye": 1, "girebilen": 1, "C": 1, "Ebru": 1, "\u2019": 1, "ya": 1, "ald\u0131k": 1, "Ama": 1, "sefer": 1, "ikinci": 1, "VavaCars": 1, "g\u00fcvenilir": 1, "2.": 1, "ara\u00e7lar": 1, "hangi": 1, "s\u00fcre\u00e7lerden": 1, "ge\u00e7iyor": 1, "iX": 1, "M60": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "1100": 1, "Nm": 1, "tork": 1, "\u00fcretiyor": 1, "Kia": 1, "Ceed": 1, "SW": 1, "SUV'lara": 1, "Otomobilinizde": 1, "bulunmas\u0131": 1, "gereken": 1, "10": 1, "aksesuar": 1, "Kendi": 1, "kulland\u0131\u011f\u0131m": 1, "\u00fcr\u00fcnleri": 1, "tan\u0131tt\u0131m": 1, "Kona": 1, "Electric": 1, "Vaat": 1, "etti\u011fi": 1, "menzili": 1, "kat": 1, "edebilen": 1, "\u0130lk": 1, "Kar\u015f\u0131la\u015fma": 1, "Mercedes'ten": 1, "EQE": 1, "elektriklendi": 1, "Skoda": 1, "Fabia": 1, "fiyata": 1, "S\u0131n\u0131f\u0131n": 1, "g\u00f6zdesi": 1, "olur": 1, "Maserati": 1, "Grecale": 1, "Macan": 1, "a": 1, "\u0130talyan": 1, "rakip": 1, "ZS": 1, "B-SUV": 1, "s\u0131n\u0131f\u0131na": 1, "se\u00e7enek": 1, "bisiklet": 1, "hediyeli": 1, "C5": 1, "Aircross": 1, "Uzun": 1, "Kullan\u0131m": 1, "Testi": 1, "2,5": 1, "senede": 1, "neler": 1, "ya\u015fad\u0131k": 1, "Hala": 1, "s\u0131n\u0131f\u0131n\u0131n": 1, "mant\u0131kl\u0131s\u0131": 1, "Seres": 1, "Huawei": 1, "i\u00e7in": 1, "\u00fcreten": 1, "marka": 1, "4": 1, "Gran": 1, "Coupe": 1, "Serisi'nden": 1, "200": 1, "bin": 1, "TL": 1, "fazla": 1, "vermeye": 1, "de\u011fer": 1, "VW": 1, "Taigo": 1, "T-Cross": 1, "\u0130kisini": 1, ",": 1, "hangisini": 1, "al\u0131rd\u0131m": 1, "Kaza": 1, "yapsan\u0131z": 1, "hasars\u0131zl\u0131\u011f\u0131": 1, "bozmayan": 1, "kasko": 1, "Arabas\u0131": 1, "olan": 1, "mutlaka": 1, "izlesin\u2026": 1, "DS": 1, "9": 1, "5": 1, "Serisi'ne": 1, "Opel": 1, "Astra": 1, "2022": 1, "Peugeot": 1, "308": 1, "ile": 1, "ayn\u0131": 1, "Donmu\u015f": 1, "g\u00f6lde": 1, "M8'le": 1, "drift": 1, "yapt\u0131k": 1, "Yar\u0131\u015f\u0131": 1, "kim": 1, "kazand\u0131": 1, "Dacia": 1, "Jogger": 1, "aile": 1, "otomobili": 1, "Elektriklilerin": 1, "iyisi": 1, "l\u00fcks\u00fc": 1, "CUPRA": 1, "Formentor": 1, "2023'te": 1, "gelecek": 1, "Born": 1, "u": 1, "Tucson": 1, "Benzersiz": 1, "\u00f6zellikleriyle": 1, "\u00f6ne": 1, "\u00e7\u0131kan": 1, "Jaguar": 1, "E-Pace": 1, "P160": 1, "SE": 1, "Taklaya": 1, "geliyorduk": 1, "EHS": 1, "Gemiden": 1, "inmeden": 1, "sat\u0131lan": 1, "CLS": 1, "300d": 1, "4Matic": 1, "Mini": 1, "Cooper": 1, "tavan\u0131": 1, "ustalar": 1, "nas\u0131l": 1, "boyayacak": 1, "Taycan": 1, "Cross": 1, "Turismo": 1, "Yeni": 1, "asgari": 1, "\u00fccretle": 1, "103": 1, "y\u0131lda": 1, "al\u0131nabiliyor": 1}}