{"token_views": {":": 897182, "AO": 618336, "VIVO": 618336, "BOLSONARO": 618336, "...": 544466, "-": 523967, "DEPUTADOS": 319886, "DE": 296104, "STF": 284113, "COM": 281554, ",": 276442, "e": 258797, "A": 243973, "\u2018": 240743, "NA": 226920, "DA": 221341, "PRESIDENTE": 210105, "JAIR": 210105, "VOTAM": 201103, "GOV": 201103, ".": 201103, "Bolsonaro": 187983, "PRONUNCIAMENTO": 175949, "MINISTRO": 174789, "FRENTE": 174789, "C\u00c2MARA": 174789, "que": 161603, "do": 160957, "de": 151895, "O": 143926, "ao": 138952, "SE": 138174, "PRONUNCIAM": 138174, "E": 138174, "DEBATEM": 138174, "COMBUST\u00cdVEIS": 127607, "o": 115888, "para": 109979, "FAZ": 106765, "COMANDANTE": 106765, "MARINHA": 106765, "ALMIRANTE": 106765, "GA": 106765, "AMAZ\u00d4NIA": 105835, "em": 105629, "sobre": 105297, "ICMS": 102709, "TSE": 99470, "IMPOSTOS": 95268, "SOBRE": 95268, "DAS": 94369, "COMUNICA\u00c7\u00d5ES": 94369, "Lula": 89683, "SENADORES": 88345, "contra": 83922, "JUSTI\u00c7A": 80420, "DELEGADO": 80420, "AND": 80420, "Deputados": 78041, "pedem": 78041, "d\u00ea": 78041, "10": 78041, "dias": 78041, "explicar": 78041, "como": 78041, "ficou": 78041, "rico": 78041, "sem": 78041, "trabalhar": 78041, "MEDIDA": 77293, "EMERGENCIAL": 77293, "QUE": 77293, "LIMITA": 77293, "MP": 70370, "INFLA\u00c7\u00c3O": 70370, "aponta": 69198, "DO": 69184, "SAN\u00c7\u00c3O": 69184, "PRESIDENCIAL": 69184, "PROJETOS": 69184, "LEI": 69184, "a": 68405, "da": 66523, "ELETROBRAS": 66495, "arbitrariedades": 66005, "\u2019": 63988, "'": 58791, "persegui\u00e7\u00e3o": 57133, "faz": 50937, "Moraes": 47991, "surpreende": 46327, "Fachin": 45991, "rebate": 41764, "liberdade": 40261, "Presidente": 38846, "BNDES": 38846, "cerim\u00f4nia": 38846, "com": 38846, "discurso": 38846, "emocionante": 38846, "Um": 38846, "legado": 38846, "\u00e9": 36109, "LULA": 35465, "BOLSA": 34156, "VALORES": 34156, "BRASILEIRA": 34156, "PRIVATIZA\u00c7\u00c3O": 34156, "alerta": 33883, "MORAES": 32339, "Bia": 30992, "Kicis": 30992, "inseguran\u00e7a": 30992, "jur\u00eddica": 30992, "pol\u00edtica": 30992, "reage": 30992, "\u00c9": 30992, "isso": 30992, "ningu\u00e9m": 30992, "defende": 30909, "mensagem": 30909, "mission\u00e1rio": 30909, "Esperan\u00e7a": 30909, "Rio": 30909, "bem": 30909, "mal": 30909, "se": 30886, "ativismo": 29515, "Deputado": 28772, "abre": 27799, "jogo": 27799, "'esticar": 27799, "corda": 27799, "exp\u00f5e": 27799, "retruca": 26482, "Gir\u00e3o": 26350, "URGENTE": 24241, "PGR": 24241, "multas": 24241, "Daniel": 24241, "Silveira": 24241, "extin\u00e7\u00e3o": 24241, "alfineta": 23750, "recomendar": 23750, "v\u00eddeo": 23750, "dela\u00e7\u00e3o": 23750, "Antes": 23750, "dono": 23750, "verdade": 23750, "Paulo": 23724, "aparelhamento": 22241, "das": 22241, "institui\u00e7\u00f5es": 22241, "no": 22241, "Brasil": 22241, "a\u00e7\u00f5es": 22241, "Amaz\u00f4nia": 20008, "MUDAN\u00c7A": 17975, "COBRAN\u00c7A": 17975, "est\u00e1": 17894, "Fel\u00edcio": 17130, "Later\u00e7a": 17130, "levanta": 17130, "exacerbado": 17130, "Barroso": 17130, "General": 13965, "contesta": 13965, "Fux": 13965, "Lava": 13965, "Jato": 13965, "pronuncia": 13756, "desaparecimento": 13756, "jornalista": 13756, "ingl\u00eas": 13756, "na": 13756, "Senador": 12385, "cobra": 12385, "a\u00e7\u00e3o": 12385, "Senado": 12385, "uma": 12385, "clara": 12385, "um": 12385, "claro": 12385, "Guedes": 12091, "graves": 12091, "alertas": 12091, "os": 12091, "pr\u00f3ximos": 12091, "anos": 12091, "economia": 12091, "mundial": 12091, "mar": 12091, "turbulento": 12091, "Otoni": 11642, "Paula": 11642, "falando": 11642, "eles": 11642, "j\u00e1": 11642, "est\u00e3o": 11642, "armando": 11642, "aclamado": 11633, "por": 11633, "multid\u00e3o": 11633, "trabalhadores": 11633, "CEAGESP": 11633, "S\u00e3o": 11633, "diz": 9697, "pensa": 9697, "pedidos": 9697, "chutar": 9697, "pau": 9697, "barraca": 9697, "gente": 9697, "n\u00e3o": 9697, "pode": 9697, "ir": 9697, "distor\u00e7\u00e3o": 9352, "velha": 9352, "imprensa": 9352, "express\u00e3o": 9352, "Vereador": 7481, "desmonta": 7481, "fal\u00e1cias": 7481, "senadores": 7481, "petistas": 7481, "tentaram": 7481, "sabotar": 7481, "plano": 7481, "Coronel": 6252, "responde": 6252, "delegado": 6252, "Saraiva": 6252, "senhor": 6252, "sendo": 6252, "muito": 6252, "irrespons\u00e1vel": 6252}, "token_counts": {":": 22, "...": 17, "e": 12, "AO": 11, "VIVO": 11, "BOLSONARO": 11, "\u2018": 10, "-": 10, ",": 10, "STF": 10, "Bolsonaro": 9, "de": 9, "sobre": 8, "do": 8, "DEPUTADOS": 6, "que": 6, "o": 6, "DE": 5, "VOTAM": 5, "GOV": 5, ".": 5, "da": 5, "ao": 4, "\u2019": 4, "NA": 4, "COMBUST\u00cdVEIS": 4, "contra": 4, "em": 4, "TSE": 4, "O": 3, "DA": 3, "A": 3, "COM": 3, "PRESIDENTE": 3, "JAIR": 3, "IMPOSTOS": 3, "SOBRE": 3, "persegui\u00e7\u00e3o": 3, "\u00e9": 3, "SE": 3, "PRONUNCIAM": 3, "E": 3, "DEBATEM": 3, "aponta": 3, "arbitrariedades": 3, "para": 3, "a": 3, "Amaz\u00f4nia": 2, "est\u00e1": 2, "MINISTRO": 2, "FRENTE": 2, "C\u00c2MARA": 2, "PRONUNCIAMENTO": 2, "MEDIDA": 2, "EMERGENCIAL": 2, "QUE": 2, "LIMITA": 2, "se": 2, "Deputado": 2, "ativismo": 2, "retruca": 2, "surpreende": 2, "alerta": 2, "Lula": 2, "Gir\u00e3o": 2, "ELETROBRAS": 2, "ICMS": 2, "Paulo": 2, "Moraes": 2, "faz": 2, "Fachin": 2, "SENADORES": 2, "AMAZ\u00d4NIA": 2, "rebate": 2, "'": 2, "liberdade": 2, "Coronel": 1, "responde": 1, "delegado": 1, "Saraiva": 1, "senhor": 1, "sendo": 1, "muito": 1, "irrespons\u00e1vel": 1, "JUSTI\u00c7A": 1, "DELEGADO": 1, "AND": 1, "FAZ": 1, "COMANDANTE": 1, "MARINHA": 1, "ALMIRANTE": 1, "GA": 1, "DO": 1, "SAN\u00c7\u00c3O": 1, "PRESIDENCIAL": 1, "PROJETOS": 1, "LEI": 1, "pronuncia": 1, "desaparecimento": 1, "jornalista": 1, "ingl\u00eas": 1, "na": 1, "Fel\u00edcio": 1, "Later\u00e7a": 1, "levanta": 1, "exacerbado": 1, "Barroso": 1, "Vereador": 1, "desmonta": 1, "fal\u00e1cias": 1, "senadores": 1, "petistas": 1, "tentaram": 1, "sabotar": 1, "plano": 1, "Otoni": 1, "Paula": 1, "falando": 1, "eles": 1, "j\u00e1": 1, "est\u00e3o": 1, "armando": 1, "Senador": 1, "cobra": 1, "a\u00e7\u00e3o": 1, "Senado": 1, "uma": 1, "clara": 1, "um": 1, "claro": 1, "BOLSA": 1, "VALORES": 1, "BRASILEIRA": 1, "PRIVATIZA\u00c7\u00c3O": 1, "DAS": 1, "COMUNICA\u00c7\u00d5ES": 1, "MORAES": 1, "aclamado": 1, "por": 1, "multid\u00e3o": 1, "trabalhadores": 1, "CEAGESP": 1, "S\u00e3o": 1, "URGENTE": 1, "PGR": 1, "multas": 1, "Daniel": 1, "Silveira": 1, "extin\u00e7\u00e3o": 1, "Presidente": 1, "BNDES": 1, "cerim\u00f4nia": 1, "com": 1, "discurso": 1, "emocionante": 1, "Um": 1, "legado": 1, "Guedes": 1, "graves": 1, "alertas": 1, "os": 1, "pr\u00f3ximos": 1, "anos": 1, "economia": 1, "mundial": 1, "mar": 1, "turbulento": 1, "alfineta": 1, "recomendar": 1, "v\u00eddeo": 1, "dela\u00e7\u00e3o": 1, "Antes": 1, "dono": 1, "verdade": 1, "Deputados": 1, "pedem": 1, "d\u00ea": 1, "10": 1, "dias": 1, "explicar": 1, "como": 1, "ficou": 1, "rico": 1, "sem": 1, "trabalhar": 1, "MUDAN\u00c7A": 1, "COBRAN\u00c7A": 1, "MP": 1, "INFLA\u00c7\u00c3O": 1, "LULA": 1, "General": 1, "contesta": 1, "Fux": 1, "Lava": 1, "Jato": 1, "diz": 1, "pensa": 1, "pedidos": 1, "chutar": 1, "pau": 1, "barraca": 1, "gente": 1, "n\u00e3o": 1, "pode": 1, "ir": 1, "Bia": 1, "Kicis": 1, "inseguran\u00e7a": 1, "jur\u00eddica": 1, "pol\u00edtica": 1, "reage": 1, "\u00c9": 1, "isso": 1, "ningu\u00e9m": 1, "abre": 1, "jogo": 1, "'esticar": 1, "corda": 1, "exp\u00f5e": 1, "aparelhamento": 1, "das": 1, "institui\u00e7\u00f5es": 1, "no": 1, "Brasil": 1, "a\u00e7\u00f5es": 1, "distor\u00e7\u00e3o": 1, "velha": 1, "imprensa": 1, "express\u00e3o": 1, "defende": 1, "mensagem": 1, "mission\u00e1rio": 1, "Esperan\u00e7a": 1, "Rio": 1, "bem": 1, "mal": 1}}