{"token_views": {"iPhone": 3908240, "ve": 3643578, "Pro": 2748691, "Kutu": 2608507, "A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131": 2608507, "12": 2351176, ".": 2339510, ",": 2173343, "T\u00fcrk\u00e7e": 1887833, "Tamamen": 1872906, "Max": 1836277, "Mini": 1627869, "13": 1573244, "\u0130ncelemesi": 1414920, "Apple": 1353158, "-": 1008946, "Bak\u0131\u015f": 977666, "(": 902267, ")": 902267, "iPad": 895762, "Derinlemesine": 890658, "[": 886930, "8K": 886930, "]": 886930, "/": 866008, "Sinematik": 866008, "Ve": 866008, "Makro": 866008, "Moda": 866008, "M1": 728191, "Watch": 667060, "MagSafe": 562739, "K\u0131l\u0131flar": 562739, "Air": 535232, "mini": 526110, "//": 526110, "?": 467095, "iOS": 450308, "Beta": 450308, "Mor": 418855, "6": 357177, "Daha": 357177, "\u0130yisi": 357177, "Yok": 357177, "Ama": 357177, "Zamana": 357177, "\u0130htiyac\u0131": 357177, "Var": 357177, "14": 330581, "1'in": 330581, "\u00d6ne": 330581, "\u00c7\u0131kan": 330581, "5": 330581, "Yenili\u011fi": 330581, "De\u011ferlendirmesi": 329990, "Tek": 317702, "Kelime": 317702, "Etmeden": 317702, "Sunumu": 315542, "Hakk\u0131nda": 315542, "D\u00fc\u015f\u00fcncelerim": 315542, "iMac": 315264, "\u0130lk": 310903, "\u0130zlenimler": 310903, "4": 310903, "Nesil": 310903, "7": 309883, "!": 292646, "Neden": 279828, "Al\u0131nmaz": 279828, "Pro'nun": 251364, "Sihirli": 251364, "Klavyesi": 251364, "\u2328\ufe0f": 251364, "2021": 232342, "\u0130\u015flemcili": 232342, "Canavar": 232342, "Yamuk": 214111, "Etkinli\u011fi": 193525, "Tebe\u015fir/Tahta": 184924, "Sahne": 184924, "Arkas\u0131": 184924, "#": 184924, "Shorts": 184924, "Yeni": 173158, "2": 161661, "Harika": 158286, "ama": 158286, "Kutusundan": 158286, "\u00c7\u0131kt\u0131": 158286, "Bana": 131442, "G\u00fcvenebilir": 131442, "misiniz": 131442, "16": 119727, "1'de": 119727, "be\u011fendi\u011fim": 119727, "Yenilik": 119727, "Silikon": 117333, "MacBook": 117333, "MacMini": 117333, "''": 117333, "T\u00fcrkiye": 117333, "Fiyatlar\u0131": 117333, "Ye\u015fil": 111658, "K\u00f6knar": 111658, "Ye\u015fili": 111658, "Pro'ya": 111658, "DJI": 106996, "Mavic": 106996, "20": 101153, "Nisan": 101153, "Sunum": 101153, "8": 77987, "Mart": 77987, "Ultra": 63252, "Mac": 63252, "Studio": 63252, "\u0130nceleme": 63252, "K\u0131yaslamalar\u0131": 63252, "Etkinlik": 63060, "\u00d6zet": 63060, "Twitch.tv/iPhonedoTR": 60385, "Geldi": 55825, "Bakal\u0131m": 55825, "Bu": 55825, "Da": 55825, "Mu": 55825, "The": 54665, "Last": 54665, "Of": 54665, "Us": 54665, "Analizi": 54665, "Terc\u00fcmesi": 47567, "adresinde": 45458, "Terc\u00fcme": 41443, "Canl\u0131": 32640, "Simultane": 28625, "devam\u0131": 28625, "Twitch.com/iPhonedoTR'de": 28625, "Sim\u00fcltane": 14927, "Adresinde": 14927, "WWDC": 12818}, "token_counts": {".": 16, "ve": 13, "iPhone": 12, "Apple": 10, "13": 6, "M1": 6, "\u0130ncelemesi": 6, "Pro": 6, "Kutu": 6, "A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131": 6, "12": 6, "-": 5, ",": 5, "Etkinli\u011fi": 4, "T\u00fcrk\u00e7e": 4, "[": 4, "8K": 4, "]": 4, "iPad": 4, "De\u011ferlendirmesi": 3, "Twitch.tv/iPhonedoTR": 3, "Derinlemesine": 3, "Tamamen": 3, "Mini": 3, "Max": 3, "?": 3, "iMac": 3, "(": 3, ")": 3, "Air": 3, "iOS": 2, "Beta": 2, "Bak\u0131\u015f": 2, "8": 2, "Mart": 2, "Terc\u00fcmesi": 2, "Watch": 2, "!": 2, "adresinde": 2, "Yeni": 2, "Yamuk": 2, "Terc\u00fcme": 2, "Mor": 2, "2": 2, "16": 1, "1'de": 1, "be\u011fendi\u011fim": 1, "Yenilik": 1, "Ye\u015fil": 1, "K\u00f6knar": 1, "Ye\u015fili": 1, "Pro'ya": 1, "Ultra": 1, "Mac": 1, "Studio": 1, "\u0130nceleme": 1, "K\u0131yaslamalar\u0131": 1, "Etkinlik": 1, "\u00d6zet": 1, "Sim\u00fcltane": 1, "Adresinde": 1, "7": 1, "/": 1, "Sinematik": 1, "Ve": 1, "Makro": 1, "Moda": 1, "Bana": 1, "G\u00fcvenebilir": 1, "misiniz": 1, "Neden": 1, "Al\u0131nmaz": 1, "Canl\u0131": 1, "Geldi": 1, "Bakal\u0131m": 1, "Bu": 1, "Da": 1, "Mu": 1, "Harika": 1, "ama": 1, "Kutusundan": 1, "\u00c7\u0131kt\u0131": 1, "WWDC": 1, "2021": 1, "\u0130\u015flemcili": 1, "Canavar": 1, "Tek": 1, "Kelime": 1, "Etmeden": 1, "Tebe\u015fir/Tahta": 1, "Sahne": 1, "Arkas\u0131": 1, "#": 1, "Shorts": 1, "mini": 1, "//": 1, "20": 1, "Nisan": 1, "Sunum": 1, "Simultane": 1, "devam\u0131": 1, "Twitch.com/iPhonedoTR'de": 1, "Silikon": 1, "MacBook": 1, "MacMini": 1, "''": 1, "T\u00fcrkiye": 1, "Fiyatlar\u0131": 1, "\u0130lk": 1, "\u0130zlenimler": 1, "4": 1, "Nesil": 1, "MagSafe": 1, "K\u0131l\u0131flar": 1, "Sunumu": 1, "Hakk\u0131nda": 1, "D\u00fc\u015f\u00fcncelerim": 1, "6": 1, "Daha": 1, "\u0130yisi": 1, "Yok": 1, "Ama": 1, "Zamana": 1, "\u0130htiyac\u0131": 1, "Var": 1, "The": 1, "Last": 1, "Of": 1, "Us": 1, "Analizi": 1, "14": 1, "1'in": 1, "\u00d6ne": 1, "\u00c7\u0131kan": 1, "5": 1, "Yenili\u011fi": 1, "Pro'nun": 1, "Sihirli": 1, "Klavyesi": 1, "\u2328\ufe0f": 1, "DJI": 1, "Mavic": 1}}