{"token_views": {"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1": 9854, "Tot": 9854, "ziens": 9854, "mooie": 9854, "peuter": 9854, "tijd": 9854, "zingen": 9854, "dansen": 9854, "en": 9854, "bewegen": 9854, "Ciao": 10813, "ciao": 10813, "addio": 10813, "bel": 10813, "tempo": 10813, "dell'asilo": 10813, "Adieu": 10927, "temps": 10927, "jardin": 10927, "d'enfants": 10927, "Adi\u00f3s": 11823, "querida": 11823, "guarder\u00eda": 11823, "adi\u00f3s": 11823, "bin": 20290, "ein": 20290, "Volvieron": 20675, "aves": 20675, "ni\u00f1os\ud83d\udc24": 20675, "Gli": 24189, "uccellini": 24189, "eccoli": 24189, "Les": 26986, "oiseaux": 26986, "sont": 26986, "revenus": 26986, "\ud83c\uddec\ud83c\udde7": 31826, "Sweet": 31826, "Kindergarten": 31826, "Time": 31826, "flores": 39212, "la": 43263, "primavera": 43263, "Je": 45948, "roule": 45948, "dans": 45948, "ma": 45948, "voiture": 45948, "J'aime": 49787, "printemps": 49787, "bambini": 54076, "Salta": 56274, "conej\u00edn": 56274, "las": 59887, "le": 60714, "Das": 61970, "Krokodil": 61970, "vom": 61970, "Nil": 61970, "Goodbye": 63652, "Moppel": 63899, "Hase": 63899, "\ud83d\udc30": 78890, "Frohe": 78890, "Ostern": 78890, "!": 78890, "#": 78890, "shorts": 78890, "Einhorn": 81696, "Amo": 82475, "Pauvre": 98471, "lapinou": 98471, "ni\u00f1os": 107309, "Klein": 113870, "wollt": 113870, "spazieren": 113870, "gehen": 113870, "Coniglio": 114028, "nella": 114028, "fossa": 114028, "bambini\ud83d\udc07": 114028, "Cantar": 116161, "bailar": 116161, "y": 116161, "moverse": 116161, "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8": 127984, "Canciones": 127984, "para": 127984, "Canzoni": 168104, "per": 168104, "Hier": 176574, "hast": 176574, "\u00b4nen": 176574, "Taler": 176574, "Und": 180655, "ist": 180655, "Cantare": 181480, "ballare": 181480, "e": 181480, "muoversi": 181480, "Chanter": 186171, "danser": 186171, "&": 186171, "bouger": 186171, "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9": 192293, "Chansons": 194206, "pour": 194206, "enfants": 194206, "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7": 232119, "lieb": 297020, "den": 297020, "\ud83c\udf3c": 297020, "Ade": 302087, "sch\u00f6ne": 302087, "Kindergartenzeit": 302087, "\ud83d\udc4b": 302087, "du": 313014, "Ich": 317310, "Mein": 344942, "Auto": 344942, "f\u00e4hrt": 344942, "tut-tut": 344942, "\ud83d\ude97": 344942, "\ud83d\udc24": 410602, "Alle": 431277, "V\u00f6gel": 431277, "sind": 431277, "schon": 431277, "Fr\u00fchling": 477675, "\ud83d\udc07": 573428, "Spiel-": 574481, "Bewegungslieder": 574481, "1-Mix": 574481, "(": 574481, "Part": 574481, "II": 574481, ")": 574481, "[": 594076, "]": 594076, "da": 611932, "in": 687456, "Grube": 687456, "H\u00e4schen": 801326, "der": 932010, "DIE": 984418, "30": 984418, "BESTEN": 984418, "Kinderlieder-Mix": 1045824, "\ud83c\udde9\ud83c\uddea": 1468706, "Singen": 1759150, "Tanzen": 1759150, "zum": 1947119, "Mitsingen": 1947119, "-": 2242962, ",": 2684077, "Kinderlieder": 3706269, "Bewegen": 3706269, "||": 4206417, "und": 4280750}, "token_counts": {"bin": 1, "ein": 1, "\ud83c\uddec\ud83c\udde7": 1, "Sweet": 1, "Kindergarten": 1, "Time": 1, "Adieu": 1, "temps": 1, "jardin": 1, "d'enfants": 1, "Adi\u00f3s": 1, "querida": 1, "guarder\u00eda": 1, "adi\u00f3s": 1, "Ciao": 1, "ciao": 1, "addio": 1, "bel": 1, "tempo": 1, "dell'asilo": 1, "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1": 1, "Tot": 1, "ziens": 1, "mooie": 1, "peuter": 1, "tijd": 1, "zingen": 1, "dansen": 1, "en": 1, "bewegen": 1, "Das": 1, "Krokodil": 1, "vom": 1, "Nil": 1, "Les": 1, "oiseaux": 1, "sont": 1, "revenus": 1, "Gli": 1, "uccellini": 1, "eccoli": 1, "Volvieron": 1, "aves": 1, "ni\u00f1os\ud83d\udc24": 1, "Hier": 1, "hast": 1, "\u00b4nen": 1, "Taler": 1, "DIE": 1, "30": 1, "BESTEN": 1, "\ud83d\udc30": 1, "Frohe": 1, "Ostern": 1, "!": 1, "#": 1, "shorts": 1, "Moppel": 1, "Hase": 1, "Coniglio": 1, "nella": 1, "fossa": 1, "bambini\ud83d\udc07": 1, "Pauvre": 1, "lapinou": 1, "Salta": 1, "conej\u00edn": 1, "Und": 1, "ist": 1, "Spiel-": 1, "Bewegungslieder": 1, "1-Mix": 1, "(": 1, "Part": 1, "II": 1, ")": 1, "J'aime": 1, "printemps": 1, "la": 1, "primavera": 1, "flores": 1, "Klein": 1, "wollt": 1, "spazieren": 1, "gehen": 1, "Je": 1, "roule": 1, "dans": 1, "ma": 1, "voiture": 1, "Einhorn": 2, "Goodbye": 2, "le": 2, "bambini": 2, "Kinderlieder-Mix": 2, "las": 2, "Amo": 2, "Mein": 2, "Auto": 2, "f\u00e4hrt": 2, "tut-tut": 2, "\ud83d\ude97": 2, "ni\u00f1os": 3, "Canzoni": 3, "per": 3, "\ud83d\udc24": 3, "Cantare": 3, "ballare": 3, "e": 3, "muoversi": 3, "Cantar": 3, "bailar": 3, "y": 3, "moverse": 3, "\ud83d\udc07": 3, "Chansons": 3, "pour": 3, "enfants": 3, "Chanter": 4, "danser": 4, "&": 4, "bouger": 4, "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8": 4, "Canciones": 4, "para": 4, "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9": 4, "Alle": 4, "V\u00f6gel": 4, "sind": 4, "schon": 4, "in": 4, "Grube": 4, "lieb": 4, "den": 4, "\ud83c\udf3c": 4, "Ich": 5, "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7": 5, "\ud83c\udde9\ud83c\uddea": 5, "da": 5, "H\u00e4schen": 5, "Fr\u00fchling": 5, "Ade": 6, "sch\u00f6ne": 6, "Kindergartenzeit": 6, "\ud83d\udc4b": 6, "der": 6, "zum": 7, "Mitsingen": 7, "du": 7, "Singen": 7, "Tanzen": 7, "Kinderlieder": 14, "Bewegen": 14, "und": 15, "[": 15, "]": 15, "-": 17, "||": 25, ",": 29}, "term_views": {"\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1": 9854, "Tot": 9854, "ziens": 9854, "mooie": 9854, "peuter": 9854, "tijd": 9854, "zingen,": 9854, "dansen": 9854, "en": 9854, "bewegen": 9854, "Ciao": 10813, "ciao,": 10813, "addio,": 10813, "bel": 10813, "tempo": 10813, "dell'asilo": 10813, "Adieu": 10927, "temps": 10927, "jardin": 10927, "d'enfants": 10927, "Adi\u00f3s": 11823, "querida": 11823, "guarder\u00eda,": 11823, "adi\u00f3s": 11823, "bin": 20290, "ein": 20290, "Volvieron": 20675, "aves": 20675, "ni\u00f1os\ud83d\udc24": 20675, "Gli": 24189, "uccellini": 24189, "eccoli": 24189, "Les": 26986, "oiseaux": 26986, "sont": 26986, "revenus": 26986, "\ud83c\uddec\ud83c\udde7": 31826, "Goodbye,": 31826, "Goodbye": 31826, "Sweet": 31826, "Kindergarten": 31826, "Time": 31826, "flores": 39212, "la": 43263, "primavera": 43263, "Je": 45948, "roule": 45948, "dans": 45948, "ma": 45948, "voiture": 45948, "[Mein": 45948, "tut-tut]": 45948, "J'aime": 49787, "printemps": 49787, "bambini": 54076, "Salta": 56274, "conej\u00edn": 56274, "las": 59887, "le": 60714, "Das": 61970, "Krokodil": 61970, "vom": 61970, "Nil": 61970, "Moppel,": 63899, "Hase": 63899, "[Alle": 71850, "da]": 71850, "[Ade,": 75243, "Kindergartenzeit]": 75243, "\ud83d\udc30": 78890, "Frohe": 78890, "Ostern!": 78890, "#shorts": 78890, "Einhorn": 81696, "Amo": 82475, "Pauvre": 98471, "lapinou": 98471, "ni\u00f1os": 107309, "Klein": 113870, "wollt": 113870, "spazieren": 113870, "gehen": 113870, "Coniglio": 114028, "nella": 114028, "fossa": 114028, "bambini\ud83d\udc07": 114028, "Cantar,": 116161, "bailar": 116161, "y": 116161, "moverse": 116161, "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8": 127984, "Canciones": 127984, "para": 127984, "[Ich": 132262, "Fr\u00fchling]": 132262, "Canzoni": 168104, "per": 168104, "Hier": 176574, "hast": 176574, "\u00b4nen": 176574, "Taler": 176574, "Und": 180655, "ist": 180655, "Cantare,": 181480, "ballare": 181480, "e": 181480, "muoversi": 181480, "Ich": 185048, "Chanter,": 186171, "danser": 186171, "&": 186171, "bouger": 186171, "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9": 192293, "Chansons": 194206, "pour": 194206, "enfants": 194206, "Ade,": 226844, "Kindergartenzeit": 226844, "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7": 232119, "[H\u00e4schen": 268773, "Grube]": 268773, "lieb": 297020, "den": 297020, "\ud83c\udf3c": 297020, "Mein": 298994, "tut-tut": 298994, "sch\u00f6ne": 302087, "\ud83d\udc4b": 302087, "du": 313014, "Auto": 344942, "f\u00e4hrt": 344942, "\ud83d\ude97": 344942, "Fr\u00fchling": 345413, "Alle": 359427, "\ud83d\udc24": 410602, "Grube": 418683, "V\u00f6gel": 431277, "sind": 431277, "schon": 431277, "H\u00e4schen": 532553, "da": 540082, "\ud83d\udc07": 573428, "Spiel-": 574481, "Bewegungslieder": 574481, "1-Mix": 574481, "(Part": 574481, "II)": 574481, "in": 687456, "der": 932010, "DIE": 984418, "30": 984418, "BESTEN": 984418, "Kinderlieder-Mix": 1045824, "\ud83c\udde9\ud83c\uddea": 1468706, "Singen,": 1759150, "Tanzen": 1759150, "zum": 1947119, "Mitsingen": 1947119, "-": 2242962, "Kinderlieder": 3706269, "Bewegen": 3706269, "||": 4206417, "und": 4280750}, "term_counts": {"bin": 1, "ein": 1, "\ud83c\uddec\ud83c\udde7": 1, "Goodbye,": 1, "Goodbye": 1, "Sweet": 1, "Kindergarten": 1, "Time": 1, "Adieu": 1, "temps": 1, "jardin": 1, "d'enfants": 1, "Adi\u00f3s": 1, "querida": 1, "guarder\u00eda,": 1, "adi\u00f3s": 1, "Ciao": 1, "ciao,": 1, "addio,": 1, "bel": 1, "tempo": 1, "dell'asilo": 1, "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1": 1, "Tot": 1, "ziens": 1, "mooie": 1, "peuter": 1, "tijd": 1, "zingen,": 1, "dansen": 1, "en": 1, "bewegen": 1, "Ade,": 1, "Kindergartenzeit": 1, "Das": 1, "Krokodil": 1, "vom": 1, "Nil": 1, "Alle": 1, "Les": 1, "oiseaux": 1, "sont": 1, "revenus": 1, "Gli": 1, "uccellini": 1, "eccoli": 1, "Volvieron": 1, "aves": 1, "ni\u00f1os\ud83d\udc24": 1, "Hier": 1, "hast": 1, "\u00b4nen": 1, "Taler": 1, "DIE": 1, "30": 1, "BESTEN": 1, "\ud83d\udc30": 1, "Frohe": 1, "Ostern!": 1, "#shorts": 1, "Moppel,": 1, "Hase": 1, "Grube": 1, "Coniglio": 1, "nella": 1, "fossa": 1, "bambini\ud83d\udc07": 1, "Pauvre": 1, "lapinou": 1, "Salta": 1, "conej\u00edn": 1, "Und": 1, "ist": 1, "Spiel-": 1, "Bewegungslieder": 1, "1-Mix": 1, "(Part": 1, "II)": 1, "J'aime": 1, "printemps": 1, "la": 1, "primavera": 1, "flores": 1, "Klein": 1, "wollt": 1, "spazieren": 1, "gehen": 1, "Mein": 1, "tut-tut": 1, "Je": 1, "roule": 1, "dans": 1, "ma": 1, "voiture": 1, "[Mein": 1, "tut-tut]": 1, "Ich": 2, "Einhorn": 2, "le": 2, "bambini": 2, "Kinderlieder-Mix": 2, "da": 2, "las": 2, "H\u00e4schen": 2, "Fr\u00fchling": 2, "Amo": 2, "Auto": 2, "f\u00e4hrt": 2, "\ud83d\ude97": 2, "ni\u00f1os": 3, "Canzoni": 3, "per": 3, "\ud83d\udc24": 3, "[Alle": 3, "da]": 3, "Cantare,": 3, "ballare": 3, "e": 3, "muoversi": 3, "Cantar,": 3, "bailar": 3, "y": 3, "moverse": 3, "\ud83d\udc07": 3, "[H\u00e4schen": 3, "Grube]": 3, "Chansons": 3, "pour": 3, "enfants": 3, "[Ich": 3, "Fr\u00fchling]": 3, "Chanter,": 4, "danser": 4, "&": 4, "bouger": 4, "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8": 4, "Canciones": 4, "para": 4, "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9": 4, "V\u00f6gel": 4, "sind": 4, "schon": 4, "in": 4, "lieb": 4, "den": 4, "\ud83c\udf3c": 4, "[Ade,": 5, "Kindergartenzeit]": 5, "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7": 5, "\ud83c\udde9\ud83c\uddea": 5, "sch\u00f6ne": 6, "\ud83d\udc4b": 6, "der": 6, "zum": 7, "Mitsingen": 7, "du": 7, "Singen,": 7, "Tanzen": 7, "Kinderlieder": 14, "Bewegen": 14, "und": 15, "-": 17, "||": 25}}