{"token_views": {"|": 10239967, "MASTERCHEF": 10216500, "BRASIL": 10216500, "09": 10186595, "TEMP": 10163128, "EP": 10136343, "(": 10030414, ")": 10030414, "PARTE": 10030414, "04": 5473844, "07/06/2022": 5396713, "05": 4637612, "14/06/2022": 4633701, "3": 2961398, "4": 2598319, "5": 2260412, "1": 1216677, "2": 993608, "#": 246975, "Shorts": 239381, "!": 161582, "de": 97979, ",": 94673, "?": 89829, "com": 83566, "O": 82404, "pra": 74806, "a": 72154, "MasterChefBr": 68927, "NO": 67918, "DA": 66605, "um": 62816, "do": 62208, "MasterChef": 57195, "da": 54693, "MAIS": 53550, "QUE": 53372, "TEM": 53372, "CAMARIM": 53372, "HELENA": 53372, "RIZZO": 53372, "BASTIDORES": 53372, "Lari": 49348, "falou": 49348, "cortar": 49348, "fiz": 49348, "compilado": 49348, "\ud83e\udd2d\ud83e\udd0f": 49348, "N\u00e3o": 49348, "me": 49348, "processa": 49348, "bad": 49348, "meu": 49348, "crime": 49348, "foi": 49348, "te": 49348, "amar": 49348, "o": 47551, "leil\u00e3o": 45862, "Brasil": 43727, "no": 40999, "\u00e9": 40461, "Renato": 39228, ":": 35536, "Alguns": 32394, "participantes": 32394, "chamaram": 32394, "aten\u00e7\u00e3o": 32394, "Helena": 32394, "os": 32394, "pratos": 32394, "ontem": 32394, "\ud83c\udf74\ud83e\udde1": 32394, "cozinheiros": 29761, "P\u00f4": 29032, "Foga\u00e7a": 29032, "vamos": 29032, "aprender": 29032, "at\u00e9": 29032, "voc\u00ea": 29032, "\ud83d\udde3\ufe0f": 29032, "Capit\u00e3o": 29032, "Po\u00e7o": 29032, "LEIL\u00c3O": 26785, "DE": 26785, "SOBREMESAS": 26785, "03": 24887, "Festa": 24293, "Junina": 24293, "MELHORES": 23581, "MOMENTOS": 23581, "Entrevista": 23467, "Eliminada": 23467, "Larissa": 23467, "Temp": 23467, "em": 21625, "Aten\u00e7\u00e3o": 16293, "8": 16293, "13": 16293, "anos": 16293, "MasterChefJunior": 16293, "est\u00e1": 16293, "VOLTA": 16293, "A": 15565, "PIOR": 15565, "E": 15565, "MELHOR": 15565, "SOBREMESA": 15565, "Vai": 15462, "ter": 15462, "sim": 15462, "\ud83c\udf88\ud83e\udd73": 15462, "Amanh\u00e3": 15462, "22h30": 15462, "tem": 15462, "novo": 15462, "epis\u00f3dio": 15462, "na": 15462, "Band": 15462, "TENS\u00c3O": 14546, "Dia": 14237, "dos": 14237, "Namorados": 14237, "Erick": 14237, "Jacquin": 14237, "Os": 13468, "contam": 13468, "pouquinho": 13468, "experi\u00eancia": 13468, "~complicada~": 13468, "Quantas": 13389, "bancadas": 13389, "precisam": 13389, "todas": 13389, "as": 13389, "personalidades": 13389, "Rafael": 13389, "ELIMINADO": 13233, "SEMANA": 13233, "Deu": 12069, "ruim": 12069, "prato": 12069, "\ud83d\ude30\ud83d\ude25\ud83d\ude13\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude24": 12069, "/": 12069, "Cantar": 12069, "mentalmente": 12069, "fingir": 12069, "que": 12069, "t\u00e1": 12069, "tudo": 12069, "bem": 12069, "\ud83d\ude1a\ud83d\ude01\ud83d\ude0b\ud83d\ude1d\ud83e\udd2a\ud83e\udef0\ud83e\udd17": 12069, "Hoje": 11429, "dia": 11429, "clima": 11429, "festa": 11429, "junina": 11429, "Literalmente": 10196, "qualquer": 10196, "situa\u00e7\u00e3o": 10196, "\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34": 10196, "Vamos": 8831, "bastidores": 8831, "Paraskevi": 7594, "e": 7594, "Leil\u00e3o": 7594, "churros": 7594, "masterchefbr": 7594}, "token_counts": {"|": 17, "MASTERCHEF": 16, "BRASIL": 16, "09": 16, "TEMP": 15, "#": 15, "Shorts": 14, "EP": 13, "!": 9, "(": 8, ")": 8, "PARTE": 8, "05": 6, "de": 5, "14/06/2022": 5, "04": 5, "do": 4, "MasterChef": 4, "?": 4, "MasterChefBr": 4, "o": 4, "com": 4, "DA": 3, "da": 3, "Brasil": 3, "no": 3, ",": 3, "pra": 3, "a": 3, "07/06/2022": 3, "ELIMINADO": 2, "SEMANA": 2, "Festa": 2, "Junina": 2, "5": 2, "4": 2, "3": 2, "\u00e9": 2, "em": 2, "03": 2, "O": 2, "Renato": 2, "NO": 2, "LEIL\u00c3O": 2, "DE": 2, "SOBREMESAS": 2, "um": 2, ":": 2, "cozinheiros": 2, "leil\u00e3o": 2, "Vamos": 1, "bastidores": 1, "2": 1, "1": 1, "Hoje": 1, "dia": 1, "clima": 1, "festa": 1, "junina": 1, "Vai": 1, "ter": 1, "sim": 1, "\ud83c\udf88\ud83e\udd73": 1, "Amanh\u00e3": 1, "22h30": 1, "tem": 1, "novo": 1, "epis\u00f3dio": 1, "na": 1, "Band": 1, "MELHORES": 1, "MOMENTOS": 1, "Paraskevi": 1, "e": 1, "Leil\u00e3o": 1, "churros": 1, "masterchefbr": 1, "A": 1, "PIOR": 1, "E": 1, "MELHOR": 1, "SOBREMESA": 1, "Dia": 1, "dos": 1, "Namorados": 1, "Erick": 1, "Jacquin": 1, "P\u00f4": 1, "Foga\u00e7a": 1, "vamos": 1, "aprender": 1, "at\u00e9": 1, "voc\u00ea": 1, "\ud83d\udde3\ufe0f": 1, "Capit\u00e3o": 1, "Po\u00e7o": 1, "TENS\u00c3O": 1, "QUE": 1, "TEM": 1, "CAMARIM": 1, "HELENA": 1, "RIZZO": 1, "BASTIDORES": 1, "Literalmente": 1, "qualquer": 1, "situa\u00e7\u00e3o": 1, "\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34": 1, "Quantas": 1, "bancadas": 1, "precisam": 1, "todas": 1, "as": 1, "personalidades": 1, "Rafael": 1, "Lari": 1, "falou": 1, "cortar": 1, "fiz": 1, "compilado": 1, "\ud83e\udd2d\ud83e\udd0f": 1, "N\u00e3o": 1, "me": 1, "processa": 1, "bad": 1, "meu": 1, "crime": 1, "foi": 1, "te": 1, "amar": 1, "MAIS": 1, "Entrevista": 1, "Eliminada": 1, "Larissa": 1, "Temp": 1, "Aten\u00e7\u00e3o": 1, "8": 1, "13": 1, "anos": 1, "MasterChefJunior": 1, "est\u00e1": 1, "VOLTA": 1, "Deu": 1, "ruim": 1, "prato": 1, "\ud83d\ude30\ud83d\ude25\ud83d\ude13\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude24": 1, "/": 1, "Cantar": 1, "mentalmente": 1, "fingir": 1, "que": 1, "t\u00e1": 1, "tudo": 1, "bem": 1, "\ud83d\ude1a\ud83d\ude01\ud83d\ude0b\ud83d\ude1d\ud83e\udd2a\ud83e\udef0\ud83e\udd17": 1, "Os": 1, "contam": 1, "pouquinho": 1, "experi\u00eancia": 1, "~complicada~": 1, "Alguns": 1, "participantes": 1, "chamaram": 1, "aten\u00e7\u00e3o": 1, "Helena": 1, "os": 1, "pratos": 1, "ontem": 1, "\ud83c\udf74\ud83e\udde1": 1}}