{"token_views": {".": 14794054, "i\u00e7in": 10945760, "D\u00fcnya": 10559977, ",": 10547069, "bu": 10547069, "senin": 10547069, "Mercedes-EQ": 8850991, "&": 8850991, "K\u0131van\u00e7": 8850991, "Tatl\u0131tu\u011f": 8850991, ":": 7939980, "Yeni": 7775676, "|": 3767079, "She": 3706943, "Mercedes": 3706029, "\u0130lham": 3706029, "Veren": 3706029, "Kad\u0131nlar": 3706029, "C-Serisi": 2876523, "EQS": 2837768, "'s": 2304325, "Konfor": 2069238, "\u2019": 1975978, "alan\u0131nda": 1874464, "kal": 1874464, "ile": 1801781, "Merak\u0131mdan": 1756771, "Soruyorum": 1756771, "#": 1756771, "3": 1756771, "Zehra": 1756771, "G\u00fcne\u015f": 1756771, "CLS": 1735581, "Mercedes-EQ'dan": 1696078, "Mercedes-Benz": 1423177, "s": 1402618, "\u015eahika": 1402618, "Erc\u00fcmen": 1402618, "ortaya": 1256798, "\u00e7\u0131k": 1256798, "Nisan": 1204969, "Ak": 1204969, "Ece": 1098442, "\u015eirin": 1098442, "Zarafetinle": 1075250, "EQXX": 814280, "360\u00b0": 807285, "Test": 807285, "S\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc": 807285, "Vision": 805837, "M\u00fccadele": 803114, "300": 801675, "SLR": 801675, "ve": 801675, "Stirling": 801675, "Moss": 801675, "Uyan\u0131\u015f": 595496, "in": 573360, "100": 573360, "y\u0131ll\u0131k": 573360, "y\u0131ld\u0131z\u0131": 573360, "!": 573360, "Concept": 544594, "Mercedes-Maybach": 544594, "ba\u015flang\u0131\u00e7lar": 544594, "S-Serisi": 531253, "Drive": 531253, "Pilot": 531253, "Ko\u015fullu": 531253, "Otonom": 531253, "S\u00fcr\u00fc\u015f": 531253, "Mercedes-AMG": 521344, "GT": 521344, "4-Kap\u0131": 521344, "Coup\u00e9": 521344, "Nerede": 521344, "duraca\u011f\u0131na": 521344, "sen": 521344, "karar": 521344, "ver": 521344, "x": 478783, "Vogue": 478783, "Bee": 478783, "Goddess": 478783, "EQA": 463243, "s\u00fcr\u00fc\u015f": 463243, "performans\u0131": 463243, "testi": 463243, "Tamamen": 400291, "elektrikli": 398691, "EQE": 398691, "T\u00fcm": 398691, "duyular\u0131n\u0131z": 398691, "alan\u0131na": 194774, "ho\u015f": 194774, "geldin": 194774, "Orijinalli\u011finle": 167414, "Cumhuriyet": 48142, "Rallisi": 48142, "2021": 48142, "Cesaretinle": 14134, "Dijital": 12908, "Pr\u00f6miyeri": 12908, "VISION": 8443, "GLC": 2865, "MissionXX": 2723, "Elektrikli": 1600, "SUV": 1600, "Mercedes'in": 914, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 914, "kad\u0131nlar\u0131": 914, "bulu\u015ftu": 914}, "token_counts": {"Yeni": 14, ".": 12, ":": 9, "|": 7, "D\u00fcnya": 5, "CLS": 5, "EQS": 4, "C-Serisi": 4, "She": 4, "ortaya": 4, "\u00e7\u0131k": 4, "EQXX": 3, "Dijital": 3, "Pr\u00f6miyeri": 3, "ile": 3, "i\u00e7in": 3, "Mercedes-Benz": 3, "'s": 3, "Mercedes": 3, "\u0130lham": 3, "Veren": 3, "Kad\u0131nlar": 3, "Konfor": 3, "Vision": 2, "Tamamen": 2, ",": 2, "bu": 2, "senin": 2, "\u2019": 2, "Orijinalli\u011finle": 2, "alan\u0131nda": 2, "kal": 2, "MissionXX": 1, "GLC": 1, "S-Serisi": 1, "Drive": 1, "Pilot": 1, "Ko\u015fullu": 1, "Otonom": 1, "S\u00fcr\u00fc\u015f": 1, "elektrikli": 1, "EQE": 1, "T\u00fcm": 1, "duyular\u0131n\u0131z": 1, "Uyan\u0131\u015f": 1, "300": 1, "SLR": 1, "ve": 1, "Stirling": 1, "Moss": 1, "Mercedes-EQ": 1, "&": 1, "K\u0131van\u00e7": 1, "Tatl\u0131tu\u011f": 1, "Elektrikli": 1, "SUV": 1, "360\u00b0": 1, "Test": 1, "S\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc": 1, "Nisan": 1, "Ak": 1, "s": 1, "\u015eahika": 1, "Erc\u00fcmen": 1, "Ece": 1, "\u015eirin": 1, "Mercedes-AMG": 1, "GT": 1, "4-Kap\u0131": 1, "Coup\u00e9": 1, "Nerede": 1, "duraca\u011f\u0131na": 1, "sen": 1, "karar": 1, "ver": 1, "Mercedes-EQ'dan": 1, "in": 1, "100": 1, "y\u0131ll\u0131k": 1, "y\u0131ld\u0131z\u0131": 1, "!": 1, "M\u00fccadele": 1, "EQA": 1, "s\u00fcr\u00fc\u015f": 1, "performans\u0131": 1, "testi": 1, "x": 1, "Vogue": 1, "Bee": 1, "Goddess": 1, "Merak\u0131mdan": 1, "Soruyorum": 1, "#": 1, "3": 1, "Zehra": 1, "G\u00fcne\u015f": 1, "Concept": 1, "Mercedes-Maybach": 1, "ba\u015flang\u0131\u00e7lar": 1, "VISION": 1, "Mercedes'in": 1, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 1, "kad\u0131nlar\u0131": 1, "bulu\u015ftu": 1, "alan\u0131na": 1, "ho\u015f": 1, "geldin": 1, "Zarafetinle": 1, "Cumhuriyet": 1, "Rallisi": 1, "2021": 1, "Cesaretinle": 1}}