{"token_views": {"\ud83d\udd34": 16443, "LIVE": 16443, "Lan\u00e7amento": 16443, "Novas": 16443, "Vers\u00f5es": 16443, "RS": 16443, "Cup\u00ea": 19811, "esbanja": 19811, "luxo": 19811, "tecnologia": 19811, "autonomia": 19811, "440": 19811, "Volkswagen": 24278, "Taos": 24278, "\u00danico": 24278, "5": 24278, "Estrelas": 24278, "Seguran\u00e7a": 24278, "pelo": 24278, "Latin": 24278, "NCAP": 24278, "ao": 27832, "pr\u00e9-venda": 27832, "420": 27832, "Citro\u00ebn": 32167, "C3": 32167, "julho": 32167, "como": 32167, "dos": 32167, "baratos": 32167, "mercado": 32167, "InteraGiu": 32167, "Equinox": 32449, "muda": 32449, "pouco": 32449, "205": 32449, "BMW": 32848, "iX": 32848, "xDrive40": 32848, "Futuro": 32848, "chegou": 32848, "500e": 35925, "Icon": 35925, "Como": 35925, "eu": 35925, "queria": 35925, "el\u00e9trico": 35925, "desse": 35925, "na": 35925, "minha": 35925, "garagem": 35925, "Custo": 36072, "benef\u00edcio": 36072, "f\u00e3": 36072, "sed\u00e3": 36072, "Mercedes": 38629, "Benz": 38629, "Classe": 38629, "C": 38629, "300": 38629, "AMG": 38629, "Line": 38629, "gera\u00e7\u00e3o": 38629, "tecnol\u00f3gica": 38629, "Compass": 45174, "H\u00edbrido": 45174, "faz": 45174, "m\u00e9dia": 45174, "25": 45174, "km/litro": 45174, "Pre\u00e7o": 45174, ":": 45174, "350": 45174, "Volvo": 47643, "C40": 47643, "Nissan": 51851, "Frontier": 51851, "cara": 51851, "nova": 51851, "Interior": 51851, "gama": 51851, "vers\u00f5es": 51851, "tamb\u00e9m": 51851, "traz": 51851, "novidades": 51851, "Cruze": 52515, "Midnight": 52515, "SUV": 52659, "Commander": 53908, "Limited": 53908, "4x4": 53908, "entrada": 53908, "diesel": 53908, "equipada": 53908, "HB20": 61143, "foguetinho": 61143, "curte": 61143, "dirigir": 61143, "\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80": 61143, "208": 61655, "1": 61655, "0": 61655, "Adeus": 61655, "preconceito": 61655, "franc\u00eas": 61655, "Oroch": 63950, "ganha": 63950, "motor": 63950, "para": 63950, "brigar": 63950, "RAM": 64109, "3500": 64109, "LongHorn": 64109, "530": 64109, "ser": 64109, "vendida": 64109, "marca": 64109, "Maverick": 66132, "Lariat": 66132, "FX4": 66132, "anda": 66132, "muito": 66132, "Mas": 66132, "custa": 66132, "240": 66132, "e-208": 68463, "GT": 68463, "nas": 68463, "lojas": 68463, "Esportivo": 68463, "Caro": 68463, "Duster": 79802, "TCe": 79802, "Iconic": 79802, "Espa\u00e7oso": 79802, "robusto": 79802, "agora": 79802, "turbinado": 79802, "Ka": 82329, "1.5": 82329, "2019": 82329, ".": 82329, "Pechincha": 82329, "USADO": 82329, "em": 84277, "Chevrolet": 84964, "super": 92537, "Honda": 95583, "City": 95583, "Touring": 95583, "Ele": 95583, "altura": 95583, "Fit": 95583, "quem": 97215, "j\u00e1": 101311, "Nova": 102579, "Autom\u00e1tica": 107378, "Volcano": 107378, "melhor": 107378, "op\u00e7\u00e3o": 107378, "linha": 107378, "Caoa": 113338, "Chery": 113338, "Tiggo": 113338, "5X": 113338, "PRO": 113338, "155": 113338, "Pesou": 113338, "m\u00e3o": 113338, "#": 114496, "Argo": 120942, "S-Design": 120942, "Popular": 120942, "Luxo": 120942, "Agrada": 120942, "no": 120942, "visual": 120942, "equipamentos": 120942, "desempenho": 120942, "Manual": 122798, "Peugeot": 130118, "por": 141170, "Ford": 148461, "Mobi": 163270, "Trekking": 163270, "fica": 163270, "D\u00e1": 163270, "rodar": 163270, "700": 163270, "tanque": 163270, "Pulse": 166253, "Flex": 166253, "Se": 166253, "liga": 166253, "que": 166253, "vers\u00e3o": 166253, "turbo": 166253, "Strada": 171328, "da": 171487, "Vers\u00e3o": 174850, "Hatch": 177912, "?": 177912, "...": 181801, "km": 183081, "pa\u00eds": 195756, "59.890": 195756, "/": 208444, "est\u00e1": 215897, "parte": 228205, "um": 231362, "chega": 237446, "Barato": 246244, "Consumo": 246244, "surpreende": 246244, "Autom\u00e1tico": 248582, "carro": 257411, "Renegade": 259828, "S\u00e9rie": 259828, "Segue": 259828, "l\u00edder": 259828, "Brasil": 274076, "O": 289747, "S": 305002, "com": 308686, ",": 313296, "pra": 324594, "econ\u00f4mico": 329523, "mil": 349034, "Jeep": 358910, "barato": 362009, "a": 380408, "El\u00e9trico": 395198, "Mais": 412497, "2023": 432796, "Kwid": 442000, "Turbo": 464723, "R": 544790, "$": 544790, "o": 550161, "e": 556014, "Renault": 585752, "\u00e9": 603173, "do": 619041, "mais": 621555, "Fiat": 657718, "de": 671923, "Novo": 703907, "1.3": 798153, "2022": 1038427, "|": 1693315, "!": 1832491}, "token_counts": {"Citro\u00ebn": 1, "C3": 1, "julho": 1, "como": 1, "dos": 1, "baratos": 1, "mercado": 1, "InteraGiu": 1, "Autom\u00e1tica": 1, "Volcano": 1, "melhor": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "linha": 1, "BMW": 1, "iX": 1, "xDrive40": 1, "Futuro": 1, "chegou": 1, "208": 1, "1": 1, "0": 1, "Adeus": 1, "preconceito": 1, "franc\u00eas": 1, "Equinox": 1, "muda": 1, "pouco": 1, "205": 1, "Ka": 1, "1.5": 1, "2019": 1, ".": 1, "Pechincha": 1, "USADO": 1, "500e": 1, "Icon": 1, "Como": 1, "eu": 1, "queria": 1, "el\u00e9trico": 1, "desse": 1, "na": 1, "minha": 1, "garagem": 1, "HB20": 1, "foguetinho": 1, "curte": 1, "dirigir": 1, "\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80": 1, "Barato": 1, "Consumo": 1, "surpreende": 1, "Custo": 1, "benef\u00edcio": 1, "f\u00e3": 1, "sed\u00e3": 1, "Nissan": 1, "Frontier": 1, "cara": 1, "nova": 1, "Interior": 1, "gama": 1, "vers\u00f5es": 1, "tamb\u00e9m": 1, "traz": 1, "novidades": 1, "Cup\u00ea": 1, "esbanja": 1, "luxo": 1, "tecnologia": 1, "autonomia": 1, "440": 1, "Volkswagen": 1, "Taos": 1, "\u00danico": 1, "5": 1, "Estrelas": 1, "Seguran\u00e7a": 1, "pelo": 1, "Latin": 1, "NCAP": 1, "Oroch": 1, "ganha": 1, "motor": 1, "para": 1, "brigar": 1, "Compass": 1, "H\u00edbrido": 1, "faz": 1, "m\u00e9dia": 1, "25": 1, "km/litro": 1, "Pre\u00e7o": 1, ":": 1, "350": 1, "RAM": 1, "3500": 1, "LongHorn": 1, "530": 1, "ser": 1, "vendida": 1, "marca": 1, "Commander": 1, "Limited": 1, "4x4": 1, "entrada": 1, "diesel": 1, "equipada": 1, "Mercedes": 1, "Benz": 1, "Classe": 1, "C": 1, "300": 1, "AMG": 1, "Line": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "tecnol\u00f3gica": 1, "Duster": 1, "TCe": 1, "Iconic": 1, "Espa\u00e7oso": 1, "robusto": 1, "agora": 1, "turbinado": 1, "Pulse": 1, "Flex": 1, "Se": 1, "liga": 1, "que": 1, "vers\u00e3o": 1, "turbo": 1, "Honda": 1, "City": 1, "Touring": 1, "Ele": 1, "altura": 1, "Fit": 1, "Renegade": 1, "S\u00e9rie": 1, "Segue": 1, "l\u00edder": 1, "Caoa": 1, "Chery": 1, "Tiggo": 1, "5X": 1, "PRO": 1, "155": 1, "Pesou": 1, "m\u00e3o": 1, "Maverick": 1, "Lariat": 1, "FX4": 1, "anda": 1, "muito": 1, "Mas": 1, "custa": 1, "240": 1, "ao": 1, "pr\u00e9-venda": 1, "420": 1, "Mobi": 1, "Trekking": 1, "fica": 1, "D\u00e1": 1, "rodar": 1, "700": 1, "tanque": 1, "Argo": 1, "S-Design": 1, "Popular": 1, "Luxo": 1, "Agrada": 1, "no": 1, "visual": 1, "equipamentos": 1, "desempenho": 1, "\ud83d\udd34": 1, "LIVE": 1, "Lan\u00e7amento": 1, "Novas": 1, "Vers\u00f5es": 1, "RS": 1, "e-208": 1, "GT": 1, "nas": 1, "lojas": 1, "Esportivo": 1, "Caro": 1, "pa\u00eds": 1, "59.890": 1, "#": 2, "Strada": 2, "da": 2, "SUV": 2, "j\u00e1": 2, "Peugeot": 2, "Manual": 2, "carro": 2, "parte": 2, "Ford": 2, "Hatch": 2, "Autom\u00e1tico": 2, "?": 2, "quem": 2, "Kwid": 2, "Mais": 2, "Brasil": 2, "Cruze": 2, "Midnight": 2, "Volvo": 2, "C40": 2, "km": 2, "Nova": 2, "S": 2, "/": 2, "Vers\u00e3o": 2, "super": 2, "econ\u00f4mico": 2, "barato": 2, "por": 2, "...": 2, "em": 3, "um": 3, "O": 3, "Chevrolet": 3, "est\u00e1": 3, "Jeep": 3, "chega": 4, "a": 4, "2023": 4, "com": 4, "Turbo": 4, "pra": 4, "Renault": 4, "o": 4, "mais": 5, "El\u00e9trico": 5, ",": 5, "do": 6, "Fiat": 6, "1.3": 6, "\u00e9": 6, "mil": 6, "Novo": 7, "R": 7, "$": 7, "e": 8, "2022": 10, "de": 10, "|": 18, "!": 20}, "term_views": {"\ud83d\udd34": 16443, "LIVE": 16443, "Lan\u00e7amento": 16443, "Novas": 16443, "Vers\u00f5es": 16443, "RS": 16443, "Cup\u00ea": 19811, "esbanja": 19811, "luxo": 19811, "tecnologia": 19811, "autonomia": 19811, "440": 19811, "km!": 19811, "Volkswagen": 24278, "Taos,": 24278, "\u00danico": 24278, "5": 24278, "Estrelas": 24278, "Seguran\u00e7a": 24278, "pelo": 24278, "Latin": 24278, "NCAP": 24278, "ao": 27832, "pr\u00e9-venda": 27832, "420": 27832, "Citro\u00ebn": 32167, "C3": 32167, "julho": 32167, "como": 32167, "dos": 32167, "baratos": 32167, "mercado!": 32167, "#InteraGiu": 32167, "Equinox": 32449, "muda": 32449, "pouco": 32449, "205": 32449, "BMW": 32848, "iX": 32848, "xDrive40": 32848, "Futuro": 32848, "chegou!": 32848, "500e": 35925, "Icon": 35925, "Como": 35925, "eu": 35925, "queria": 35925, "el\u00e9trico": 35925, "desse": 35925, "na": 35925, "minha": 35925, "garagem!": 35925, "Custo": 36072, "benef\u00edcio": 36072, "f\u00e3": 36072, "sed\u00e3!": 36072, "Mercedes": 38629, "Benz": 38629, "Classe": 38629, "C": 38629, "300": 38629, "AMG": 38629, "Line": 38629, "gera\u00e7\u00e3o": 38629, "tecnol\u00f3gica!": 38629, "Compass": 45174, "H\u00edbrido": 45174, "faz": 45174, "m\u00e9dia": 45174, "25": 45174, "km/litro": 45174, "Pre\u00e7o:": 45174, "350": 45174, "Volvo": 47643, "C40": 47643, "Nissan": 51851, "Frontier": 51851, "cara": 51851, "nova!": 51851, "Interior": 51851, "gama": 51851, "vers\u00f5es": 51851, "tamb\u00e9m": 51851, "traz": 51851, "novidades": 51851, "Cruze": 52515, "Midnight": 52515, "SUV": 52659, "Commander": 53908, "Limited": 53908, "4x4": 53908, "entrada": 53908, "diesel": 53908, "equipada!": 53908, "HB20": 61143, "foguetinho": 61143, "curte": 61143, "dirigir": 61143, "\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80": 61143, "208": 61655, "1": 61655, "0": 61655, "Adeus": 61655, "preconceito": 61655, "franc\u00eas!": 61655, "Oroch": 63950, "ganha": 63950, "motor": 63950, "para": 63950, "brigar": 63950, "RAM": 64109, "3500": 64109, "LongHorn": 64109, "530": 64109, "ser": 64109, "vendida": 64109, "marca!": 64109, "Maverick": 66132, "Lariat": 66132, "FX4": 66132, "anda": 66132, "muito!": 66132, "Mas": 66132, "custa": 66132, "240": 66132, "e-208": 68463, "GT": 68463, "nas": 68463, "lojas": 68463, "Esportivo": 68463, "Caro...": 68463, "Duster": 79802, "TCe": 79802, "Iconic": 79802, "Espa\u00e7oso,": 79802, "robusto": 79802, "agora": 79802, "turbinado!": 79802, "Ka": 82329, "1.5": 82329, "2019.": 82329, "Pechincha?!": 82329, "#USADO": 82329, "em": 84277, "Chevrolet": 84964, "El\u00e9trico,": 88274, "super": 92537, "Honda": 95583, "City": 95583, "Touring": 95583, "Ele": 95583, "altura": 95583, "Fit?": 95583, "quem": 97215, "j\u00e1": 101311, "Nova": 102579, "Autom\u00e1tica": 107378, "Volcano": 107378, "melhor": 107378, "op\u00e7\u00e3o": 107378, "linha!": 107378, "Caoa": 113338, "Chery": 113338, "Tiggo": 113338, "5X": 113338, "PRO": 113338, "155": 113338, "mil...": 113338, "Pesou": 113338, "m\u00e3o!": 113338, "Argo": 120942, "S-Design": 120942, "Popular": 120942, "Luxo!": 120942, "Agrada": 120942, "no": 120942, "visual,": 120942, "equipamentos": 120942, "desempenho": 120942, "Manual": 122798, "Peugeot": 130118, "por": 141170, "Ford": 148461, "Mobi": 163270, "Trekking": 163270, "fica": 163270, "D\u00e1": 163270, "rodar": 163270, "700": 163270, "km": 163270, "tanque!": 163270, "Pulse": 166253, "Flex": 166253, "Se": 166253, "liga!": 166253, "que": 166253, "vers\u00e3o": 166253, "turbo": 166253, "Strada": 171328, "da": 171487, "Vers\u00e3o": 174850, "Hatch": 177912, "pa\u00eds": 195756, "59.890": 195756, "/": 208444, "est\u00e1": 215897, "parte": 228205, "um": 231362, "mil": 235696, "chega": 237446, "Barato": 246244, "Consumo": 246244, "surpreende!": 246244, "Autom\u00e1tico": 248582, "carro": 257411, "Renegade": 259828, "S\u00e9rie": 259828, "Segue": 259828, "l\u00edder!": 259828, "Brasil": 274076, "O": 289747, "S": 305002, "El\u00e9trico": 306924, "com": 308686, "pra": 324594, "econ\u00f4mico": 329523, "Jeep": 358910, "barato": 362009, "a": 380408, "Mais": 412497, "2023": 432796, "Kwid": 442000, "Turbo": 464723, "R$": 544790, "o": 550161, "e": 556014, "Renault": 585752, "\u00e9": 603173, "do": 619041, "mais": 621555, "Fiat": 657718, "de": 671923, "Novo": 703907, "1.3": 798153, "2022": 1038427, "|": 1693315}, "term_counts": {"Citro\u00ebn": 1, "C3": 1, "julho": 1, "como": 1, "dos": 1, "baratos": 1, "mercado!": 1, "#InteraGiu": 1, "Autom\u00e1tica": 1, "Volcano": 1, "melhor": 1, "op\u00e7\u00e3o": 1, "linha!": 1, "BMW": 1, "iX": 1, "xDrive40": 1, "Futuro": 1, "chegou!": 1, "208": 1, "1": 1, "0": 1, "Adeus": 1, "preconceito": 1, "franc\u00eas!": 1, "Equinox": 1, "muda": 1, "pouco": 1, "205": 1, "Ka": 1, "1.5": 1, "2019.": 1, "Pechincha?!": 1, "#USADO": 1, "500e": 1, "Icon": 1, "Como": 1, "eu": 1, "queria": 1, "el\u00e9trico": 1, "desse": 1, "na": 1, "minha": 1, "garagem!": 1, "HB20": 1, "foguetinho": 1, "curte": 1, "dirigir": 1, "\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80": 1, "Barato": 1, "Consumo": 1, "surpreende!": 1, "Custo": 1, "benef\u00edcio": 1, "f\u00e3": 1, "sed\u00e3!": 1, "Nissan": 1, "Frontier": 1, "cara": 1, "nova!": 1, "Interior": 1, "gama": 1, "vers\u00f5es": 1, "tamb\u00e9m": 1, "traz": 1, "novidades": 1, "Cup\u00ea": 1, "esbanja": 1, "luxo": 1, "tecnologia": 1, "autonomia": 1, "440": 1, "km!": 1, "Volkswagen": 1, "Taos,": 1, "\u00danico": 1, "5": 1, "Estrelas": 1, "Seguran\u00e7a": 1, "pelo": 1, "Latin": 1, "NCAP": 1, "Oroch": 1, "ganha": 1, "motor": 1, "para": 1, "brigar": 1, "Compass": 1, "H\u00edbrido": 1, "faz": 1, "m\u00e9dia": 1, "25": 1, "km/litro": 1, "Pre\u00e7o:": 1, "350": 1, "RAM": 1, "3500": 1, "LongHorn": 1, "530": 1, "ser": 1, "vendida": 1, "marca!": 1, "Commander": 1, "Limited": 1, "4x4": 1, "entrada": 1, "diesel": 1, "equipada!": 1, "Mercedes": 1, "Benz": 1, "Classe": 1, "C": 1, "300": 1, "AMG": 1, "Line": 1, "gera\u00e7\u00e3o": 1, "tecnol\u00f3gica!": 1, "Duster": 1, "TCe": 1, "Iconic": 1, "Espa\u00e7oso,": 1, "robusto": 1, "agora": 1, "turbinado!": 1, "Pulse": 1, "Flex": 1, "Se": 1, "liga!": 1, "que": 1, "vers\u00e3o": 1, "turbo": 1, "Honda": 1, "City": 1, "Touring": 1, "Ele": 1, "altura": 1, "Fit?": 1, "Renegade": 1, "S\u00e9rie": 1, "Segue": 1, "l\u00edder!": 1, "Caoa": 1, "Chery": 1, "Tiggo": 1, "5X": 1, "PRO": 1, "155": 1, "mil...": 1, "Pesou": 1, "m\u00e3o!": 1, "Maverick": 1, "Lariat": 1, "FX4": 1, "anda": 1, "muito!": 1, "Mas": 1, "custa": 1, "240": 1, "ao": 1, "pr\u00e9-venda": 1, "420": 1, "Mobi": 1, "Trekking": 1, "fica": 1, "D\u00e1": 1, "rodar": 1, "700": 1, "km": 1, "tanque!": 1, "Argo": 1, "S-Design": 1, "Popular": 1, "Luxo!": 1, "Agrada": 1, "no": 1, "visual,": 1, "equipamentos": 1, "desempenho": 1, "\ud83d\udd34": 1, "LIVE": 1, "Lan\u00e7amento": 1, "Novas": 1, "Vers\u00f5es": 1, "RS": 1, "e-208": 1, "GT": 1, "nas": 1, "lojas": 1, "Esportivo": 1, "Caro...": 1, "pa\u00eds": 1, "59.890": 1, "Strada": 2, "da": 2, "SUV": 2, "j\u00e1": 2, "Peugeot": 2, "Manual": 2, "carro": 2, "parte": 2, "Ford": 2, "Hatch": 2, "Autom\u00e1tico": 2, "quem": 2, "Kwid": 2, "Mais": 2, "Brasil": 2, "Cruze": 2, "Midnight": 2, "Volvo": 2, "C40": 2, "El\u00e9trico,": 2, "Nova": 2, "S": 2, "/": 2, "Vers\u00e3o": 2, "super": 2, "econ\u00f4mico": 2, "barato": 2, "por": 2, "em": 3, "um": 3, "O": 3, "El\u00e9trico": 3, "Chevrolet": 3, "est\u00e1": 3, "Jeep": 3, "chega": 4, "a": 4, "2023": 4, "com": 4, "Turbo": 4, "pra": 4, "Renault": 4, "o": 4, "mais": 5, "mil": 5, "do": 6, "Fiat": 6, "1.3": 6, "\u00e9": 6, "Novo": 7, "R$": 7, "e": 8, "2022": 10, "de": 10, "|": 18}}