{"token_views": {"My": 386, "Eurydice": 386, "\u2013": 386, "Lev": 386, "Avitan": 386, "Spoken": 386, "word": 386, "Negro": 467, "Speaks": 467, "Rivers": 467, "Night": 467, "Arturo": 467, "den": 467, "Hartogh": 467, "Mon": 509, "c\u0153ur": 509, "s'ouvre": 509, "\u00e0": 509, "ta": 509, "voix": 509, "Katia": 509, "Ledoux": 509, "Tatjana": 635, "G\u00fcrbaca": 635, "La": 635, "Traviata": 635, "Schelm": 650, ",": 650, "halt": 650, "fest": 650, "!": 650, "Johanni": 650, "Oostrum": 650, "Ying": 650, "Fang": 650, "Sublimeness": 687, "NoBody": 687, "Marta": 687, "Reig": 687, "Torres": 687, "Conductor": 692, "Enrique": 692, "Mazzola": 692, "style": 692, "Belcanto": 692, "\u2018": 934, "\u2019": 934, "2022": 968, "Djuwa": 976, "Mroivili": 976, "making": 980, "an": 980, "Our": 1327, "dancers": 1327, "Backstage": 1377, "on": 1377, "tour": 1377, "with": 1377, "Bloom": 1387, "Milena": 1387, "Sidorova": 1387, "60": 1405, "years": 1405, "HNB": 1405, "reunion": 1405, "Jetske": 1611, "Mijnssen": 1611, "Donizetti": 1611, "Dazzling": 1636, "creations": 1636, "programme": 1697, "STARS": 1761, "FUTURE": 1761, "in": 1949, "unconventional": 2026, "(": 2046, "Pas": 2046, "de": 2046, "Deux": 2046, ")": 2046, "Peter": 2046, "Leung": 2046, "Scenes": 2137, "If": 2230, "only": 2230, "knew": 2230, "it": 2230, "was": 2230, "right": 2230, "way": 2230, "Zo\u00eb": 2230, "Greten": 2230, "Director": 2246, "Soprano": 2583, "Marina": 2583, "Rebeka": 2583, "opera": 2652, "[": 2665, "]": 2665, "Der": 2676, "Freisch\u00fctz": 2676, "choreographic": 2917, "talent": 2917, "Moves": 2917, "An": 3006, "Junior": 3013, "Company": 3013, "scenes": 3013, "Giacomo": 3013, "Hans": 3024, "Manen": 3024, "Festival": 3024, "Season": 3086, "2022/2023": 3086, "A": 3174, "tribute": 3174, "to": 3174, "grandmaster": 3174, "ballet": 3174, ":": 3174, "HANS": 3174, "VAN": 3174, "MANEN": 3174, "The": 3291, "van": 3674, "I": 3927, "Lorenzo": 4171, "Viotti": 4171, "masterpiece": 4171, "Anna": 4194, "Bolena": 4194, "&": 4203, "Behind": 5150, "at": 5150, "Te": 5331, "Deum": 5331, "TOSCA": 5331, "Gevorg": 5331, "Hakobyan": 5331, "New": 5834, "from": 5981, "Tosca": 7184, "by": 7617, "Shooting": 8487, "Stars": 8487, "GETTING": 10322, "READY": 10322, "FOR": 10322, "PREMIERE": 10322, "MAKING": 10322, "RAYMONDA": 10322, "#": 10322, "5": 10322, "about": 11999, "OF": 12083, "Puccini": 12515, "-": 13676, "'s": 14126, "THE": 24166, "Opera": 26140, "Professionals": 42098, "amateurs": 42098, "celebrate": 42098, "future": 42098, "dance": 42098, "and": 43074, "of": 46426, "the": 55547, "Ballet": 79287, "National": 102341, "Dutch": 105515, "|": 113049}, "token_counts": {"programme": 1, "Schelm": 1, ",": 1, "halt": 1, "fest": 1, "!": 1, "Johanni": 1, "Oostrum": 1, "Ying": 1, "Fang": 1, "Backstage": 1, "on": 1, "tour": 1, "with": 1, "unconventional": 1, "Our": 1, "dancers": 1, "making": 1, "an": 1, "in": 1, "Tatjana": 1, "G\u00fcrbaca": 1, "La": 1, "Traviata": 1, "A": 1, "tribute": 1, "to": 1, "grandmaster": 1, "ballet": 1, ":": 1, "HANS": 1, "VAN": 1, "MANEN": 1, "If": 1, "only": 1, "knew": 1, "it": 1, "was": 1, "right": 1, "way": 1, "Zo\u00eb": 1, "Greten": 1, "Sublimeness": 1, "NoBody": 1, "Marta": 1, "Reig": 1, "Torres": 1, "Soprano": 1, "Marina": 1, "Rebeka": 1, "2022": 1, "(": 1, "Pas": 1, "de": 1, "Deux": 1, ")": 1, "Peter": 1, "Leung": 1, "Bloom": 1, "Milena": 1, "Sidorova": 1, "Dazzling": 1, "creations": 1, "Te": 1, "Deum": 1, "TOSCA": 1, "Gevorg": 1, "Hakobyan": 1, "STARS": 1, "FUTURE": 1, "60": 1, "years": 1, "HNB": 1, "reunion": 1, "Jetske": 1, "Mijnssen": 1, "Donizetti": 1, "Conductor": 1, "Enrique": 1, "Mazzola": 1, "style": 1, "Belcanto": 1, "Professionals": 1, "amateurs": 1, "celebrate": 1, "future": 1, "dance": 1, "Lorenzo": 1, "Viotti": 1, "masterpiece": 1, "Scenes": 1, "GETTING": 1, "READY": 1, "FOR": 1, "PREMIERE": 1, "MAKING": 1, "RAYMONDA": 1, "#": 1, "5": 1, "scenes": 1, "Giacomo": 1, "Season": 1, "2022/2023": 1, "Mon": 1, "c\u0153ur": 1, "s'ouvre": 1, "\u00e0": 1, "ta": 1, "voix": 1, "Katia": 1, "Ledoux": 1, "Negro": 1, "Speaks": 1, "Rivers": 1, "Night": 1, "Arturo": 1, "den": 1, "Hartogh": 1, "My": 1, "Eurydice": 1, "\u2013": 1, "Lev": 1, "Avitan": 1, "Spoken": 1, "word": 1, "Hans": 2, "Manen": 2, "Festival": 2, "[": 2, "I": 2, "]": 2, "from": 2, "Der": 2, "Freisch\u00fctz": 2, "Junior": 2, "Company": 2, "An": 2, "choreographic": 2, "talent": 2, "Moves": 2, "Director": 2, "Anna": 2, "Bolena": 2, "OF": 2, "Tosca": 2, "Behind": 2, "at": 2, "Djuwa": 2, "Mroivili": 2, "\u2018": 2, "\u2019": 2, "van": 3, "by": 3, "&": 3, "opera": 3, "The": 3, "Puccini": 3, "and": 3, "New": 4, "of": 4, "'s": 4, "THE": 4, "Shooting": 5, "Stars": 5, "about": 7, "the": 8, "-": 10, "Opera": 14, "Ballet": 17, "National": 30, "Dutch": 31, "|": 32}, "term_views": {"My": 386, "Eurydice": 386, "\u2013": 386, "Lev": 386, "Avitan": 386, "Spoken": 386, "word": 386, "\u2018The": 467, "Negro": 467, "Speaks": 467, "Rivers\u2019": 467, "\u2018Night\u2019-": 467, "Arturo": 467, "den": 467, "Hartogh": 467, "Mon": 509, "c\u0153ur": 509, "s'ouvre": 509, "\u00e0": 509, "ta": 509, "voix": 509, "Katia": 509, "Ledoux": 509, "Tatjana": 635, "G\u00fcrbaca": 635, "La": 635, "Traviata": 635, "Schelm,": 650, "halt": 650, "fest!": 650, "Johanni": 650, "Oostrum": 650, "Ying": 650, "Fang": 650, "Sublimeness": 687, "NoBody": 687, "Marta": 687, "Reig": 687, "Torres": 687, "Conductor": 692, "Enrique": 692, "Mazzola": 692, "style": 692, "Belcanto": 692, "2022": 968, "[New": 968, "talent]": 968, "Djuwa": 976, "Mroivili": 976, "making": 980, "an": 980, "Our": 1327, "dancers": 1327, "Backstage": 1377, "on": 1377, "tour": 1377, "with": 1377, "Bloom": 1387, "Milena": 1387, "Sidorova": 1387, "60": 1405, "years": 1405, "HNB": 1405, "reunion": 1405, "Jetske": 1611, "Mijnssen": 1611, "Donizetti's": 1611, "Dazzling": 1636, "creations": 1636, "[programme": 1697, "I]": 1697, "STARS": 1761, "FUTURE": 1761, "talent": 1949, "in": 1949, "unconventional": 2026, "(Pas": 2046, "de": 2046, "Deux)": 2046, "Peter": 2046, "Leung": 2046, "Scenes": 2137, "If": 2230, "only": 2230, "I": 2230, "knew": 2230, "it": 2230, "was": 2230, "right": 2230, "way": 2230, "Zo\u00eb": 2230, "Greten": 2230, "Director": 2246, "Soprano": 2583, "Marina": 2583, "Rebeka": 2583, "opera": 2652, "Der": 2676, "Freisch\u00fctz": 2676, "The": 2824, "choreographic": 2917, "Moves": 2917, "An": 3006, "Junior": 3013, "Company": 3013, "scenes": 3013, "Giacomo": 3013, "Hans": 3024, "Manen": 3024, "Festival": 3024, "Season": 3086, "2022/2023": 3086, "A": 3174, "tribute": 3174, "to": 3174, "grandmaster": 3174, "ballet:": 3174, "HANS": 3174, "VAN": 3174, "MANEN": 3174, "van": 3674, "Lorenzo": 4171, "Viotti": 4171, "masterpiece": 4171, "Anna": 4194, "Bolena": 4194, "&": 4203, "New": 4866, "Behind": 5150, "at": 5150, "Te": 5331, "Deum": 5331, "TOSCA": 5331, "Gevorg": 5331, "Hakobyan": 5331, "from": 5981, "Tosca": 7184, "by": 7617, "Shooting": 8487, "Stars": 8487, "GETTING": 10322, "READY": 10322, "FOR": 10322, "PREMIERE": 10322, "MAKING": 10322, "RAYMONDA": 10322, "#5": 10322, "about": 11999, "OF": 12083, "Puccini's": 12515, "-": 13209, "THE": 24166, "Opera": 26140, "Professionals": 42098, "amateurs": 42098, "celebrate": 42098, "future": 42098, "dance": 42098, "and": 43074, "of": 46426, "the": 55547, "Ballet": 79287, "National": 102341, "Dutch": 105515, "|": 113049}, "term_counts": {"[programme": 1, "I]": 1, "Schelm,": 1, "halt": 1, "fest!": 1, "Johanni": 1, "Oostrum": 1, "Ying": 1, "Fang": 1, "Backstage": 1, "on": 1, "tour": 1, "with": 1, "unconventional": 1, "Our": 1, "dancers": 1, "making": 1, "an": 1, "talent": 1, "in": 1, "Tatjana": 1, "G\u00fcrbaca": 1, "La": 1, "Traviata": 1, "A": 1, "tribute": 1, "to": 1, "grandmaster": 1, "ballet:": 1, "HANS": 1, "VAN": 1, "MANEN": 1, "If": 1, "only": 1, "I": 1, "knew": 1, "it": 1, "was": 1, "right": 1, "way": 1, "Zo\u00eb": 1, "Greten": 1, "Sublimeness": 1, "NoBody": 1, "Marta": 1, "Reig": 1, "Torres": 1, "Soprano": 1, "Marina": 1, "Rebeka": 1, "2022": 1, "[New": 1, "talent]": 1, "(Pas": 1, "de": 1, "Deux)": 1, "Peter": 1, "Leung": 1, "Bloom": 1, "Milena": 1, "Sidorova": 1, "Dazzling": 1, "creations": 1, "Te": 1, "Deum": 1, "TOSCA": 1, "Gevorg": 1, "Hakobyan": 1, "STARS": 1, "FUTURE": 1, "60": 1, "years": 1, "HNB": 1, "reunion": 1, "Jetske": 1, "Mijnssen": 1, "Donizetti's": 1, "Conductor": 1, "Enrique": 1, "Mazzola": 1, "style": 1, "Belcanto": 1, "Professionals": 1, "amateurs": 1, "celebrate": 1, "future": 1, "dance": 1, "Lorenzo": 1, "Viotti": 1, "masterpiece": 1, "Scenes": 1, "GETTING": 1, "READY": 1, "FOR": 1, "PREMIERE": 1, "MAKING": 1, "RAYMONDA": 1, "#5": 1, "scenes": 1, "Giacomo": 1, "Season": 1, "2022/2023": 1, "Mon": 1, "c\u0153ur": 1, "s'ouvre": 1, "\u00e0": 1, "ta": 1, "voix": 1, "Katia": 1, "Ledoux": 1, "\u2018The": 1, "Negro": 1, "Speaks": 1, "Rivers\u2019": 1, "\u2018Night\u2019-": 1, "Arturo": 1, "den": 1, "Hartogh": 1, "My": 1, "Eurydice": 1, "\u2013": 1, "Lev": 1, "Avitan": 1, "Spoken": 1, "word": 1, "Hans": 2, "Manen": 2, "Festival": 2, "from": 2, "Der": 2, "Freisch\u00fctz": 2, "Junior": 2, "Company": 2, "An": 2, "choreographic": 2, "Moves": 2, "Director": 2, "The": 2, "Anna": 2, "Bolena": 2, "OF": 2, "Tosca": 2, "Behind": 2, "at": 2, "Djuwa": 2, "Mroivili": 2, "van": 3, "by": 3, "&": 3, "opera": 3, "New": 3, "Puccini's": 3, "and": 3, "of": 4, "THE": 4, "Shooting": 5, "Stars": 5, "about": 7, "the": 8, "-": 9, "Opera": 14, "Ballet": 17, "National": 30, "Dutch": 31, "|": 32}}