{"token_views": {"hace": 6588, "Francino": 6588, "en": 6588, "Ventana": 6588, "Moderdonia": 8526, "llama": 8526, "Embajada": 8526, "Luxemburgo": 8526, "MBAPP\u00c9": 8947, "premio": 8947, "PAREC\u00cdA": 8947, "QUE": 8947, "S\u00cd": 8947, "2022": 8947, "anuncio": 9237, "compresas": 9237, "masculinas": 9237, "tiene": 9237, "hacer": 9237, "censurado": 9379, "por": 9379, "DAR": 9379, "CA\u00d1A": 9379, "TEMA": 9379, "CATALUNYA": 9379, "Los": 10151, "espejos": 10151, "CONCAVOX": 10151, "Valle-Incl\u00e1n": 10151, "encuentro": 10327, "Salvador": 10327, "Dal\u00ed": 10327, "\u00a1\u00a1ATIENDE": 10367, "PASA": 10367, "VIVE": 10367, "Las": 10367, "meditaciones": 10367, "Marco": 10367, "Aurelio": 10367, "resumidas": 10367, "verano": 11424, "Museo": 11424, "Prado": 11424, "subnormales": 11424, "poema": 11424, "dedicado": 11424, "al": 11424, "CALOR": 11424, "Queremos": 14869, "hablar": 14869, "contigo": 14869, "S\u00e9": 14869, "lo": 14869, "sientes": 14869, "Carles": 16314, "Mesa": 16314, "v\u00edctima": 16314, "Es": 16314, "persona": 16314, "mejor": 16314, "conoce": 16314, "las": 16314, "parrillas": 16314, "radio": 16314, "OYENTE": 18846, "LOCO": 18846, "BOICOT": 18846, "BOICOTEADO": 18846, "cuando": 18846, "fue": 18846, "TERTULIANO": 18846, "POL\u00cdTICO": 18846, "Me": 19107, "gustan": 19107, "mucho": 19107, "aviones": 19107, "H\u00e9ctor": 20661, "!": 20734, "Broncano": 21457, "la": 24840, "con": 26294, "EXPLICACIONES": 28127, "DE": 28127, "QU\u00c9": 28127, "rey": 28127, "Juan": 28127, "Carlos": 28127, "es": 28225, "final": 28578, "'La": 28578, "'": 28578, "los": 30531, "visita": 30887, "Kit": 30887, "Kat": 30887, "Club": 30887, "Berl\u00edn": 30887, "\u00ab": 39551, "\u00bb": 39551, "del": 39551, "No": 43987, "eres": 43987, "subnormal": 43987, "porque": 43987, "no": 43987, "entrenas": 43987, "Saludos": 43987, "elegancia": 43987, "una": 43987, "GRAN": 43987, "RESPUESTA": 43987, ":": 50290, ",": 57419, ".": 58856, "El": 70990, "Oyente": 76584, "loco": 76584, "boicot": 76584, "se": 96364, "descojona": 96364, "viendo": 96364, "fotos": 96364, "gente": 96364, "borracha": 96364, "fiesta": 96364, "8x103": 96718, "Novecientos": 96718, "noventa": 96718, "nueve": 96718, "8x101": 97421, "Aqu\u00ed": 97421, "tienes": 97421, "tu": 97421, "casa": 97421, "8x98": 98468, "Sin": 98468, "\u00e1nimo": 98468, "lucro": 98468, "8x95": 100874, "Programa": 100874, "corto": 100874, "ayer": 100874, "8x102": 101638, "Amigos": 101638, "8x100": 103813, "Al": 103813, "talego": 103813, "8x97": 109971, "diplomacia": 109971, "8x99": 114012, "Empate": 114012, "8x96": 116985, "Corteza": 116985, "&": 116985, "Miga": 116985, "8x94": 126782, "Hace": 126782, "bueno": 126782, "Ignatius": 127251, "m\u00e1s": 144861, "que": 150531, "Soltadme": 172917, "brazo": 172917, "Ibai": 172917, "Marca": 172917, "8x104": 188439, "Y": 188439, "mil": 188439, "y": 193082, "a": 196312, "gran": 201044, "respuesta": 201044, "``": 276573, "''": 276573, "el": 325481, "#": 454639, "LaVidaModerna": 454639, "de": 781902, "Vida": 1283699, "Moderna": 1283699, "La": 1616711, "|": 2738570}, "token_counts": {"final": 1, "'La": 1, "'": 1, "Los": 1, "espejos": 1, "CONCAVOX": 1, "Valle-Incl\u00e1n": 1, "visita": 1, "Kit": 1, "Kat": 1, "Club": 1, "Berl\u00edn": 1, "8x104": 1, "Y": 1, "mil": 1, "8x103": 1, "Novecientos": 1, "noventa": 1, "nueve": 1, "No": 1, "eres": 1, "subnormal": 1, "porque": 1, "no": 1, "entrenas": 1, "Saludos": 1, "elegancia": 1, "una": 1, "GRAN": 1, "RESPUESTA": 1, "Queremos": 1, "hablar": 1, "contigo": 1, "S\u00e9": 1, "lo": 1, "sientes": 1, "MBAPP\u00c9": 1, "premio": 1, "PAREC\u00cdA": 1, "QUE": 1, "S\u00cd": 1, "2022": 1, "EXPLICACIONES": 1, "DE": 1, "QU\u00c9": 1, "rey": 1, "Juan": 1, "Carlos": 1, "hace": 1, "Francino": 1, "en": 1, "Ventana": 1, "encuentro": 1, "Salvador": 1, "Dal\u00ed": 1, "Soltadme": 1, "brazo": 1, "Ibai": 1, "Marca": 1, "Moderdonia": 1, "llama": 1, "Embajada": 1, "Luxemburgo": 1, "8x102": 1, "Amigos": 1, "8x101": 1, "Aqu\u00ed": 1, "tienes": 1, "tu": 1, "casa": 1, "8x100": 1, "Al": 1, "talego": 1, "Me": 1, "gustan": 1, "mucho": 1, "aviones": 1, "censurado": 1, "por": 1, "DAR": 1, "CA\u00d1A": 1, "TEMA": 1, "CATALUNYA": 1, "8x99": 1, "Empate": 1, "8x98": 1, "Sin": 1, "\u00e1nimo": 1, "lucro": 1, "8x97": 1, "diplomacia": 1, "\u00a1\u00a1ATIENDE": 1, "PASA": 1, "VIVE": 1, "Las": 1, "meditaciones": 1, "Marco": 1, "Aurelio": 1, "resumidas": 1, "anuncio": 1, "compresas": 1, "masculinas": 1, "tiene": 1, "hacer": 1, "Carles": 1, "Mesa": 1, "v\u00edctima": 1, "Es": 1, "persona": 1, "mejor": 1, "conoce": 1, "las": 1, "parrillas": 1, "radio": 1, "OYENTE": 1, "LOCO": 1, "BOICOT": 1, "BOICOTEADO": 1, "cuando": 1, "fue": 1, "TERTULIANO": 1, "POL\u00cdTICO": 1, "verano": 1, "Museo": 1, "Prado": 1, "subnormales": 1, "poema": 1, "dedicado": 1, "al": 1, "CALOR": 1, "8x96": 1, "Corteza": 1, "&": 1, "Miga": 1, "8x95": 1, "Programa": 1, "corto": 1, "ayer": 1, "8x94": 1, "Hace": 1, "bueno": 1, "se": 1, "descojona": 1, "viendo": 1, "fotos": 1, "gente": 1, "borracha": 1, "fiesta": 1, "Ignatius": 2, "y": 2, "m\u00e1s": 2, ".": 2, "Broncano": 2, "\u00ab": 2, "\u00bb": 2, "gran": 2, "respuesta": 2, "del": 2, "la": 2, "los": 2, "es": 2, "!": 2, "H\u00e9ctor": 2, "a": 3, ":": 3, "con": 3, "El": 5, "el": 5, "que": 5, ",": 5, "``": 6, "''": 6, "Oyente": 6, "loco": 6, "boicot": 6, "Vida": 12, "Moderna": 12, "#": 15, "LaVidaModerna": 15, "La": 16, "de": 18, "|": 25}, "term_views": {"hace": 6588, "Francino": 6588, "en": 6588, "Ventana": 6588, "Moderdonia": 8526, "llama": 8526, "Embajada": 8526, "Luxemburgo": 8526, "MBAPP\u00c9,": 8947, "premio": 8947, "PAREC\u00cdA": 8947, "QUE": 8947, "S\u00cd": 8947, "2022": 8947, "anuncio": 9237, "compresas": 9237, "masculinas": 9237, "tiene": 9237, "hacer": 9237, "censurado": 9379, "por": 9379, "\"DAR": 9379, "CA\u00d1A": 9379, "TEMA": 9379, "CATALUNYA\"": 9379, "Los": 10151, "espejos": 10151, "CONCAVOX": 10151, "Valle-Incl\u00e1n": 10151, "encuentro": 10327, "Salvador": 10327, "Dal\u00ed": 10327, "\u00a1\u00a1ATIENDE,": 10367, "PASA,": 10367, "VIVE!!": 10367, "Las": 10367, "meditaciones": 10367, "Marco": 10367, "Aurelio": 10367, "resumidas": 10367, "\u00abEl": 11424, "verano,": 11424, "Museo": 11424, "Prado": 11424, "subnormales\u00bb": 11424, "poema": 11424, "dedicado": 11424, "al": 11424, "CALOR": 11424, "\"Queremos": 14869, "hablar": 14869, "contigo.": 14869, "S\u00e9": 14869, "lo": 14869, "sientes\"": 14869, "Carles": 16314, "Mesa,": 16314, "v\u00edctima": 16314, "\"Es": 16314, "persona": 16314, "mejor": 16314, "conoce": 16314, "las": 16314, "parrillas": 16314, "radio\"": 16314, "OYENTE": 18846, "LOCO": 18846, "BOICOT": 18846, "BOICOTEADO": 18846, "cuando": 18846, "fue": 18846, "TERTULIANO": 18846, "POL\u00cdTICO": 18846, "\"Me": 19107, "gustan": 19107, "mucho": 19107, "aviones\"": 19107, "H\u00e9ctor": 20661, "Broncano": 21457, "la": 24840, "boicot": 26294, "con": 26294, "\u00abEXPLICACIONES": 28127, "DE": 28127, "QU\u00c9\u00bb": 28127, "rey": 28127, "Juan": 28127, "Carlos": 28127, "es": 28225, "final": 28578, "'La": 28578, "Moderna'": 28578, "los": 30531, "visita": 30887, "Kit": 30887, "Kat": 30887, "Club": 30887, "Berl\u00edn": 30887, "del": 39551, "\"No": 43987, "eres": 43987, "subnormal": 43987, "porque": 43987, "no": 43987, "entrenas.": 43987, "Saludos\"": 43987, "elegancia": 43987, "una": 43987, "GRAN": 43987, "RESPUESTA": 43987, "boicot:": 50290, "El": 59566, "Oyente": 76584, "loco": 76584, "se": 96364, "descojona": 96364, "viendo": 96364, "fotos": 96364, "gente": 96364, "borracha": 96364, "fiesta": 96364, "8x103": 96718, "Novecientos": 96718, "noventa": 96718, "nueve": 96718, "8x101": 97421, "Aqu\u00ed": 97421, "tienes": 97421, "tu": 97421, "casa": 97421, "8x98": 98468, "Sin": 98468, "\u00e1nimo": 98468, "lucro": 98468, "8x95": 100874, "Programa": 100874, "corto": 100874, "ayer": 100874, "8x102": 101638, "Amigos": 101638, "8x100": 103813, "Al": 103813, "talego": 103813, "8x97": 109971, "diplomacia": 109971, "8x99": 114012, "Empate": 114012, "8x96": 116985, "Corteza": 116985, "&": 116985, "Miga": 116985, "8x94": 126782, "Hace": 126782, "bueno": 126782, "Ignatius": 127251, "m\u00e1s": 144861, "que": 150531, "\"Soltadme": 172917, "brazo\"": 172917, "Ibai": 172917, "Marca": 172917, "8x104": 188439, "Y": 188439, "mil": 188439, "y": 193082, "a": 196312, "gran": 201044, "respuesta": 201044, "el": 325481, "#LaVidaModerna": 454639, "de": 781902, "Moderna": 1255121, "Vida": 1283699, "La": 1616711, "|": 2738570}, "term_counts": {"final": 1, "'La": 1, "Moderna'": 1, "Los": 1, "espejos": 1, "CONCAVOX": 1, "Valle-Incl\u00e1n": 1, "visita": 1, "Kit": 1, "Kat": 1, "Club": 1, "Berl\u00edn": 1, "8x104": 1, "Y": 1, "mil": 1, "8x103": 1, "Novecientos": 1, "noventa": 1, "nueve": 1, "\"No": 1, "eres": 1, "subnormal": 1, "porque": 1, "no": 1, "entrenas.": 1, "Saludos\"": 1, "elegancia": 1, "una": 1, "GRAN": 1, "RESPUESTA": 1, "\"Queremos": 1, "hablar": 1, "contigo.": 1, "S\u00e9": 1, "lo": 1, "sientes\"": 1, "MBAPP\u00c9,": 1, "premio": 1, "PAREC\u00cdA": 1, "QUE": 1, "S\u00cd": 1, "2022": 1, "\u00abEXPLICACIONES": 1, "DE": 1, "QU\u00c9\u00bb": 1, "rey": 1, "Juan": 1, "Carlos": 1, "hace": 1, "Francino": 1, "en": 1, "Ventana": 1, "encuentro": 1, "Salvador": 1, "Dal\u00ed": 1, "\"Soltadme": 1, "brazo\"": 1, "Ibai": 1, "Marca": 1, "Moderdonia": 1, "llama": 1, "Embajada": 1, "Luxemburgo": 1, "8x102": 1, "Amigos": 1, "8x101": 1, "Aqu\u00ed": 1, "tienes": 1, "tu": 1, "casa": 1, "8x100": 1, "Al": 1, "talego": 1, "\"Me": 1, "gustan": 1, "mucho": 1, "aviones\"": 1, "censurado": 1, "por": 1, "\"DAR": 1, "CA\u00d1A": 1, "TEMA": 1, "CATALUNYA\"": 1, "8x99": 1, "Empate": 1, "8x98": 1, "Sin": 1, "\u00e1nimo": 1, "lucro": 1, "8x97": 1, "diplomacia": 1, "\u00a1\u00a1ATIENDE,": 1, "PASA,": 1, "VIVE!!": 1, "Las": 1, "meditaciones": 1, "Marco": 1, "Aurelio": 1, "resumidas": 1, "anuncio": 1, "compresas": 1, "masculinas": 1, "tiene": 1, "hacer": 1, "Carles": 1, "Mesa,": 1, "v\u00edctima": 1, "\"Es": 1, "persona": 1, "mejor": 1, "conoce": 1, "las": 1, "parrillas": 1, "radio\"": 1, "OYENTE": 1, "LOCO": 1, "BOICOT": 1, "BOICOTEADO": 1, "cuando": 1, "fue": 1, "TERTULIANO": 1, "POL\u00cdTICO": 1, "\u00abEl": 1, "verano,": 1, "Museo": 1, "Prado": 1, "subnormales\u00bb": 1, "poema": 1, "dedicado": 1, "al": 1, "CALOR": 1, "8x96": 1, "Corteza": 1, "&": 1, "Miga": 1, "8x95": 1, "Programa": 1, "corto": 1, "ayer": 1, "8x94": 1, "Hace": 1, "bueno": 1, "se": 1, "descojona": 1, "viendo": 1, "fotos": 1, "gente": 1, "borracha": 1, "fiesta": 1, "Ignatius": 2, "y": 2, "m\u00e1s": 2, "Broncano": 2, "gran": 2, "respuesta": 2, "del": 2, "la": 2, "los": 2, "es": 2, "H\u00e9ctor": 2, "a": 3, "boicot:": 3, "boicot": 3, "con": 3, "El": 4, "el": 5, "que": 5, "Oyente": 6, "loco": 6, "Moderna": 11, "Vida": 12, "#LaVidaModerna": 15, "La": 16, "de": 18, "|": 25}}