{"token_views": {"|": 21349704, "Opel": 15959617, "Mokka": 10672384, "ile": 9802858, "Normalin": 9802858, "D\u0131\u015f\u0131ndakiler": 9802858, "SUV": 8746101, "\u2019": 7685638, "OPEL": 7278642, "DA": 7278642, "YEN\u0130": 7278642, "ALMAN": 7278642, "STANDARDI": 7278642, "MOKKA": 5753725, "!": 5318474, "Didem": 4490547, "Soydan": 4490547, "Foto\u011fraf": 4490547, "\u00c7ekimi": 4490547, "T\u00fcrkiye": 3403948, "Y\u0131l\u0131n": 3403948, "En": 3403948, "\u0130tibarl\u0131": 3403948, "Binek": 3403948, "Otomotiv": 3403948, "Markas\u0131": 3403948, "Eray": 2988881, "K\u0131l\u0131\u00e7'la": 2988881, "Lezzet": 2988881, "Duraklar\u0131": 2988881, "Yeni": 2346363, "Ekin": 2324403, "Beril": 2324403, "\u015eehrin": 2323430, "M\u00fczi\u011fi": 2323430, "MOKKA-e": 1524917, "Grandland": 1467459, ".": 1269060, "Normali": 860426, "Unut": 860426, "Art\u0131k": 860426, "Var": 860426, "2021": 405962, "de": 405962, "in": 405962, "en": 405962, "iyileri": 405962, "\u00dcstelik": 405962, "tamamen": 405962, "elektrikli": 405962, "\u2013": 11733, "Astra": 5263, "#": 5251, "Farlar": 4704, "AreYouMokkaEnough": 4332, "Are": 3830, "You": 3830, "Enough": 3830, "?": 3830, "Intellilux": 3292, "LED": 3292, "Kurallar\u0131": 3168, "Yeniden": 3168, "Yaz": 3168, "ve": 3090, "Mokka-e": 3090, "D\u00fcnya": 2095, "Lansman\u0131": 2095, "bir": 2095, "do\u011fuyor": 2095, "Cesur": 2056, "yal\u0131n": 2056, "Panel": 2039, "Gece": 1854, "G\u00f6r\u00fc\u015f": 1854, "Sistemi": 1854, "Adaptif": 1412, "IntelliLux": 1412, "LED\u00ae": 1412, "Pixel": 1412, "H\u0131zl\u0131": 1034, "\u015earj": 1034, "12": 1034, "Dijital": 1034, "Crossland": 1025, "Aksesuarlar\u0131n\u0131": 1025, "Ke\u015ffet": 1025, "-": 1005, "Pure": 1005, "Akyaka": 973, "Riders": 973, "Inn": 973, "/": 973, "Konseri": 973, "NormaliUnut": 919, "K\u0131\u015f": 626, "T\u00fcm": 616, "beklentilerini": 616, "yan\u0131tlayacak": 616, "My": 486, "uygulamas\u0131n\u0131": 486, "indirin": 486, ",": 486, "kolayl\u0131klardan": 486, "yararlanmaya": 486, "ba\u015flay\u0131n": 486, "Lasti\u011fi": 366, "Kullanman\u0131n": 366, "\u00d6nemi": 366, "mevsiminde": 260, "ak\u00fcn\u00fcz\u00fc": 260, "kontrol": 260, "ettirmeyi": 260, "unutmay\u0131n": 260, "Lastik": 241, "Oteli": 241, "misafirlerini": 241, "bekliyor": 241}, "token_counts": {"Opel": 20, "Yeni": 14, "Mokka": 8, "!": 8, "|": 8, "SUV": 6, "\u2013": 6, "#": 5, "Grandland": 4, ".": 4, "\u2019": 4, "AreYouMokkaEnough": 4, "ile": 3, "Normalin": 3, "D\u0131\u015f\u0131ndakiler": 3, "Farlar": 2, "Panel": 2, "K\u0131\u015f": 2, "Ekin": 2, "Beril": 2, "OPEL": 2, "DA": 2, "YEN\u0130": 2, "ALMAN": 2, "STANDARDI": 2, "Astra": 2, "ve": 2, "Mokka-e": 2, "T\u00fcm": 1, "beklentilerini": 1, "yan\u0131tlayacak": 1, "Gece": 1, "G\u00f6r\u00fc\u015f": 1, "Sistemi": 1, "Adaptif": 1, "IntelliLux": 1, "LED\u00ae": 1, "Pixel": 1, "-": 1, "Pure": 1, "My": 1, "uygulamas\u0131n\u0131": 1, "indirin": 1, ",": 1, "kolayl\u0131klardan": 1, "yararlanmaya": 1, "ba\u015flay\u0131n": 1, "Lastik": 1, "Oteli": 1, "misafirlerini": 1, "bekliyor": 1, "Lasti\u011fi": 1, "Kullanman\u0131n": 1, "\u00d6nemi": 1, "mevsiminde": 1, "ak\u00fcn\u00fcz\u00fc": 1, "kontrol": 1, "ettirmeyi": 1, "unutmay\u0131n": 1, "T\u00fcrkiye": 1, "Y\u0131l\u0131n": 1, "En": 1, "\u0130tibarl\u0131": 1, "Binek": 1, "Otomotiv": 1, "Markas\u0131": 1, "Crossland": 1, "Aksesuarlar\u0131n\u0131": 1, "Ke\u015ffet": 1, "Didem": 1, "Soydan": 1, "Foto\u011fraf": 1, "\u00c7ekimi": 1, "\u015eehrin": 1, "M\u00fczi\u011fi": 1, "MOKKA": 1, "2021": 1, "de": 1, "in": 1, "en": 1, "iyileri": 1, "\u00dcstelik": 1, "tamamen": 1, "elektrikli": 1, "Eray": 1, "K\u0131l\u0131\u00e7'la": 1, "Lezzet": 1, "Duraklar\u0131": 1, "Normali": 1, "Unut": 1, "Art\u0131k": 1, "Var": 1, "MOKKA-e": 1, "Akyaka": 1, "Riders": 1, "Inn": 1, "/": 1, "Konseri": 1, "D\u00fcnya": 1, "Lansman\u0131": 1, "bir": 1, "do\u011fuyor": 1, "Kurallar\u0131": 1, "Yeniden": 1, "Yaz": 1, "NormaliUnut": 1, "Are": 1, "You": 1, "Enough": 1, "?": 1, "Cesur": 1, "yal\u0131n": 1, "Intellilux": 1, "LED": 1, "H\u0131zl\u0131": 1, "\u015earj": 1, "12": 1, "Dijital": 1}}