{"token_views": {"Bentley": 92, "Continental": 92, "Speed": 92, "Convertible": 92, "Video": 92, "253": 92, "C220d": 129, "All-Terrain": 129, "Mercedes": 137, "pause": 137, "recharge": 137, "On": 137, "se": 137, "tient": 137, "au": 137, "courant": 137, "?": 137, "255": 137, "Ford": 199, "Mustang": 199, "Mach-E": 199, "AWD": 199, "Dans": 211, "350d": 218, "\u0160koda": 226, "Kodiaq": 226, "RS": 226, "TSI": 226, "2022": 226, "nouvelle": 241, "Classe": 241, "580": 241, "e": 241, "M440i": 246, "cabriolet": 246, "Hiver": 246, "2021/2022": 246, "S3": 258, "i4": 267, "M50": 267, "charge": 267, "McLaren": 282, "765LT": 282, "Spider": 282, "plein": 282, "EQA": 289, "RS6": 290, "Avant": 290, "Sujet": 290, "AMG": 290, "Alpina": 290, "Audi": 290, "Cupra": 298, "Formentor": 298, "VZ5": 298, "S8": 320, "TFSI": 320, "220i": 328, "170ch": 328, "Active": 328, "Tourer": 328, "e-tron": 331, "Quattro": 331, "DS": 343, "9": 343, "E-TENSE": 343, "250": 343, "Bonus": 382, "en": 404, "Teaser": 410, "Road": 410, "Trip": 410, "Doubs": 410, "&": 410, "Nord": 410, "Vaudois": 410, "c\u0153ur": 493, "Paris": 493, "2020": 578, "/": 580, "2021": 609, "Skoda": 690, "Octavia": 690, "Combi": 690, "iV": 690, "Porche": 716, "718": 716, "Boxster": 716, "GTS": 716, "Ultimate": 752, "0": 752, "A": 752, "200": 752, "KM/H": 752, "Mercedes-Benz": 877, "i3": 909, "Windmill": 909, "Injustement": 909, "oubli\u00e9e": 909, "Lamborghini": 963, "Hurac\u00e1n": 963, "STO": 963, "0-150/Launch": 971, "Control": 971, "Jaguar": 971, "F-Type": 971, "R": 971, "Coup\u00e9": 971, "4.0": 1036, "!": 1120, ":": 1162, "l'Audi": 1199, "Hyundai": 1202, "IONIQ": 1202, "5": 1202, "254": 1255, "D\u00e9couverte": 1436, "M240i": 1541, "du": 1726, "530e": 1844, "292": 1844, "xDrive": 1844, "-": 2296, "Mercedes-AMG": 3320, "63": 3320, "E": 3320, "PERFORMANCE": 3320, "GT": 3651, "S": 3779, "la": 3805, "Mercedes-EQ": 3840, "EQS": 3977, "450+": 3977, "le": 4051, "256": 4156, "ville": 4514, "avec": 4514, "En": 4796, "de": 4823, "0-200": 4861, "km/h": 4861, "BMW": 5135, "\u2022": 5832, "\u00c0": 6056, "bord": 6056, "\u2605": 20900, "(": 20900, "Option": 20900, "Auto": 20900, ")": 20900}, "token_counts": {"RS6": 1, "Avant": 1, "Sujet": 1, "AMG": 1, "Alpina": 1, "Audi": 1, "\u0160koda": 1, "Kodiaq": 1, "RS": 1, "TSI": 1, "2022": 1, "McLaren": 1, "765LT": 1, "Spider": 1, "plein": 1, "Dans": 1, "Bentley": 1, "Continental": 1, "Speed": 1, "Convertible": 1, "Video": 1, "253": 1, "M440i": 1, "cabriolet": 1, "Hiver": 1, "2021/2022": 1, "Mercedes": 1, "pause": 1, "recharge": 1, "On": 1, "se": 1, "tient": 1, "au": 1, "courant": 1, "?": 1, "255": 1, "220i": 1, "170ch": 1, "Active": 1, "Tourer": 1, "nouvelle": 1, "Classe": 1, "580": 1, "e": 1, "i4": 1, "M50": 1, "charge": 1, "Cupra": 1, "Formentor": 1, "VZ5": 1, "C220d": 1, "All-Terrain": 1, "Ultimate": 1, "0": 1, "A": 1, "200": 1, "KM/H": 1, "DS": 1, "9": 1, "E-TENSE": 1, "250": 1, "Mercedes-AMG": 1, "63": 1, "E": 1, "PERFORMANCE": 1, "Mercedes-EQ": 1, "M240i": 1, "Hyundai": 1, "IONIQ": 1, "5": 1, "e-tron": 1, "Quattro": 1, "Skoda": 1, "Octavia": 1, "Combi": 1, "iV": 1, "EQA": 1, "350d": 1, "Ford": 1, "Mustang": 1, "Mach-E": 1, "AWD": 1, "i3": 1, "Windmill": 1, "Injustement": 1, "oubli\u00e9e": 1, "S8": 1, "TFSI": 1, "530e": 1, "292": 1, "xDrive": 1, "Porche": 1, "718": 1, "Boxster": 1, "GTS": 1, "S3": 1, "0-150/Launch": 1, "Control": 1, "Jaguar": 1, "F-Type": 1, "R": 1, "Coup\u00e9": 1, "Teaser": 1, "Road": 1, "Trip": 1, "Doubs": 1, "&": 1, "Nord": 1, "Vaudois": 1, "Bonus": 2, "/": 2, "c\u0153ur": 2, "Paris": 2, "Lamborghini": 2, "Hurac\u00e1n": 2, "STO": 2, "le": 2, "!": 2, "EQS": 2, "450+": 2, "en": 2, ":": 2, "0-200": 2, "km/h": 2, "GT": 2, "2021": 2, "4.0": 2, "2020": 2, "du": 3, "S": 3, "ville": 3, "avec": 3, "\u2022": 3, "l'Audi": 4, "En": 4, "D\u00e9couverte": 4, "256": 4, "Mercedes-Benz": 4, "254": 5, "BMW": 6, "-": 8, "la": 10, "de": 14, "\u00c0": 15, "bord": 15, "\u2605": 30, "(": 30, "Option": 30, "Auto": 30, ")": 30}, "term_views": {"Bentley": 92, "Continental": 92, "Speed": 92, "Convertible": 92, "Video": 92, "253)": 92, "C220d": 129, "All-Terrain": 129, "Mercedes": 137, "pause": 137, "recharge": 137, "On": 137, "se": 137, "tient": 137, "au": 137, "courant": 137, "?": 137, "255)": 137, "Ford": 199, "Mustang": 199, "Mach-E": 199, "AWD": 199, "Dans": 211, "350d": 218, "\u0160koda": 226, "Kodiaq": 226, "RS": 226, "TSI": 226, "2022": 226, "nouvelle": 241, "Classe": 241, "580": 241, "e": 241, "M440i": 246, "cabriolet": 246, "Hiver": 246, "2021/2022": 246, "S3": 258, "i4": 267, "M50": 267, "charge": 267, "McLaren": 282, "765LT": 282, "Spider": 282, "plein": 282, "EQA": 289, "RS6": 290, "Avant": 290, "Sujet": 290, "AMG": 290, "Alpina": 290, "Audi": 290, "Cupra": 298, "Formentor": 298, "VZ5": 298, "S8": 320, "TFSI": 320, "220i": 328, "170ch": 328, "Active": 328, "Tourer": 328, "e-tron": 331, "Quattro": 331, "DS": 343, "9": 343, "E-TENSE": 343, "250": 343, "Bonus": 382, "en": 404, "Teaser": 410, "Road": 410, "Trip": 410, "Doubs": 410, "&": 410, "Nord": 410, "Vaudois": 410, "c\u0153ur": 493, "Paris": 493, "2020": 578, "/": 580, "2021": 609, "Skoda": 690, "Octavia": 690, "Combi": 690, "iV": 690, "Porche": 716, "718": 716, "Boxster": 716, "GTS": 716, "Ultimate": 752, "0": 752, "A": 752, "200": 752, "KM/H": 752, "Mercedes-Benz": 877, "i3": 909, "Windmill": 909, "Injustement": 909, "oubli\u00e9e": 909, "Lamborghini": 963, "Hurac\u00e1n": 963, "STO": 963, "0-150/Launch": 971, "Control": 971, "Jaguar": 971, "F-Type": 971, "R": 971, "Coup\u00e9": 971, "4.0": 1036, "!": 1120, ":": 1162, "l'Audi": 1199, "Hyundai": 1202, "IONIQ": 1202, "5": 1202, "254)": 1255, "D\u00e9couverte": 1436, "M240i": 1541, "du": 1726, "530e": 1844, "292": 1844, "xDrive": 1844, "-": 2296, "Mercedes-AMG": 3320, "63": 3320, "E": 3320, "PERFORMANCE": 3320, "GT": 3651, "S": 3779, "la": 3805, "Mercedes-EQ": 3840, "EQS": 3977, "450+": 3977, "le": 4051, "256)": 4156, "ville": 4514, "avec": 4514, "En": 4796, "de": 4823, "0-200": 4861, "km/h": 4861, "BMW": 5135, "Auto": 5640, "\u2022": 5832, "\u00c0": 6056, "bord": 6056, "Auto)": 15260, "\u2605": 20900, "(Option": 20900}, "term_counts": {"RS6": 1, "Avant": 1, "Sujet": 1, "AMG": 1, "Alpina": 1, "Audi": 1, "\u0160koda": 1, "Kodiaq": 1, "RS": 1, "TSI": 1, "2022": 1, "McLaren": 1, "765LT": 1, "Spider": 1, "plein": 1, "Dans": 1, "Bentley": 1, "Continental": 1, "Speed": 1, "Convertible": 1, "Video": 1, "253)": 1, "M440i": 1, "cabriolet": 1, "Hiver": 1, "2021/2022": 1, "Mercedes": 1, "pause": 1, "recharge": 1, "On": 1, "se": 1, "tient": 1, "au": 1, "courant": 1, "?": 1, "255)": 1, "220i": 1, "170ch": 1, "Active": 1, "Tourer": 1, "nouvelle": 1, "Classe": 1, "580": 1, "e": 1, "i4": 1, "M50": 1, "charge": 1, "Cupra": 1, "Formentor": 1, "VZ5": 1, "C220d": 1, "All-Terrain": 1, "Ultimate": 1, "0": 1, "A": 1, "200": 1, "KM/H": 1, "DS": 1, "9": 1, "E-TENSE": 1, "250": 1, "Mercedes-AMG": 1, "63": 1, "E": 1, "PERFORMANCE": 1, "Mercedes-EQ": 1, "M240i": 1, "Hyundai": 1, "IONIQ": 1, "5": 1, "e-tron": 1, "Quattro": 1, "Skoda": 1, "Octavia": 1, "Combi": 1, "iV": 1, "EQA": 1, "350d": 1, "Ford": 1, "Mustang": 1, "Mach-E": 1, "AWD": 1, "i3": 1, "Windmill": 1, "Injustement": 1, "oubli\u00e9e": 1, "S8": 1, "TFSI": 1, "530e": 1, "292": 1, "xDrive": 1, "Porche": 1, "718": 1, "Boxster": 1, "GTS": 1, "S3": 1, "0-150/Launch": 1, "Control": 1, "Jaguar": 1, "F-Type": 1, "R": 1, "Coup\u00e9": 1, "Teaser": 1, "Road": 1, "Trip": 1, "Doubs": 1, "&": 1, "Nord": 1, "Vaudois": 1, "Bonus": 2, "/": 2, "c\u0153ur": 2, "Paris": 2, "Lamborghini": 2, "Hurac\u00e1n": 2, "STO": 2, "le": 2, "!": 2, "EQS": 2, "450+": 2, "en": 2, ":": 2, "0-200": 2, "km/h": 2, "GT": 2, "2021": 2, "4.0": 2, "2020": 2, "du": 3, "S": 3, "ville": 3, "avec": 3, "\u2022": 3, "l'Audi": 4, "En": 4, "D\u00e9couverte": 4, "256)": 4, "Mercedes-Benz": 4, "254)": 5, "BMW": 6, "-": 8, "la": 10, "Auto": 11, "de": 14, "\u00c0": 15, "bord": 15, "Auto)": 19, "\u2605": 30, "(Option": 30}}