{"token_views": {"\u00ab": 394, "Donnez": 394, "au": 394, "suivant": 394, "\u00bb": 394, "L'Opus": 469, "et": 469, "les": 469, "jeunes": 469, "Que": 469, "penser": 469, "Des": 667, "valeurs": 667, "dormantes": 667, "ont": 667, "\u00e9t\u00e9": 667, "r\u00e9veill\u00e9es": 667, "pogumna": 797, "\u017eena": 797, "e": 809, "Cardeal": 809, "apresentam": 809, "Resumo": 809, "von": 822, "der": 822, "Astrophysik": 822, "zum": 822, "Priestertum": 822, "Card": 883, "Mendon\u00e7a": 883, "na": 883, "apresenta\u00e7\u00e3o": 883, "Kas": 896, "yra": 896, "Atrasti": 896, "Diev\u0105": 896, "darbe": 896, "ir": 896, "\u0161eimoje": 896, "Qui": 960, "era": 960, "Mar\u00eda": 960, "Hern\u00e1ndez": 960, "Garnica": 960, "Where": 1389, "safe": 1389, "Viseu": 1440, "testemunho": 1440, "Pe": 1440, "F\u00e1tima": 1440, "Moruj\u00e3o": 1440, "confessed": 1516, "mortal": 1516, "sin": 1516, "comforted": 1516, "Tolentino": 1692, "``": 1692, "''": 1692, "closing": 1893, "75th": 1893, "Anniversary": 1893, "Portugal": 1893, "sad": 1937, "that": 1937, "something": 1937, "missing": 1937, "!": 1937, "When": 2026, "met": 2026, "Sofi": 2026, "o": 2051, "meu": 2051, "primeiro": 2051, "contacto": 2051, "com": 2051, "\u201c": 2051, "\u201d": 2051, "foi": 2051, "um": 2051, "choque": 2051, "Meeting": 2208, "Love": 2208, "made": 2208, "Man": 2208, "Jos\u00e9": 2400, "75": 2438, "years": 2438, "Britain": 2438, "Recuerdos": 2481, "Mons": 2481, "Fernando": 2481, "S\u00e1enz": 2481, "Lacalle": 2481, "Palabras": 2481, "Cardenal": 2481, "Gregorio": 2481, "Rosa": 2481, "Sofia": 2860, "Alves": 2860, "Dora": 3291, "Lisbon": 3291, "What": 3291, "does": 3291, "mother": 3291, "when": 3291, "two": 3291, "twin": 3291, "sons": 3291, "want": 3291, "to": 3291, "enter": 3291, "seminary": 3291, "felt": 3326, "left": 3616, "drugs": 3616, "at": 3616, "work": 3616, "found": 3616, "Jesus": 3616, "La": 3656, "una": 3656, "mujer": 3656, "valiente": 3656, "Caminho": 3743, "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0": 4453, "Encarnita": 4453, "Ortega": 4453, "do": 4731, "a": 4807, ".": 5198, "was": 5390, "?": 5616, "vida": 6137, "of": 6224, "dall'astrofisica": 7076, "al": 7076, "sacerdozio": 7076, "Lorenzo": 7898, "De": 7898, "Vittori": 7898, "Tertulia": 11123, "online": 11123, "Prelado": 11123, "con": 11123, "familias": 11123, "venezolanas": 11123, "St.": 11586, "Recalls": 11586, "love": 11586, "for": 11586, "rosary": 11586, "conversations": 11586, "Sister": 11586, "L\u00facia": 11586, "Misterio": 11702, "amor": 11702, "y": 11702, "fe": 11702, "San": 11702, "sobre": 11702, "Eucarist\u00eda": 11702, "Fatima": 13479, "la": 14183, "I": 16037, "and": 16718, "the": 16770, "Highlights": 20924, "Priestly": 20924, "21st": 20924, "May": 20924, "Live": 22165, "May21th": 22165, "his": 23172, "Josemar\u00eda": 23288, ",": 25874, ":": 31309, "The": 32927, "Prelate": 32927, "young": 32927, "people": 32927, "UNIV": 32927, "Ordination": 43089, "with": 44513, "|": 47589, "Felicitaci\u00f3n": 48087, "Navidad": 48087, "prelado": 48087, "2021": 48087, "in": 48844, "(": 52187, ")": 52187, "Opus": 64437, "Dei": 64906, "2022": 76016, "de": 82432, "del": 120901}, "token_counts": {"pogumna": 1, "\u017eena": 1, "Recuerdos": 1, "Mons": 1, "Fernando": 1, "S\u00e1enz": 1, "Lacalle": 1, "Palabras": 1, "Cardenal": 1, "Gregorio": 1, "Rosa": 1, "Highlights": 1, "Priestly": 1, "21st": 1, "May": 1, "Live": 1, "May21th": 1, "Kas": 1, "yra": 1, "Atrasti": 1, "Diev\u0105": 1, "darbe": 1, "ir": 1, "\u0161eimoje": 1, "dall'astrofisica": 1, "al": 1, "sacerdozio": 1, "von": 1, "der": 1, "Astrophysik": 1, "zum": 1, "Priestertum": 1, "St.": 1, "Recalls": 1, "love": 1, "for": 1, "rosary": 1, "conversations": 1, "Sister": 1, "L\u00facia": 1, "La": 1, "una": 1, "mujer": 1, "valiente": 1, "Where": 1, "safe": 1, "The": 1, "Prelate": 1, "young": 1, "people": 1, "UNIV": 1, "e": 1, "Cardeal": 1, "apresentam": 1, "Resumo": 1, "Misterio": 1, "amor": 1, "y": 1, "fe": 1, "San": 1, "sobre": 1, "Eucarist\u00eda": 1, "Meeting": 1, "Love": 1, "made": 1, "Man": 1, "o": 1, "meu": 1, "primeiro": 1, "contacto": 1, "com": 1, "\u201c": 1, "\u201d": 1, "foi": 1, "um": 1, "choque": 1, "Card": 1, "Mendon\u00e7a": 1, "na": 1, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "When": 1, "met": 1, "Sofi": 1, "75": 1, "years": 1, "Britain": 1, "closing": 1, "75th": 1, "Anniversary": 1, "Portugal": 1, "sad": 1, "that": 1, "something": 1, "missing": 1, "!": 1, "left": 1, "drugs": 1, "at": 1, "work": 1, "found": 1, "Jesus": 1, "Felicitaci\u00f3n": 1, "Navidad": 1, "prelado": 1, "2021": 1, "Tertulia": 1, "online": 1, "Prelado": 1, "con": 1, "familias": 1, "venezolanas": 1, "confessed": 1, "mortal": 1, "sin": 1, "comforted": 1, "Qui": 1, "era": 1, "Mar\u00eda": 1, "Hern\u00e1ndez": 1, "Garnica": 1, "Viseu": 1, "testemunho": 1, "Pe": 1, "F\u00e1tima": 1, "Moruj\u00e3o": 1, "Dora": 1, "Lisbon": 1, "What": 1, "does": 1, "mother": 1, "when": 1, "two": 1, "twin": 1, "sons": 1, "want": 1, "to": 1, "enter": 1, "seminary": 1, "Des": 1, "valeurs": 1, "dormantes": 1, "ont": 1, "\u00e9t\u00e9": 1, "r\u00e9veill\u00e9es": 1, "\u00ab": 1, "Donnez": 1, "au": 1, "suivant": 1, "\u00bb": 1, "L'Opus": 1, "et": 1, "les": 1, "jeunes": 1, "Que": 1, "penser": 1, "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0": 2, "Encarnita": 2, "Ortega": 2, "la": 2, "vida": 2, "Ordination": 2, "Lorenzo": 2, "De": 2, "Vittori": 2, "Josemar\u00eda": 2, "Fatima": 2, "his": 2, "with": 2, "felt": 2, "Sofia": 2, "Alves": 2, "Tolentino": 2, "``": 2, "''": 2, "a": 2, "Jos\u00e9": 2, "do": 2, "2022": 3, "the": 3, "and": 3, "Caminho": 3, "(": 3, ")": 3, "of": 3, "was": 3, ".": 4, "?": 4, "in": 4, "|": 5, "del": 5, "Opus": 5, ",": 6, ":": 6, "Dei": 6, "I": 7, "de": 8}, "term_views": {"\u00ab": 394, "Donnez": 394, "au": 394, "suivant.": 394, "\u00bb": 394, "L'Opus": 469, "et": 469, "les": 469, "jeunes:": 469, "Que": 469, "penser?": 469, "Des": 667, "valeurs": 667, "dormantes": 667, "ont": 667, "\u00e9t\u00e9": 667, "r\u00e9veill\u00e9es": 667, "pogumna": 797, "\u017eena": 797, "Alves": 809, "e": 809, "Cardeal": 809, "apresentam": 809, "(Resumo)": 809, "von": 822, "der": 822, "Astrophysik": 822, "zum": 822, "Priestertum": 822, "Card.": 883, "Mendon\u00e7a": 883, "na": 883, "apresenta\u00e7\u00e3o": 883, "Kas": 896, "yra": 896, "Dei?": 896, "Atrasti": 896, "Diev\u0105": 896, "darbe": 896, "ir": 896, "\u0161eimoje": 896, "Qui": 960, "era": 960, "Mar\u00eda": 960, "Hern\u00e1ndez": 960, "Garnica?": 960, "Where": 1389, "safe": 1389, "Viseu:": 1440, "testemunho": 1440, "Pe.": 1440, "F\u00e1tima": 1440, "Moruj\u00e3o": 1440, "confessed": 1516, "mortal": 1516, "sin": 1516, "comforted": 1516, "Tolentino": 1692, "\"Caminho\"": 1692, "Fatima:": 1893, "closing": 1893, "75th": 1893, "Anniversary": 1893, "Portugal": 1893, "sad,": 1937, "that": 1937, "something": 1937, "missing!": 1937, "When": 2026, "met": 2026, "Sofi": 2026, "Alves:": 2051, "o": 2051, "meu": 2051, "primeiro": 2051, "contacto": 2051, "com": 2051, "\u201cCaminho\u201d": 2051, "foi": 2051, "um": 2051, "choque": 2051, "Meeting": 2208, "Love": 2208, "made": 2208, "Man": 2208, "Jos\u00e9": 2400, "75": 2438, "years": 2438, "Britain": 2438, "Recuerdos": 2481, "Mons.": 2481, "Fernando": 2481, "S\u00e1enz": 2481, "Lacalle": 2481, "Palabras": 2481, "Cardenal": 2481, "Gregorio": 2481, "Rosa": 2481, "Sofia": 2860, "Dora": 3291, "(Lisbon):": 3291, "What": 3291, "does": 3291, "mother": 3291, "when": 3291, "two": 3291, "twin": 3291, "sons": 3291, "want": 3291, "to": 3291, "enter": 3291, "seminary?": 3291, "felt": 3326, "left": 3616, "drugs": 3616, "at": 3616, "work": 3616, "found": 3616, "Jesus": 3616, "La": 3656, "una": 3656, "mujer": 3656, "valiente": 3656, "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0": 4453, "Encarnita": 4453, "Ortega,": 4453, "do": 4731, "a": 4807, "was": 5390, "vida": 6137, "of": 6224, "dall'astrofisica": 7076, "al": 7076, "sacerdozio": 7076, "Lorenzo": 7898, "De": 7898, "Vittori,": 7898, "Tertulia": 11123, "online": 11123, "Prelado": 11123, "con": 11123, "familias": 11123, "venezolanas": 11123, "St.": 11586, "Fatima": 11586, "Recalls,": 11586, "love": 11586, "for": 11586, "rosary": 11586, "conversations": 11586, "Sister": 11586, "L\u00facia": 11586, "Misterio": 11702, "amor": 11702, "y": 11702, "fe": 11702, "San": 11702, "sobre": 11702, "Eucarist\u00eda": 11702, "la": 14183, "I": 16037, "and": 16718, "the": 16770, "Highlights": 20924, "Priestly": 20924, "21st": 20924, "May": 20924, "Live:": 22165, "May21th": 22165, "his": 23172, "Josemar\u00eda": 23288, "The": 32927, "Prelate": 32927, "young": 32927, "people": 32927, "UNIV": 32927, "Ordination": 43089, "with": 44513, "|": 47589, "Felicitaci\u00f3n": 48087, "Navidad": 48087, "prelado": 48087, "(2021)": 48087, "in": 48844, "Dei": 64010, "Opus": 64437, "2022": 76016, "de": 82432, "del": 120901}, "term_counts": {"pogumna": 1, "\u017eena": 1, "Recuerdos": 1, "Mons.": 1, "Fernando": 1, "S\u00e1enz": 1, "Lacalle": 1, "Palabras": 1, "Cardenal": 1, "Gregorio": 1, "Rosa": 1, "Highlights": 1, "Priestly": 1, "21st": 1, "May": 1, "Live:": 1, "May21th": 1, "Kas": 1, "yra": 1, "Dei?": 1, "Atrasti": 1, "Diev\u0105": 1, "darbe": 1, "ir": 1, "\u0161eimoje": 1, "dall'astrofisica": 1, "al": 1, "sacerdozio": 1, "von": 1, "der": 1, "Astrophysik": 1, "zum": 1, "Priestertum": 1, "St.": 1, "Fatima": 1, "Recalls,": 1, "love": 1, "for": 1, "rosary": 1, "conversations": 1, "Sister": 1, "L\u00facia": 1, "La": 1, "una": 1, "mujer": 1, "valiente": 1, "Where": 1, "safe": 1, "The": 1, "Prelate": 1, "young": 1, "people": 1, "UNIV": 1, "Alves": 1, "e": 1, "Cardeal": 1, "apresentam": 1, "(Resumo)": 1, "Misterio": 1, "amor": 1, "y": 1, "fe": 1, "San": 1, "sobre": 1, "Eucarist\u00eda": 1, "Meeting": 1, "Love": 1, "made": 1, "Man": 1, "Alves:": 1, "o": 1, "meu": 1, "primeiro": 1, "contacto": 1, "com": 1, "\u201cCaminho\u201d": 1, "foi": 1, "um": 1, "choque": 1, "Card.": 1, "Mendon\u00e7a": 1, "na": 1, "apresenta\u00e7\u00e3o": 1, "When": 1, "met": 1, "Sofi": 1, "75": 1, "years": 1, "Britain": 1, "Fatima:": 1, "closing": 1, "75th": 1, "Anniversary": 1, "Portugal": 1, "sad,": 1, "that": 1, "something": 1, "missing!": 1, "left": 1, "drugs": 1, "at": 1, "work": 1, "found": 1, "Jesus": 1, "Felicitaci\u00f3n": 1, "Navidad": 1, "prelado": 1, "(2021)": 1, "Tertulia": 1, "online": 1, "Prelado": 1, "con": 1, "familias": 1, "venezolanas": 1, "confessed": 1, "mortal": 1, "sin": 1, "comforted": 1, "Qui": 1, "era": 1, "Mar\u00eda": 1, "Hern\u00e1ndez": 1, "Garnica?": 1, "Viseu:": 1, "testemunho": 1, "Pe.": 1, "F\u00e1tima": 1, "Moruj\u00e3o": 1, "Dora": 1, "(Lisbon):": 1, "What": 1, "does": 1, "mother": 1, "when": 1, "two": 1, "twin": 1, "sons": 1, "want": 1, "to": 1, "enter": 1, "seminary?": 1, "Des": 1, "valeurs": 1, "dormantes": 1, "ont": 1, "\u00e9t\u00e9": 1, "r\u00e9veill\u00e9es": 1, "\u00ab": 1, "Donnez": 1, "au": 1, "suivant.": 1, "\u00bb": 1, "L'Opus": 1, "et": 1, "les": 1, "jeunes:": 1, "Que": 1, "penser?": 1, "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0": 2, "Encarnita": 2, "Ortega,": 2, "la": 2, "vida": 2, "Ordination": 2, "Lorenzo": 2, "De": 2, "Vittori,": 2, "Josemar\u00eda": 2, "his": 2, "with": 2, "felt": 2, "Sofia": 2, "Tolentino": 2, "\"Caminho\"": 2, "a": 2, "Jos\u00e9": 2, "do": 2, "2022": 3, "the": 3, "and": 3, "of": 3, "was": 3, "in": 4, "|": 5, "del": 5, "Opus": 5, "Dei": 5, "I": 7, "de": 8}}