{"token_views": {"-": 3586864, "Puiu": 3427311, "Fagarasanu": 2863526, "2021": 2438154, "(": 1927226, ")": 1927226, "Colaj": 1348875, "Video": 1227359, "Oficial": 1090600, "am": 1064627, "Cand": 1053381, "eram": 1053381, "mic": 1053381, "visat": 1053381, ",": 1015895, "etno": 1004649, "Parintii": 1004649, "mei": 1004649, "de": 732482, "din": 617191, "Alexandra": 604277, "Cret": 604277, "si": 604277, "Rapirea": 604277, "Serai": 604277, "F\u0103g\u0103r\u0103\u0219anu": 570663, "@": 489183, "||": 375096, "Etno": 344226, "Muzica": 344226, "Petrecere": 344226, "mea": 321357, "2022": 300557, "Floarea": 272010, "primavara": 272010, "Sun\u0103-m\u0103": 245367, "\u200b": 245367, "iubesc": 244114, "A.P.M": 211300, "MUSIC": 211300, "RECORDS": 211300, "Official": 186106, "ce": 185370, "OFICIAL": 179588, "VIDEO": 179588, "sa": 176403, "Am": 175288, "''": 171065, "M-ai": 165585, "invatat": 165585, "inseamna": 165585, "``": 160247, "baiat": 160247, "si-mi": 160247, "pare": 160247, "bine": 160247, "\u2022": 160247, "Ardeal": 145840, "PUIU": 137492, "FAGARASANU": 137492, "In": 137492, "ochii": 137492, "tai": 137492, "[": 137492, "videoclip": 137492, "oficial": 137492, "]": 137492, "cu": 132926, "De": 103086, "ce-ai": 103086, "plecat": 103086, "2021||": 103086, "Rom\u00e2ni": 96980, "printre": 96980, "straini": 96980, "-Tu": 90472, "imi": 90472, "faci": 90472, "frumoase": 90472, "zilele//": 90472, "//2021": 90472, "Te": 78529, "Brasoveanu": 65523, "&": 65523, "Fratele": 65523, "Cover": 64532, "Ionut": 63642, "la": 63472, "Fagaras": 63472, "Ochii": 53286, "t\u0103i": 53286, "iubi\u021bi": 53286, "mine": 53286, "Vasilic\u0103": 53286, "Pu\u0219tiu": 53286, "Tu": 49347, "esti": 49347, "fericirea": 49347, "\\\\": 49347, "Song": 49347, "COVER": 48732, "Din": 45917, "dragoste": 45917, "pentru": 45917, "tine": 45917, "Laura": 24294, "Bogdan": 24294, "MELODIA": 20374, "SOFERILOR": 20374, "ADRIAN": 20374, "BARBU": 20374, "SI": 20374, "MARIAN": 20374, "GUNEA": 20374, "SOFERIE": 20374, "/": 20374, "Teodor": 17725, "PRIETENIA": 17725, "Cu": 17555, "foc": 17555, "te": 17555, "strang": 17555, "piept": 17555, "IULIAN": 17555, "ARDELEANU-Puiu": 17555, "Soft": 17555, "Studio": 17555, "Floare": 17043, "alba": 17043, "malin": 17043, "IONUT": 17043, "TEODOR": 17043, "Narcisa": 15041, "Luncan": 15041, "noroc": 15041, "ca-mi": 15041, "place": 15041, "a": 15041, "canta": 15041, "Oana": 11246, "Radu": 11246, "C\u00e2nd": 11246, "o": 11246, "zi": 11246, "grea": 11246, "Sing": 11246, "Piesa": 11246, "Revelionului": 11246, "Cate": 10818, "as": 10818, "avea": 10818, "astazi": 10818, "ti": 10818, "spun": 10818, "#": 9006, "Colindam": 8970, "Doamne": 8970, "colind": 8970, "Cea": 6878, "mai": 6878, "frumoas\u0103": 6878, "colind\u0103": 6878, ".": 6878, "M\u0103ru\u021b": 6878, "M\u0103rg\u0103ritar-Puiu": 6878, "colinde2020": 6878, "colinde2021": 6878, "Sus": 6036, "in": 6036, "Raiul": 6036, "Sfintilor": 6036, "Colinda": 6036, "traditionala": 6036, "O": 2230, "veste": 2230, "minunata": 2230, "Colinde2020": 2128, "Colinde2021": 2128, "ColindeArdeal": 2128, "Linu-i": 2128, "lin": 2128}, "token_counts": {"-": 27, "Puiu": 21, "Fagarasanu": 19, "(": 13, ")": 13, "Video": 11, "2021": 11, "Oficial": 9, "de": 6, "@": 6, "2022": 5, "OFICIAL": 5, "VIDEO": 5, "Laura": 3, "Bogdan": 3, "Official": 3, "am": 3, "F\u0103g\u0103r\u0103\u0219anu": 3, "ce": 3, "Colaj": 3, "Ardeal": 3, "din": 3, "''": 2, "sa": 2, "Am": 2, "Cover": 2, ",": 2, "iubesc": 2, "Ionut": 2, "Etno": 2, "Muzica": 2, "Petrecere": 2, "mea": 2, "||": 2, "la": 2, "Fagaras": 2, "Cand": 2, "eram": 2, "mic": 2, "visat": 2, "#": 2, "Rom\u00e2ni": 1, "printre": 1, "straini": 1, "Floare": 1, "alba": 1, "malin": 1, "IONUT": 1, "TEODOR": 1, "Cate": 1, "as": 1, "avea": 1, "astazi": 1, "ti": 1, "spun": 1, "``": 1, "baiat": 1, "si-mi": 1, "pare": 1, "bine": 1, "\u2022": 1, "Oana": 1, "Radu": 1, "C\u00e2nd": 1, "o": 1, "zi": 1, "grea": 1, "Sing": 1, "Piesa": 1, "Revelionului": 1, "Narcisa": 1, "Luncan": 1, "noroc": 1, "ca-mi": 1, "place": 1, "a": 1, "canta": 1, "Te": 1, "Teodor": 1, "PRIETENIA": 1, "Ochii": 1, "t\u0103i": 1, "iubi\u021bi": 1, "mine": 1, "Vasilic\u0103": 1, "Pu\u0219tiu": 1, "Brasoveanu": 1, "&": 1, "Fratele": 1, "O": 1, "veste": 1, "minunata": 1, "Colindam": 1, "Doamne": 1, "colind": 1, "PUIU": 1, "FAGARASANU": 1, "In": 1, "ochii": 1, "tai": 1, "[": 1, "videoclip": 1, "oficial": 1, "]": 1, "A.P.M": 1, "MUSIC": 1, "RECORDS": 1, "Sun\u0103-m\u0103": 1, "\u200b": 1, "Floarea": 1, "primavara": 1, "MELODIA": 1, "SOFERILOR": 1, "ADRIAN": 1, "BARBU": 1, "SI": 1, "MARIAN": 1, "GUNEA": 1, "SOFERIE": 1, "/": 1, "Cu": 1, "foc": 1, "te": 1, "strang": 1, "piept": 1, "IULIAN": 1, "ARDELEANU-Puiu": 1, "Soft": 1, "Studio": 1, "cu": 1, "Din": 1, "dragoste": 1, "pentru": 1, "tine": 1, "Alexandra": 1, "Cret": 1, "si": 1, "Rapirea": 1, "Serai": 1, "M-ai": 1, "invatat": 1, "inseamna": 1, "-Tu": 1, "imi": 1, "faci": 1, "frumoase": 1, "zilele//": 1, "//2021": 1, "Tu": 1, "esti": 1, "fericirea": 1, "\\\\": 1, "Song": 1, "COVER": 1, "etno": 1, "Parintii": 1, "mei": 1, "De": 1, "ce-ai": 1, "plecat": 1, "2021||": 1, "Sus": 1, "in": 1, "Raiul": 1, "Sfintilor": 1, "Colinda": 1, "traditionala": 1, "Cea": 1, "mai": 1, "frumoas\u0103": 1, "colind\u0103": 1, ".": 1, "M\u0103ru\u021b": 1, "M\u0103rg\u0103ritar-Puiu": 1, "colinde2020": 1, "colinde2021": 1, "Colinde2020": 1, "Colinde2021": 1, "ColindeArdeal": 1, "Linu-i": 1, "lin": 1}}