{"token_views": {"La": 825, "sostenibile": 825, "Spazi": 1052, "urbani": 1052, "ripensarli": 1052, "renderli": 1052, "inclusivi": 1052, "laboratorio": 1057, "mobilit\u00e0": 1057, "Audi": 2228, "RS": 2228, "Q": 2228, "e-tron": 2228, "abbiamo": 2228, "guidato": 2228, "l'elettrica": 2228, "nata": 2228, "Dakar": 2228, "Mobility": 2934, "Forum": 2934, "-": 2934, "i40": 3056, "M50": 3056, "s\u00ec": 3056, "ma": 3056, "Lexus": 3124, "RX": 3124, "lo": 3124, "stile": 3124, "rinnova": 3124, "l'ibrido": 3124, "fa": 3124, "tre": 3124, "Megane": 3790, "Cupra": 4692, "Rebel": 4692, "piccola": 4692, "sportiva": 4692, "mercato": 4692, "Urban": 7626, "elettrica": 7748, "Competition": 7950, "``": 7950, "Emme": 7950, "''": 7950, "sempre": 7950, "C": 8869, "220": 8869, "d": 8869, "vs": 8869, "190": 8869, "E": 8869, "passato": 8869, "prossimo": 8869, "Sc\u00e9nic": 9909, "Vision": 9909, "famiglia": 9909, "innovazione": 9909, "sostenibilit\u00e0": 9909, "Clio": 10684, "originalit\u00e0": 11157, "ai": 11157, "limiti": 11157, "dell'eccentrico": 11157, "completa": 11157, "Volvo": 11866, "C40": 11866, "Bari": 11866, "al": 11866, "fianco": 11866, "Ivan": 11866, "Capelli": 11866, "GR86": 11965, "lei": 11965, "non": 11965, "ne": 11965, "vedremo": 11965, "\u00c8": 11965, "gi\u00e0": 11965, "sold": 11965, "out": 11965, "Yaris": 12897, "Cross": 12897, "Milano": 12923, "transformer": 12931, "citt\u00e0": 13756, "E-Tech": 14474, "TCe": 15210, "le": 15210, "auto": 15210, "intelligenti": 15210, "esistono": 15210, "ancora": 15210, "500X": 15853, "Tipo": 15853, "Un": 15853, "mild": 15853, "full": 15853, "ecco": 15853, "va": 15853, "quanto": 15853, "consuma": 15853, "Range": 16453, "Rover": 16453, "Sport": 16453, "apre": 16453, "nuovo": 16453, "capitolo": 16453, "Citro\u00ebn": 17654, "C5": 17654, "Aygo": 17913, "CSL": 19722, "ciliegina": 19722, "sulla": 19722, "torta": 19722, "il": 19722, "cinquantesimo": 19722, "Dacia": 21825, "Jogger": 21825, "stabilit\u00e0": 21884, "M": 22778, "Renault": 24383, "Panda": 26466, "City": 26466, "Life": 26466, "BMW": 27672, "M4": 27672, "come": 27818, ",": 28298, "po": 31706, "'": 31706, "un": 32306, "AMG": 32558, "One": 32558, "0": 32558, "200": 32558, "km/h": 32558, "7": 32558, "secondi": 32558, "Formula": 32558, "1": 32558, "Stradale": 32558, "prova": 33041, "X": 35567, ".": 39783, "\u00e8": 41611, "davvero": 41611, "tutto": 41611, "ci\u00f2": 41611, "che": 41611, "pu\u00f2": 41611, "desiderare": 41611, "un'auto": 41611, "1.0": 41676, "10": 41710, "cose": 41710, "sapere": 41710, "C-Suv": 41710, "del": 41710, "biscione": 41710, "Fiat": 42319, "Toyota": 42775, "a": 44424, "sul": 46402, "Pagella": 50047, "I": 50047, "dati": 50047, "rilevati": 50047, "Quattroruote": 50047, "Mercedes": 50296, "tutti": 50872, "(": 59068, "2022": 59068, ")": 59068, "1.5": 61943, "160": 61943, "CV": 61943, "l'ho": 61943, "guidata": 61943, "prima": 61943, "volta": 61943, "di": 62479, "si": 64312, "X1": 66949, "salto": 66949, "avanti": 66949, "uno": 66949, "dei": 66949, "suv": 66949, "amati": 66949, "dagli": 66949, "italiani": 66949, "Bmw": 89727, "pi\u00f9": 91556, "in": 102631, "e": 107515, "Hybrid": 121916, "?": 123770, "Alfa": 145264, "Romeo": 145264, "Tonale": 145264, "per": 185277, "da": 190723, "la": 212181, ":": 471687}, "token_counts": {"C": 1, "220": 1, "d": 1, "vs": 1, "190": 1, "E": 1, "passato": 1, "prossimo": 1, "i40": 1, "M50": 1, "s\u00ec": 1, "ma": 1, "Lexus": 1, "RX": 1, "lo": 1, "stile": 1, "rinnova": 1, "l'ibrido": 1, "fa": 1, "tre": 1, "Yaris": 1, "Cross": 1, "Cupra": 1, "Rebel": 1, "piccola": 1, "sportiva": 1, "mercato": 1, "TCe": 1, "le": 1, "auto": 1, "intelligenti": 1, "esistono": 1, "ancora": 1, "Competition": 1, "``": 1, "Emme": 1, "''": 1, "sempre": 1, "Clio": 1, "AMG": 1, "One": 1, "0": 1, "200": 1, "km/h": 1, "7": 1, "secondi": 1, "Formula": 1, "1": 1, "Stradale": 1, "X1": 1, "salto": 1, "avanti": 1, "uno": 1, "dei": 1, "suv": 1, "amati": 1, "dagli": 1, "italiani": 1, "GR86": 1, "lei": 1, "non": 1, "ne": 1, "vedremo": 1, "\u00c8": 1, "gi\u00e0": 1, "sold": 1, "out": 1, "10": 1, "cose": 1, "sapere": 1, "C-Suv": 1, "del": 1, "biscione": 1, "\u00e8": 1, "davvero": 1, "tutto": 1, "ci\u00f2": 1, "che": 1, "pu\u00f2": 1, "desiderare": 1, "un'auto": 1, "Panda": 1, "City": 1, "Life": 1, "CSL": 1, "ciliegina": 1, "sulla": 1, "torta": 1, "il": 1, "cinquantesimo": 1, "Sc\u00e9nic": 1, "Vision": 1, "famiglia": 1, "innovazione": 1, "sostenibilit\u00e0": 1, "Spazi": 1, "urbani": 1, "ripensarli": 1, "renderli": 1, "inclusivi": 1, "La": 1, "sostenibile": 1, "laboratorio": 1, "mobilit\u00e0": 1, "transformer": 1, "500X": 1, "Tipo": 1, "Un": 1, "mild": 1, "full": 1, "ecco": 1, "va": 1, "quanto": 1, "consuma": 1, "Megane": 1, "Range": 1, "Rover": 1, "Sport": 1, "apre": 1, "nuovo": 1, "capitolo": 1, "Audi": 1, "RS": 1, "Q": 1, "e-tron": 1, "abbiamo": 1, "guidato": 1, "l'elettrica": 1, "nata": 1, "Dakar": 1, "originalit\u00e0": 1, "ai": 1, "limiti": 1, "dell'eccentrico": 1, "completa": 1, "Volvo": 1, "C40": 1, "Bari": 1, "al": 1, "fianco": 1, "Ivan": 1, "Capelli": 1, "1.5": 1, "160": 1, "CV": 1, "l'ho": 1, "guidata": 1, "prima": 1, "volta": 1, "M": 2, "elettrica": 2, "Citro\u00ebn": 2, "C5": 2, "sul": 2, "Dacia": 2, "Jogger": 2, "1.0": 2, "BMW": 2, "M4": 2, "E-Tech": 2, "a": 2, "come": 2, "Aygo": 2, "Fiat": 2, "citt\u00e0": 2, "Milano": 2, "po": 2, "'": 2, "un": 2, "Mercedes": 3, "Bmw": 3, "in": 3, "Pagella": 3, "I": 3, "dati": 3, "rilevati": 3, "Quattroruote": 3, "?": 3, "Renault": 3, ".": 3, "Alfa": 3, "Romeo": 3, "Tonale": 3, "Mobility": 3, "Forum": 3, "-": 3, "si": 4, "Toyota": 4, "tutti": 4, "X": 4, "stabilit\u00e0": 4, "Urban": 4, "pi\u00f9": 4, ",": 5, "Hybrid": 5, "prova": 5, "(": 5, "2022": 5, ")": 5, "e": 7, "per": 7, "da": 8, "di": 8, "la": 14, ":": 27}, "term_views": {"La": 825, "sostenibile": 825, "Spazi": 1052, "urbani,": 1052, "ripensarli": 1052, "renderli": 1052, "inclusivi": 1052, "laboratorio": 1057, "mobilit\u00e0": 1057, "Audi": 2228, "RS": 2228, "Q": 2228, "e-tron:": 2228, "abbiamo": 2228, "guidato": 2228, "l'elettrica": 2228, "nata": 2228, "Dakar": 2228, "Mobility": 2934, "Forum": 2934, "-": 2934, "i40": 3056, "M50:": 3056, "s\u00ec,": 3056, "ma": 3056, "Lexus": 3124, "RX:": 3124, "lo": 3124, "stile": 3124, "rinnova,": 3124, "l'ibrido": 3124, "fa": 3124, "tre": 3124, "Megane": 3790, "Cupra": 4692, "Rebel:": 4692, "piccola": 4692, "sportiva": 4692, "mercato": 4692, "X:": 4982, "Jogger:": 6615, "Urban": 7626, "elettrica": 7748, "Competition:": 7950, "\"Emme\"": 7950, "sempre": 7950, "C": 8869, "220": 8869, "d": 8869, "vs": 8869, "190": 8869, "E:": 8869, "passato": 8869, "prossimo": 8869, "Sc\u00e9nic": 9909, "Vision:": 9909, "famiglia,": 9909, "innovazione": 9909, "sostenibilit\u00e0": 9909, "Clio": 10684, "originalit\u00e0": 11157, "ai": 11157, "limiti": 11157, "dell'eccentrico,": 11157, "completa": 11157, "Volvo": 11866, "C40:": 11866, "Bari": 11866, "al": 11866, "fianco": 11866, "Ivan": 11866, "Capelli": 11866, "GR86:": 11965, "lei": 11965, "non": 11965, "ne": 11965, "vedremo": 11965, "pi\u00f9.": 11965, "\u00c8": 11965, "gi\u00e0": 11965, "sold": 11965, "out.": 11965, "Yaris": 12897, "Cross:": 12897, "Milano": 12923, "transformer": 12931, "citt\u00e0": 13756, "E-Tech": 14474, "Jogger": 15210, "TCe": 15210, "le": 15210, "auto": 15210, "intelligenti": 15210, "esistono": 15210, "ancora?": 15210, "500X": 15853, "Tipo": 15853, "Hybrid.": 15853, "Un": 15853, "mild": 15853, "full:": 15853, "ecco": 15853, "va": 15853, "quanto": 15853, "consuma": 15853, "Range": 16453, "Rover": 16453, "Sport": 16453, "apre": 16453, "nuovo": 16453, "capitolo": 16453, "Citro\u00ebn": 17654, "C5": 17654, "Hybrid:": 17654, "Aygo": 17913, "CSL:": 19722, "ciliegina": 19722, "sulla": 19722, "torta": 19722, "il": 19722, "cinquantesimo": 19722, "Dacia": 21825, "stabilit\u00e0": 21884, "M": 22778, "Renault": 24383, "Panda": 26466, "City": 26466, "Life:": 26466, "BMW": 27672, "M4": 27672, "come": 27818, "X": 30585, "po'": 31706, "un": 32306, "AMG": 32558, "One:": 32558, "0": 32558, "200": 32558, "km/h": 32558, "7": 32558, "secondi": 32558, "Formula": 32558, "1": 32558, "Stradale": 32558, "prova": 33041, "\u00e8": 41611, "davvero": 41611, "tutto": 41611, "ci\u00f2": 41611, "che": 41611, "pu\u00f2": 41611, "desiderare": 41611, "un'auto?": 41611, "1.0": 41676, "10": 41710, "cose": 41710, "sapere": 41710, "C-Suv": 41710, "del": 41710, "biscione": 41710, "Fiat": 42319, "Toyota": 42775, "a": 44424, "sul": 46402, "Pagella": 50047, "I": 50047, "dati": 50047, "rilevati": 50047, "Quattroruote": 50047, "Mercedes": 50296, "tutti": 50872, "(2022):": 59068, "Tonale": 61943, "1.5": 61943, "160": 61943, "CV:": 61943, "l'ho": 61943, "guidata": 61943, "prima": 61943, "volta": 61943, "di": 62479, "si": 64312, "X1:": 66949, "salto": 66949, "avanti": 66949, "uno": 66949, "dei": 66949, "suv": 66949, "amati": 66949, "dagli": 66949, "italiani?": 66949, "pi\u00f9": 79591, "Tonale:": 83321, "Hybrid": 88409, "Bmw": 89727, "in": 102631, "e": 107515, "Alfa": 145264, "Romeo": 145264, "per": 185277, "da": 190723, "la": 212181}, "term_counts": {"C": 1, "220": 1, "d": 1, "vs": 1, "190": 1, "E:": 1, "passato": 1, "prossimo": 1, "i40": 1, "M50:": 1, "s\u00ec,": 1, "ma": 1, "Lexus": 1, "RX:": 1, "lo": 1, "stile": 1, "rinnova,": 1, "l'ibrido": 1, "fa": 1, "tre": 1, "Yaris": 1, "Cross:": 1, "Cupra": 1, "Rebel:": 1, "piccola": 1, "sportiva": 1, "mercato": 1, "Jogger": 1, "TCe": 1, "le": 1, "auto": 1, "intelligenti": 1, "esistono": 1, "ancora?": 1, "Competition:": 1, "\"Emme\"": 1, "sempre": 1, "Clio": 1, "Jogger:": 1, "AMG": 1, "One:": 1, "0": 1, "200": 1, "km/h": 1, "7": 1, "secondi": 1, "Formula": 1, "1": 1, "Stradale": 1, "X1:": 1, "salto": 1, "avanti": 1, "uno": 1, "dei": 1, "suv": 1, "amati": 1, "dagli": 1, "italiani?": 1, "GR86:": 1, "lei": 1, "non": 1, "ne": 1, "vedremo": 1, "pi\u00f9.": 1, "\u00c8": 1, "gi\u00e0": 1, "sold": 1, "out.": 1, "10": 1, "cose": 1, "sapere": 1, "C-Suv": 1, "del": 1, "biscione": 1, "X:": 1, "\u00e8": 1, "davvero": 1, "tutto": 1, "ci\u00f2": 1, "che": 1, "pu\u00f2": 1, "desiderare": 1, "un'auto?": 1, "Panda": 1, "City": 1, "Life:": 1, "CSL:": 1, "ciliegina": 1, "sulla": 1, "torta": 1, "il": 1, "cinquantesimo": 1, "Sc\u00e9nic": 1, "Vision:": 1, "famiglia,": 1, "innovazione": 1, "sostenibilit\u00e0": 1, "Spazi": 1, "urbani,": 1, "ripensarli": 1, "renderli": 1, "inclusivi": 1, "La": 1, "sostenibile": 1, "laboratorio": 1, "mobilit\u00e0": 1, "transformer": 1, "500X": 1, "Tipo": 1, "Hybrid.": 1, "Un": 1, "mild": 1, "full:": 1, "ecco": 1, "va": 1, "quanto": 1, "consuma": 1, "Megane": 1, "Range": 1, "Rover": 1, "Sport": 1, "apre": 1, "nuovo": 1, "capitolo": 1, "Audi": 1, "RS": 1, "Q": 1, "e-tron:": 1, "abbiamo": 1, "guidato": 1, "l'elettrica": 1, "nata": 1, "Dakar": 1, "originalit\u00e0": 1, "ai": 1, "limiti": 1, "dell'eccentrico,": 1, "completa": 1, "Volvo": 1, "C40:": 1, "Bari": 1, "al": 1, "fianco": 1, "Ivan": 1, "Capelli": 1, "Tonale": 1, "1.5": 1, "160": 1, "CV:": 1, "l'ho": 1, "guidata": 1, "prima": 1, "volta": 1, "M": 2, "elettrica": 2, "Citro\u00ebn": 2, "C5": 2, "Hybrid:": 2, "sul": 2, "Dacia": 2, "1.0": 2, "BMW": 2, "M4": 2, "E-Tech": 2, "a": 2, "come": 2, "Tonale:": 2, "Aygo": 2, "Fiat": 2, "Hybrid": 2, "citt\u00e0": 2, "Milano": 2, "po'": 2, "un": 2, "Mercedes": 3, "Bmw": 3, "in": 3, "Pagella": 3, "I": 3, "dati": 3, "rilevati": 3, "Quattroruote": 3, "X": 3, "pi\u00f9": 3, "Renault": 3, "Alfa": 3, "Romeo": 3, "Mobility": 3, "Forum": 3, "-": 3, "si": 4, "Toyota": 4, "tutti": 4, "stabilit\u00e0": 4, "Urban": 4, "prova": 5, "(2022):": 5, "e": 7, "per": 7, "da": 8, "di": 8, "la": 14}}