{"token_views": {"tecnologia": 2462, "semi-aut\u00f4noma": 2462, "GLC": 2551, "4MATIC": 2551, "AMG": 2551, "LINE": 2551, "toque": 2551, "moderno": 2551, "iX": 2618, "XDrive50": 2618, "novo": 2618, "el\u00e9trico": 2618, "alem\u00e3": 2618, "523": 2618, "cv": 2618, "CITRO\u00cbN": 2625, "C4": 2625, "CACTUS": 2625, "FEEL": 2625, "PACK": 2625, "vers\u00e3o": 2625, "intermedi\u00e1ria": 2625, "aspirada": 2625, "GALAXIE": 2748, "AMBUL\u00c2NCIA": 2748, "11": 2748, "HONDA": 2786, "CITY": 2786, "aposta": 2786, "seguran\u00e7a": 2786, "efici\u00eancia": 2786, "energ\u00e9tica": 2786, "DI\u00c1RIO": 3376, "DA": 3376, "COVID": 3376, "motores": 3376, "marcha": 3376, "lenta": 3376, "HARTGE": 3459, "ALMA": 3459, "?": 3459, "AUDI": 3463, "Q8": 3463, "S-LINE": 3463, "cup\u00ea": 3463, "cara": 3463, "PULSE": 3655, "IMPETUS": 3655, "conjunto": 3655, "bem": 3655, "acertado": 3655, "SEL": 4174, "6.9": 4174, "CAPTA\u00c7\u00c3O": 4174, "\u00c1UDIO": 4174, "NO": 4174, "ESCAPAMENTO": 4174, "POV": 4174, "CMA": 4195, "SCANIA": 4195, "K113": 4195, "MAZDA": 4225, "MIATA": 4225, "na": 4225, "medida": 4225, "divers\u00e3o": 4225, "PORSCHE": 4722, "MACAN": 4722, "primeiras": 4722, "impress\u00f5es": 4722, "collab": 4722, "Prof": 4722, "Lucas": 4722, "Torres": 4722, "em": 6162, "NOVO": 7508, "marca": 7955, "12": 8369, "SLC": 8422, "refinamento": 8422, "germ\u00e2nico": 8422, "PASSAT": 8570, "LS": 8570, "1982": 8570, "MITSUBISHI": 9041, "ECLIPSE": 9041, "500": 9041, "101": 9041, "RENAULT": 9424, "KWID": 9424, "OUTSIDER": 9424, "esp\u00edrito": 9424, "jovem": 9424, "525i": 9629, "TOURING": 9629, "E34": 9629, "TURBO": 9629, "102": 9629, "CLK": 11159, "430": 11159, "E": 12091, "450": 12596, "CHEVROLET": 12691, "D10": 12691, "uma": 12691, "vida": 12691, "trabalho": 12691, "EXPLORER": 13944, "XLT": 13944, "4X4": 13944, "abafadores": 13944, "esportivos": 13944, "300": 14642, "GOLF": 14694, "GTI": 14694, "MOTOR": 14694, "99": 14694, "BMW": 15706, "L": 15766, "novidade": 15766, "frente": 15766, "Europa": 15766, "BELINA": 16558, "LDO": 16558, "carro": 16558, "fam\u00edlia": 16558, "SUV": 17407, "a": 18391, "(": 18525, ")": 18525, "TEMPRA": 18618, "16V": 18618, "sucesso": 18618, "p\u00fablico": 18618, ",": 18618, "critica": 18618, "safety": 18618, "car": 18618, "CV": 18670, "DE": 18868, "um": 23613, "e": 24029, "com": 24747, "LTD": 27516, "BITURBO": 27516, "luxo": 27516, "expresso": 27516, "100": 27516, "MERCEDES-BENZ": 32227, "de": 34772, "COM": 36823, "1300": 38671, "canela-seca": 38671, "da": 41718, "GL": 51844, "revolu\u00e7\u00e3o": 51844, "italiana": 51844, "F-350": 52006, "10": 52006, "cl\u00e1ssico": 52615, "FUSCA": 53365, "o": 57847, "OS": 58949, "SONS": 58949, "DO": 58949, "Shorts": 58949, "Drops": 60880, "147": 67610, "FIAT": 71265, "FORD": 93466, "#": 124003, "do": 152140, "Bellote": 152140, "TV": 152140, ":": 249396, "|": 276143, "Garagem": 276143}, "token_counts": {"L": 1, "novidade": 1, "frente": 1, "Europa": 1, "tecnologia": 1, "semi-aut\u00f4noma": 1, "DI\u00c1RIO": 1, "DA": 1, "COVID": 1, "motores": 1, "marcha": 1, "lenta": 1, "HARTGE": 1, "ALMA": 1, "?": 1, "HONDA": 1, "CITY": 1, "aposta": 1, "seguran\u00e7a": 1, "efici\u00eancia": 1, "energ\u00e9tica": 1, "525i": 1, "TOURING": 1, "E34": 1, "TURBO": 1, "102": 1, "iX": 1, "XDrive50": 1, "novo": 1, "el\u00e9trico": 1, "alem\u00e3": 1, "523": 1, "cv": 1, "MITSUBISHI": 1, "ECLIPSE": 1, "500": 1, "101": 1, "TEMPRA": 1, "16V": 1, "sucesso": 1, "p\u00fablico": 1, ",": 1, "critica": 1, "safety": 1, "car": 1, "EXPLORER": 1, "XLT": 1, "4X4": 1, "abafadores": 1, "esportivos": 1, "RENAULT": 1, "KWID": 1, "OUTSIDER": 1, "esp\u00edrito": 1, "jovem": 1, "LTD": 1, "BITURBO": 1, "luxo": 1, "expresso": 1, "100": 1, "GL": 1, "revolu\u00e7\u00e3o": 1, "italiana": 1, "CLK": 1, "430": 1, "PULSE": 1, "IMPETUS": 1, "conjunto": 1, "bem": 1, "acertado": 1, "MAZDA": 1, "MIATA": 1, "na": 1, "medida": 1, "divers\u00e3o": 1, "1300": 1, "canela-seca": 1, "SEL": 1, "6.9": 1, "CAPTA\u00c7\u00c3O": 1, "\u00c1UDIO": 1, "NO": 1, "ESCAPAMENTO": 1, "POV": 1, "GLC": 1, "4MATIC": 1, "AMG": 1, "LINE": 1, "toque": 1, "moderno": 1, "PORSCHE": 1, "MACAN": 1, "primeiras": 1, "impress\u00f5es": 1, "collab": 1, "Prof": 1, "Lucas": 1, "Torres": 1, "GOLF": 1, "GTI": 1, "MOTOR": 1, "99": 1, "CHEVROLET": 1, "D10": 1, "uma": 1, "vida": 1, "trabalho": 1, "AUDI": 1, "Q8": 1, "S-LINE": 1, "cup\u00ea": 1, "cara": 1, "CMA": 1, "SCANIA": 1, "K113": 1, "BELINA": 1, "LDO": 1, "carro": 1, "fam\u00edlia": 1, "GALAXIE": 1, "AMBUL\u00c2NCIA": 1, "11": 1, "SLC": 1, "refinamento": 1, "germ\u00e2nico": 1, "F-350": 1, "10": 1, "PASSAT": 1, "LS": 1, "1982": 1, "CITRO\u00cbN": 1, "C4": 1, "CACTUS": 1, "FEEL": 1, "PACK": 1, "vers\u00e3o": 1, "intermedi\u00e1ria": 1, "aspirada": 1, "147": 2, "a": 2, "E": 2, "em": 2, "NOVO": 2, "CV": 2, "SUV": 2, "cl\u00e1ssico": 2, "FUSCA": 2, "450": 2, "DE": 2, "12": 2, "FIAT": 3, "300": 3, "BMW": 3, "marca": 3, "e": 3, "(": 3, ")": 3, "o": 3, "de": 3, "FORD": 3, "OS": 3, "SONS": 3, "DO": 3, "Shorts": 3, "COM": 4, "Drops": 4, "com": 4, "um": 4, "da": 5, "MERCEDES-BENZ": 6, "#": 8, "do": 8, "Bellote": 8, "TV": 8, "|": 16, "Garagem": 16, ":": 21}, "term_views": {"300:": 2462, "tecnologia": 2462, "semi-aut\u00f4noma": 2462, "GLC": 2551, "4MATIC": 2551, "AMG": 2551, "LINE:": 2551, "toque": 2551, "moderno": 2551, "iX": 2618, "XDrive50:": 2618, "novo": 2618, "el\u00e9trico": 2618, "alem\u00e3": 2618, "523": 2618, "cv": 2618, "CITRO\u00cbN": 2625, "C4": 2625, "CACTUS": 2625, "FEEL": 2625, "PACK:": 2625, "vers\u00e3o": 2625, "intermedi\u00e1ria": 2625, "aspirada": 2625, "GALAXIE": 2748, "AMBUL\u00c2NCIA": 2748, "#11": 2748, "HONDA": 2786, "CITY:": 2786, "aposta": 2786, "seguran\u00e7a": 2786, "efici\u00eancia": 2786, "energ\u00e9tica": 2786, "DI\u00c1RIO": 3376, "DA": 3376, "COVID:": 3376, "motores": 3376, "marcha": 3376, "lenta": 3376, "HARTGE:": 3459, "ALMA": 3459, "BMW?": 3459, "AUDI": 3463, "Q8": 3463, "S-LINE:": 3463, "cup\u00ea": 3463, "cara": 3463, "PULSE": 3655, "IMPETUS:": 3655, "conjunto": 3655, "bem": 3655, "acertado": 3655, "SEL": 4174, "6.9": 4174, "(CAPTA\u00c7\u00c3O": 4174, "\u00c1UDIO": 4174, "NO": 4174, "ESCAPAMENTO)": 4174, "POV": 4174, "CMA": 4195, "SCANIA": 4195, "K113": 4195, "MAZDA": 4225, "MIATA:": 4225, "na": 4225, "medida": 4225, "divers\u00e3o": 4225, "PORSCHE": 4722, "MACAN:": 4722, "primeiras": 4722, "impress\u00f5es": 4722, "(collab": 4722, "Prof": 4722, "Lucas": 4722, "Torres)": 4722, "em": 6162, "NOVO": 7508, "marca": 7955, "#12": 8369, "SLC:": 8422, "refinamento": 8422, "germ\u00e2nico": 8422, "PASSAT": 8570, "LS": 8570, "1982": 8570, "MITSUBISHI": 9041, "ECLIPSE": 9041, "500": 9041, "#101": 9041, "RENAULT": 9424, "KWID": 9424, "OUTSIDER:": 9424, "esp\u00edrito": 9424, "jovem": 9424, "525i": 9629, "TOURING": 9629, "(E34)": 9629, "TURBO": 9629, "#102": 9629, "CLK": 11159, "430": 11159, "E": 12091, "300": 12180, "BMW": 12247, "450": 12596, "CHEVROLET": 12691, "D10:": 12691, "uma": 12691, "vida": 12691, "trabalho": 12691, "EXPLORER": 13944, "XLT": 13944, "4X4:": 13944, "abafadores": 13944, "esportivos": 13944, "GOLF": 14694, "GTI": 14694, "MOTOR": 14694, "#99": 14694, "L:": 15766, "novidade": 15766, "frente": 15766, "Europa": 15766, "BELINA": 16558, "LDO:": 16558, "carro": 16558, "fam\u00edlia": 16558, "SUV": 17407, "a": 18391, "TEMPRA": 18618, "16V:": 18618, "sucesso": 18618, "p\u00fablico,": 18618, "critica": 18618, "safety": 18618, "car": 18618, "CV": 18670, "DE": 18868, "um": 23613, "e": 24029, "com": 24747, "LTD": 27516, "BITURBO:": 27516, "luxo": 27516, "expresso": 27516, "#100": 27516, "MERCEDES-BENZ": 32227, "de": 34772, "COM": 36823, "1300:": 38671, "canela-seca": 38671, "da": 41718, "GL:": 51844, "revolu\u00e7\u00e3o": 51844, "italiana": 51844, "F-350": 52006, "#10": 52006, "cl\u00e1ssico": 52615, "FUSCA": 53365, "o": 57847, "OS": 58949, "SONS": 58949, "DO": 58949, "Shorts": 58949, "Drops": 60880, "147": 67610, "FIAT": 71265, "FORD": 93466, "do": 152140, "Bellote": 152140, "TV": 152140, "|": 276143, "Garagem": 276143}, "term_counts": {"L:": 1, "novidade": 1, "frente": 1, "Europa": 1, "300:": 1, "tecnologia": 1, "semi-aut\u00f4noma": 1, "DI\u00c1RIO": 1, "DA": 1, "COVID:": 1, "motores": 1, "marcha": 1, "lenta": 1, "HARTGE:": 1, "ALMA": 1, "BMW?": 1, "HONDA": 1, "CITY:": 1, "aposta": 1, "seguran\u00e7a": 1, "efici\u00eancia": 1, "energ\u00e9tica": 1, "525i": 1, "TOURING": 1, "(E34)": 1, "TURBO": 1, "#102": 1, "iX": 1, "XDrive50:": 1, "novo": 1, "el\u00e9trico": 1, "alem\u00e3": 1, "523": 1, "cv": 1, "MITSUBISHI": 1, "ECLIPSE": 1, "500": 1, "#101": 1, "TEMPRA": 1, "16V:": 1, "sucesso": 1, "p\u00fablico,": 1, "critica": 1, "safety": 1, "car": 1, "EXPLORER": 1, "XLT": 1, "4X4:": 1, "abafadores": 1, "esportivos": 1, "RENAULT": 1, "KWID": 1, "OUTSIDER:": 1, "esp\u00edrito": 1, "jovem": 1, "LTD": 1, "BITURBO:": 1, "luxo": 1, "expresso": 1, "#100": 1, "GL:": 1, "revolu\u00e7\u00e3o": 1, "italiana": 1, "CLK": 1, "430": 1, "PULSE": 1, "IMPETUS:": 1, "conjunto": 1, "bem": 1, "acertado": 1, "MAZDA": 1, "MIATA:": 1, "na": 1, "medida": 1, "divers\u00e3o": 1, "1300:": 1, "canela-seca": 1, "SEL": 1, "6.9": 1, "(CAPTA\u00c7\u00c3O": 1, "\u00c1UDIO": 1, "NO": 1, "ESCAPAMENTO)": 1, "POV": 1, "GLC": 1, "4MATIC": 1, "AMG": 1, "LINE:": 1, "toque": 1, "moderno": 1, "PORSCHE": 1, "MACAN:": 1, "primeiras": 1, "impress\u00f5es": 1, "(collab": 1, "Prof": 1, "Lucas": 1, "Torres)": 1, "GOLF": 1, "GTI": 1, "MOTOR": 1, "#99": 1, "CHEVROLET": 1, "D10:": 1, "uma": 1, "vida": 1, "trabalho": 1, "AUDI": 1, "Q8": 1, "S-LINE:": 1, "cup\u00ea": 1, "cara": 1, "CMA": 1, "SCANIA": 1, "K113": 1, "BELINA": 1, "LDO:": 1, "carro": 1, "fam\u00edlia": 1, "GALAXIE": 1, "AMBUL\u00c2NCIA": 1, "#11": 1, "SLC:": 1, "refinamento": 1, "germ\u00e2nico": 1, "F-350": 1, "#10": 1, "PASSAT": 1, "LS": 1, "1982": 1, "CITRO\u00cbN": 1, "C4": 1, "CACTUS": 1, "FEEL": 1, "PACK:": 1, "vers\u00e3o": 1, "intermedi\u00e1ria": 1, "aspirada": 1, "147": 2, "a": 2, "E": 2, "em": 2, "NOVO": 2, "BMW": 2, "300": 2, "CV": 2, "SUV": 2, "cl\u00e1ssico": 2, "FUSCA": 2, "450": 2, "DE": 2, "#12": 2, "FIAT": 3, "marca": 3, "e": 3, "o": 3, "de": 3, "FORD": 3, "OS": 3, "SONS": 3, "DO": 3, "Shorts": 3, "COM": 4, "Drops": 4, "com": 4, "um": 4, "da": 5, "MERCEDES-BENZ": 6, "do": 8, "Bellote": 8, "TV": 8, "|": 16, "Garagem": 16}}