{"token_views": {"transporte": 90, "objetos": 90, "oil": 98, "control": 98, "system": 98, "das": 113, "gear": 131, "shift": 131, "indicator": 131, "(": 131, "GSI": 131, ")": 131, "bot\u00f5es": 150, "chave": 150, "regulagem": 189, "bancos": 189, "retrovisores": 189, "fun\u00e7\u00e3o": 264, "frenagem": 264, "regenerativa": 264, "dimens\u00f5es": 472, "modo": 475, "eco": 475, "recarregamento": 490, "bateria": 490, "tra\u00e7\u00e3o": 490, "manuten\u00e7\u00e3o": 490, "sob": 490, "cap\u00f4": 490, "passageiros": 512, "R5": 663, "50": 663, "-Embarque": 663, "nesta": 663, "exposi\u00e7\u00e3o": 663, "Suite": 688, "N\u00ba4": 688, "Mathieu": 688, "Lehanneur": 688, "interview": 688, "painel": 797, "instrumentos": 797, "sensores": 940, "estacionamento": 940, "cintos": 1034, "off-road": 1072, "Oroch|": 1090, "tecnologia": 1090, "travamento": 1184, "autom\u00e1tico": 1184, "portas": 1184, "uso": 1253, "Apple": 1382, "CarPlay": 1382, "AIR4": 1494, "Nosso": 1494, "Carro-conceito": 1494, "Voador": 1494, "ar": 1499, "condicionado": 1499, "aquecimento": 1499, "ventila\u00e7\u00e3o": 1499, "economia": 1518, "Kwid|": 1539, "partida": 1539, "motor": 1539, "dias": 1539, "frios": 1539, "reduzir": 1618, "consumo": 1618, "combust\u00edvel": 1618, "HSA": 1722, "assistente": 1722, "partidas": 1722, "rampas": 1722, "Nova": 1730, "Android": 1755, "Auto": 1755, "pneu": 1830, "estepe": 1830, "60": 2010, "A": 2010, "celebra\u00e7\u00e3o": 2010, "sonhos": 2010, "por": 2010, "Patagraph": 2010, "Austral": 2162, "h\u00edbrido": 2162, "conforto": 2320, "espa\u00e7o": 2320, "interno": 2320, "Scenic": 2358, "Vision": 2358, "stop": 2412, "&": 2412, "start": 2412, "capacidade": 2528, "computador": 2582, "bordo": 2582, "fun\u00e7\u00f5es": 2643, "anos": 2673, "\u2013": 2698, "monitoramento": 2806, "press\u00e3o": 2806, "pneus": 2806, "dicas": 2871, "espelhamento": 3137, "em": 3261, "o": 3361, ",": 3509, "bye-bye": 3953, "sistema": 4134, "Kangoo": 4589, "1960s": 4745, "-": 4859, "media": 6316, "evolution": 6316, "E-Tech": 6751, "NOVO": 7648, "4L": 10708, "Sistema": 13524, "Arrefecimento": 13524, "Import\u00e2ncia": 17517, "Lubrificante": 17517, "na": 17517, "Vida": 17517, "\u00datil": 17517, "Motor": 17517, "Lan\u00e7amento": 19472, "Fa\u00e7a": 24526, "seu": 24526, "dia": 24526, "\u200bRenault": 33617, "desbloqueio": 33617, "alavanca": 33617, "marcha": 33617, "Diagn\u00f3stico": 34428, "correia": 34428, "KWID": 40644, "web": 48015, "aula": 48015, "Captur": 48015, "novo": 52061, "Mec\u00e2nico": 65469, "da": 71001, "mec\u00e2nico": 81632, "do": 88892, "renovado": 167334, "design": 169218, "seguran\u00e7a": 270722, "trabalhe": 535959, "viva": 535959, "Oroch": 538015, "e": 542941, "conjunto": 618654, "inteligente": 618654, "ferramentas": 618654, "de": 678168, "Master": 1054392, "nova": 1591767, "NOVA": 9845714, "MASTER": 9845714, "projetada": 9845714, "voc\u00ea": 9845714, "para": 9848585, "ser": 9870240, "grande": 9870240, "O": 29009599, "compactos": 29009599, "SUV": 29011761, "dos": 29015116, "Novo": 29074992, "Kwid": 29088409, "Renault": 40689064, "|": 81313017}, "token_counts": {"Scenic": 1, "Vision": 1, "\u200bRenault": 1, "desbloqueio": 1, "alavanca": 1, "marcha": 1, "web": 1, "aula": 1, "Captur": 1, "off-road": 1, "R5": 1, "50": 1, "-Embarque": 1, "nesta": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "Oroch|": 1, "tecnologia": 1, "trabalhe": 1, "viva": 1, "renovado": 1, "conjunto": 1, "inteligente": 1, "ferramentas": 1, "Austral": 1, "h\u00edbrido": 1, "sensores": 1, "estacionamento": 1, "passageiros": 1, "recarregamento": 1, "bateria": 1, "tra\u00e7\u00e3o": 1, "modo": 1, "eco": 1, "manuten\u00e7\u00e3o": 1, "sob": 1, "cap\u00f4": 1, "fun\u00e7\u00e3o": 1, "frenagem": 1, "regenerativa": 1, "Apple": 1, "CarPlay": 1, "cintos": 1, "HSA": 1, "assistente": 1, "partidas": 1, "rampas": 1, "Kwid|": 1, "partida": 1, "motor": 1, "dias": 1, "frios": 1, "stop": 1, "&": 1, "start": 1, "monitoramento": 1, "press\u00e3o": 1, "pneus": 1, "reduzir": 1, "consumo": 1, "combust\u00edvel": 1, "uso": 1, "Android": 1, "Auto": 1, "regulagem": 1, "bancos": 1, "retrovisores": 1, "das": 1, "bot\u00f5es": 1, "chave": 1, "transporte": 1, "objetos": 1, "gear": 1, "shift": 1, "indicator": 1, "(": 1, "GSI": 1, ")": 1, "oil": 1, "control": 1, "system": 1, "dimens\u00f5es": 1, "Diagn\u00f3stico": 1, "correia": 1, "NOVA": 1, "MASTER": 1, "projetada": 1, "voc\u00ea": 1, "conforto": 1, "espa\u00e7o": 1, "interno": 1, "economia": 1, "O": 1, "compactos": 1, "Fa\u00e7a": 1, "seu": 1, "dia": 1, "Lan\u00e7amento": 1, "Sistema": 1, "Arrefecimento": 1, "Import\u00e2ncia": 1, "Lubrificante": 1, "na": 1, "Vida": 1, "\u00datil": 1, "Motor": 1, "60": 1, "A": 1, "celebra\u00e7\u00e3o": 1, "sonhos": 1, "por": 1, "Patagraph": 1, "AIR4": 1, "Nosso": 1, "Carro-conceito": 1, "Voador": 1, "bye-bye": 1, "1960s": 1, "Suite": 1, "N\u00ba4": 1, "Mathieu": 1, "Lehanneur": 1, "interview": 1, "mec\u00e2nico": 2, "anos": 2, "design": 2, "SUV": 2, "fun\u00e7\u00f5es": 2, "painel": 2, "instrumentos": 2, "ar": 2, "condicionado": 2, "aquecimento": 2, "ventila\u00e7\u00e3o": 2, "pneu": 2, "estepe": 2, "espelhamento": 2, "travamento": 2, "autom\u00e1tico": 2, "portas": 2, "sistema": 2, "em": 2, "dicas": 2, "ser": 2, "grande": 2, "\u2013": 2, "novo": 3, "Oroch": 3, "capacidade": 3, "o": 3, "computador": 3, "bordo": 3, ",": 3, "-": 3, "para": 3, "Mec\u00e2nico": 3, "4L": 3, "da": 4, "media": 4, "evolution": 4, "NOVO": 4, "seguran\u00e7a": 5, "dos": 5, "KWID": 6, "nova": 7, "e": 8, "do": 8, "Nova": 9, "Kangoo": 10, "E-Tech": 11, "Master": 12, "Kwid": 15, "Novo": 16, "de": 17, "Renault": 57, "|": 104}, "term_views": {"transporte": 90, "objetos": 90, "oil": 98, "control": 98, "system": 98, "das": 113, "gear": 131, "shift": 131, "indicator": 131, "(GSI)": 131, "bot\u00f5es": 150, "chave": 150, "regulagem": 189, "bancos": 189, "retrovisores": 189, "condicionado,": 247, "aquecimento": 247, "fun\u00e7\u00e3o": 264, "frenagem": 264, "regenerativa": 264, "dimens\u00f5es": 472, "modo": 475, "eco": 475, "recarregamento": 490, "bateria": 490, "tra\u00e7\u00e3o": 490, "manuten\u00e7\u00e3o": 490, "sob": 490, "cap\u00f4": 490, "passageiros": 512, "R5": 663, "50": 663, "-Embarque": 663, "nesta": 663, "exposi\u00e7\u00e3o": 663, "Suite": 688, "N\u00ba4": 688, "Mathieu": 688, "Lehanneur": 688, "interview": 688, "painel": 797, "instrumentos": 797, "sensores": 940, "estacionamento": 940, "cintos": 1034, "off-road": 1072, "Oroch|": 1090, "tecnologia": 1090, "travamento": 1184, "autom\u00e1tico": 1184, "portas": 1184, "aquecimento,": 1252, "condicionado": 1252, "uso": 1253, "Apple": 1382, "CarPlay": 1382, "AIR4": 1494, "Nosso": 1494, "Carro-conceito": 1494, "Voador": 1494, "ar": 1499, "ventila\u00e7\u00e3o": 1499, "economia": 1518, "Kwid|": 1539, "partida": 1539, "motor": 1539, "dias": 1539, "frios": 1539, "reduzir": 1618, "consumo": 1618, "combust\u00edvel": 1618, "HSA": 1722, "assistente": 1722, "partidas": 1722, "rampas": 1722, "Nova": 1730, "Android": 1755, "Auto": 1755, "pneu": 1830, "estepe": 1830, "60": 2010, "A": 2010, "celebra\u00e7\u00e3o": 2010, "sonhos,": 2010, "por": 2010, "Patagraph": 2010, "Austral": 2162, "h\u00edbrido": 2162, "conforto": 2320, "espa\u00e7o": 2320, "interno": 2320, "Scenic": 2358, "Vision": 2358, "stop": 2412, "&": 2412, "start": 2412, "capacidade": 2528, "computador": 2582, "bordo": 2582, "fun\u00e7\u00f5es": 2643, "anos": 2673, "\u2013": 2698, "monitoramento": 2806, "press\u00e3o": 2806, "pneus": 2806, "dicas": 2871, "espelhamento": 3137, "em": 3261, "o": 3361, "bye-bye": 3953, "sistema": 4134, "Kangoo": 4589, "1960s": 4745, "-": 4859, "media": 6316, "evolution": 6316, "E-Tech": 6751, "NOVO": 7648, "4L": 10708, "Sistema": 13524, "Arrefecimento": 13524, "Import\u00e2ncia": 17517, "Lubrificante": 17517, "na": 17517, "Vida": 17517, "\u00datil": 17517, "Motor": 17517, "Lan\u00e7amento": 19472, "Fa\u00e7a": 24526, "seu": 24526, "dia": 24526, "\u200bRenault": 33617, "desbloqueio": 33617, "alavanca": 33617, "marcha": 33617, "Diagn\u00f3stico": 34428, "correia": 34428, "KWID": 40644, "web": 48015, "aula": 48015, "Captur": 48015, "novo": 52061, "Mec\u00e2nico": 65469, "da": 71001, "mec\u00e2nico": 81632, "do": 88892, "renovado": 167334, "design": 169218, "seguran\u00e7a": 270722, "trabalhe": 535959, "viva": 535959, "Oroch": 538015, "e": 542941, "conjunto": 618654, "inteligente": 618654, "ferramentas": 618654, "de": 678168, "Master": 1054392, "nova": 1591767, "NOVA": 9845714, "MASTER": 9845714, "projetada": 9845714, "voc\u00ea": 9845714, "para": 9848585, "ser": 9870240, "grande": 9870240, "O": 29009599, "compactos": 29009599, "SUV": 29011761, "dos": 29015116, "Novo": 29074992, "Kwid": 29088409, "Renault": 40689064, "|": 81313017}, "term_counts": {"Scenic": 1, "Vision": 1, "\u200bRenault": 1, "desbloqueio": 1, "alavanca": 1, "marcha": 1, "web": 1, "aula": 1, "Captur": 1, "off-road": 1, "R5": 1, "50": 1, "-Embarque": 1, "nesta": 1, "exposi\u00e7\u00e3o": 1, "Oroch|": 1, "tecnologia": 1, "trabalhe": 1, "viva": 1, "renovado": 1, "conjunto": 1, "inteligente": 1, "ferramentas": 1, "Austral": 1, "h\u00edbrido": 1, "sensores": 1, "estacionamento": 1, "passageiros": 1, "recarregamento": 1, "bateria": 1, "tra\u00e7\u00e3o": 1, "modo": 1, "eco": 1, "manuten\u00e7\u00e3o": 1, "sob": 1, "cap\u00f4": 1, "fun\u00e7\u00e3o": 1, "frenagem": 1, "regenerativa": 1, "condicionado,": 1, "aquecimento": 1, "Apple": 1, "CarPlay": 1, "aquecimento,": 1, "condicionado": 1, "cintos": 1, "HSA": 1, "assistente": 1, "partidas": 1, "rampas": 1, "Kwid|": 1, "partida": 1, "motor": 1, "dias": 1, "frios": 1, "stop": 1, "&": 1, "start": 1, "monitoramento": 1, "press\u00e3o": 1, "pneus": 1, "reduzir": 1, "consumo": 1, "combust\u00edvel": 1, "uso": 1, "Android": 1, "Auto": 1, "regulagem": 1, "bancos": 1, "retrovisores": 1, "das": 1, "bot\u00f5es": 1, "chave": 1, "transporte": 1, "objetos": 1, "gear": 1, "shift": 1, "indicator": 1, "(GSI)": 1, "oil": 1, "control": 1, "system": 1, "dimens\u00f5es": 1, "Diagn\u00f3stico": 1, "correia": 1, "NOVA": 1, "MASTER": 1, "projetada": 1, "voc\u00ea": 1, "conforto": 1, "espa\u00e7o": 1, "interno": 1, "economia": 1, "O": 1, "compactos": 1, "Fa\u00e7a": 1, "seu": 1, "dia": 1, "Lan\u00e7amento": 1, "Sistema": 1, "Arrefecimento": 1, "Import\u00e2ncia": 1, "Lubrificante": 1, "na": 1, "Vida": 1, "\u00datil": 1, "Motor": 1, "60": 1, "A": 1, "celebra\u00e7\u00e3o": 1, "sonhos,": 1, "por": 1, "Patagraph": 1, "AIR4": 1, "Nosso": 1, "Carro-conceito": 1, "Voador": 1, "bye-bye": 1, "1960s": 1, "Suite": 1, "N\u00ba4": 1, "Mathieu": 1, "Lehanneur": 1, "interview": 1, "mec\u00e2nico": 2, "anos": 2, "design": 2, "SUV": 2, "fun\u00e7\u00f5es": 2, "painel": 2, "instrumentos": 2, "ar": 2, "ventila\u00e7\u00e3o": 2, "pneu": 2, "estepe": 2, "espelhamento": 2, "travamento": 2, "autom\u00e1tico": 2, "portas": 2, "sistema": 2, "em": 2, "dicas": 2, "ser": 2, "grande": 2, "\u2013": 2, "novo": 3, "Oroch": 3, "capacidade": 3, "o": 3, "computador": 3, "bordo": 3, "-": 3, "para": 3, "Mec\u00e2nico": 3, "4L": 3, "da": 4, "media": 4, "evolution": 4, "NOVO": 4, "seguran\u00e7a": 5, "dos": 5, "KWID": 6, "nova": 7, "e": 8, "do": 8, "Nova": 9, "Kangoo": 10, "E-Tech": 11, "Master": 12, "Kwid": 15, "Novo": 16, "de": 17, "Renault": 57, "|": 104}}