{"token_views": {"e": 182305, "Sebrae": 171274, "Expedi\u00e7\u00e3o": 160093, "50+50": 160093, "l": 160093, "Ana": 160093, "Paula": 160093, "Marcelo": 160093, "Centuri\u00e3o": 160093, "Santa": 160093, "Catarina": 160093, "#": 42199, "Segundou": 42199, ":": 42199, "MEI": 40990, "para": 40903, "Benef\u00edcios": 36182, "\u00e9": 25415, "obriga\u00e7\u00f5es": 20562, "quem": 20562, "previdenci\u00e1rios": 15620, "o": 14510, "|": 10863, "?": 7753, "Como": 7068, "d\u00edvidas": 6648, "Podcast": 6090, "Ep": 6090, ".": 6090, "renegociar": 5685, "com": 5590, "de": 4980, "Live": 4773, "do": 4464, "Empreender": 3527, "criar": 3527, "futuro": 3527, "ao": 2569, "os": 2287, "Cr\u00e9dito": 2280, "D\u00favidas": 2233, "gerais": 2233, "sobre": 2233, "suas": 2156, "Pequenos": 1964, "Neg\u00f3cios": 1964, "da": 1811, "no": 1798, "dia": 1798, "Semana": 1758, "Acesso": 1630, "cr\u00e9dito": 1630, "a": 1581, "Nacional": 1480, "PRONAMPE": 1326, "Agora": 1326, "Pol\u00edtica": 1326, "Oficial": 1326, "106": 1326, "estudantes": 1246, "Ensino": 1246, "T\u00e9cnico": 1246, "podem": 1246, "empreender": 1246, "(": 1246, "Parte": 1246, ")": 1246, "em": 1106, "Encontro": 988, "Frente": 988, "Parlamentar": 988, "Mista": 988, "Micro": 988, "Pequena": 988, "Empresa": 988, "Startup": 985, "Day": 985, "Movimenta": 985, "Ecossistema": 985, "Inova\u00e7\u00e3o": 985, "21": 985, "Maio": 985, "104": 985, "negociar": 963, "Serasa": 963, "Limpa": 963, "Nome": 963, "Caixa": 962, "Econ\u00f4mica": 962, "ESG": 961, ",": 961, "que": 961, "pequenos": 961, "neg\u00f3cios": 961, "t\u00eam": 961, "isso": 961, "An\u00fancio": 954, "novas": 954, "medidas": 954, "programa": 954, "Brasil": 954, "Empreendedor": 954, "\u2013": 945, "Quando": 945, "Voc\u00ea": 945, "se": 945, "Capacitar": 945, "tudo": 945, "Facilita": 945, "-": 945, "103": 945, "Prazo": 939, "Ades\u00e3o": 939, "Relp": 939, "Termina": 939, "neste": 939, "M\u00eas": 939, "105": 939, "2\u00b0": 902, "Premio": 902, "Educa\u00e7\u00e3o": 902, "Empreendedora": 902, "Qual": 826, "momento": 826, "F\u00f3rum": 823, "Mulher": 823, "Empres\u00e1ria": 823, "Renegocia\u00e7\u00e3o": 813, "D\u00edvidas": 813, "Come\u00e7a": 813, "Pr\u00f3ximo": 813, "7": 813, "107": 813, "BB": 787, "BRDE": 772, "2": 771, "desenvolvimento": 662, "turismo": 662, "religioso": 662, "C\u00e1ssia": 662, "56\u00b0": 657, "Conven\u00e7\u00e3o": 657, "Com\u00e9rcio": 657, "Lojista": 657, "Festas": 638, "Juninas": 638, "Aquecem": 638, "Mercado": 638, "dos": 638, "108": 638, "ACCREDITO": 619, "BDMG": 526, "1": 475, "Programa": 444, "ALI": 444, "tem": 444, "vagas": 444, "Sete": 444, "Estados": 444, "109": 444}, "token_counts": {"o": 12, "Sebrae": 11, "|": 10, "Como": 9, "d\u00edvidas": 8, "Podcast": 7, "Ep": 7, ".": 7, "com": 7, "renegociar": 7, "#": 6, "Segundou": 6, ":": 6, "?": 6, "para": 6, "do": 6, "de": 5, "MEI": 5, "e": 4, "\u00e9": 3, "Live": 3, "em": 2, "os": 2, "Pequenos": 2, "Neg\u00f3cios": 2, "suas": 2, "a": 2, "Semana": 2, "no": 2, "dia": 2, "Cr\u00e9dito": 2, "Benef\u00edcios": 2, "Nacional": 2, "da": 2, "ao": 2, "estudantes": 2, "Ensino": 2, "T\u00e9cnico": 2, "podem": 2, "empreender": 2, "(": 2, "Parte": 2, ")": 2, "Programa": 1, "ALI": 1, "tem": 1, "vagas": 1, "Sete": 1, "Estados": 1, "109": 1, "ESG": 1, ",": 1, "que": 1, "pequenos": 1, "neg\u00f3cios": 1, "t\u00eam": 1, "isso": 1, "Festas": 1, "Juninas": 1, "Aquecem": 1, "Mercado": 1, "dos": 1, "108": 1, "negociar": 1, "Serasa": 1, "Limpa": 1, "Nome": 1, "ACCREDITO": 1, "Qual": 1, "momento": 1, "BB": 1, "BDMG": 1, "BRDE": 1, "Caixa": 1, "Econ\u00f4mica": 1, "Renegocia\u00e7\u00e3o": 1, "D\u00edvidas": 1, "Come\u00e7a": 1, "Pr\u00f3ximo": 1, "7": 1, "107": 1, "desenvolvimento": 1, "turismo": 1, "religioso": 1, "C\u00e1ssia": 1, "An\u00fancio": 1, "novas": 1, "medidas": 1, "programa": 1, "Brasil": 1, "Empreendedor": 1, "previdenci\u00e1rios": 1, "F\u00f3rum": 1, "Mulher": 1, "Empres\u00e1ria": 1, "PRONAMPE": 1, "Agora": 1, "Pol\u00edtica": 1, "Oficial": 1, "106": 1, "Acesso": 1, "cr\u00e9dito": 1, "Empreender": 1, "criar": 1, "futuro": 1, "Prazo": 1, "Ades\u00e3o": 1, "Relp": 1, "Termina": 1, "neste": 1, "M\u00eas": 1, "105": 1, "56\u00b0": 1, "Conven\u00e7\u00e3o": 1, "Com\u00e9rcio": 1, "Lojista": 1, "2\u00b0": 1, "Premio": 1, "Educa\u00e7\u00e3o": 1, "Empreendedora": 1, "Expedi\u00e7\u00e3o": 1, "50+50": 1, "l": 1, "Ana": 1, "Paula": 1, "Marcelo": 1, "Centuri\u00e3o": 1, "Santa": 1, "Catarina": 1, "obriga\u00e7\u00f5es": 1, "quem": 1, "Startup": 1, "Day": 1, "Movimenta": 1, "Ecossistema": 1, "Inova\u00e7\u00e3o": 1, "21": 1, "Maio": 1, "104": 1, "D\u00favidas": 1, "gerais": 1, "sobre": 1, "Encontro": 1, "Frente": 1, "Parlamentar": 1, "Mista": 1, "Micro": 1, "Pequena": 1, "Empresa": 1, "\u2013": 1, "Quando": 1, "Voc\u00ea": 1, "se": 1, "Capacitar": 1, "tudo": 1, "Facilita": 1, "-": 1, "103": 1, "1": 1, "2": 1}}