{"token_views": {".": 245202, "2022": 160493, "Chevrolet": 108870, "GT": 102460, "Nissan": 94144, "La": 93942, "S10": 84042, "Max": 72223, "quiere": 72223, "robarle": 72223, "mercado": 72223, "a": 72223, "Toyota": 70537, "MG": 69544, "no": 62217, "de": 56553, "premium": 53511, "y": 50168, "Raize": 49788, "Audi": 49351, "Lexus": 48123, "que": 41748, "es": 38321, "Wagoneer": 37022, "2": 36647, "JAC": 35939, "e-Sei": 35939, "7": 35939, "opci\u00f3n": 35939, "el\u00e9ctrica": 35939, "entre": 35939, "los": 35939, "sedanes": 35939, "Ford": 33042, "Bronco": 33042, "Las": 33042, "dem\u00e1s": 33042, "tendr\u00e1n": 33042, "imitarla": 33042, "Seat": 32547, "Ibiza": 32547, "Xcellence": 32547, "CLA": 31725, "200": 31725, "estrella": 31725, "tres": 31725, "puntas": 31725, "le": 31725, "queda": 31725, "algo": 31725, "grande": 31725, "A3": 25340, "S3": 25340, "Groove": 24828, "Le": 24828, "faltan": 24828, "bolsas": 24828, "un": 24828, "par": 24828, "...": 24828, "Kia": 22268, "Forte": 22268, "Altima": 21921, "4": 21031, "ES": 20944, "250": 20944, "Avanza": 20749, "\u00bfFinalmente": 20749, "recomendable": 20749, "?": 20749, "LS": 19542, "H": 19542, "Grand": 19450, "Jeep": 17572, "sabe": 17572, "si": 17572, "BMW": 17342, "Volvo": 15378, "C40": 14421, "Q5": 13363, "Sportback": 13363, "Evita": 12477, "la": 12477, "ansiedad": 12477, "por": 12477, "quedarse": 12477, "sin": 12477, "carga": 12477, "MAX": 11819, "RS": 10648, "e": 10648, "tron": 10648, "Mazda": 9939, "CX": 9939, "30": 9939, "MHEV": 9939, "Volkswagen": 9212, "ID": 9212, "iX3": 8706, "X3": 8706, "gasta": 8706, "gasolina": 8706, "i4": 8636, "CUPRA": 8346, "Born": 8346, "Gama": 7637, "Fiat": 6715, "Pulse": 6715, "2023": 6715, "Auto": 3569, "x": 3569, "auto": 3569, "Hoy": 3569, "toca": 3569, "Alfa": 3569, "Romeo": 3569, "Recharge": 1944, "T8": 957}, "token_counts": {".": 10, "2022": 7, "La": 4, "Volvo": 3, "Chevrolet": 3, "no": 3, "Lexus": 3, "Audi": 3, "GT": 3, "BMW": 2, "S10": 2, "2": 2, "4": 2, "de": 2, "premium": 2, "que": 2, "C40": 2, "Wagoneer": 2, "Nissan": 2, "y": 2, "Toyota": 2, "es": 2, "T8": 1, "i4": 1, "Fiat": 1, "Pulse": 1, "2023": 1, "MAX": 1, "CLA": 1, "200": 1, "estrella": 1, "tres": 1, "puntas": 1, "le": 1, "queda": 1, "algo": 1, "grande": 1, "JAC": 1, "e-Sei": 1, "7": 1, "opci\u00f3n": 1, "el\u00e9ctrica": 1, "entre": 1, "los": 1, "sedanes": 1, "iX3": 1, "X3": 1, "gasta": 1, "gasolina": 1, "Evita": 1, "la": 1, "ansiedad": 1, "por": 1, "quedarse": 1, "sin": 1, "carga": 1, "ES": 1, "250": 1, "Grand": 1, "Q5": 1, "Sportback": 1, "Altima": 1, "A3": 1, "S3": 1, "Seat": 1, "Ibiza": 1, "Xcellence": 1, "RS": 1, "e": 1, "tron": 1, "LS": 1, "H": 1, "Avanza": 1, "\u00bfFinalmente": 1, "recomendable": 1, "?": 1, "Jeep": 1, "sabe": 1, "si": 1, "Groove": 1, "Le": 1, "faltan": 1, "bolsas": 1, "un": 1, "par": 1, "...": 1, "Ford": 1, "Bronco": 1, "Las": 1, "dem\u00e1s": 1, "tendr\u00e1n": 1, "imitarla": 1, "MG": 1, "Auto": 1, "x": 1, "auto": 1, "Hoy": 1, "toca": 1, "Alfa": 1, "Romeo": 1, "Max": 1, "quiere": 1, "robarle": 1, "mercado": 1, "a": 1, "Kia": 1, "Forte": 1, "Gama": 1, "CUPRA": 1, "Born": 1, "Mazda": 1, "CX": 1, "30": 1, "MHEV": 1, "Volkswagen": 1, "ID": 1, "Recharge": 1, "Raize": 1}}