{"token_views": {":": 3445402, "!": 2912781, "TEST": 2826654, "iOS": 1628351, "iPhone": 1621835, "COMPLET": 1571730, "15": 1482210, "Pro": 1376593, "et": 1330423, "LE": 1247433, "&": 1218985, "sur": 1142462, "13": 982160, "Astuces": 980668, "Nouveaut\u00e9s": 980668, "Cach\u00e9es": 980668, "Le": 740033, "les": 711097, "Max": 696466, "(": 694625, ")": 694625, "Toutes": 647683, "nouveaut\u00e9s": 647683, "M1": 631134, "Galaxy": 591099, "du": 549120, "Samsung": 548823, "S21": 548823, "2021": 536721, "1": 513238, "plus": 501542, "grosses": 501542, "12": 486979, "\u2019": 448673, "PRO": 444730, "APRES": 444730, "MOIS": 444730, "DJI": 401251, "l": 396014, "des": 387503, "Ultra": 319434, "3": 316233, "mini": 293130, "S21+": 282048, "iPad": 280940, "Ne": 280940, "achetez": 280940, "pas": 280940, "maintenant": 280940, "\u274c": 280940, "avis": 271149, "meilleur": 253054, "Apple": 251883, "?": 250554, "Il": 248990, "est": 248990, "Prise": 244300, "en": 244300, "main": 244300, "premier": 244300, "pour": 212069, "MAVIC": 210778, "Cine": 210778, "drone": 210778, "\ud83d\udd25": 210778, "-": 199104, "de": 194043, "AIR": 190473, "2s": 190473, "g\u00e9nial": 190473, "5": 185163, "16": 172990, "2": 170343, "Les": 164660, "Un": 162273, "Mes": 161794, "10": 161794, "Applications": 161794, "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es": 161794, "macOS": 161794, "Macbook": 156828, "Lequel": 156828, "acheter": 156828, "importantes": 146141, "iMac": 140707, "produits": 133396, "High-Tech": 133396, "que": 133396, "je": 133396, "vous": 133396, "conseille": 133396, "#": 133396, "FAQ": 115074, "\u00e9t\u00e9": 115074, "Studio": 111176, "SETUP": 110823, "pr\u00e9server": 110823, "sa": 110823, "sant\u00e9": 110823, "AirPods": 105455, "vs.": 105455, "OnePlus": 102091, "9": 102091, "MEILLEURS": 101246, "ACCESSOIRES": 101246, "MAGSAFE": 101246, "Test": 94935, "\u00e9crans": 63414, "PC": 63414, "avec": 63414, "meilleures": 63414, "couleurs": 63414, "Asus": 63414, "ProArt": 63414, "\ud83d\udda5": 63414, "Display": 58517, "bizarre": 58517, "Mac": 52659, "d": 52659, "vs": 52659, "id\u00e9es": 51767, "cadeau": 51767, "High": 51767, "Tech": 51767, "SE": 51450, "3eme": 51450, "g\u00e9n\u00e9ration": 51450, "bon": 51450, "achat": 51450, "smartphone": 42276, "\u00e0": 42276, "moins": 42276, "400\u20ac": 42276, "A53": 42276, "5G": 42276, "Panasonic": 36693, "GH6": 36693, ",": 36693, "le": 36693, "roi": 36693, "la": 36693, "vid\u00e9o": 36693, "\ud83d\udc51": 36693, "Huawei": 26849, "Matebook": 26849, "E": 26849, "/": 26849, "Mon": 26849}, "token_counts": {":": 15, "!": 14, "TEST": 14, "(": 6, ")": 6, "iPhone": 6, "Pro": 6, "COMPLET": 6, "du": 5, "LE": 5, "M1": 4, "&": 4, "iOS": 3, "les": 3, "Le": 3, "de": 3, "?": 3, "Galaxy": 3, "\u2019": 3, "Apple": 3, "Max": 3, "5": 3, "et": 3, "13": 3, "2021": 3, "16": 2, "Toutes": 2, "nouveaut\u00e9s": 2, "meilleur": 2, "-": 2, "Test": 2, "avis": 2, "Studio": 2, "Ultra": 2, "Il": 2, "est": 2, "Un": 2, "Les": 2, "pour": 2, "DJI": 2, "3": 2, "des": 2, "2": 2, "1": 2, "15": 2, "sur": 2, "l": 2, "Samsung": 2, "S21": 2, "produits": 2, "High-Tech": 2, "que": 2, "je": 2, "vous": 2, "conseille": 2, "#": 2, "importantes": 1, "smartphone": 1, "\u00e0": 1, "moins": 1, "400\u20ac": 1, "A53": 1, "5G": 1, "Huawei": 1, "Matebook": 1, "E": 1, "/": 1, "Mon": 1, "Mac": 1, "d": 1, "vs": 1, "Display": 1, "bizarre": 1, "SE": 1, "3eme": 1, "g\u00e9n\u00e9ration": 1, "bon": 1, "achat": 1, "Panasonic": 1, "GH6": 1, ",": 1, "le": 1, "roi": 1, "la": 1, "vid\u00e9o": 1, "\ud83d\udc51": 1, "MEILLEURS": 1, "ACCESSOIRES": 1, "MAGSAFE": 1, "Macbook": 1, "Lequel": 1, "acheter": 1, "MAVIC": 1, "Cine": 1, "drone": 1, "\ud83d\udd25": 1, "id\u00e9es": 1, "cadeau": 1, "High": 1, "Tech": 1, "AirPods": 1, "vs.": 1, "PRO": 1, "APRES": 1, "MOIS": 1, "mini": 1, "Prise": 1, "en": 1, "main": 1, "premier": 1, "Astuces": 1, "Nouveaut\u00e9s": 1, "Cach\u00e9es": 1, "FAQ": 1, "\u00e9t\u00e9": 1, "SETUP": 1, "pr\u00e9server": 1, "sa": 1, "sant\u00e9": 1, "Mes": 1, "10": 1, "Applications": 1, "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es": 1, "macOS": 1, "iPad": 1, "Ne": 1, "achetez": 1, "pas": 1, "maintenant": 1, "\u274c": 1, "plus": 1, "grosses": 1, "iMac": 1, "AIR": 1, "2s": 1, "g\u00e9nial": 1, "OnePlus": 1, "9": 1, "\u00e9crans": 1, "PC": 1, "avec": 1, "meilleures": 1, "couleurs": 1, "Asus": 1, "ProArt": 1, "\ud83d\udda5": 1, "S21+": 1, "12": 1}}