{"token_views": {"Navigation": 8, "Inhalte": 12, "Lawinenwarndienst": 17, "Digitales": 17, "Leben": 17, "Sicher": 17, "Netz": 17, "unterwegs": 17, "Gew\u00e4sserdetektive": 19, "Aktion": 19, "Gew\u00e4sserkunde": 19, "Internetangebot": 20, "StMUV": 20, "Deutscher": 20, "Geb\u00e4rdensprache": 20, "Landwirtschaft": 21, "na": 21, "sauber": 21, "l\u00e4uft": 22, "bei": 22, "uns\u2026": 22, "oder": 22, "doch": 22, "nicht": 22, "Energieeffizienz": 27, "zu": 27, "Hause": 27, "LIFE": 29, "Natur-Projekt": 29, "Flusserlebnis": 29, "Isar": 29, "Smart": 29, "Home": 29, "Chancen": 29, "Risiken": 29, "Seen": 30, "Alpen": 30, "Alpenvorlands": 30, "Alarmpl\u00e4ne": 33, "Gew\u00e4sser\u00f6kologie": 33, "Pr\u00e4vention": 33, "zum": 33, "Schutz": 33, "Gew\u00e4sser": 33, "als": 41, "sauberer": 41, "Energielieferant": 41, ".": 41, "\u00d6ko-logisch": 41, "im": 47, "Pollenflug": 48, "ver\u00e4ndert": 48, "sich": 48, "durch": 48, "den": 48, "Sicheres": 51, "Spielzeug": 51, "Kinder": 51, "Ausbau": 53, "Grundwassermessnetzes": 53, "Weg": 53, "zur": 53, "Messstelle": 53, "Schutzgebiete": 55, "darum": 55, "sind": 55, "sie": 55, "so": 55, "wichtig": 55, "Hygienischer": 56, "Umgang": 56, "Lebensmitteln": 56, "Tierbetreuung": 57, "2.0": 57, "auf": 57, "dem": 57, "Land": 57, "F\u00fcr": 61, "Klimaschutz": 61, ":": 61, "Tropische": 61, "Fr\u00fcchte": 61, "aus": 61, "Bl\u00fchpakt": 61, "Insektenvielfalt": 61, "Artenreichtum": 61, "der": 63, "Wenn": 64, "das": 64, "knapp": 64, "wird\u2026": 64, "Nachhaltige": 64, "Bew\u00e4sserungen": 64, "Insektenschutz": 67, "gemeinsam": 67, "Artenvielfalt": 67, "Wo": 68, "kommt": 68, "mein": 68, "Fleisch": 68, "her": 68, "Regionale": 68, "Vermarktung": 68, "Wieso": 74, "brauchen": 74, "wir": 74, "Deponien": 74, "Animal": 75, "Aided": 75, "Design": 75, "Bauen": 75, "Mensch": 75, "Tier": 75, "Wie": 77, "mache": 77, "alles": 77, "richtig": 77, ",": 77, "wenn": 77, "ein": 77, "Haustier": 77, "haben": 77, "m\u00f6chte": 77, "Klimawandel": 78, "-": 89, "Die": 89, "Moore": 89, "Lebensraum": 89, "seltene": 89, "Tier-": 89, "Pflanzenarten": 89, "des": 103, "Der": 118, "Glauber": 122, "trifft": 122, "...": 122, "Naturschutz": 122, "Landschaftspflege": 122, "mehr": 128, "Was": 134, "passiert": 134, "meinem": 134, "M\u00fcll": 134, "Wasser": 148, "ich": 154, "mit": 190, "eigentlich": 208, "in": 268, "!": 312, "f\u00fcr": 343, "Bayern": 351, "und": 427, "?": 437, "\u2013": 513}, "token_counts": {"Navigation": 1, "Inhalte": 1, "Wieso": 1, "brauchen": 1, "wir": 1, "Deponien": 1, "l\u00e4uft": 1, "bei": 1, "uns\u2026": 1, "oder": 1, "doch": 1, "nicht": 1, "Landwirtschaft": 1, "na": 1, "sauber": 1, "Gew\u00e4sserdetektive": 1, "Aktion": 1, "Gew\u00e4sserkunde": 1, "als": 1, "sauberer": 1, "Energielieferant": 1, ".": 1, "\u00d6ko-logisch": 1, "Wo": 1, "kommt": 1, "mein": 1, "Fleisch": 1, "her": 1, "Regionale": 1, "Vermarktung": 1, "Glauber": 1, "trifft": 1, "...": 1, "Naturschutz": 1, "Landschaftspflege": 1, "Was": 1, "passiert": 1, "meinem": 1, "M\u00fcll": 1, "F\u00fcr": 1, "Klimaschutz": 1, ":": 1, "Tropische": 1, "Fr\u00fcchte": 1, "aus": 1, "Pollenflug": 1, "ver\u00e4ndert": 1, "sich": 1, "durch": 1, "den": 1, "Sicheres": 1, "Spielzeug": 1, "Kinder": 1, "Animal": 1, "Aided": 1, "Design": 1, "Bauen": 1, "Mensch": 1, "Tier": 1, "Lawinenwarndienst": 1, "Ausbau": 1, "Grundwassermessnetzes": 1, "Weg": 1, "zur": 1, "Messstelle": 1, "LIFE": 1, "Natur-Projekt": 1, "Flusserlebnis": 1, "Isar": 1, "Seen": 1, "Alpen": 1, "Alpenvorlands": 1, "Alarmpl\u00e4ne": 1, "Gew\u00e4sser\u00f6kologie": 1, "Pr\u00e4vention": 1, "zum": 1, "Schutz": 1, "Gew\u00e4sser": 1, "Digitales": 1, "Leben": 1, "Sicher": 1, "Netz": 1, "unterwegs": 1, "Energieeffizienz": 1, "zu": 1, "Hause": 1, "Hygienischer": 1, "Umgang": 1, "Lebensmitteln": 1, "Smart": 1, "Home": 1, "Chancen": 1, "Risiken": 1, "Bl\u00fchpakt": 1, "Insektenvielfalt": 1, "Artenreichtum": 1, "Schutzgebiete": 1, "darum": 1, "sind": 1, "sie": 1, "so": 1, "wichtig": 1, "Wenn": 1, "das": 1, "knapp": 1, "wird\u2026": 1, "Nachhaltige": 1, "Bew\u00e4sserungen": 1, "Die": 1, "Moore": 1, "Lebensraum": 1, "seltene": 1, "Tier-": 1, "Pflanzenarten": 1, "Insektenschutz": 1, "gemeinsam": 1, "Artenvielfalt": 1, "Tierbetreuung": 1, "2.0": 1, "auf": 1, "dem": 1, "Land": 1, "Wie": 1, "mache": 1, "alles": 1, "richtig": 1, ",": 1, "wenn": 1, "ein": 1, "Haustier": 1, "haben": 1, "m\u00f6chte": 1, "Internetangebot": 2, "StMUV": 2, "Deutscher": 2, "Geb\u00e4rdensprache": 2, "eigentlich": 2, "mit": 2, "mehr": 2, "Klimawandel": 2, "der": 2, "im": 2, "ich": 2, "Der": 3, "des": 4, "Wasser": 4, "-": 5, "f\u00fcr": 5, "Bayern": 6, "in": 7, "?": 7, "!": 7, "und": 7, "\u2013": 10}, "term_views": {"Navigation": 8, "Inhalte": 12, "Lawinenwarndienst": 17, "Digitales": 17, "Leben": 17, "Sicher": 17, "Netz": 17, "unterwegs": 17, "Gew\u00e4sserdetektive": 19, "Aktion": 19, "Gew\u00e4sserkunde": 19, "Internetangebot": 20, "StMUV": 20, "Deutscher": 20, "Geb\u00e4rdensprache": 20, "Landwirtschaft": 21, "na": 21, "sauber?!": 21, "l\u00e4uft": 22, "bei": 22, "uns\u2026": 22, "oder": 22, "doch": 22, "nicht?!": 22, "Energieeffizienz": 27, "zu": 27, "Hause": 27, "LIFE": 29, "Natur-Projekt": 29, "Flusserlebnis": 29, "Isar": 29, "Smart": 29, "Home": 29, "Chancen": 29, "Risiken": 29, "Seen": 30, "Alpen": 30, "Alpenvorlands": 30, "Klimawandel": 30, "Alarmpl\u00e4ne": 33, "Gew\u00e4sser\u00f6kologie": 33, "Pr\u00e4vention": 33, "zum": 33, "Schutz": 33, "Gew\u00e4sser": 33, "als": 41, "sauberer": 41, "Energielieferant.": 41, "\u00d6ko-logisch?!": 41, "im": 47, "Pollenflug": 48, "ver\u00e4ndert": 48, "sich": 48, "durch": 48, "den": 48, "Klimawandel!": 48, "Sicheres": 51, "Spielzeug": 51, "Kinder": 51, "Ausbau": 53, "Grundwassermessnetzes": 53, "Weg": 53, "zur": 53, "Messstelle": 53, "Schutzgebiete": 55, "darum": 55, "sind": 55, "sie": 55, "so": 55, "wichtig!": 55, "Hygienischer": 56, "Umgang": 56, "Lebensmitteln": 56, "Tierbetreuung": 57, "2.0": 57, "auf": 57, "dem": 57, "Land": 57, "F\u00fcr": 61, "Klimaschutz:": 61, "Tropische": 61, "Fr\u00fcchte": 61, "aus": 61, "Bl\u00fchpakt": 61, "Insektenvielfalt": 61, "Artenreichtum!": 61, "der": 63, "Wenn": 64, "das": 64, "knapp": 64, "wird\u2026": 64, "Nachhaltige": 64, "Bew\u00e4sserungen!": 64, "Insektenschutz": 67, "gemeinsam": 67, "Artenvielfalt": 67, "Wo": 68, "kommt": 68, "mein": 68, "Fleisch": 68, "her?": 68, "Regionale": 68, "Vermarktung": 68, "Wieso": 74, "brauchen": 74, "wir": 74, "Deponien?": 74, "Animal": 75, "Aided": 75, "Design": 75, "Bauen": 75, "Mensch": 75, "Tier": 75, "Wie": 77, "mache": 77, "alles": 77, "richtig,": 77, "wenn": 77, "ein": 77, "Haustier": 77, "haben": 77, "m\u00f6chte?": 77, "-": 89, "Die": 89, "Moore": 89, "Lebensraum": 89, "seltene": 89, "Tier-": 89, "Pflanzenarten": 89, "des": 103, "Der": 118, "Glauber": 122, "trifft": 122, "...": 122, "Naturschutz": 122, "Landschaftspflege": 122, "mehr": 128, "Was": 134, "passiert": 134, "meinem": 134, "M\u00fcll?": 134, "Wasser": 148, "ich": 154, "mit": 190, "eigentlich": 208, "in": 268, "f\u00fcr": 343, "Bayern": 351, "und": 427, "\u2013": 513}, "term_counts": {"Navigation": 1, "Inhalte": 1, "Wieso": 1, "brauchen": 1, "wir": 1, "Deponien?": 1, "l\u00e4uft": 1, "bei": 1, "uns\u2026": 1, "oder": 1, "doch": 1, "nicht?!": 1, "Landwirtschaft": 1, "na": 1, "sauber?!": 1, "Gew\u00e4sserdetektive": 1, "Aktion": 1, "Gew\u00e4sserkunde": 1, "als": 1, "sauberer": 1, "Energielieferant.": 1, "\u00d6ko-logisch?!": 1, "Wo": 1, "kommt": 1, "mein": 1, "Fleisch": 1, "her?": 1, "Regionale": 1, "Vermarktung": 1, "Glauber": 1, "trifft": 1, "...": 1, "Naturschutz": 1, "Landschaftspflege": 1, "Was": 1, "passiert": 1, "meinem": 1, "M\u00fcll?": 1, "F\u00fcr": 1, "Klimaschutz:": 1, "Tropische": 1, "Fr\u00fcchte": 1, "aus": 1, "Pollenflug": 1, "ver\u00e4ndert": 1, "sich": 1, "durch": 1, "den": 1, "Klimawandel!": 1, "Sicheres": 1, "Spielzeug": 1, "Kinder": 1, "Animal": 1, "Aided": 1, "Design": 1, "Bauen": 1, "Mensch": 1, "Tier": 1, "Lawinenwarndienst": 1, "Ausbau": 1, "Grundwassermessnetzes": 1, "Weg": 1, "zur": 1, "Messstelle": 1, "LIFE": 1, "Natur-Projekt": 1, "Flusserlebnis": 1, "Isar": 1, "Seen": 1, "Alpen": 1, "Alpenvorlands": 1, "Klimawandel": 1, "Alarmpl\u00e4ne": 1, "Gew\u00e4sser\u00f6kologie": 1, "Pr\u00e4vention": 1, "zum": 1, "Schutz": 1, "Gew\u00e4sser": 1, "Digitales": 1, "Leben": 1, "Sicher": 1, "Netz": 1, "unterwegs": 1, "Energieeffizienz": 1, "zu": 1, "Hause": 1, "Hygienischer": 1, "Umgang": 1, "Lebensmitteln": 1, "Smart": 1, "Home": 1, "Chancen": 1, "Risiken": 1, "Bl\u00fchpakt": 1, "Insektenvielfalt": 1, "Artenreichtum!": 1, "Schutzgebiete": 1, "darum": 1, "sind": 1, "sie": 1, "so": 1, "wichtig!": 1, "Wenn": 1, "das": 1, "knapp": 1, "wird\u2026": 1, "Nachhaltige": 1, "Bew\u00e4sserungen!": 1, "Die": 1, "Moore": 1, "Lebensraum": 1, "seltene": 1, "Tier-": 1, "Pflanzenarten": 1, "Insektenschutz": 1, "gemeinsam": 1, "Artenvielfalt": 1, "Tierbetreuung": 1, "2.0": 1, "auf": 1, "dem": 1, "Land": 1, "Wie": 1, "mache": 1, "alles": 1, "richtig,": 1, "wenn": 1, "ein": 1, "Haustier": 1, "haben": 1, "m\u00f6chte?": 1, "Internetangebot": 2, "StMUV": 2, "Deutscher": 2, "Geb\u00e4rdensprache": 2, "eigentlich": 2, "mit": 2, "mehr": 2, "der": 2, "im": 2, "ich": 2, "Der": 3, "des": 4, "Wasser": 4, "-": 5, "f\u00fcr": 5, "Bayern": 6, "in": 7, "und": 7, "\u2013": 10}}