{"token_views": {"EL": 481, "AFTER": 481, "|": 481, "Programa": 481, "52": 481, "Iniciativa": 737, "social": 737, "benefici\u00f3": 737, "cinco": 737, "barrios": 737, "Loja": 737, "Locales": 893, "centro": 893, "selecci\u00f3n": 895, "operador": 895, "para": 895, "Metro": 895, "contar\u00e1": 895, "veedur\u00eda": 895, "internacional": 895, "OpenVarTA": 1280, "Bloqueos": 1797, "ingreso": 1797, "continuaron": 1797, "tercer": 1797, "d\u00eda": 1797, "manifestaciones": 1797, "paso": 1896, "vehicular": 1896, "Gualo": 1896, "ya": 1896, "est\u00e1": 1896, "habilitado": 1896, "Protestas": 2125, "octubre": 2125, "2019": 2125, "extendieron": 2125, "d\u00edas": 2125, "locales": 2204, "Un": 2679, "socav\u00f3n": 2679, "grandes": 2679, "proporciones": 2679, "form\u00f3": 2679, "suroriente": 2679, "-Teleamazonas": 2690, "Mercados": 2764, "est\u00e1n": 2764, "abastecidos": 2764, "productos": 2764, "Sierra": 2764, "Desde": 2793, "ECU": 2793, "911": 2793, "contin\u00faa": 2793, "monitoreo": 2793, "Polic\u00edas": 2935, "y": 2935, "padres": 2935, "cuidan": 2935, "estudiantes": 2935, "delincuencia": 2935, "comerciales": 3097, "trabajan": 3097, "normalidad": 3097, "Nuevo": 3329, "asalto": 3329, "bajo": 3329, "modalidad": 3329, "sacapintas": 3329, "registr\u00f3": 3329, "Cumbay\u00e1": 3329, "Gobierno": 3332, "anunciar\u00e1": 3332, "ma\u00f1ana": 3332, "inicio": 3332, "externalizaci\u00f3n": 3332, "farmacias": 3332, "Varios": 4106, "robos": 4106, "han": 4106, "registrado": 4106, "\u00faltimas": 4106, "horas": 4106, "del": 4225, "proceso": 4227, "j\u00f3venes": 4444, "vandalizar": 4444, "patrullero": 4444, "polic\u00eda": 4444, "a": 5469, "M\u00e1s": 5543, "20": 5543, "pa\u00eds": 5543, "El": 6123, "11": 6569, "con": 6756, "movilizaciones": 8336, "Pasajeros": 8572, "fueron": 8572, "asaltados": 8572, "sector": 8572, "La": 8572, "Joya": 8572, "detenidos": 9987, "Leonidas": 10662, "Iza": 10662, "es": 10662, "procesado": 10662, "delito": 10662, "paralizaci\u00f3n": 10662, "servicio": 10662, "p\u00fablico": 10662, "\u2013": 10766, "Tercera": 10766, "se": 12239, "delincuente": 13055, "fue": 13055, "arrollado": 13055, "veh\u00edculo": 13055, "luego": 13055, "robar": 13055, "un": 18394, "Manifestantes": 20563, "mantienen": 20563, "cerradas": 20563, "capital": 20563, "v\u00edas": 22360, "las": 27462, "el": 28404, "por": 33704, "Segunda": 47262, "Quito": 52315, "en": 54716, "Emisi\u00f3nCentral": 58242, "EnVivo": 59522, "Teleamazonas": 59522, "Guayaquil": 72239, "-": 82327, "de": 85355, "Ecuador": 92492, "De": 92612, "Comunidad": 92612, "la": 126647, "Central": 127076, "#": 178566, "Noticias": 185104, "Noticiero": 185104, "24": 185104, "Horas": 185104, "(": 185104, "Emisi\u00f3n": 185104, ")": 185104, "15/06/2022": 185585, ":": 204807}, "token_counts": {"EL": 1, "AFTER": 1, "|": 1, "Programa": 1, "52": 1, "Locales": 1, "centro": 1, "Bloqueos": 1, "ingreso": 1, "continuaron": 1, "tercer": 1, "d\u00eda": 1, "manifestaciones": 1, "OpenVarTA": 1, "Gobierno": 1, "anunciar\u00e1": 1, "ma\u00f1ana": 1, "inicio": 1, "externalizaci\u00f3n": 1, "farmacias": 1, "Emisi\u00f3nCentral": 1, "locales": 1, "Desde": 1, "ECU": 1, "911": 1, "contin\u00faa": 1, "monitoreo": 1, "Manifestantes": 1, "mantienen": 1, "cerradas": 1, "capital": 1, "j\u00f3venes": 1, "vandalizar": 1, "patrullero": 1, "polic\u00eda": 1, "Protestas": 1, "octubre": 1, "2019": 1, "extendieron": 1, "d\u00edas": 1, "Leonidas": 1, "Iza": 1, "es": 1, "procesado": 1, "delito": 1, "paralizaci\u00f3n": 1, "servicio": 1, "p\u00fablico": 1, "M\u00e1s": 1, "20": 1, "pa\u00eds": 1, "\u2013": 1, "Tercera": 1, "Un": 1, "socav\u00f3n": 1, "grandes": 1, "proporciones": 1, "form\u00f3": 1, "suroriente": 1, "Polic\u00edas": 1, "y": 1, "padres": 1, "cuidan": 1, "estudiantes": 1, "delincuencia": 1, "Mercados": 1, "est\u00e1n": 1, "abastecidos": 1, "productos": 1, "Sierra": 1, "Iniciativa": 1, "social": 1, "benefici\u00f3": 1, "cinco": 1, "barrios": 1, "Loja": 1, "selecci\u00f3n": 1, "operador": 1, "para": 1, "Metro": 1, "contar\u00e1": 1, "veedur\u00eda": 1, "internacional": 1, "delincuente": 1, "fue": 1, "arrollado": 1, "veh\u00edculo": 1, "luego": 1, "robar": 1, "paso": 1, "vehicular": 1, "Gualo": 1, "ya": 1, "est\u00e1": 1, "habilitado": 1, "Varios": 1, "robos": 1, "han": 1, "registrado": 1, "\u00faltimas": 1, "horas": 1, "Nuevo": 1, "asalto": 1, "bajo": 1, "modalidad": 1, "sacapintas": 1, "registr\u00f3": 1, "Cumbay\u00e1": 1, "Pasajeros": 1, "fueron": 1, "asaltados": 1, "sector": 1, "La": 1, "Joya": 1, "Ecuador": 2, "comerciales": 2, "del": 2, "trabajan": 2, "normalidad": 2, "-Teleamazonas": 2, "v\u00edas": 2, "EnVivo": 2, "Teleamazonas": 2, "proceso": 2, "movilizaciones": 2, "11": 2, "detenidos": 2, "Segunda": 2, "a": 3, "El": 3, "las": 3, "un": 3, "Central": 4, "con": 4, "por": 4, "se": 4, "-": 5, "De": 5, "Comunidad": 5, "Quito": 6, "#": 6, "Noticias": 7, "Noticiero": 7, "24": 7, "Horas": 7, "(": 7, "Emisi\u00f3n": 7, ")": 7, "Guayaquil": 7, "15/06/2022": 8, "el": 8, ":": 10, "en": 10, "la": 10, "de": 21}, "term_views": {"EL": 481, "AFTER": 481, "|": 481, "Programa": 481, "52": 481, "Iniciativa": 737, "social": 737, "benefici\u00f3": 737, "cinco": 737, "barrios": 737, "Loja": 737, "Locales": 893, "centro": 893, "selecci\u00f3n": 895, "operador": 895, "para": 895, "Metro": 895, "contar\u00e1": 895, "veedur\u00eda": 895, "internacional": 895, "#OpenVarTA": 1280, "Bloqueos": 1797, "ingreso": 1797, "continuaron": 1797, "tercer": 1797, "d\u00eda": 1797, "manifestaciones": 1797, "paso": 1896, "vehicular": 1896, "Gualo": 1896, "ya": 1896, "est\u00e1": 1896, "habilitado": 1896, "Protestas": 2125, "octubre": 2125, "2019": 2125, "extendieron": 2125, "d\u00edas": 2125, "locales": 2204, "Un": 2679, "socav\u00f3n": 2679, "grandes": 2679, "proporciones": 2679, "form\u00f3": 2679, "suroriente": 2679, "-Teleamazonas": 2690, "Mercados": 2764, "est\u00e1n": 2764, "abastecidos": 2764, "productos": 2764, "Sierra": 2764, "Desde": 2793, "ECU": 2793, "911": 2793, "contin\u00faa": 2793, "monitoreo": 2793, "Polic\u00edas": 2935, "y": 2935, "padres": 2935, "cuidan": 2935, "estudiantes": 2935, "delincuencia": 2935, "comerciales": 3097, "trabajan": 3097, "normalidad": 3097, "Nuevo": 3329, "asalto": 3329, "bajo": 3329, "modalidad": 3329, "sacapintas": 3329, "registr\u00f3": 3329, "Cumbay\u00e1": 3329, "Gobierno": 3332, "anunciar\u00e1": 3332, "ma\u00f1ana": 3332, "inicio": 3332, "externalizaci\u00f3n": 3332, "farmacias": 3332, "Varios": 4106, "robos": 4106, "han": 4106, "registrado": 4106, "\u00faltimas": 4106, "horas": 4106, "del": 4225, "proceso": 4227, "j\u00f3venes": 4444, "vandalizar": 4444, "patrullero": 4444, "polic\u00eda": 4444, "Guayaquil": 4999, "a": 5469, "M\u00e1s": 5543, "20": 5543, "pa\u00eds": 5543, "El": 6123, "11": 6569, "con": 6756, "movilizaciones": 8336, "Pasajeros": 8572, "fueron": 8572, "asaltados": 8572, "sector": 8572, "La": 8572, "Joya": 8572, "detenidos": 9987, "Leonidas": 10662, "Iza": 10662, "es": 10662, "procesado": 10662, "delito": 10662, "paralizaci\u00f3n": 10662, "servicio": 10662, "p\u00fablico": 10662, "\u2013": 10766, "Tercera": 10766, "Quito:": 11723, "se": 12239, "delincuente": 13055, "fue": 13055, "arrollado": 13055, "veh\u00edculo": 13055, "luego": 13055, "robar": 13055, "un": 18394, "Manifestantes": 20563, "mantienen": 20563, "cerradas": 20563, "capital": 20563, "v\u00edas": 22360, "las": 27462, "el": 28404, ":": 33352, "por": 33704, "Emisi\u00f3n": 34584, "Quito": 40592, "Segunda": 47262, "en": 54716, "Emisi\u00f3n)": 58028, "#Emisi\u00f3nCentral": 58242, "#EnVivo": 59522, "#Teleamazonas": 59522, "Guayaquil:": 67240, "-": 82327, "de": 85355, "Ecuador:": 92492, "(Emisi\u00f3n": 92492, "(De": 92612, "Comunidad": 92612, "la": 126647, "Central)": 127076, "Noticias": 185104, "Noticiero": 185104, "24": 185104, "Horas": 185104, "15/06/2022": 185585}, "term_counts": {"EL": 1, "AFTER": 1, "|": 1, "Programa": 1, "52": 1, "Locales": 1, "centro": 1, "Bloqueos": 1, "ingreso": 1, "continuaron": 1, "tercer": 1, "d\u00eda": 1, "manifestaciones": 1, "#OpenVarTA": 1, "Gobierno": 1, "anunciar\u00e1": 1, "ma\u00f1ana": 1, "inicio": 1, "externalizaci\u00f3n": 1, "farmacias": 1, "#Emisi\u00f3nCentral": 1, "locales": 1, "Desde": 1, "ECU": 1, "911": 1, "contin\u00faa": 1, "monitoreo": 1, "Manifestantes": 1, "mantienen": 1, "cerradas": 1, "capital": 1, "j\u00f3venes": 1, "vandalizar": 1, "patrullero": 1, "polic\u00eda": 1, "Protestas": 1, "octubre": 1, "2019": 1, "extendieron": 1, "d\u00edas": 1, "Leonidas": 1, "Iza": 1, "es": 1, "procesado": 1, "delito": 1, "paralizaci\u00f3n": 1, "servicio": 1, "p\u00fablico": 1, "M\u00e1s": 1, "20": 1, "pa\u00eds": 1, "\u2013": 1, "Tercera": 1, "Un": 1, "socav\u00f3n": 1, "grandes": 1, "proporciones": 1, "form\u00f3": 1, "suroriente": 1, "Polic\u00edas": 1, "y": 1, "padres": 1, "cuidan": 1, "estudiantes": 1, "delincuencia": 1, ":": 1, "Mercados": 1, "est\u00e1n": 1, "abastecidos": 1, "productos": 1, "Sierra": 1, "Iniciativa": 1, "social": 1, "benefici\u00f3": 1, "cinco": 1, "barrios": 1, "Loja": 1, "selecci\u00f3n": 1, "operador": 1, "para": 1, "Metro": 1, "contar\u00e1": 1, "veedur\u00eda": 1, "internacional": 1, "delincuente": 1, "fue": 1, "arrollado": 1, "veh\u00edculo": 1, "luego": 1, "robar": 1, "paso": 1, "vehicular": 1, "Gualo": 1, "ya": 1, "est\u00e1": 1, "habilitado": 1, "Varios": 1, "robos": 1, "han": 1, "registrado": 1, "\u00faltimas": 1, "horas": 1, "Nuevo": 1, "asalto": 1, "bajo": 1, "modalidad": 1, "sacapintas": 1, "registr\u00f3": 1, "Cumbay\u00e1": 1, "Pasajeros": 1, "fueron": 1, "asaltados": 1, "sector": 1, "La": 1, "Joya": 1, "Ecuador:": 2, "(Emisi\u00f3n": 2, "comerciales": 2, "del": 2, "Guayaquil": 2, "trabajan": 2, "normalidad": 2, "-Teleamazonas": 2, "v\u00edas": 2, "Emisi\u00f3n": 2, "#EnVivo": 2, "#Teleamazonas": 2, "Quito:": 2, "proceso": 2, "movilizaciones": 2, "11": 2, "detenidos": 2, "Segunda": 2, "a": 3, "El": 3, "las": 3, "un": 3, "Emisi\u00f3n)": 3, "Central)": 4, "con": 4, "Quito": 4, "por": 4, "se": 4, "-": 5, "Guayaquil:": 5, "(De": 5, "Comunidad": 5, "Noticias": 7, "Noticiero": 7, "24": 7, "Horas": 7, "15/06/2022": 8, "el": 8, "en": 10, "la": 10, "de": 21}}