{"token_views": {"Mit": 7807, "sz\u00f3ln\u00e1l": 7807, "egy": 7807, "43": 7807, "milli\u00f3s": 7807, "extr\u00e1hoz": 7807, "aut\u00f3ba": 7807, "MUTATJA": 7807, "AZ": 7807, "ID\u0150T": 7807, "legend\u00e1s": 7807, "470.": 7807, "ad\u00e1s": 7807, "L\u00f3er\u0151": 8789, "igazi": 8789, "betiltott": 8789, "m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g": 8789, "Felnikt\u0151l": 9799, "medenc\u00e9be": 9799, "vizel\u00e9sig": 9799, "Aut\u00f3s": 10037, "\u00f3r\u00e1k": 10037, "\u00f3r\u00e1s": 10037, "aut\u00f3k": 10037, "minden": 10037, "mennyis\u00e9gben": 10037, "TeChno": 10037, "extra": 10037, "Viktorral": 10037, "Gy\u0171l\u00f6lt": 10405, "robog\u00f3sok": 10405, "hogyan": 10405, "\u00fasztuk": 10405, "meg": 10405, "hal\u00e1leset": 10405, "n\u00e9lk\u00fcl": 10405, "akarsz": 13668, "te": 13668, "odak\u00f6lt\u00f6zni": 13668, "ahonnan": 13668, "olaj": 13668, "j\u00f6n": 13668, "Ez": 15050, "m\u00e9lypont": 15050, "Mercin\u00e9l": 15050, "Elk\u00e9peszt\u0151": 16827, "aut\u00f3kat": 16827, "mutatunk": 16827, "Retropartyz\u00e1nokon": 16827, "gyere": 16827, "n\u00e9zd": 16827, "Hihet\u00fcnk": 18366, "m\u00e9g": 18366, "koreai": 18366, "sz\u00edv\u00f3motorokban": 18366, "vil\u00e1g": 23339, "legmeghat\u00e1roz\u00f3bb": 23339, "aut\u00f3ja": 23339, "Aszfaltlegend\u00e1k": 23339, "x": 23339, "Compact": 23339, "TV": 23339, "Csod\u00e1latos": 23522, "BMW-k": 23522, "gy\u00f6ny\u00f6r\u0171": 23522, "veter\u00e1nok": 23522, "kanosabb": 25458, "911": 25458, "Turbo": 25458, "996": 25458, "238": 25458, "traktor": 25458, "Hengerfej": 27041, "kardi\u00f3edz\u00e9s": 27041, "24": 27041, "szeleppel": 27041, "Tibi": 27041, "m\u0171helye": 27041, "Nagy": 27041, "motort": 27041, "kis": 27041, "BMW-be": 27041, "3.": 27041, "r\u00e9sz": 27041, "forev\u00f6r": 28199, "hal\u00e1l": 37905, "h\u00e1rom": 37905, "ker\u00e9ken": 37905, "\u00e9rkezik": 37905, "LPG": 39554, "vs.": 39554, "Benzin": 39554, "Mi": 39554, "nyer\u0151": 39554, "Suzuki": 39554, "Swift": 39554, "1,6-ban": 39554, "Becs\u00fcletesnepper": 40786, "\u201e": 40786, "Nincs": 40786, "jobban": 40786, "rohadna": 40786, "\u201d": 40786, "155": 40786, "Er\u0151m\u00e9r\u00e9s": 41476, "\u00e9l\u0151ben": 41476, "Teszt": 46315, "Mercedes-Benz": 46315, "EQE": 46315, "350+": 46315, "\u00c9va": 48196, "Honda": 48196, "Civic": 48196, "Type-R-je": 48196, "neked": 48196, "is": 48196, "k\u00e9ne": 48196, "ami": 48593, "Melyik": 48797, "Porsche": 50916, "Ilyen": 52244, "BMW": 52244, "i4": 52244, "M50": 52244, "Audi": 55383, "Q7": 55383, "50": 55383, "n\u00e9met": 55383, "Elrettent\u0151": 55383, "Bajnoks\u00e1g": 55383, "\u00fajabb": 55383, "szt\u00e1rja": 55383, "Mercedes": 55836, "E": 55836, "220": 55836, "CDI": 55836, "1999": 55836, "Alfa": 57030, "szed\u00e1n": 57030, "Ferrari": 57030, "motorral": 57030, "Giulia": 57030, "Quadrifoglio": 57030, "2016-b\u00f3l": 57030, "kell": 58975, "f\u00e9lni": 58975, "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151t\u0151l": 58975, "nem": 58975, "harap": 58975, "153": 58975, "\u00e9s": 59385, "\u00c9g\u00e9st\u00e9r": 60505, "Fotelnepper": 61615, "\u00cdgy": 69067, "rontod": 69067, "el": 69067, "aut\u00f3d": 69067, "tuningj\u00e1t": 69067, "B\u00e1csi": 69067, "``": 69067, "RMS": 69067, "''": 69067, "Geri": 69067, "Mesterkurzusa": 69067, "Peugeot": 70478, "308": 70478, "SW": 70478, "1.6": 70478, "HDI": 70478, "TDI": 72079, "Nem": 72643, "\u00d6r\u00f6k": 75549, "darab": 75549, "152": 75549, "Tuning\u00fcnnep": 75785, "Autokr\u00e1ci\u00e1ban": 75785, "ez": 75785, "35": 75785, "Par\u00e1d\u00e9": 75785, "Olajfogyaszt\u00e1s": 76342, "vez\u00e9rm\u0171l\u00e1nc": 76342, "soroljuk": 76342, "154": 76342, "Az": 80146, "IGAZI": 80146, "Mercedest": 80146, "keress\u00fck": 80146, "Telepj\u00e1r\u00f3k": 80146, "Tulaj": 86101, "P\u00e1ly\u00e1n": 86101, "volt": 90835, "Volkswagen": 92245, "Passat": 92245, "Variant": 92245, "B7": 92245, "2014": 92245, "aut\u00f3": 93030, "A": 93288, "Hyundai": 94708, "i30": 94708, "1.4i": 94708, "az": 99331, "Par\u00e1d\u00e9n": 110543, "Er\u0151m\u00e9r\u0151": 163518, "2013": 165186, "?": 180458, "Parkol\u00f3": 186328, "(": 232707, ")": 232707, "Totalcar": 233172, "M\u0171helyPRN": 251652, "-": 271032, "!": 283916, ",": 353441, ".": 464601, ":": 520027, "a": 621493, "\u2013": 837195}, "token_counts": {"Becs\u00fcletesnepper": 1, "\u201e": 1, "Nincs": 1, "jobban": 1, "rohadna": 1, "\u201d": 1, "155": 1, "hal\u00e1l": 1, "h\u00e1rom": 1, "ker\u00e9ken": 1, "\u00e9rkezik": 1, "Ez": 1, "m\u00e9lypont": 1, "Mercin\u00e9l": 1, "Mit": 1, "sz\u00f3ln\u00e1l": 1, "egy": 1, "43": 1, "milli\u00f3s": 1, "extr\u00e1hoz": 1, "aut\u00f3ba": 1, "MUTATJA": 1, "AZ": 1, "ID\u0150T": 1, "legend\u00e1s": 1, "470.": 1, "ad\u00e1s": 1, "Az": 1, "IGAZI": 1, "Mercedest": 1, "keress\u00fck": 1, "Telepj\u00e1r\u00f3k": 1, "Elk\u00e9peszt\u0151": 1, "aut\u00f3kat": 1, "mutatunk": 1, "Retropartyz\u00e1nokon": 1, "gyere": 1, "n\u00e9zd": 1, "kanosabb": 1, "911": 1, "Turbo": 1, "996": 1, "238": 1, "traktor": 1, "vil\u00e1g": 1, "legmeghat\u00e1roz\u00f3bb": 1, "aut\u00f3ja": 1, "Aszfaltlegend\u00e1k": 1, "x": 1, "Compact": 1, "TV": 1, "L\u00f3er\u0151": 1, "igazi": 1, "betiltott": 1, "m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g": 1, "Olajfogyaszt\u00e1s": 1, "vez\u00e9rm\u0171l\u00e1nc": 1, "soroljuk": 1, "154": 1, "\u00cdgy": 1, "rontod": 1, "el": 1, "aut\u00f3d": 1, "tuningj\u00e1t": 1, "B\u00e1csi": 1, "``": 1, "RMS": 1, "''": 1, "Geri": 1, "Mesterkurzusa": 1, "Hihet\u00fcnk": 1, "m\u00e9g": 1, "koreai": 1, "sz\u00edv\u00f3motorokban": 1, "Audi": 1, "Q7": 1, "50": 1, "n\u00e9met": 1, "Elrettent\u0151": 1, "Bajnoks\u00e1g": 1, "\u00fajabb": 1, "szt\u00e1rja": 1, "Csod\u00e1latos": 1, "BMW-k": 1, "gy\u00f6ny\u00f6r\u0171": 1, "veter\u00e1nok": 1, "LPG": 1, "vs.": 1, "Benzin": 1, "Mi": 1, "nyer\u0151": 1, "Suzuki": 1, "Swift": 1, "1,6-ban": 1, "akarsz": 1, "te": 1, "odak\u00f6lt\u00f6zni": 1, "ahonnan": 1, "olaj": 1, "j\u00f6n": 1, "kell": 1, "f\u00e9lni": 1, "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151t\u0151l": 1, "nem": 1, "harap": 1, "153": 1, "\u00c9va": 1, "Honda": 1, "Civic": 1, "Type-R-je": 1, "neked": 1, "is": 1, "k\u00e9ne": 1, "Hengerfej": 1, "kardi\u00f3edz\u00e9s": 1, "24": 1, "szeleppel": 1, "Tibi": 1, "m\u0171helye": 1, "Nagy": 1, "motort": 1, "kis": 1, "BMW-be": 1, "3.": 1, "r\u00e9sz": 1, "Ilyen": 1, "BMW": 1, "i4": 1, "M50": 1, "Alfa": 1, "szed\u00e1n": 1, "Ferrari": 1, "motorral": 1, "Giulia": 1, "Quadrifoglio": 1, "2016-b\u00f3l": 1, "Felnikt\u0151l": 1, "medenc\u00e9be": 1, "vizel\u00e9sig": 1, "\u00d6r\u00f6k": 1, "darab": 1, "152": 1, "Aut\u00f3s": 1, "\u00f3r\u00e1k": 1, "\u00f3r\u00e1s": 1, "aut\u00f3k": 1, "minden": 1, "mennyis\u00e9gben": 1, "TeChno": 1, "extra": 1, "Viktorral": 1, "Teszt": 1, "Mercedes-Benz": 1, "EQE": 1, "350+": 1, "Tuning\u00fcnnep": 1, "Autokr\u00e1ci\u00e1ban": 1, "ez": 1, "35": 1, "Par\u00e1d\u00e9": 1, "Er\u0151m\u00e9r\u00e9s": 1, "\u00e9l\u0151ben": 1, "Gy\u0171l\u00f6lt": 1, "robog\u00f3sok": 1, "hogyan": 1, "\u00fasztuk": 1, "meg": 1, "hal\u00e1leset": 1, "n\u00e9lk\u00fcl": 1, "aut\u00f3": 2, "ami": 2, "Mercedes": 2, "E": 2, "220": 2, "CDI": 2, "1999": 2, "A": 2, "Tulaj": 2, "P\u00e1ly\u00e1n": 2, "volt": 2, "Melyik": 2, "Porsche": 2, "Hyundai": 2, "i30": 2, "1.4i": 2, "Par\u00e1d\u00e9n": 2, "TDI": 2, "Nem": 2, "Peugeot": 2, "308": 2, "SW": 2, "1.6": 2, "HDI": 2, "forev\u00f6r": 2, "Volkswagen": 2, "Passat": 2, "Variant": 2, "B7": 2, "2014": 2, "\u00e9s": 3, "Parkol\u00f3": 3, "M\u0171helyPRN": 4, "Fotelnepper": 4, "az": 4, "Er\u0151m\u00e9r\u0151": 4, "2013": 4, "(": 6, ")": 6, "?": 6, "\u00c9g\u00e9st\u00e9r": 6, "Totalcar": 6, "-": 7, "!": 8, ".": 10, ",": 11, ":": 17, "a": 18, "\u2013": 21}, "term_views": {"Mit": 7807, "sz\u00f3ln\u00e1l": 7807, "egy": 7807, "43": 7807, "milli\u00f3s": 7807, "extr\u00e1hoz": 7807, "aut\u00f3ba,": 7807, "MUTATJA": 7807, "AZ": 7807, "ID\u0150T?": 7807, "(a": 7807, "legend\u00e1s": 7807, "470.": 7807, "ad\u00e1s)": 7807, "L\u00f3er\u0151,": 8789, "igazi": 8789, "betiltott": 8789, "m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g": 8789, "Felnikt\u0151l": 9799, "medenc\u00e9be": 9799, "vizel\u00e9sig": 9799, "Aut\u00f3s": 10037, "\u00f3r\u00e1k,": 10037, "\u00f3r\u00e1s": 10037, "aut\u00f3k": 10037, "minden": 10037, "mennyis\u00e9gben": 10037, "TeChno": 10037, "\u00c9g\u00e9st\u00e9r": 10037, "extra": 10037, "Viktorral": 10037, "Gy\u0171l\u00f6lt": 10405, "robog\u00f3sok": 10405, "hogyan": 10405, "\u00fasztuk": 10405, "meg": 10405, "hal\u00e1leset": 10405, "n\u00e9lk\u00fcl": 10405, "akarsz": 13668, "te": 13668, "odak\u00f6lt\u00f6zni,": 13668, "ahonnan": 13668, "olaj": 13668, "j\u00f6n!": 13668, "Ez": 15050, "m\u00e9lypont": 15050, "Mercin\u00e9l?": 15050, "1999.": 15050, "TDI": 16696, "Elk\u00e9peszt\u0151": 16827, "aut\u00f3kat": 16827, "mutatunk": 16827, "Retropartyz\u00e1nokon,": 16827, "gyere,": 16827, "n\u00e9zd!": 16827, "Hihet\u00fcnk": 18366, "m\u00e9g": 18366, "koreai": 18366, "sz\u00edv\u00f3motorokban?": 18366, "vil\u00e1g": 23339, "legmeghat\u00e1roz\u00f3bb": 23339, "aut\u00f3ja?": 23339, "Aszfaltlegend\u00e1k": 23339, "(Totalcar": 23339, "x": 23339, "Compact": 23339, "TV)": 23339, "Csod\u00e1latos": 23522, "BMW-k": 23522, "gy\u00f6ny\u00f6r\u0171": 23522, "veter\u00e1nok": 23522, "kanosabb:": 25458, "911": 25458, "Turbo": 25458, "(996)": 25458, "238": 25458, "traktor": 25458, "Hengerfej:": 27041, "kardi\u00f3edz\u00e9s": 27041, "24": 27041, "szeleppel": 27041, "Tibi": 27041, "m\u0171helye,": 27041, "Nagy": 27041, "motort": 27041, "kis": 27041, "BMW-be": 27041, "3.": 27041, "r\u00e9sz": 27041, "forev\u00f6r!": 28199, "2013.": 29869, "hal\u00e1l": 37905, "h\u00e1rom": 37905, "ker\u00e9ken": 37905, "\u00e9rkezik": 37905, "LPG": 39554, "vs.": 39554, "Benzin": 39554, "Mi": 39554, "nyer\u0151": 39554, "Suzuki": 39554, "Swift": 39554, "1,6-ban?": 39554, "Becs\u00fcletesnepper:": 40786, "\u201eNincs": 40786, "aut\u00f3,": 40786, "jobban": 40786, "rohadna\u201d": 40786, "(1999)": 40786, "155.": 40786, "Er\u0151m\u00e9r\u00e9s": 41476, "\u00e9l\u0151ben": 41476, "Teszt:": 46315, "Mercedes-Benz": 46315, "EQE": 46315, "350+": 46315, "\u00c9va": 48196, "Honda": 48196, "Civic": 48196, "Type-R-je": 48196, "neked": 48196, "is": 48196, "k\u00e9ne": 48196, "ami": 48593, "Melyik": 48797, "\u00c9g\u00e9st\u00e9r:": 50468, "Porsche": 50916, "Ilyen": 52244, "aut\u00f3": 52244, "BMW": 52244, "i4": 52244, "M50": 52244, "Audi": 55383, "Q7": 55383, "50": 55383, "TDI:": 55383, "n\u00e9met": 55383, "Elrettent\u0151": 55383, "Bajnoks\u00e1g": 55383, "\u00fajabb": 55383, "szt\u00e1rja": 55383, "Mercedes": 55836, "E": 55836, "220": 55836, "CDI": 55836, "Alfa": 57030, "szed\u00e1n": 57030, "Ferrari": 57030, "motorral:": 57030, "Giulia": 57030, "Quadrifoglio": 57030, "2016-b\u00f3l": 57030, "kell": 58975, "f\u00e9lni": 58975, "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151t\u0151l,": 58975, "nem": 58975, "harap!": 58975, "153.": 58975, "\u00e9s": 59385, "Fotelnepper:": 61615, "\u00cdgy": 69067, "rontod": 69067, "el": 69067, "aut\u00f3d": 69067, "tuningj\u00e1t": 69067, "B\u00e1csi": 69067, "\"RMS\"": 69067, "Geri": 69067, "Mesterkurzusa": 69067, "Peugeot": 70478, "308": 70478, "SW": 70478, "1.6": 70478, "HDI": 70478, "Nem": 72643, "\u00d6r\u00f6k": 75549, "darab": 75549, "152.": 75549, "Tuning\u00fcnnep": 75785, "Autokr\u00e1ci\u00e1ban:": 75785, "ez": 75785, "35.": 75785, "Par\u00e1d\u00e9": 75785, "Olajfogyaszt\u00e1s,": 76342, "vez\u00e9rm\u0171l\u00e1nc,": 76342, "soroljuk?\u2013": 76342, "154.": 76342, "Az": 80146, "IGAZI": 80146, "Mercedest": 80146, "keress\u00fck:": 80146, "Telepj\u00e1r\u00f3k!": 80146, "Tulaj": 86101, "P\u00e1ly\u00e1n!": 86101, "volt": 90835, "Volkswagen": 92245, "Passat": 92245, "Variant": 92245, "B7": 92245, "2014.": 92245, "A": 93288, "Hyundai": 94708, "i30": 94708, "1.4i": 94708, "az": 99331, "Par\u00e1d\u00e9n": 110543, "(2013)": 135317, "Er\u0151m\u00e9r\u0151": 163518, "Parkol\u00f3": 186328, "Totalcar": 209833, "M\u0171helyPRN": 251652, "-": 271032, "a": 613686, "\u2013": 760853}, "term_counts": {"Becs\u00fcletesnepper:": 1, "\u201eNincs": 1, "aut\u00f3,": 1, "jobban": 1, "rohadna\u201d": 1, "(1999)": 1, "155.": 1, "hal\u00e1l": 1, "h\u00e1rom": 1, "ker\u00e9ken": 1, "\u00e9rkezik": 1, "Ez": 1, "m\u00e9lypont": 1, "Mercin\u00e9l?": 1, "1999.": 1, "Mit": 1, "sz\u00f3ln\u00e1l": 1, "egy": 1, "43": 1, "milli\u00f3s": 1, "extr\u00e1hoz": 1, "aut\u00f3ba,": 1, "MUTATJA": 1, "AZ": 1, "ID\u0150T?": 1, "(a": 1, "legend\u00e1s": 1, "470.": 1, "ad\u00e1s)": 1, "Az": 1, "IGAZI": 1, "Mercedest": 1, "keress\u00fck:": 1, "Telepj\u00e1r\u00f3k!": 1, "Elk\u00e9peszt\u0151": 1, "aut\u00f3kat": 1, "mutatunk": 1, "Retropartyz\u00e1nokon,": 1, "gyere,": 1, "n\u00e9zd!": 1, "kanosabb:": 1, "911": 1, "Turbo": 1, "(996)": 1, "238": 1, "traktor": 1, "vil\u00e1g": 1, "legmeghat\u00e1roz\u00f3bb": 1, "aut\u00f3ja?": 1, "Aszfaltlegend\u00e1k": 1, "(Totalcar": 1, "x": 1, "Compact": 1, "TV)": 1, "L\u00f3er\u0151,": 1, "igazi": 1, "betiltott": 1, "m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g": 1, "Olajfogyaszt\u00e1s,": 1, "vez\u00e9rm\u0171l\u00e1nc,": 1, "soroljuk?\u2013": 1, "154.": 1, "\u00cdgy": 1, "rontod": 1, "el": 1, "aut\u00f3d": 1, "tuningj\u00e1t": 1, "B\u00e1csi": 1, "\"RMS\"": 1, "Geri": 1, "Mesterkurzusa": 1, "Hihet\u00fcnk": 1, "m\u00e9g": 1, "koreai": 1, "sz\u00edv\u00f3motorokban?": 1, "Audi": 1, "Q7": 1, "50": 1, "TDI:": 1, "n\u00e9met": 1, "Elrettent\u0151": 1, "Bajnoks\u00e1g": 1, "\u00fajabb": 1, "szt\u00e1rja": 1, "Csod\u00e1latos": 1, "BMW-k": 1, "gy\u00f6ny\u00f6r\u0171": 1, "veter\u00e1nok": 1, "LPG": 1, "vs.": 1, "Benzin": 1, "Mi": 1, "nyer\u0151": 1, "Suzuki": 1, "Swift": 1, "1,6-ban?": 1, "akarsz": 1, "te": 1, "odak\u00f6lt\u00f6zni,": 1, "ahonnan": 1, "olaj": 1, "j\u00f6n!": 1, "kell": 1, "f\u00e9lni": 1, "r\u00e9szecskesz\u0171r\u0151t\u0151l,": 1, "nem": 1, "harap!": 1, "153.": 1, "\u00c9va": 1, "Honda": 1, "Civic": 1, "Type-R-je": 1, "neked": 1, "is": 1, "k\u00e9ne": 1, "Hengerfej:": 1, "kardi\u00f3edz\u00e9s": 1, "24": 1, "szeleppel": 1, "Tibi": 1, "m\u0171helye,": 1, "Nagy": 1, "motort": 1, "kis": 1, "BMW-be": 1, "3.": 1, "r\u00e9sz": 1, "Ilyen": 1, "aut\u00f3": 1, "BMW": 1, "i4": 1, "M50": 1, "Alfa": 1, "szed\u00e1n": 1, "Ferrari": 1, "motorral:": 1, "Giulia": 1, "Quadrifoglio": 1, "2016-b\u00f3l": 1, "Felnikt\u0151l": 1, "medenc\u00e9be": 1, "vizel\u00e9sig": 1, "\u00d6r\u00f6k": 1, "darab": 1, "152.": 1, "Aut\u00f3s": 1, "\u00f3r\u00e1k,": 1, "\u00f3r\u00e1s": 1, "aut\u00f3k": 1, "minden": 1, "mennyis\u00e9gben": 1, "TeChno": 1, "\u00c9g\u00e9st\u00e9r": 1, "extra": 1, "Viktorral": 1, "TDI": 1, "Teszt:": 1, "Mercedes-Benz": 1, "EQE": 1, "350+": 1, "Tuning\u00fcnnep": 1, "Autokr\u00e1ci\u00e1ban:": 1, "ez": 1, "35.": 1, "Par\u00e1d\u00e9": 1, "Er\u0151m\u00e9r\u00e9s": 1, "\u00e9l\u0151ben": 1, "Gy\u0171l\u00f6lt": 1, "robog\u00f3sok": 1, "hogyan": 1, "\u00fasztuk": 1, "meg": 1, "hal\u00e1leset": 1, "n\u00e9lk\u00fcl": 1, "ami": 2, "Mercedes": 2, "E": 2, "220": 2, "CDI": 2, "A": 2, "Tulaj": 2, "P\u00e1ly\u00e1n!": 2, "volt": 2, "Melyik": 2, "Porsche": 2, "Hyundai": 2, "i30": 2, "1.4i": 2, "(2013)": 2, "Par\u00e1d\u00e9n": 2, "2013.": 2, "Nem": 2, "Peugeot": 2, "308": 2, "SW": 2, "1.6": 2, "HDI": 2, "forev\u00f6r!": 2, "Volkswagen": 2, "Passat": 2, "Variant": 2, "B7": 2, "2014.": 2, "\u00e9s": 3, "Parkol\u00f3": 3, "M\u0171helyPRN": 4, "Fotelnepper:": 4, "az": 4, "Er\u0151m\u00e9r\u0151": 4, "\u00c9g\u00e9st\u00e9r:": 5, "Totalcar": 5, "-": 7, "a": 17, "\u2013": 20}}