{"token_views": {"|": 20105021, "Yaris": 19961175, "2023": 19961175, "que": 19574061, "voc\u00ea": 19573420, "de": 19556890, "Pra": 19548955, "n\u00e3o": 19548955, "abre": 19548955, "m\u00e3o": 19548955, "nada": 19548955, "Lan\u00e7amento": 494892, "Novo": 113984, "Corolla": 113027, "Cross": 107137, "Toyota": 28931, "Servi\u00e7os": 25996, "O": 24886, "SUV": 24465, "estava": 24465, "esperando": 24465, "Revis\u00e3o": 10079, "Peri\u00f3dica": 9426, "para": 7101, "da": 6110, "sua": 6086, "GR-S": 5890, "Dos": 5890, "circuitos": 5890, "corrida": 5890, "os": 5890, "vida": 5890, "e": 3069, "Servi\u00e7o": 2368, "Web": 2358, "Agenda": 2358, "Atendimento": 2301, "ao": 2301, "Cliente": 2301, "Menu": 2176, "Pneus": 2176, "\u00d3leos": 2114, "Fluidos": 2114, "Pe\u00e7as": 1978, "Genu\u00ednas": 1978, "Start": 1888, "Your": 1888, "Impossible": 1888, "Pre\u00e7o": 1658, "Fechado": 1658, "Epis\u00f3dio": 1628, ":": 1628, "Assist\u00eancia": 1552, "?": 1509, "Como": 1284, "Boas-vindas": 1228, "T\u00e9cnica": 999, "a": 984, "Mobilidade": 983, "Todos": 983, "Regulamento": 957, "Emiss\u00e3o": 957, "Ricardinho": 905, "Alves": 905, "das": 878, "Agendamento": 851, "ativo": 851, "1": 759, "promover": 759, "diversidade": 759, "inclus\u00e3o": 759, "verdade": 759, "no": 759, "dia": 759, "empresas": 759, "Garantia": 723, "Expressa": 653, "Ciclo": 566, "One": 566, "24h": 553, "as": 416, "Expresso": 390, "3": 225, "\u00e9": 225, "verdadeira": 225, "competividade": 225, "4": 220, "criar": 220, "estrat\u00e9gias": 220, "mobilidade": 220, "antecipem": 220, "necessidades": 220, "sociedade": 220, "2": 196, "jeito": 196, "pessoas": 196, "consomem": 196, "produtos": 196, "servi\u00e7os": 196, "mudou": 196, ".": 196, "empresa": 196, "vai": 196, "reagir": 196, "5": 119, "Caminhos": 119, "o": 119, "desenvolvimento": 119, "sustent\u00e1vel": 119, "futuras": 119, "gera\u00e7\u00f5es": 119, "6": 109, "levar": 109, "a\u00e7\u00f5es": 109, "ESG": 109, "al\u00e9m": 109, "do": 109, "discurso": 109}, "token_counts": {"|": 24, "Toyota": 16, "Servi\u00e7os": 14, "que": 6, "de": 6, "Epis\u00f3dio": 6, ":": 6, "?": 5, "Novo": 5, "Como": 4, "para": 4, "O": 4, "Corolla": 4, "voc\u00ea": 3, "e": 3, "Cross": 3, "Yaris": 2, "2023": 2, "Lan\u00e7amento": 2, "das": 2, "as": 2, "da": 2, "a": 2, "sua": 2, "Start": 2, "Your": 2, "Impossible": 2, "Assist\u00eancia": 2, "Servi\u00e7o": 2, "Revis\u00e3o": 2, "SUV": 2, "estava": 2, "esperando": 2, "Pra": 1, "n\u00e3o": 1, "abre": 1, "m\u00e3o": 1, "nada": 1, "6": 1, "levar": 1, "a\u00e7\u00f5es": 1, "ESG": 1, "al\u00e9m": 1, "do": 1, "discurso": 1, "5": 1, "Caminhos": 1, "o": 1, "desenvolvimento": 1, "sustent\u00e1vel": 1, "futuras": 1, "gera\u00e7\u00f5es": 1, "4": 1, "criar": 1, "estrat\u00e9gias": 1, "mobilidade": 1, "antecipem": 1, "necessidades": 1, "sociedade": 1, "Regulamento": 1, "Emiss\u00e3o": 1, "3": 1, "\u00e9": 1, "verdadeira": 1, "competividade": 1, "2": 1, "jeito": 1, "pessoas": 1, "consomem": 1, "produtos": 1, "servi\u00e7os": 1, "mudou": 1, ".": 1, "empresa": 1, "vai": 1, "reagir": 1, "1": 1, "promover": 1, "diversidade": 1, "inclus\u00e3o": 1, "verdade": 1, "no": 1, "dia": 1, "empresas": 1, "Menu": 1, "Pneus": 1, "Web": 1, "Agenda": 1, "Ciclo": 1, "One": 1, "Mobilidade": 1, "Todos": 1, "Ricardinho": 1, "Alves": 1, "T\u00e9cnica": 1, "24h": 1, "Pe\u00e7as": 1, "Genu\u00ednas": 1, "\u00d3leos": 1, "Fluidos": 1, "Atendimento": 1, "ao": 1, "Cliente": 1, "Expresso": 1, "Garantia": 1, "Agendamento": 1, "ativo": 1, "Pre\u00e7o": 1, "Fechado": 1, "Expressa": 1, "Peri\u00f3dica": 1, "Boas-vindas": 1, "GR-S": 1, "Dos": 1, "circuitos": 1, "corrida": 1, "os": 1, "vida": 1}}