{"token_views": {"e": 632529, "Dom": 630260, ":": 564739, "Bruno": 556396, "diz": 431352, "Phillips": 395827, "que": 374411, "Caso": 351848, "Pereira": 321963, "\u00e0": 271934, "Suspeito": 267929, "pol\u00edcia": 267929, "esquartejou": 267929, "enterrou": 267929, "corpos": 267929, "sobre": 230055, "na": 226917, "Bolsonaro": 174959, ",": 171047, "por": 155281, "dos": 136180, "caso": 132545, "Discuss\u00e3o": 126713, "vira": 126713, "bate-boca": 126713, "C\u00e2mara": 126713, "Deputados": 126713, "em": 112001, "do": 105018, "de": 99516, "Sakamoto": 83204, "pelo": 78432, "querido": 73864, "crime": 73864, "Amaz\u00f4nia": 73864, "era": 73864, "malvisto": 73864, "l\u00e1": 73864, ";": 73593, "evento": 72712, "PT": 70564, "V\u00eddeo": 68709, "Drone": 63757, "joga": 63757, "urina": 63757, "fezes": 63757, "Uberl\u00e2ndia": 63757, "fala": 58415, "o": 56858, "\u201c": 45888, "Pessoas": 45888, "mortas": 45888, "defender": 45888, "terras": 45888, "ind\u00edgenas": 45888, "meio": 45888, "ambiente": 45888, "\u201d": 45888, "Lula": 45888, "a": 44580, "mais": 40047, "Entidades": 36441, "pol\u00edticos": 36441, "reagem": 36441, "jornalista": 36441, "Univaja": 34026, "confirma": 34026, "mortes": 34026, "PF": 34026, "encontra": 34026, "restos": 34026, "humanos": 34026, "\u00e1rea": 34026, "indicada": 34026, "suspeito": 34026, "Ciro": 28754, "Gomes": 28754, "eram": 21974, "queridos": 21974, "regi\u00e3o": 21974, "foi": 21974, "infeliz": 21974, "colunista": 21974, "da": 21656, "ao": 21141, "\ud83d\udd34": 18980, "'": 18942, "\u00faltimas": 17593, "not\u00edcias": 17593, "vice": 17593, "|": 17593, "UOL": 17593, "News": 17593, "n\u00e3o": 13124, "vai": 12169, "pol\u00edtica": 11308, "Justi\u00e7a": 11227, "Brasil": 9726, "STF": 9467, "contra": 9467, "estados": 9467, "para": 9467, "ICMS": 9467, "combust\u00edvel": 9467, "discursa": 8955, "vivo": 8955, "PDT": 8955, "'Bolsonaro": 8223, "age": 8223, "como": 8223, "l\u00edder": 8223, "sindicato": 8223, "pesca": 8223, "ilegal": 8223, "Felipe": 8223, "Moura": 8223, "Madeleine": 8223, "Lacsko": 8223, "Ministro": 7222, "cabe": 7222, "ele": 7222, "cobrar": 7222, "capacete": 7222, "debates": 6807, "esperar": 5832, "resolu\u00e7\u00e3o": 5832, "'nas": 5832, "pr\u00f3ximas": 5832, "horas": 5832, "stripper": 4952, "brasileiro": 4952, "vaza": 4952, "durante": 4952, "audi\u00eancia": 4952, "investiga\u00e7\u00e3o": 4952, "presidente": 4952, "Peru": 4952, "Elei\u00e7\u00f5es": 4749, "Formato": 4568, "proposto": 4568, "melhoraria": 4568, "eleitorais": 4568, "com": 4100, "Genivaldo": 4005, "ministro": 4005, "cobra": 4005, "mesma": 4005, "rea\u00e7\u00e3o": 4005, "morte": 4005, "policiais": 4005, "MDB": 3832, "RS": 3832, "no": 3542, "Supla": 3353, "pr\u00e9-candidato": 3336, "Vice": 2566, "Chapa": 2566, "Tereza": 2566, "Cristina": 2566, "reverteria": 2566, "rejei\u00e7\u00e3o": 2566, "entre": 2566, "mulheres": 2566, "Gabriel": 2282, "Souza": 2282, "partidos": 2239, "aliados": 2239, "pedem": 2239, "modelo": 2239, "pool": 2239, "deixou": 2206, "claro": 2206, "discurso": 2206, "desistir": 2206, "candidatura": 2206, "governo": 1802, "sabatina": 1802, "UOL/Folha": 1802, "\u00cdNTEGRA": 1802, "15/06/2022": 1802, "'Sou": 1534, "acostumado": 1534, "press\u00e3o": 1534, "volta": 1534, "Leite": 1534, "'Me": 1503, "deixa": 1503, "muito": 1503, "triste": 1503, "ver": 1503, "dividido": 1503, "Brasileira": 1434, "presa": 1434, "Tail\u00e2ndia": 1434, "se": 1434, "declarou": 1434, "culpada": 1434, "far\u00e1": 1434, "pedido": 1434, "perd\u00e3o": 1434, "seguir": 1130, "boxe": 1130, "\u2019": 1130, "tomar": 1130, "soco": 1130, "cara": 1130, "\u00e9": 1130, "gostoso": 1130, "Banco": 917, "Central": 917, "aumenta": 917, "taxa": 917, "Selic": 917, "13,25": 917, "%": 917, "ano": 917, "maior": 917, "n\u00edvel": 917, "desde": 917, "janeiro": 917, "2017": 917, "Pr\u00e9-candidato": 496, "honrar": 496, "acordo": 496, "recupera\u00e7\u00e3o": 496, "fiscal": 496, "responde": 480, "aborto": 480, "armas": 480, "mensalidade": 480, "universidades": 480, "p\u00fablicas": 480, "'Pode": 382, "me": 382, "chamar": 382, "Ana": 382, "Maria": 382, "Braga": 382, "t\u00e1": 382, "valendo": 382, "brinca": 382, "Otalab": 382, "\u2018": 338, "Fa\u00e7o": 338, "nas": 338, "minhas": 338, "letras": 338, "coisas": 338, "acredito": 338, "entrevista": 338}, "token_counts": {":": 16, "e": 13, ",": 13, "diz": 12, "de": 12, "Dom": 9, "do": 9, "Bruno": 8, "que": 8, "Bolsonaro": 8, "em": 7, "'": 7, "sobre": 6, "na": 6, "Caso": 4, "por": 4, "ao": 4, "Supla": 4, "n\u00e3o": 4, "no": 4, "da": 4, "Sakamoto": 4, "Phillips": 4, "Elei\u00e7\u00f5es": 4, "o": 3, ";": 3, "a": 3, "pol\u00edtica": 3, "vai": 3, "Ciro": 3, "Gomes": 3, "Pereira": 3, "mais": 3, "PT": 3, "\ud83d\udd34": 3, "MDB": 3, "RS": 3, "V\u00eddeo": 2, "Brasil": 2, "dos": 2, "Justi\u00e7a": 2, "com": 2, "fala": 2, "\u00e0": 2, "debates": 2, "pelo": 2, "Gabriel": 2, "Souza": 2, "pr\u00e9-candidato": 2, "evento": 2, "caso": 2, "\u201c": 1, "Pessoas": 1, "mortas": 1, "defender": 1, "terras": 1, "ind\u00edgenas": 1, "meio": 1, "ambiente": 1, "\u201d": 1, "Lula": 1, "stripper": 1, "brasileiro": 1, "vaza": 1, "durante": 1, "audi\u00eancia": 1, "investiga\u00e7\u00e3o": 1, "presidente": 1, "Peru": 1, "Univaja": 1, "confirma": 1, "mortes": 1, "PF": 1, "encontra": 1, "restos": 1, "humanos": 1, "\u00e1rea": 1, "indicada": 1, "suspeito": 1, "Banco": 1, "Central": 1, "aumenta": 1, "taxa": 1, "Selic": 1, "13,25": 1, "%": 1, "ano": 1, "maior": 1, "n\u00edvel": 1, "desde": 1, "janeiro": 1, "2017": 1, "seguir": 1, "boxe": 1, "\u2019": 1, "tomar": 1, "soco": 1, "cara": 1, "\u00e9": 1, "gostoso": 1, "\u2018": 1, "Fa\u00e7o": 1, "nas": 1, "minhas": 1, "letras": 1, "coisas": 1, "acredito": 1, "entrevista": 1, "'Pode": 1, "me": 1, "chamar": 1, "Ana": 1, "Maria": 1, "Braga": 1, "t\u00e1": 1, "valendo": 1, "brinca": 1, "Otalab": 1, "'Me": 1, "deixa": 1, "muito": 1, "triste": 1, "ver": 1, "dividido": 1, "STF": 1, "contra": 1, "estados": 1, "para": 1, "ICMS": 1, "combust\u00edvel": 1, "Ministro": 1, "cabe": 1, "ele": 1, "cobrar": 1, "capacete": 1, "deixou": 1, "claro": 1, "discurso": 1, "desistir": 1, "candidatura": 1, "Vice": 1, "Chapa": 1, "Tereza": 1, "Cristina": 1, "reverteria": 1, "rejei\u00e7\u00e3o": 1, "entre": 1, "mulheres": 1, "Brasileira": 1, "presa": 1, "Tail\u00e2ndia": 1, "se": 1, "declarou": 1, "culpada": 1, "far\u00e1": 1, "pedido": 1, "perd\u00e3o": 1, "Entidades": 1, "pol\u00edticos": 1, "reagem": 1, "jornalista": 1, "eram": 1, "queridos": 1, "regi\u00e3o": 1, "foi": 1, "infeliz": 1, "colunista": 1, "Genivaldo": 1, "ministro": 1, "cobra": 1, "mesma": 1, "rea\u00e7\u00e3o": 1, "morte": 1, "policiais": 1, "partidos": 1, "aliados": 1, "pedem": 1, "modelo": 1, "pool": 1, "querido": 1, "crime": 1, "Amaz\u00f4nia": 1, "era": 1, "malvisto": 1, "l\u00e1": 1, "Formato": 1, "proposto": 1, "melhoraria": 1, "eleitorais": 1, "\u00faltimas": 1, "not\u00edcias": 1, "vice": 1, "|": 1, "UOL": 1, "News": 1, "Suspeito": 1, "pol\u00edcia": 1, "esquartejou": 1, "enterrou": 1, "corpos": 1, "'Bolsonaro": 1, "age": 1, "como": 1, "l\u00edder": 1, "sindicato": 1, "pesca": 1, "ilegal": 1, "Felipe": 1, "Moura": 1, "Madeleine": 1, "Lacsko": 1, "governo": 1, "sabatina": 1, "UOL/Folha": 1, "\u00cdNTEGRA": 1, "15/06/2022": 1, "Drone": 1, "joga": 1, "urina": 1, "fezes": 1, "Uberl\u00e2ndia": 1, "responde": 1, "aborto": 1, "armas": 1, "mensalidade": 1, "universidades": 1, "p\u00fablicas": 1, "discursa": 1, "vivo": 1, "PDT": 1, "Pr\u00e9-candidato": 1, "honrar": 1, "acordo": 1, "recupera\u00e7\u00e3o": 1, "fiscal": 1, "Discuss\u00e3o": 1, "vira": 1, "bate-boca": 1, "C\u00e2mara": 1, "Deputados": 1, "esperar": 1, "resolu\u00e7\u00e3o": 1, "'nas": 1, "pr\u00f3ximas": 1, "horas": 1, "'Sou": 1, "acostumado": 1, "press\u00e3o": 1, "volta": 1, "Leite": 1}}