{"token_views": {"de": 326495, "del": 320120, "Conferencia": 306243, "Matutina": 306243, ".": 306243, "``": 306243, "Andres": 306243, "Manuel": 306243, "Lopez": 306243, "Obrador": 306243, "''": 306243, "2022": 306243, "Mayo": 157387, "Junio": 148856, "20": 65146, "27": 24990, ",": 22458, "6": 20368, "9": 14610, "la": 14404, "13": 14210, "23": 13989, "Martes": 13877, "Jaguar": 13877, "Layda": 13877, "ALITO": 13877, "15": 13601, "8": 13448, "16": 13071, "1": 12576, "14": 12488, "2": 12032, "31": 11903, "26": 11764, "25": 11709, "30": 11247, "3": 11154, "se": 11063, "por": 9622, "Los": 9247, "Audios": 9247, "en": 9247, "Sansores": 9247, "!": 7625, "El": 7565, "7": 7555, "su": 7549, "y": 7549, "10": 7183, "NO": 6839, "24": 6639, "AMLO": 6342, "Urgente": 5164, "\u00bfSE": 5164, "ROBARON": 5164, "LAS": 5164, "ELECCIONES": 5164, "?": 5164, "con": 4630, "Sanzores": 4630, "Ya": 4630, "muri\u00f3": 4630, "FUE": 4378, "MORENA": 4378, "Son": 4378, "sus": 4378, "hechos": 4378, "los": 4378, "que": 4378, "lo": 4378, "llevaran": 4378, "a": 4378, "CARCEL": 4378, "patr\u00f3n": 3828, "oposicion": 3828, "perdi\u00f3": 3828, "postura": 3828, "humilla": 3828, "solito": 3828, "ausente": 3737, "fu\u00e9": 3737, "el": 3737, "mas": 3737, "importante": 3737, "CUMBRE": 3737, "las": 3737, "AMERICAS": 3737, "Anaya": 3721, "apuesta": 3721, "un": 3721, "PUEBLO": 3721, "TONTO": 3721, "lanza": 3721, "propuesta": 3721, "pedorra": 3721, "Vamos": 3440, "La": 3440, "hora": 3440, "ha": 3440, "llegado": 3440, "Biden": 2605, "tambalea": 2605, "ante": 2605, "HAY": 2461, "TIRO": 2461, "pero": 2461, "les": 2461, "sale": 2461, "culata": 2461, "SE": 2461, "RECUPERARAN": 2461}, "token_counts": {"de": 24, "del": 22, "Conferencia": 20, "Matutina": 20, ".": 20, "``": 20, "Andres": 20, "Manuel": 20, "Lopez": 20, "Obrador": 20, "''": 20, "2022": 20, "Junio": 12, "Mayo": 8, ",": 6, "la": 4, "se": 3, "por": 3, "El": 2, "AMLO": 2, "su": 2, "y": 2, "Martes": 2, "Jaguar": 2, "Layda": 2, "ALITO": 2, "NO": 2, "!": 2, "6": 2, "16": 1, "15": 1, "14": 1, "13": 1, "ausente": 1, "fu\u00e9": 1, "el": 1, "mas": 1, "importante": 1, "CUMBRE": 1, "las": 1, "AMERICAS": 1, "10": 1, "9": 1, "patr\u00f3n": 1, "oposicion": 1, "perdi\u00f3": 1, "postura": 1, "humilla": 1, "solito": 1, "8": 1, "con": 1, "Sanzores": 1, "Ya": 1, "muri\u00f3": 1, "HAY": 1, "TIRO": 1, "pero": 1, "les": 1, "sale": 1, "culata": 1, "SE": 1, "RECUPERARAN": 1, "7": 1, "Urgente": 1, "\u00bfSE": 1, "ROBARON": 1, "LAS": 1, "ELECCIONES": 1, "?": 1, "Vamos": 1, "La": 1, "hora": 1, "ha": 1, "llegado": 1, "3": 1, "2": 1, "1": 1, "Los": 1, "Audios": 1, "en": 1, "Sansores": 1, "31": 1, "FUE": 1, "MORENA": 1, "Son": 1, "sus": 1, "hechos": 1, "los": 1, "que": 1, "lo": 1, "llevaran": 1, "a": 1, "CARCEL": 1, "Anaya": 1, "apuesta": 1, "un": 1, "PUEBLO": 1, "TONTO": 1, "lanza": 1, "propuesta": 1, "pedorra": 1, "30": 1, "27": 1, "26": 1, "25": 1, "24": 1, "23": 1, "Biden": 1, "tambalea": 1, "ante": 1, "20": 1}}