{"token_views": {"VWBrasil": 16003750, "I": 15972155, "2": 13539831, "SUVW": 11781371, "Tecnologia": 8553724, "l": 5693950, "Taos": 4207111, "e": 4196173, "seguran\u00e7a": 4196173, "Expedi\u00e7\u00e3o": 3584870, "T-Cross": 3584870, "Performance": 2985419, "Design": 2931985, "que": 2694293, "garante": 2691070, "conforto": 2691070, "TSI": 2072557, "Cup": 2072557, "1": 2067914, "Epis\u00f3dio": 2064289, "-": 1773008, "do": 1766326, "Praia": 1765016, "Rosa": 1765016, "Parte": 1765016, "ao": 1513095, "Sinta": 1505103, "pot\u00eancia": 1505103, "mesmo": 1505103, "tempo": 1505103, "Tramanda\u00ed": 1153146, "Gramado": 666708, "Live": 25422, "Jetta": 22786, "GLI": 22786, "VW": 18149, "|": 17230, "Brasil": 15918, "Territ\u00f3rio": 11261, "Amarok": 11261, ".": 11261, "A": 11261, "aventura": 11261, "voltou": 11261, "&": 8532, "Trailer": 8268, "Rumo": 7992, "Futuro": 7992, "da": 7992, "Mobilidade": 7992, "Sustent\u00e1vel": 7992, "28.09": 7992, "18h30": 7992, "Surpresa": 6389, "Litro": 6301, "de": 6301, "Luz": 6301, "Digital": 5864, "Garage": 5864, "NFT": 5864, "Acess\u00f3rios": 4549, "Garagem": 3579, "Leil\u00e3o": 3228, "Agradecemos": 3223, "por": 3223, "todos": 3223, "os": 3223, "quil\u00f4metros": 3223, "rodamos": 3223, "juntos": 3223, "!": 3223, "Volkswagen": 2438, "Nivus": 2438, "Sign": 2231, "Drive": 2231, "Floresta": 1767, "O": 1621, "seu": 1621, "novo": 1621, "com": 1621, "ainda": 1621, "mais": 1621, "personalidade": 1621, "na": 1618, "estrada": 1618, "Seu": 1310, "escrit\u00f3rio": 1310, "dentro": 1310, "Casa": 1043, "#": 795, "MeuVW": 795, "by": 795, "Instagrammers": 795, "Paulo": 795, "Del": 795, "Valle": 795, "Gigante": 689, "dos": 689, "Mares": 689}, "token_counts": {"l": 13, "VWBrasil": 13, "Taos": 8, "SUVW": 8, "|": 7, "VW": 6, "I": 6, "Brasil": 5, "Tecnologia": 4, "2": 4, "1": 4, "Surpresa": 3, "Acess\u00f3rios": 3, "Expedi\u00e7\u00e3o": 3, "T-Cross": 3, "Digital": 2, "Garage": 2, "NFT": 2, "Live": 2, "que": 2, "&": 2, "Performance": 2, "Design": 2, "TSI": 2, "Cup": 2, "ao": 2, "-": 2, "e": 2, "seguran\u00e7a": 2, "do": 2, "Leil\u00e3o": 1, "Garagem": 1, "Floresta": 1, "Casa": 1, "Jetta": 1, "GLI": 1, "Volkswagen": 1, "Nivus": 1, "Agradecemos": 1, "por": 1, "todos": 1, "os": 1, "quil\u00f4metros": 1, "rodamos": 1, "juntos": 1, "!": 1, "Litro": 1, "de": 1, "Luz": 1, "Epis\u00f3dio": 1, "Trailer": 1, "Territ\u00f3rio": 1, "Amarok": 1, ".": 1, "A": 1, "aventura": 1, "voltou": 1, "Rumo": 1, "Futuro": 1, "da": 1, "Mobilidade": 1, "Sustent\u00e1vel": 1, "28.09": 1, "18h30": 1, "O": 1, "seu": 1, "novo": 1, "com": 1, "ainda": 1, "mais": 1, "personalidade": 1, "na": 1, "estrada": 1, "Sinta": 1, "pot\u00eancia": 1, "mesmo": 1, "tempo": 1, "Gramado": 1, "Seu": 1, "escrit\u00f3rio": 1, "dentro": 1, "#": 1, "MeuVW": 1, "by": 1, "Instagrammers": 1, "Paulo": 1, "Del": 1, "Valle": 1, "garante": 1, "conforto": 1, "Gigante": 1, "dos": 1, "Mares": 1, "Tramanda\u00ed": 1, "Sign": 1, "Drive": 1, "Praia": 1, "Rosa": 1, "Parte": 1}}