{"Kako": ["NAk2MeGIBlM", "ArbuWjcz5SI", "fuSmD_Zieag", "s9PbG-TextY"], "se": ["NAk2MeGIBlM", "rx9xuMUty2g", "FmM02_jpEYc", "RTs2KTVOl58", "Vqg9yJmxTT8", "uPRVYpZbGBI"], "provjerava": ["NAk2MeGIBlM"], "kuka": ["NAk2MeGIBlM"], "na": ["NAk2MeGIBlM", "sJQV5VwyuYs", "jB-KwPvfPf0", "f0RH_A-Z4Iw", "FHbUTqfKB-k"], "tehni\u010dkom": ["NAk2MeGIBlM", "jB-KwPvfPf0"], "?": ["NAk2MeGIBlM", "mLli0QI0Dlg", "mLli0QI0Dlg", "ArbuWjcz5SI", "fuSmD_Zieag", "s9PbG-TextY", "XE4C4hyVOq0", "Z7vStDdIQoQ", "BRbL9E6cID0"], "-": ["NAk2MeGIBlM", "mLli0QI0Dlg", "rx9xuMUty2g", "rx9xuMUty2g", "Oq3kPUHWxN0", "FmM02_jpEYc", "fuSmD_Zieag", "oyoQl-7GHno", "Z7vStDdIQoQ", "RTs2KTVOl58", "RTs2KTVOl58", "MIfhze3nwU8", "dGkmYss7Gns", "_hpM4oTa-Hg", "aJVBKQP9wVU", "hEy2gkhJsCg", "BRbL9E6cID0", "Ig74rj3d19g", "Vqg9yJmxTT8", "yi-3-ADxSY0", "jB-KwPvfPf0", "f0RH_A-Z4Iw", "f0RH_A-Z4Iw", "FHbUTqfKB-k", "FHbUTqfKB-k", "uPRVYpZbGBI", "uPRVYpZbGBI", "yW7CAfi_Gu8", "qhBPW_HoxGU"], "Ispravno": ["NAk2MeGIBlM", "jB-KwPvfPf0"], "je": ["NAk2MeGIBlM", "dGkmYss7Gns", "aJVBKQP9wVU", "BRbL9E6cID0", "Ig74rj3d19g", "jB-KwPvfPf0"], "sigurno": ["NAk2MeGIBlM", "jB-KwPvfPf0"], "by": ["NAk2MeGIBlM", "fuSmD_Zieag", "Ig74rj3d19g", "Vqg9yJmxTT8", "jB-KwPvfPf0"], "CVH": ["NAk2MeGIBlM", "jB-KwPvfPf0"], "Za\u0161to": ["mLli0QI0Dlg"], "ga": ["mLli0QI0Dlg"], "ne": ["mLli0QI0Dlg"], "proizvode": ["mLli0QI0Dlg"], "Nissan": ["mLli0QI0Dlg", "oyoQl-7GHno"], "Juke": ["mLli0QI0Dlg"], "Hybrid": ["mLli0QI0Dlg"], "Rally": ["mLli0QI0Dlg"], "Tribute": ["mLli0QI0Dlg"], "koncept": ["mLli0QI0Dlg"], "Novi": ["mv_7RQKB3Dw"], "Mercedes": ["mv_7RQKB3Dw"], "GLC": ["mv_7RQKB3Dw"], "!": ["mv_7RQKB3Dw", "FmM02_jpEYc", "1u6FUwnRETg", "RTs2KTVOl58", "dGkmYss7Gns", "sJQV5VwyuYs", "Vqg9yJmxTT8", "jB-KwPvfPf0", "f0RH_A-Z4Iw", "qhBPW_HoxGU"], "Dobar": ["rx9xuMUty2g"], ",": ["rx9xuMUty2g", "Z7vStDdIQoQ", "Z7vStDdIQoQ"], "ali": ["rx9xuMUty2g"], "skup": ["rx9xuMUty2g"], ".": ["rx9xuMUty2g", "Oq3kPUHWxN0", "MIfhze3nwU8", "yi-3-ADxSY0", "yW7CAfi_Gu8"], "Volkswagen": ["rx9xuMUty2g", "1u6FUwnRETg", "_hpM4oTa-Hg"], "T-Roc": ["rx9xuMUty2g", "_hpM4oTa-Hg"], "Jura": ["rx9xuMUty2g", "RTs2KTVOl58", "Vqg9yJmxTT8", "uPRVYpZbGBI"], "fura": ["rx9xuMUty2g", "RTs2KTVOl58", "Vqg9yJmxTT8", "uPRVYpZbGBI"], "Auto": ["Oq3kPUHWxN0", "fuSmD_Zieag", "MIfhze3nwU8", "yi-3-ADxSY0", "yW7CAfi_Gu8"], "Market": ["Oq3kPUHWxN0", "MIfhze3nwU8", "yi-3-ADxSY0", "yW7CAfi_Gu8"], "S06": ["Oq3kPUHWxN0", "MIfhze3nwU8", "yi-3-ADxSY0", "yW7CAfi_Gu8"], "E40": ["Oq3kPUHWxN0"], "11.": ["Oq3kPUHWxN0"], "lipnja": ["Oq3kPUHWxN0", "MIfhze3nwU8"], "2022": ["Oq3kPUHWxN0", "MIfhze3nwU8", "yi-3-ADxSY0", "yW7CAfi_Gu8"], "Originalni": ["FmM02_jpEYc"], "MINI": ["FmM02_jpEYc"], "i": ["FmM02_jpEYc", "fuSmD_Zieag"], "Isetta": ["FmM02_jpEYc"], "vra\u0107aju": ["FmM02_jpEYc"], "Oktanski": ["FmM02_jpEYc", "dGkmYss7Gns"], "\u0161pijun": ["FmM02_jpEYc", "dGkmYss7Gns"], "\u0107e": ["ArbuWjcz5SI"], "izgledati": ["ArbuWjcz5SI"], "novi": ["ArbuWjcz5SI", "1u6FUwnRETg"], "Renault": ["ArbuWjcz5SI", "Z7vStDdIQoQ"], "Scenic": ["ArbuWjcz5SI"], "funkcionira": ["fuSmD_Zieag"], "\u0161to": ["fuSmD_Zieag"], "sve": ["fuSmD_Zieag"], "obuhva\u0107a": ["fuSmD_Zieag"], "Flota": ["fuSmD_Zieag", "fuSmD_Zieag"], "Asistencija": ["fuSmD_Zieag"], "Ariya": ["oyoQl-7GHno"], "prva": ["oyoQl-7GHno"], "vo\u017enja": ["oyoQl-7GHno"], "u": ["oyoQl-7GHno", "s9PbG-TextY", "aJVBKQP9wVU", "Ig74rj3d19g", "Ig74rj3d19g"], "\u0160panjolskoj": ["oyoQl-7GHno"], "Das": ["s9PbG-TextY"], "WeltAutu": ["s9PbG-TextY"], "pregledavaju": ["s9PbG-TextY"], "rabljena": ["s9PbG-TextY"], "vozila": ["s9PbG-TextY"], "Gdje": ["XE4C4hyVOq0"], "kupiti": ["XE4C4hyVOq0"], "punja\u010d": ["XE4C4hyVOq0"], "za": ["XE4C4hyVOq0", "RTs2KTVOl58"], "elektri\u010dni": ["XE4C4hyVOq0", "hEy2gkhJsCg"], "automobil": ["XE4C4hyVOq0"], "Uskoro": ["1u6FUwnRETg"], "dolazi": ["1u6FUwnRETg"], "Amarok": ["1u6FUwnRETg"], "Koji": ["Z7vStDdIQoQ"], "Megane": ["Z7vStDdIQoQ"], "izabrati": ["Z7vStDdIQoQ"], "kompakt": ["Z7vStDdIQoQ"], "karavan": ["Z7vStDdIQoQ"], "coupe": ["Z7vStDdIQoQ"], "SUV": ["Z7vStDdIQoQ", "aJVBKQP9wVU"], "ili": ["Z7vStDdIQoQ"], "crossover": ["Z7vStDdIQoQ"], "Stvorena": ["RTs2KTVOl58"], "drift": ["RTs2KTVOl58"], "Toyota": ["RTs2KTVOl58", "aJVBKQP9wVU"], "GR86": ["RTs2KTVOl58"], "E39": ["MIfhze3nwU8"], "04.": ["MIfhze3nwU8"], "Nevera": ["dGkmYss7Gns"], "bagatela": ["dGkmYss7Gns"], "Doma\u0107a": ["_hpM4oTa-Hg"], "premijera": ["_hpM4oTa-Hg", "f0RH_A-Z4Iw"], "Najmanji": ["aJVBKQP9wVU"], "Toyotin": ["aJVBKQP9wVU"], "stigao": ["aJVBKQP9wVU"], "Hrvatsku": ["aJVBKQP9wVU"], "Aygo": ["aJVBKQP9wVU"], "X": ["aJVBKQP9wVU"], "Subaru": ["hEy2gkhJsCg", "hEy2gkhJsCg"], "Solterra": ["hEy2gkhJsCg"], "prvi": ["hEy2gkhJsCg"], "potpuno": ["hEy2gkhJsCg"], "\u0160to": ["BRbL9E6cID0"], "novo": ["BRbL9E6cID0"], "BMW": ["BRbL9E6cID0", "qhBPW_HoxGU"], "serija": ["BRbL9E6cID0"], "3": ["BRbL9E6cID0"], "U\u0161tede": ["sJQV5VwyuYs"], "do": ["sJQV5VwyuYs"], "50.000kn": ["sJQV5VwyuYs"], "odmah": ["sJQV5VwyuYs"], "dostupne": ["sJQV5VwyuYs"], "Volvo": ["sJQV5VwyuYs"], "modele": ["sJQV5VwyuYs"], "5": ["Ig74rj3d19g", "qhBPW_HoxGU"], "stvari": ["Ig74rj3d19g"], "kojima": ["Ig74rj3d19g"], "Suzuki": ["Ig74rj3d19g"], "Vitara": ["Ig74rj3d19g"], "najbolja": ["Ig74rj3d19g"], "klasi": ["Ig74rj3d19g"], "Branimir": ["Ig74rj3d19g"], "Tomurad": ["Ig74rj3d19g"], "Komunalac": ["Vqg9yJmxTT8"], "budu\u0107nosti-": ["Vqg9yJmxTT8"], "Stummer": ["Vqg9yJmxTT8"], "X2": ["Vqg9yJmxTT8"], "O-K-TEH": ["Vqg9yJmxTT8"], "&": ["Vqg9yJmxTT8"], "komunalci": ["Vqg9yJmxTT8"], "E38": ["yi-3-ADxSY0"], "28.": ["yi-3-ADxSY0"], "svibnja": ["yi-3-ADxSY0", "yW7CAfi_Gu8"], "Procedura": ["jB-KwPvfPf0"], "upisa": ["jB-KwPvfPf0"], "kilometara": ["jB-KwPvfPf0"], "pregledu": ["jB-KwPvfPf0"], "GTI": ["f0RH_A-Z4Iw"], "struju": ["f0RH_A-Z4Iw"], "VW": ["f0RH_A-Z4Iw"], "ID.5": ["f0RH_A-Z4Iw"], "GTX": ["f0RH_A-Z4Iw"], "ekskluzivna": ["f0RH_A-Z4Iw"], "Francuz": ["FHbUTqfKB-k"], "njema\u010dki": ["FHbUTqfKB-k"], "na\u010din": ["FHbUTqfKB-k"], "Opel": ["FHbUTqfKB-k"], "Grandland": ["FHbUTqfKB-k"], "Brane": ["FHbUTqfKB-k"], "Kombinator": ["FHbUTqfKB-k"], "250km/h": ["uPRVYpZbGBI"], "uz": ["uPRVYpZbGBI"], "\u010da\u0161u": ["uPRVYpZbGBI"], "\u0161ampanjca": ["uPRVYpZbGBI"], "Audi": ["uPRVYpZbGBI"], "A8": ["uPRVYpZbGBI"], "L": ["uPRVYpZbGBI"], "E37": ["yW7CAfi_Gu8"], "21.": ["yW7CAfi_Gu8"], "Ovih": ["qhBPW_HoxGU"], "tehnologija": ["qhBPW_HoxGU"], "nema": ["qhBPW_HoxGU"], "ni": ["qhBPW_HoxGU"], "Rolls": ["qhBPW_HoxGU"], "Royce": ["qhBPW_HoxGU"], "iX": ["qhBPW_HoxGU"]}