{"FIAT": ["4-vz373i5v4", "NgFrfrD8pTI", "kBQd_fl7xH8"], "147": ["4-vz373i5v4", "NgFrfrD8pTI"], "L": ["4-vz373i5v4"], ":": ["4-vz373i5v4", "NoCiDNUmPLw", "gHx30OW0hGA", "h7PnbBKo_OY", "OhwOm9RZ3vg", "-4R4L3fq0v0", "s4H75pIsLUE", "c-AEmUKiAjo", "0_MDAqAZtdA", "ephnOchwvhM", "NgFrfrD8pTI", "kBQd_fl7xH8", "XPyWed97lu4", "M7SclnX_Rsw", "A7clDrKhcsU", "Q1eWmMndxSw", "6sKQWfWto4s", "BC0Bc1VKB40", "ycHh8WB5NiQ", "4RVHZnH0FuQ", "wqfPAFGMFTY"], "a": ["4-vz373i5v4", "wqfPAFGMFTY"], "novidade": ["4-vz373i5v4"], "da": ["4-vz373i5v4", "-4R4L3fq0v0", "XPyWed97lu4", "A7clDrKhcsU", "ycHh8WB5NiQ"], "frente": ["4-vz373i5v4"], "Europa": ["4-vz373i5v4"], "MERCEDES-BENZ": ["NoCiDNUmPLw", "h7PnbBKo_OY", "UllqzQTVyWA", "yGgQg4-wTZw", "A7clDrKhcsU", "4RVHZnH0FuQ"], "E": ["NoCiDNUmPLw", "lG-XNaBqWbE"], "300": ["NoCiDNUmPLw", "lG-XNaBqWbE", "A7clDrKhcsU"], "tecnologia": ["NoCiDNUmPLw"], "semi-aut\u00f4noma": ["NoCiDNUmPLw"], "DI\u00c1RIO": ["gHx30OW0hGA"], "DA": ["gHx30OW0hGA"], "COVID": ["gHx30OW0hGA"], "motores": ["gHx30OW0hGA"], "em": ["gHx30OW0hGA", "OhwOm9RZ3vg"], "marcha": ["gHx30OW0hGA"], "lenta": ["gHx30OW0hGA"], "HARTGE": ["h7PnbBKo_OY"], "COM": ["h7PnbBKo_OY", "lG-XNaBqWbE", "HMFxjcOsDvQ", "abdME9PoYL0"], "ALMA": ["h7PnbBKo_OY"], "BMW": ["h7PnbBKo_OY", "lG-XNaBqWbE", "-4R4L3fq0v0"], "?": ["h7PnbBKo_OY"], "NOVO": ["OhwOm9RZ3vg", "Q1eWmMndxSw"], "HONDA": ["OhwOm9RZ3vg"], "CITY": ["OhwOm9RZ3vg"], "marca": ["OhwOm9RZ3vg", "-4R4L3fq0v0", "A7clDrKhcsU"], "aposta": ["OhwOm9RZ3vg"], "seguran\u00e7a": ["OhwOm9RZ3vg"], "e": ["OhwOm9RZ3vg", "s4H75pIsLUE", "wqfPAFGMFTY"], "efici\u00eancia": ["OhwOm9RZ3vg"], "energ\u00e9tica": ["OhwOm9RZ3vg"], "525i": ["lG-XNaBqWbE"], "TOURING": ["lG-XNaBqWbE"], "(": ["lG-XNaBqWbE", "yGgQg4-wTZw", "Q1eWmMndxSw"], "E34": ["lG-XNaBqWbE"], ")": ["lG-XNaBqWbE", "yGgQg4-wTZw", "Q1eWmMndxSw"], "TURBO": ["lG-XNaBqWbE"], "CV": ["lG-XNaBqWbE", "HMFxjcOsDvQ"], "|": ["lG-XNaBqWbE", "HMFxjcOsDvQ", "ephnOchwvhM", "NgFrfrD8pTI", "UllqzQTVyWA", "XPyWed97lu4", "M7SclnX_Rsw", "yGgQg4-wTZw", "abdME9PoYL0", "6sKQWfWto4s", "jXtb6TVrYfk", "ycHh8WB5NiQ", "gJFxw8pz8js", "4RVHZnH0FuQ", "eoYGU1wAnTI", "R5AXbW6Fdhc"], "Garagem": ["lG-XNaBqWbE", "HMFxjcOsDvQ", "ephnOchwvhM", "NgFrfrD8pTI", "UllqzQTVyWA", "XPyWed97lu4", "M7SclnX_Rsw", "yGgQg4-wTZw", "abdME9PoYL0", "6sKQWfWto4s", "jXtb6TVrYfk", "ycHh8WB5NiQ", "gJFxw8pz8js", "4RVHZnH0FuQ", "eoYGU1wAnTI", "R5AXbW6Fdhc"], "Drops": ["lG-XNaBqWbE", "HMFxjcOsDvQ", "ephnOchwvhM", "abdME9PoYL0"], "#": ["lG-XNaBqWbE", "HMFxjcOsDvQ", "ephnOchwvhM", "yGgQg4-wTZw", "abdME9PoYL0", "jXtb6TVrYfk", "gJFxw8pz8js", "eoYGU1wAnTI"], "102": ["lG-XNaBqWbE"], "iX": ["-4R4L3fq0v0"], "XDrive50": ["-4R4L3fq0v0"], "o": ["-4R4L3fq0v0", "M7SclnX_Rsw", "ycHh8WB5NiQ"], "novo": ["-4R4L3fq0v0"], "el\u00e9trico": ["-4R4L3fq0v0"], "alem\u00e3": ["-4R4L3fq0v0"], "com": ["-4R4L3fq0v0", "c-AEmUKiAjo", "Q1eWmMndxSw", "BC0Bc1VKB40"], "523": ["-4R4L3fq0v0"], "cv": ["-4R4L3fq0v0"], "MITSUBISHI": ["HMFxjcOsDvQ"], "ECLIPSE": ["HMFxjcOsDvQ"], "500": ["HMFxjcOsDvQ"], "101": ["HMFxjcOsDvQ"], "TEMPRA": ["s4H75pIsLUE"], "16V": ["s4H75pIsLUE"], "sucesso": ["s4H75pIsLUE"], "de": ["s4H75pIsLUE", "6sKQWfWto4s", "BC0Bc1VKB40"], "p\u00fablico": ["s4H75pIsLUE"], ",": ["s4H75pIsLUE"], "critica": ["s4H75pIsLUE"], "safety": ["s4H75pIsLUE"], "car": ["s4H75pIsLUE"], "FORD": ["c-AEmUKiAjo", "ephnOchwvhM", "eoYGU1wAnTI"], "EXPLORER": ["c-AEmUKiAjo"], "XLT": ["c-AEmUKiAjo"], "4X4": ["c-AEmUKiAjo"], "um": ["c-AEmUKiAjo", "kBQd_fl7xH8", "A7clDrKhcsU", "BC0Bc1VKB40"], "SUV": ["c-AEmUKiAjo", "BC0Bc1VKB40"], "cl\u00e1ssico": ["c-AEmUKiAjo", "M7SclnX_Rsw"], "abafadores": ["c-AEmUKiAjo"], "esportivos": ["c-AEmUKiAjo"], "RENAULT": ["0_MDAqAZtdA"], "KWID": ["0_MDAqAZtdA"], "OUTSIDER": ["0_MDAqAZtdA"], "esp\u00edrito": ["0_MDAqAZtdA"], "jovem": ["0_MDAqAZtdA"], "LTD": ["ephnOchwvhM"], "BITURBO": ["ephnOchwvhM"], "luxo": ["ephnOchwvhM"], "expresso": ["ephnOchwvhM"], "100": ["ephnOchwvhM"], "GL": ["NgFrfrD8pTI"], "revolu\u00e7\u00e3o": ["NgFrfrD8pTI"], "italiana": ["NgFrfrD8pTI"], "do": ["NgFrfrD8pTI", "UllqzQTVyWA", "XPyWed97lu4", "M7SclnX_Rsw", "6sKQWfWto4s", "ycHh8WB5NiQ", "4RVHZnH0FuQ", "R5AXbW6Fdhc"], "Bellote": ["NgFrfrD8pTI", "UllqzQTVyWA", "XPyWed97lu4", "M7SclnX_Rsw", "6sKQWfWto4s", "ycHh8WB5NiQ", "4RVHZnH0FuQ", "R5AXbW6Fdhc"], "TV": ["NgFrfrD8pTI", "UllqzQTVyWA", "XPyWed97lu4", "M7SclnX_Rsw", "6sKQWfWto4s", "ycHh8WB5NiQ", "4RVHZnH0FuQ", "R5AXbW6Fdhc"], "CLK": ["UllqzQTVyWA"], "430": ["UllqzQTVyWA"], "PULSE": ["kBQd_fl7xH8"], "IMPETUS": ["kBQd_fl7xH8"], "conjunto": ["kBQd_fl7xH8"], "bem": ["kBQd_fl7xH8"], "acertado": ["kBQd_fl7xH8"], "MAZDA": ["XPyWed97lu4"], "MIATA": ["XPyWed97lu4"], "na": ["XPyWed97lu4"], "medida": ["XPyWed97lu4"], "divers\u00e3o": ["XPyWed97lu4"], "FUSCA": ["M7SclnX_Rsw", "abdME9PoYL0"], "1300": ["M7SclnX_Rsw"], "canela-seca": ["M7SclnX_Rsw"], "450": ["yGgQg4-wTZw", "4RVHZnH0FuQ"], "SEL": ["yGgQg4-wTZw"], "6.9": ["yGgQg4-wTZw"], "CAPTA\u00c7\u00c3O": ["yGgQg4-wTZw"], "DE": ["yGgQg4-wTZw", "abdME9PoYL0"], "\u00c1UDIO": ["yGgQg4-wTZw"], "NO": ["yGgQg4-wTZw"], "ESCAPAMENTO": ["yGgQg4-wTZw"], "POV": ["yGgQg4-wTZw"], "12": ["yGgQg4-wTZw", "jXtb6TVrYfk"], "GLC": ["A7clDrKhcsU"], "4MATIC": ["A7clDrKhcsU"], "AMG": ["A7clDrKhcsU"], "LINE": ["A7clDrKhcsU"], "toque": ["A7clDrKhcsU"], "moderno": ["A7clDrKhcsU"], "PORSCHE": ["Q1eWmMndxSw"], "MACAN": ["Q1eWmMndxSw"], "primeiras": ["Q1eWmMndxSw"], "impress\u00f5es": ["Q1eWmMndxSw"], "collab": ["Q1eWmMndxSw"], "Prof": ["Q1eWmMndxSw"], "Lucas": ["Q1eWmMndxSw"], "Torres": ["Q1eWmMndxSw"], "GOLF": ["abdME9PoYL0"], "GTI": ["abdME9PoYL0"], "MOTOR": ["abdME9PoYL0"], "99": ["abdME9PoYL0"], "CHEVROLET": ["6sKQWfWto4s"], "D10": ["6sKQWfWto4s"], "uma": ["6sKQWfWto4s"], "vida": ["6sKQWfWto4s"], "trabalho": ["6sKQWfWto4s"], "AUDI": ["BC0Bc1VKB40"], "Q8": ["BC0Bc1VKB40"], "S-LINE": ["BC0Bc1VKB40"], "cup\u00ea": ["BC0Bc1VKB40"], "cara": ["BC0Bc1VKB40"], "OS": ["jXtb6TVrYfk", "gJFxw8pz8js", "eoYGU1wAnTI"], "SONS": ["jXtb6TVrYfk", "gJFxw8pz8js", "eoYGU1wAnTI"], "DO": ["jXtb6TVrYfk", "gJFxw8pz8js", "eoYGU1wAnTI"], "CMA": ["jXtb6TVrYfk"], "SCANIA": ["jXtb6TVrYfk"], "K113": ["jXtb6TVrYfk"], "Shorts": ["jXtb6TVrYfk", "gJFxw8pz8js", "eoYGU1wAnTI"], "BELINA": ["ycHh8WB5NiQ"], "LDO": ["ycHh8WB5NiQ"], "carro": ["ycHh8WB5NiQ"], "fam\u00edlia": ["ycHh8WB5NiQ"], "GALAXIE": ["gJFxw8pz8js"], "AMBUL\u00c2NCIA": ["gJFxw8pz8js"], "11": ["gJFxw8pz8js"], "SLC": ["4RVHZnH0FuQ"], "refinamento": ["4RVHZnH0FuQ"], "germ\u00e2nico": ["4RVHZnH0FuQ"], "F-350": ["eoYGU1wAnTI"], "10": ["eoYGU1wAnTI"], "PASSAT": ["R5AXbW6Fdhc"], "LS": ["R5AXbW6Fdhc"], "1982": ["R5AXbW6Fdhc"], "CITRO\u00cbN": ["wqfPAFGMFTY"], "C4": ["wqfPAFGMFTY"], "CACTUS": ["wqfPAFGMFTY"], "FEEL": ["wqfPAFGMFTY"], "PACK": ["wqfPAFGMFTY"], "vers\u00e3o": ["wqfPAFGMFTY"], "intermedi\u00e1ria": ["wqfPAFGMFTY"], "aspirada": ["wqfPAFGMFTY"]}