{"Yeni": 68.35259655851955, "D\u00fcnya": 31.343113433642152, "C-Serisi": 30.61966819139328, "ortaya": 30.61966819139328, "\u00e7\u0131k": 27.847079469153503, "Pr\u00f6miyeri": 22.96475114354496, "\u0130lham": 22.96475114354496, "Veren": 22.96475114354496, "Kad\u0131nlar": 22.96475114354496, "CLS": 22.819372972450026, "Dijital": 20.885309601865128, "Konfor": 20.885309601865128, "i\u00e7in": 18.80586806018529, "She": 17.150484871447386, "Tamamen": 15.30983409569664, "senin": 15.30983409569664, "Orijinalli\u011finle": 15.30983409569664, "alan\u0131nda": 15.30983409569664, "kal": 15.30983409569664, "ile": 14.84060054023833, "EQXX": 14.465111111376315, "EQS": 13.984135857954595, "bu": 12.53724537345686, ".": 10.47269990209835, ":": 8.800502279410663, "Mercedes-Benz": 8.50390644672985, "Vision": 7.982710803437349, "S-Serisi": 7.65491704784832, "Ko\u015fullu": 7.65491704784832, "Otonom": 7.65491704784832, "duyular\u0131n\u0131z": 7.65491704784832, "Uyan\u0131\u015f": 7.65491704784832, "K\u0131van\u00e7": 7.65491704784832, "Tatl\u0131tu\u011f": 7.65491704784832, "\u015eahika": 7.65491704784832, "Erc\u00fcmen": 7.65491704784832, "Ece": 7.65491704784832, "\u015eirin": 7.65491704784832, "4-Kap\u0131": 7.65491704784832, "Nerede": 7.65491704784832, "duraca\u011f\u0131na": 7.65491704784832, "sen": 7.65491704784832, "karar": 7.65491704784832, "Mercedes-EQ'dan": 7.65491704784832, "y\u0131ld\u0131z\u0131": 7.65491704784832, "M\u00fccadele": 7.65491704784832, "performans\u0131": 7.65491704784832, "testi": 7.65491704784832, "Merak\u0131mdan": 7.65491704784832, "Soruyorum": 7.65491704784832, "Zehra": 7.65491704784832, "G\u00fcne\u015f": 7.65491704784832, "ba\u015flang\u0131\u00e7lar": 7.65491704784832, "kad\u0131nlar\u0131": 7.65491704784832, "bulu\u015ftu": 7.65491704784832, "alan\u0131na": 7.65491704784832, "ho\u015f": 7.65491704784832, "geldin": 7.65491704784832, "Zarafetinle": 7.65491704784832, "Cumhuriyet": 7.65491704784832, "Rallisi": 7.65491704784832, "Cesaretinle": 7.65491704784832, "|": 7.46193399220361, "MissionXX": 6.961769867288376, "Nisan": 6.961769867288376, "Ak": 6.961769867288376, "y\u0131ll\u0131k": 6.961769867288376, "s\u00fcr\u00fc\u015f": 6.961769867288376, "Goddess": 6.961769867288376, "Mercedes'in": 6.961769867288376, "elektrikli": 6.556304759180211, "g\u00fc\u00e7l\u00fc": 6.556304759180211, "S\u00fcr\u00fc\u015f": 6.26862268672843, "T\u00fcm": 6.0454791354142206, "S\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc": 6.0454791354142206, "Vogue": 6.0454791354142206, "Mercedes": 6.017828429061344, "Stirling": 5.863157578620266, "Mercedes-EQ": 5.863157578620266, "Moss": 5.709006898793008, "Elektrikli": 5.709006898793008, "ver": 5.709006898793008, "Bee": 5.575475506168485, "Mercedes-Maybach": 5.575475506168485, "360\u00b0": 5.457692470512101, "EQA": 5.25702177504995, "VISION": 5.089967690386784, "SLR": 4.476863217500375, "EQE": 4.43604122298012, "ve": 4.043999135204096, "Coup\u00e9": 4.043999135204096, "GLC": 3.8262756513592255, "Pilot": 3.8262756513592255, "\u2019": 3.7299137539021343, "Concept": 3.5773796039426013, "Mercedes-AMG": 3.350851954644151, "x": 3.166280678116181, "'s": 2.892224311289272, "300": 2.7422621621122687, "100": 2.5550506200241223, "SUV": 2.4345612227699958, "s": 2.17845349591681, "Drive": 2.013009976910207, "Test": 2.013009976910207, "GT": 1.9119138600388383, "2021": 1.3763956236824761, "#": 1.1611632079966343, "3": 1.1167772240806506, ",": 0.9405757902620121, "&": 0.7900692698774602, "in": 0.7431697475966461, "!": 0.4178580217235832}